[
{"151": ["ARQ "], "150": ["ARQ (Santiago)"], "940": ["20011212"], "450": ["Thomson Scientific (ISI)", "Avery Index ", "Latindex (Sistema Regional de Informaci\u00f3n para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal)", "H. W. Wilson Art Index"], "400": ["0717-6996"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Escuela de Arquitectura "], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Los Navegantes 1963, Providencia<br>", "Santiago, Chile<br>Tel\u00e9fono: 56-2-6865630, Fax: 56-2-6865634<br>"], "64": ["revista.arq@gmail.com"], "110": ["arquitectura, dise\u00f1o, urbanismo, Chile"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["arq"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01611"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ARQ"], "360": ["es", "en"], "440": ["ARQUITECTURA"], "301": ["2001"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["48"], "380": ["T"], "100": ["ARQ (Santiago)"], "480": ["Ediciones ARQ"], "10": ["arq"], "901": ["<P ALIGN=\"JUSTIFY\">ARQ es una revista de la Escuela de Arquitectura de la Universidad Cat\u00f3lica de Chile y forma parte de las publicaciones peri\u00f3dicas de la Pontificia Universidad. ARQ es una publicaci\u00f3n cuatrimestral orientada a profesionales y acad\u00e9micos, y dedicada a la difusi\u00f3n cr\u00edtica de una selecci\u00f3n de la arquitectura de Chile y Sudam\u00e9rica y de sus disciplinas afines. Cada n\u00famero de ARQ aborda un tema central que da t\u00edtulo a la edici\u00f3n, privilegiando la excelencia y heterogeneidad de los art\u00edculos, tanto documentos te\u00f3ricos como obras y proyectos. La relaci\u00f3n con el \u00e1mbito acad\u00e9mico permite un contacto permanente con revistas internacionales de arquitectura, con quienes desarrollamos intercambios regulares. La revista se divide en tres secciones principales: Lecturas, Obras y Proyectos y Ensayos y Documentos.</P>^les", "<P ALIGN=\"JUSTIFY\">ARQ \u00e9 uma revista da Escola de Arquitetura da Universidade Cat\u00f3lica do Chile e faz parte das publica\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas da Universidade.</P>^lpt", "<P ALIGN=\"JUSTIFY\">ARQ is a magazine of the School of Architecture of the Universidad Cat\u00f3lica of Chile and forms part of the periodical publications of the University. ARQ is a quarterly oriented for professionals and academics dedicated to the critical diffusion of a selection of Chilean and South American architecture and its affiliated disciplnes. Each edition of ARQ has a central theme giving title to the edition, privileging the excellence and diversity of the articles, theoretical documents as well as works and projects. The relationship with the academic realm allows a permanent contact with international publications of architecture with whome we develop a regular exchange.</P>^len"], "30": ["phec-0010"], "51": ["^a20031212^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-6996"], "350": ["es", "en"], "942": ["20011212"], "430": ["72"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Acta bioeth."], "150": ["Acta bioeth."], "940": ["20050726"], "450": ["LILACS", "Science Citation Index Expanded - Wos (Web Of Science)"], "400": ["1726-569X"], "62": ["Centro Interdisciplinario de Estudios en Bio\u00e9tica, Universidad de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Diagonal Paraguay #265, Torre 15, Piso 8 <br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-2-9782274<br>", "Fax: 56-2-9782254<br>"], "64": ["info@actabioethica.cl "], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abioeth"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ABIOETH"], "302": ["11"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20050726^bC"], "440": ["CIENCIA-ASPECTOS MORALES Y ETICOS"], "301": ["2005"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Acta bioethica"], "480": ["Centro Interdisciplinario de Estudios en Bio\u00e9tica, Universidad de Chile"], "10": ["abioeth"], "901": ["<p>La revista Acta Bioethica es publicada semestralmente por el Centro Interdisciplinario de Estudios en Bio\u00e9tica de la Universidad de Chile. Constituye una fuente pluralista de perspectivas y una importante tribuna que acoge las contribuciones de calificados autores comprometidos con el estudio interdisciplinario de los condicionantes y consecuencias \u00e9ticas de la investigaci\u00f3n tecnocient\u00edfica.</p>^les", "<p>A revista Acta Bioethica \u00e9 publicada semestralmente pelo Centro Interdisciplinar de Estudos em Bio\u00e9tica, Universidade do Chile. \u00c9 uma revista que se constitui em fonte pluralista de perspectivas e em importante espa\u00e7o que acolhe contribui\u00e7\u00f5es de renomados autores comprometidos com uma postura interdisciplinar dos condicionantes e das conseq\u00fc\u00eancias \u00e9ticas da investiga\u00e7\u00e3o tecnocient\u00edfica.</p>^lpt", "<p>Acta Bioethica is a biannual journal published by the Interdisciplinary Center in Bioethics Studies. The journal presents pluralists perspectives on bioethics issues and constitutes an important platform for contributions of qualified authors compromised with an interdisciplinary vision of conditions and ethical consequences of scientific technology in research.</p>^len"], "37": ["16487"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["1726-569X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20050726"], "430": ["614.253"]},
{"151": ["Acta lit."], "150": ["Acta lit."], "940": ["20011030"], "400": ["0717-6848"], "62": ["Universidad de Concepci\u00f3n"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 82-C, Correo 3<br>Concepci\u00f3n<br>"], "64": ["Iguenant@udec.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["actalit"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01610"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ACTALIT"], "360": ["es", "en"], "440": ["LITERATURA"], "301": ["2000"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["25"], "380": ["F"], "100": ["Acta literaria"], "480": ["Universidad de Concepci\u00f3n. Facultad de Humanidades y Arte. Departamento de Espa\u00f1ol"], "10": ["actaliteraria"], "901": ["<p align=\"justify\">Revista ACTA LITERARIA es una fuente de consulta para los profesionales y estudiosos de la literatura, siendo un \u00f3rgano de difusi\u00f3n nacional e internacional</p>^les", "<p align=\"justify\">Revista ACTA LITERARIA \u00e9 uma fonte de consulta para os profissionais e estudiosos da literatura, sendo um \u00f3rg\u00e3o de difus\u00e3o nacional e internacional.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">The journal ACTA LITERARIA is a source of information for professionals and students of literature both in Chile and abroad.</p>^len"], "30": ["phec-0025"], "51": ["^a20011030^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-6848"], "350": ["es"], "942": ["20011030"], "430": ["82"]},
{"151": ["Agric. t\u00e9c."], "150": ["Agric. T\u00e9c."], "940": ["20000816"], "450": ["BA-Biological Abstracts", "AGRIS", "Animal Breeding Abstracts", "Biocontrol News and Information", "Crop Physiology Abstracts", "Chemical Abstracts", "Dairy Science Abstracts", "Field Crop Abstracts", "Food Science and Tecnology Abstracts", "Herbage Abstracts", "Horticultural Abstracts", "Nutrition Abstracts and Reviews A", "Nutrition Abstracts and Reviews B", "Livestock Feeds and Feeding", "Plant Breeding Abstracts", "Review of Plant Pathology", "Soils and Fertilizers", "Weed Abstracts"], "400": ["0365-2807"], "62": ["Instituto de Investigaciones Agropecuarias, INIA"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20100922"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Vicente M\u00e9ndez 515, Casilla 426<br>", "Chill\u00e1n, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-42-209610  Fax: 56-42-209599<br>"], "64": ["hriquelm@quilamapu.inia.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["agrtec"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Chill\u00e1n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00092"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AGRTEC"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["es", "en"], "440": ["AGRICULTURA"], "301": ["19440700"], "610": ["Bolet\u00edn de sanidad vegetal"], "303": ["1"], "304": ["20071200"], "305": ["67"], "306": ["4"], "710": ["Chilean journal of agricultural research"], "380": ["Q"], "100": ["Agricultura T\u00e9cnica"], "480": ["Instituto de Investigaciones Agropecuarias, INIA"], "10": ["inia"], "901": ["<p align=\"justify\">La revista Agricultura T\u00e9cnica tiene como misi\u00f3n publicar art\u00edculos in\u00e9ditos de resultados de investigaciones relacionadas con el sector silvoagropecuario, realizadas en el Instituto de Investigaciones Agropecuarias , universidades chilenas, y organismos similares de otros pa\u00edses.  Se aceptar\u00e1n contribuciones de car\u00e1cter nacional e internacional, las que se someter\u00e1n en forma an\u00f3nima a un proceso de revisi\u00f3n por pares, con el objeto de mantener una alta calidad cient\u00edfica.</p>^les", "<p align=\"justify\">A revista Agricultura T\u00e9cnica tem por miss\u00e4o publicar artigos in\u00e9ditos de resultados de pesquisas relacionadas con o setor agropecu\u00e1rio, realizadas no Instituto de Investigaciones Agropecuarias, universidades chilenas e organismos semelhantes de outros pa\u00edses. Ser\u00e3o aceitas contribui\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter nacional e internacional, as quais ser\u00e3o submetidas de forma an\u00f4nima a um processo de revis\u00e3o por pares, com o prop\u00f3sito de manter uma boa qualidade cient\u00edfica. </p>^lpt", "<p align=\"justify\">The journal Agricultura T\u00e9cnica (Chile) has the mission to publish original research papers, related to agriculture, animal production, environmental resources, farm economics and related fields, written by researchers from Chile and abroad, from universities and research organizations, which are a real contribution to knowledge. Manuscripts are peer reviewed in order to maintain high scientific standards.</p>^len"], "302": ["4"], "30": ["phec-0018"], "51": ["^a20001016^bC^c20080700^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100922"], "935": ["0365-2807"], "350": ["es"], "942": ["20000816"], "430": ["63"]},
{"151": ["Aisthesis"], "150": ["Aisthesis"], "940": ["20090623"], "450": ["Latindex", "MLA", "CLASE", "HAPI", "DialNet", "Gale"], "400": ["0718-7181"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Facultad de Filosof\u00eda, Instituto de Est\u00e9tica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Jaime Guzm\u00e1n Err\u00e1zuriz 3300<br>", "Casilla 114 D,<br>", "Santiago, Chile<br>", "Telefonos: (56-2) 3545194/3545139<br>", "Fax: (56-2) 2741642<br>"], "64": ["aisthesi@puc.cl"], "110": ["Revista Chilena de Investigaciones Est\u00e9ticas"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aisthesis"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AISTHESIS"], "360": ["es", "en"], "440": ["FILOSOF\u00cdA", "ARTES", "BELLAS ARTES"], "140": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile<br>", "Facultad de Filosof\u00eda<br>", "Instituto de Est\u00e9tica<br>"], "301": ["200807"], "441": ["Human Sciences", "Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["43"], "380": ["F"], "100": ["Aisthesis"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Facultad de Filosof\u00eda, Instituto de Est\u00e9tica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Aisthesis, Revista Chilena de Investigaciones Est\u00e9ticas,  es una publicaci\u00f3n semestral especializada en estudios est\u00e9ticos que se orienta a potenciar  el di\u00e1logo interdisciplinario mediante investigaciones centradas, preferentemente, en el territorio chileno y latinoamericano.</p>^les", "<p>A Aisthesis, Revista Chilena de Pesquisas Est\u00e9ticas \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral especializada em estudos est\u00e9ticos orientada a fortalecer o di\u00e1logo interdisciplin\u00e1rio atrav\u00e9s de pesquisas centradas, de prefer\u00eancia no territ\u00f3rio chileno e latino-americano.</p>^lpt", "<p>Aisthesis, a Chilean Journal of Aesthetic Research, is a six-monthly publication specialized in Aesthetic studies that aim to promote interdisciplinary dialogues through researches which focus, preferably, in Chilean and Latin American backgrounds.</p>^len"], "51": ["^a20090724^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-7181"], "350": ["es", "en"], "942": ["20090623"], "430": ["111.85"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Alpha (Osorno)"], "150": ["Alpha"], "940": ["20050726"], "400": ["0718-2201"], "62": ["Universidad de Los Lagos"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Fuschlocher 1305<br>", "Casilla 933<br>", "Osorno - Chile<br>", "Tel.: (56 64) 333110 / 333132<br>", "Fax: (56 64) 333394<br>"], "64": ["revistaalpha@ulagos.cl"], "110": ["Revista de artes, letras y filosof\u00eda"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["alpha"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Osorno"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ALPHA"], "360": ["es", "en"], "440": ["LITERATURA"], "301": ["2004"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["20"], "380": ["F"], "100": ["Alpha (Osorno)"], "480": ["Universidad de Los Lagos. Departamento de Humanidades y Arte"], "10": ["alpha"], "901": ["<p>Concentrar en sus p\u00e1ginas el inter\u00e9s por el arte, las letras y la filosof\u00eda con el objetivo com\u00fan de constituir un riguroso espacio acad\u00e9mico para la difusi\u00f3n de investigaciones sobre los estudios literarios y las humanidades, en general.</p>^les", "<p>Concentra em suas p\u00e1ginas de interesse na arte, literatura e filosofia com o objectivo comum de estabelecer uma rigorosa espa\u00e7o acad\u00eamico para a divulga\u00e7\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o em estudos liter\u00e1rios e das ci\u00eancias humanas em geral.</p>^lpt", "<p>Concentrate on your pages of interest in art, literature and philosophy with the common goal of establishing a rigorous academic space for the dissemination of research on literary studies and the humanities in general.</p>^len"], "51": ["^a20050726^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2201"], "350": ["es"], "942": ["20050726"], "430": ["8"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["An. Inst. Patagon."], "150": ["Anales Instituto Patagonia (Chile)"], "940": ["20081030"], "450": ["Latindex", "Aquatic SC. & Fisheries", "Abstracts (ASFA)", "Periodica", "Zoological Record (BIOSIS)", "Biological Abstracts (BIOSIS)"], "400": ["0718-686X"], "62": ["Universidad de Magallanes"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Bulnes 01890<br>", "Casilla de correos 113-D<br>", "Punta Arenas, Magallanes<br>", "Chile<br>"], "64": ["carlos.rios@umag.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ainpat"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Punta Arenas"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AINPAT"], "302": ["36"], "360": ["es", "en"], "440": ["GEOLOG\u00cdA", "GLACEOLOG\u00cdA", "CLIMATOLOG\u00cdA", "BOT\u00c1NICA", "ZOOLOG\u00cdA", "ECOLOG\u00cdA"], "140": ["Universidad de Magallanes. Instituto de la Patagonia."], "301": ["2008"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Anales del Instituto de la Patagonia"], "480": ["Universidad de Magallanes"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Los Anales del Instituto de la Patagonia tienen por  misi\u00f3n la publicaci\u00f3n de trabajos originales e in\u00e9ditos realizados preferentemente, aunque no exclusivamente, por los investigadores de la Universidad de Magallanes y sus colaboradores e invitados especiales, como as\u00ed tambi\u00e9n por autores externos, en los campos de las Ciencias Naturales referidos a la Patagonia en sentido amplio, la Tierra del Fuego, la Ant\u00e1rtica e islas adyacentes y el oc\u00e9ano Pac\u00edfico sur-oriental.</p>^les", "<p>Os ANALES DEL INSTITUTO DE LA PATAGONIA t\u00eam por objetivo principal a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos originais e in\u00e9ditos realizados preferencialmente pelos pesquisadores da Universidad de Magallanes, nos campos das Ci\u00eancias Naturais referidos a Patag\u00f4nia, a Terra do Fogo, a Ant\u00e1rtica e ilhas adjacentes e o oceano Pac\u00edfico sul-oriental.</p>^lpt", "<p>The ANALES DEL INSTITUTO DE LA PATAGONIA has as its principle objective the publishing of original work, preferentially by researchers from the University of Magallanes, in the natural sciences from the area of Patagonia, Tierra del Fuego, Antarctica, adjacent islands and the southeast Pacific.</p>^len"], "51": ["^a20081201^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-686X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20081030"], "430": ["502(834.5)"]},
{"151": ["Andean geol."], "150": ["AndGeo"], "940": ["20090413"], "450": ["Science Citation Index", "Georef", "Latindex", "Universia", "Genamics", "Ulrich\u00b4s", "Doaj", "Scopus", "SCimago"], "400": ["0718-7106"], "62": ["Servicio Nacional de Geolog\u00eda y Miner\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Santa Mar\u00eda 0104, Providencia<br>", "Casilla 10465<br>", "Santiago, Chile<br>", "Tel.: (56-2) 7776064<br>", "Fax: (56-2) 7382007<br>"], "64": ["revgeologica@sernageomin.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["andgeol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["andgeol"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "360": ["es", "en"], "440": ["GEOLOG\u00cdA"], "301": ["20090000"], "610": ["Revista geol\u00f3gica de Chile"], "303": ["1"], "380": ["F"], "240": ["Formerly Revista geol\u00f3gica de Chile"], "100": ["Andean geology"], "480": ["Servicio Nacional de Geolog\u00eda y Miner\u00eda (SERNAGEOMIN)"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Difundir resultados de estudios en ciencias de la tierra que se hacen preferentemente en los Andes del Sur y en la Pen\u00ednsula Ant\u00e1rtica y el Caribe</p>^les", "<p>Divulgar os resultados dos estudos em ci\u00eancias da terra que s\u00e3o feitos de prefer\u00eancia no sul dos Andes e da Pen\u00ednsula Ant\u00e1rtica e no Caribe</p>^lpt", "<p>Disseminate the results of Earth Sciences studies done preferably in the southern Andes, and the Caribbean and the Antarctic peninsula</p>^len"], "302": ["36"], "51": ["^a20090417^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-7106"], "350": ["es", "en"], "942": ["20090413"], "430": ["55(83)"]},
{"151": ["Arch. med. vet."], "150": ["Arch. med. vet."], "940": ["19981027"], "450": ["Current Contents Agriculture", "Biology and Environmental Sciences (CC/AB and ES)", "Commonwealth Agricultural Bureaux", "International (C.A.B.I.)", "Dairy Science Abstracts", "Veterinary Bulletin", "Animal Breeding Abstracts", "Helminthological Abstracts S.A.", "Agrindex", "Biological Abstracts", "Peri\u00f3dica", "Focus on: Veterinary Sciences and Medicine", "Chemical Abstracts", "Current Citations [Computer File]", "Index  Veterinarius", "Nutrition abstracts and Reviews", "B: Livestock Feeds and Feeding"], "400": ["0301-732X"], "62": ["Facultad de Ciencias Veterinarias, Universidad Austral de Chile "], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Isla Teja s/n<br>", "Casilla 567<br> ", "Valdivia - Chile<br>", "Tel.: (56-63) 221459<br>", "Fax: (56-63) 221354<br>"], "64": ["archmv@uach.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["amv"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valdivia"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00065"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AMV"], "302": ["29"], "360": ["en"], "440": ["MEDICINA VETERINARIA"], "140": ["CONICYT"], "301": ["19970000"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Archivos de medicina veterinaria"], "480": ["Facultad de Ciencias Veterinarias, Universidad Austral de Chile"], "10": ["uav"], "901": ["<p align=\"justify\">Archivos de Medicina Veterinaria publica trabajos en el campo de las Ciencias Veterinarias, los que deben corresponder a art\u00edculos originales de investigaci\u00f3n cient\u00edfica, revisiones bibliogr\u00e1ficas y comunicaciones sobre casos cl\u00ednicos, descripci\u00f3n de t\u00e9cnicas o m\u00e9todos.</p>^les", "<p align=\"justify\">Archivos de Medicina Veterinaria publica, tanto em Espanhol e Ingl\u00eas, originais contribui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas na forma de artigos originais, comunica\u00e7\u00f5es curtas e opini\u00f5es cient\u00edficas que incluem observa\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, t\u00e9cnico ou metodol\u00f3gico descri\u00e7\u00f5es, e os desenvolvimentos em todos os aspectos de Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias e de bem-estar animal.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Archivos de Medicina Veterinaria publishes, in both spanish and english, original scientific contributions in the form of original articles, scientific reviews and short communications which include clinical observations, technical or methodological descriptions, and developments  on all aspects of Veterinary Sciences and animal welfare.</p>^len"], "30": ["phec-0001"], "51": ["^a19981027^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0301-732X"], "350": ["es"], "942": ["19981027"], "430": ["619"]},
{"151": ["Atenea"], "150": ["Atenea (Concepc.)"], "940": ["20031124"], "450": ["HAPI"], "400": ["0718-0462"], "62": ["Universidad de Concepci\u00f3n"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 160-C, Correo 3<br>", "Fono (56-41)2204590 - Fax (56-41)2228262<br>", "Concepci\u00f3n - Chile<br>"], "64": ["revatenea@udec.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["atenea"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ATENEA"], "360": ["es", "en"], "440": ["ARTE", "CULTURA", "HISTORIA"], "301": ["2003"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["487"], "380": ["F"], "100": ["Atenea (Concepci\u00f3n)"], "480": ["Universidad de Concepci\u00f3n"], "10": ["atenea"], "901": ["<p>Revista ATENEA es una publicaci\u00f3n de la Universidad de Concepci\u00f3n. Su objetivo es difundir la investigaci\u00f3n y la reflexi\u00f3n cr\u00edtica en el \u00e1mbito cultural chileno y latinoamericano. Comprende temas relevantes de distintas disciplinas (literarios, sociol\u00f3gicos, pl\u00e1sticos, hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, etc.), surgidos de investigaciones y estudios provenientes del mundo universitario e intelectual de Chile y Am\u00e9rica Latina.</p>^les", "<p>Revista ATENEA \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Universidad de Concepci\u00f3n. Seu objetivo \u00e9 divulgar a pesquisa e a reflex\u00e3o cr\u00edtica no \u00e2mbito cultural chileno e latinoamericano. Abarca temas relevantes de distintas disciplinas (liter\u00e1rios, sociol\u00f3gicos, pl\u00e1sticos, hist\u00f3ricos, cient\u00edficos, etc.), surgidos de pesquisas e estudos provenientes do mundo universitario e intelectual do Chile e da Am\u00e9rica Latina.</p>^lpt", "<p>The journal ATENEA is a publication of the Universidad de Concepci\u00f3n. Its objective is the diffusion of investigation and critical reflection in the areas of Chilean and Latin American Culture. It includes relevant themes corresponding to different disciplines (literary, sociological, plastic, historical, scientific, etc.), arising from investigations and studies coming from the university and intellectual worlds of Chile and Latin Am\u00e9rica.</p>^len"], "30": ["phec-0040"], "51": ["^a20031124^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-0462"], "350": ["es"], "942": ["20031124"], "430": ["001"]},
{"151": ["Biol. Res."], "150": ["Biol. Res."], "940": ["20000519"], "450": ["BA", "EM", "IM", "LL", "Biosis", "Embase", "Medline", "Periodica", "Research Alert and Science Citation Index Expanded (ISI)", "Medlars "], "400": ["0716-9760"], "62": ["Sociedad de Biolog\u00eda de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Canad\u00e1 253, piso 3\u00ba, Dpto. F. <br>PO Box 16164<br>Fax (56-2) 225 8427, Phone (56-2) 209 3503"], "64": ["socbiol@biologiachile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bres"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01035"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["BRES"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en"], "51": ["^a20000519^bC"], "140": ["CONICYT - Chile"], "301": ["19920000"], "610": ["Archivos de biolog\u00eda y medicina experimentales"], "440": ["BIOLOGIA", "BIOLOGIA EXPERIMENTAL"], "380": ["Q"], "240": ["BR "], "420": ["BSA"], "100": ["Biological Research"], "480": ["Sociedad de Biolog\u00eda de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Disemina trabajos originales en el \u00e1mbito de las ciencias biol\u00f3gicas fundamentales relacionadas a los mecanismos que sustentan la vida a nivel molecular, celular y fisiol\u00f3gico.</p>^les", "<p align=\"justify\">Dissemina trabalhos originais nas \u00e1reas das ci\u00eancias biol\u00f3gicas fundamentais relacionadas aos mecanismos da vida a n\u00edvel molecular, celular e fisiol\u00f3gico.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">This journal is intended for the publication of original contributions in the different fields of the biological sciences, including experimental medicine.</p>^len"], "302": ["25"], "30": ["phec-0015"], "37": ["9414"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-9760"], "350": ["en"], "942": ["20000519"], "430": ["573"]},
{"151": ["Bol. chil. parasitol."], "150": ["Bol. chil. parasitol."], "940": ["20000822"], "450": ["IM", "EM", "BA", "Bibliography of Agriculture", "Life Sciences Collection"], "400": ["0365-9402"], "62": ["Universidad de Chile. Facultad de Medicina<br>Instituto de Ciencias Biom\u00e9dicas. Programa de Parasitolog\u00eda</br>"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 9183<br>", "Santiago, Chile<br>"], "64": ["halcaino@uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["bcpar"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00095"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BCPAR"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20000822^bC^c20020100^dD"], "440": ["PARASITOLOGIA"], "301": ["19540000"], "610": ["Bolet\u00edn de informaciones parasitarias chilenas"], "303": ["1"], "304": ["20010700"], "305": ["57"], "306": ["3-4"], "710": ["Parasitolog\u00eda latinoamericana"], "380": ["F"], "100": ["Bolet\u00edn chileno de parasitolog\u00eda"], "480": ["Programa de Parasitolog\u00eda. Instituto de Ciencias Biom\u00e9dicas. Facultad de Medicina. Universidad de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Publicar trabajos parasitol\u00f3gicos originales, nacionales o extranjeros.</p>^les", "<p align=\"justify\">Parasitological publicar original, nacionais ou estrangeiros.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Parasitological publish original, domestic or foreign.</p>^len"], "302": ["9"], "30": ["phec-0019"], "37": ["1954"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110419"], "935": ["0365-9402"], "350": ["es", "en"], "942": ["20000822"], "430": ["576.8"]},
{"151": ["Bol. filol. (Santiago)"], "150": ["Bolet\u00edn de Filolog\u00eda"], "940": ["20100802"], "450": ["MLA. Modern Language Association International Bibliography.", "Latindex.", "Social Planning/Policy & Development Abstracts.", "America History and Life."], "400": ["0718-9303"], "62": ["Universidad de Chile, Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades, Departamento de Ling\u00fc\u00edstica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Av. Capit\u00e1n Ignacio Carrera Pinto 1025,<br>", "Cuarto Piso, \u00d1u\u00f1oa,<br>", "Santiago, Chile<br>", "Telefono: (56-2) 978 70 27<br>"], "64": ["boletindefilologia@gmail.com"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bfilol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BFILOL"], "302": ["44"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["LING\u00dc\u00cdSTICA", "FILOLOG\u00cdA"], "140": ["Universidad de Chile, Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades, Departamento de Ling\u00fc\u00edstica"], "301": ["2009"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Bolet\u00edn de filolog\u00eda"], "480": ["Universidad de Chile, Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades,", "Departamento de Ling\u00fc\u00edstica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>El objetivo del Bolet\u00edn de Filolog\u00eda de la Universidad de Chile es la publicaci\u00f3n de art\u00edculos cient\u00edficos originales de ling\u00fc\u00edstica y filolog\u00eda hisp\u00e1nicas, as\u00ed como la difusi\u00f3n de los desarrollos m\u00e1s recientes de la teor\u00eda y los m\u00e9todos de las ciencias del lenguaje que tengan incidencia en los estudios sobre la lengua espa\u00f1ola.</p>^les", "<p>O objetivo do Bolet\u00edn de Filolog\u00eda da Universidad de Chile \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos cient\u00edficos originais em ling\u00fc\u00edstica e filologia hisp\u00e2nicas, assim como a divulga\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos desenvolvimentos da teoria e dos m\u00e9todos das ci\u00eancias da linguagem que tenham impacto nos estudos da l\u00edngua espanhola.</p>^lpt", "<p>The aim of Bolet\u00edn de Filolog\u00eda de la Universidad de Chile is the publication of research in Hispanic linguistics and philology, as well as the communication of contributions on new theoretical developments and important methodological innovations in the all areas of Hispanic linguistics.</p>^len"], "51": ["^a20100818^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-9303"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20100802"], "430": ["801"]},
{"151": ["Bol. Soc. Chil. Qu\u00edm."], "150": ["Bol. Soc. Chil. Qu\u00edm."], "940": ["20000804"], "450": ["Currrent Contents", "Science Citation Index"], "400": ["0366-1644"], "62": ["Sociedad Chilena de Qu\u00edmica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["Paicav\u00ed 170, Depto. 19<br>Direcci\u00f3n Postal: Casilla 2613<br>Fono 41-227815, Fax 41-235819<br>", "Concepci\u00f3n, Chile<br>"], "64": ["gcontrer@udec.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["bscq"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00097"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BSCQ"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "440": ["QUIMICA"], "140": ["CONICYT"], "301": ["1949"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "304": ["2002"], "305": ["47"], "306": ["4"], "710": ["Journal of the Chilean Chemical Society (En l\u00ednea)"], "380": ["Q"], "100": ["Bolet\u00edn de la Sociedad Chilena de Qu\u00edmica"], "480": ["Sociedad Chilena de Qu\u00edmica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Esta revista est\u00e1 destinada para la publicaci\u00f3n de contribuciones originales en diferentes campos de las ciencias qu\u00edmicas.</p>^les", "<p align=\"justify\">Esta revista \u00e9 destinado para a publica\u00e7\u00e3o de contribui\u00e7\u00f5es originais em diferentes campos da ci\u00eancia qu\u00edmica.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">This magazine is intended for the publication of original contributions in different fields of chemical science.</p>^len"], "30": ["phec-0017"], "51": ["^a20000804^bC^c20020000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110419"], "935": ["0366-1644"], "350": ["es", "en"], "942": ["20000804"], "430": ["54"]},
{"151": ["Bol. Mus. Chil. Arte Precolomb."], "150": ["Bol. Mus. Chil. Arte Precolomb."], "940": ["20081105"], "450": ["RLG Antropological Literature", "Latindex"], "400": ["0718-6894"], "62": ["Museo Chileno de Arte Precolombino"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Bandera 361<br>", "Casilla 3687<br>", "Santiago, Chile<br>"], "64": ["jberenguer@museoprecolombino.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bmchap"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BMCHAP"], "302": ["13"], "360": ["es", "en"], "440": ["ANTROPOLOGIA"], "140": ["Museo Chileno de Arte Precolombino"], "301": ["2008"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Bolet\u00edn del Museo Chileno de Arte Precolombino"], "480": ["Museo Chileno de Arte Precolombino"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>El Bolet\u00edn del Museo Chileno de Arte Precolombino publica contribuciones originales sobre arte y simbolismo aborigen resultantes de investigaciones cient\u00edficas en arqueolog\u00eda, etnograf\u00eda, etnohistoria, bioantropolog\u00eda y disciplinas afines realizadas en el continente americano.</p>^les", "<p>O Bolet\u00edn del Museo Chileno de Arte Precolombino publica contribui\u00e7\u00f5es originais sobre arte e simbolismo abor\u00edgene resultantes de investiga\u00e7\u00f5es cient\u00edficas em arqueologia, etnografia, etno-hist\u00f3ria, bioantropologia e disciplinas afins realizadas no continente americano.</p>^lpt", "<p>The Bolet\u00edn del Museo Chileno de Arte Precolombino publishes original articles on indigenous art and symbolism that are based on archaeological, ethnographic, ethnohistoric, bioanthropological and/or related scientific research conducted in the Americas.</p>^len"], "51": ["^a20081215^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-6894"], "350": ["es", "en"], "942": ["20081105"], "430": ["7.031.8"]},
{"151": ["Bosque (Valdivia)"], "150": ["Bosque (Valdivia)"], "940": ["20021118"], "400": ["0717-9200"], "62": ["Universidad Austral de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 567<br>", "Valdivia - Chile<br>", "Tel.: (56-63) 221998<br>", "Fax: (56-63) 221431<br>"], "64": ["revistabosque@uach.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["bosque"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valdivia"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01667"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BOSQUE"], "302": ["23"], "360": ["es", "en"], "440": ["BOSQUES"], "301": ["2002"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["2"], "380": ["T"], "100": ["Bosque (Valdivia)"], "480": ["Universidad Austral de Chile, Facultad de Ciencias Forestales"], "10": ["uachfacfor"], "901": ["<p align=\"justify\">Revista BOSQUE tiene como objetivo fundamental realizar una amplia difusi\u00f3n del desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico que sirva de base para estudiantes, investigadores y lectores en general cuyos intereses sean las ciencias forestales, tecnolog\u00eda de la madera y conservaci\u00f3n de recursos naturales.</p>^les", "<p align=\"justify\">A Revista BOSQUE tem como objetivo fundamental realizar uma ampla difus\u00e3o do desenvolvimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico que sirva de base para estudantes, pesquisadores e leitores em geral, cujos interesses sejam as ci\u00eancias florestais, a tecnologia da Madeira e conserva\u00e7\u00e3o do recursos naturais.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">BOSQUE is aimed at spreading the scientific and technological development amongst students, researchers, and general public, whose interests are within the scope of Forestry Sciences, Wood Technology and Conservation of Natural Resources.</p>^len"], "30": ["phec-0033"], "51": ["^a20021118^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-9200"], "350": ["es"], "942": ["20021118"], "430": ["634.0"]},
{"151": ["Byzantion nea hell."], "150": ["Byzantion nea hell\u00e1s"], "940": ["20091105"], "400": ["0718-8471"], "62": ["Universidad de Chile. Facultad de Filosof\u00eda, Humanidades y Educaci\u00f3n. Centro de Estudios Griegos Bizantinos y Neohel\u00e9nicos. "], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Ignacio Carrera Pinto 1025<br>", "Casilla 73 Suc. Grecia. \u00d1u\u00f1oa.<br>", "Santiago de Chile<br>", "Telefono (56-2) 2392292"], "64": ["byzantion@uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["byzantion"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BYZANTION"], "360": ["es", "fr", "gr", "en", "pt"], "440": ["ARTE", "FILOSOF\u00cdA", "HISTORIA", "LITERATURA"], "140": ["Centro de Estudios Griegos Bizantinos y Neohel\u00e9nicos \"Fotios Malleros\". Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades. Universidad de Chile."], "301": ["2009"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["28"], "380": ["A"], "100": ["Byzantion nea hell\u00e1s"], "480": ["Centro de Estudios Griegos Bizantinos y Neohel\u00e9nicos. Facultad de Filosof\u00eda, Humanidades y Educaci\u00f3n. ", "Universidad de Chile."], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>El objetivo de la revista es estimular las publicaciones de trabajos de investigadores nacionales y extranjeros en las tres grandes \u00e1reas de la cultura griega,as\u00ed como el intercambio acad\u00e9mico entre investigadores y docentes que se ocupan de estas materias.</p>^les", "<p>O objetivo da revista \u00e9 estimular a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos de investigadores nacionais e estrangeiros nas tr\u00eas grandes \u00e1reas da cultura grega, assim como o interc\u00e2mbio acad\u00eamico entre investigadores e docentes de centros estrangeiros que se trabalham con estas mat\u00ebrias.</p>^lpt", "<p>The aim of the journal is to foster the publication of works by national and foreign researches working in the three main areas of Greek culture, as well as the academic interchange between researchers and teaching staff who deal with these subjects.</p>^len"], "51": ["^a20091130^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-8471"], "350": ["es", "fr", "gr", "en", "pt"], "942": ["20091105"], "430": ["807.73"]},
{"151": ["Chil. j. agric. res."], "150": ["Chilean J. Agric. Res."], "940": ["20080513"], "450": ["BA-Biological Abstracts", "AGRIS", "Animal Breeding Abstracts", "Biocontrol News and Information", "Crop Physiology Abstracts", "Chemical Abstracts", "Dairy Science Abstracts", "Field Crop Abstracts", "Food Science and Tecnology Abstracts", "Herbage Abstracts", "Horticultural Abstracts", "Nutrition Abstracts and Reviews", "A. Nutrition Abstracts and Reviews B. Livestock Feeds and Feeding", "Plant Breeding Abstracts", "Review of Plant Pathology", "Science Citation Index Expanded (SCIE)", "Soils and Fertilizers", "Weed Abstracts", "ISI ", "AGRIS ", "CAB ABSTRACT Ulrich\u00b4s ", "LATINDEX ", "DOAJ (Directory of Open Access Journals) ", "GORA (Access to Global Online Research in Agriculture)"], "400": ["0718-5839"], "62": ["Instituto de Investigaciones Agropecuarias, INIA"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Vicente M\u00e9ndez 515, Casilla 426<br>", "Chill\u00e1n, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-42-209610, Fax: 56-42-209599<br>"], "64": ["chileanjar@inia.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["chiljar"], "490": ["Chill\u00e1n"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CHILJAR"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["es", "en"], "440": ["AGRICULTURA"], "301": ["20080300"], "610": ["Agricultura T\u00e9cnica"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Chilean journal of agricultural research"], "480": ["Instituto de Investigaciones Agropecuarias, INIA"], "10": ["Quilamapu"], "901": ["<p>La revista Chilean Journal of Agricultural Research tiene como misi\u00f3n publicar art\u00edculos in\u00e9ditos de resultados de investigaciones relacionadas con el sector silvoagropecuario, realizadas en el Instituto de Investigaciones Agropecuarias , universidades chilenas, y organismos similares de otros pa\u00edses. Se aceptar\u00e1n contribuciones de car\u00e1cter nacional e internacional, las que se someter\u00e1n en forma an\u00f3nima a un proceso de revisi\u00f3n por pares, con el objeto de mantener una alta calidad cient\u00edfica.</p>^les", "<p>A revista Chilean Journal of Agricultural Research tem por miss\u00e4o publicar artigos in\u00e9ditos de resultados de pesquisas relacionadas con o setor agropecu\u00e1rio, realizadas no Instituto de Investigaciones Agropecuarias, universidades chilenas e organismos semelhantes de outros pa\u00edses. Ser\u00e3o aceitas contribui\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter nacional e internacional, as quais ser\u00e3o submetidas de forma an\u00f4nima a um processo de revis\u00e3o por pares, com o prop\u00f3sito de manter uma boa qualidade cient\u00edfica.</p>^lpt", "<p>The Chilean Journal of Agricultural Research has the mission to publish original research papers, related to agriculture, animal production, environmental resources, farm economics and related fields, written by researchers from Chile and abroad, from universities and research organizations, which are a real contribution to knowledge. Manuscripts are peer reviewed in order to maintain high scientific standards.</p>^len"], "302": ["68"], "51": ["^a20080513^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-5839"], "350": ["es", "en"], "942": ["20080513"], "430": ["63"]},
{"151": ["Chungar\u00e1 "], "150": ["Chungar\u00e1 (Arica)"], "940": ["20020415"], "450": ["Thompson Reuters/Scientific.", "HAPI.", "SciELO.", "DOAJ.", "Red ALyC.", "LATINDEX.", "IBZ.", "IBR.", "Google Scholar."], "400": ["0717-7356"], "62": ["Universidad de Tarapac\u00e1<br>Facultad de Ciencias Sociales Administrativas y Econ\u00f3micas<br>Departamento de Antropolog\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["18 Septiembre 2222, Casilla 6-D<br>", "Arica - Chile<br>", "Fono Fax (56-58) 205 563 ", "(56-58) 205 553"], "64": ["contacto@chungara.cl"], "110": ["Revista de antropolog\u00eda chilena"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["chungara"], "69": ["http://www.chungara.cl/"], "490": ["Arica"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01620"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CHUNGARA"], "302": ["33"], "360": ["es", "en"], "440": ["ARQUEOLOGIA", "ETNOLOGIA"], "301": ["2001"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Chungar\u00e1 (Arica)"], "480": ["Universidad de Tarapac\u00e1<br>Facultad de Ciencias Sociales y Jur\u00eddicas<br>", "Departamento de Antropolog\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Chungara Revista de Antropolog\u00eda Chilena, tiene como objetivo principal publicar contribuciones originales, emp\u00edricas o te\u00f3ricas, en las distintas disciplinas de la antropolog\u00eda y ciencias afines referidas a la regi\u00f3n andina de Sudam\u00e9rica y otras zonas del mundo.</p>^les", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Antropolog\u00eda Chungar\u00e1, visa principalmente a publicar contribui\u00e7\u00f5es originais, te\u00f3ricos ou emp\u00edricos, nas v\u00e1rias disciplinas da antropologia e ci\u00eancias relacionadas com aliados, na regi\u00e3o andina da Am\u00e9rica do Sul e de outras partes do mundo.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Antropolog\u00eda Chungara, aims mainly to publish original contributions, empirical or theoretical, in the various disciplines of anthropology and allied sciences related to the Andean region of South America and other parts of the world.</p>^len"], "30": ["phec-0029"], "51": ["^a20020415^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-7356"], "350": ["es", "en"], "942": ["20020415"], "430": ["572"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Cienc. investig. agrar."], "150": ["Cienc. Inv. Agr."], "940": ["20070820"], "450": ["AGRIS", "BIBA", "Biological and Agricultural Index", "CAB Abstracts", "Clase", "Peri\u00f3dica", "DIALNET", "LATINDEX", "SilverPLatter", "Worldcat"], "400": ["0718-1620"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Vicu\u00f1a Mackenna 4860, Macul<br>", "Casilla 306-22<br>", "Santiago, Chile<br>", "Fono/Fax: 354 5726<br>"], "64": ["rcia@uc.cl"], "110": ["Revista latinoamericana en ciencias de la agricultura y ambientales"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ciagr"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CIAGR"], "302": ["34"], "360": ["es", "en"], "440": ["AGRICULTURA"], "301": ["2007"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Ciencia e investigaci\u00f3n agraria"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Facultad de Agronom\u00eda e Ingenier\u00eda Forestal"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Ciencia e Investigaci\u00f3n Agraria, Revista Latinoamericana en Ciencias de la Agricultura y Ambientales, es una publicaci\u00f3n cient\u00edfica, cuatrimestral, de la Facultad de Agronom\u00eda e Ingenier\u00eda de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, abierta a colaboraciones originales, in\u00e9ditas, de autores de universidades, instituciones de investigaci\u00f3n, organismos oficiales, empresas o privados. La Misi\u00f3n de la Revista es difundir el conocimiento cient\u00edfico mediante la publicaci\u00f3n de art\u00edculos de investigaci\u00f3n, notas de investigaci\u00f3n, ensayos, actualidad cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica, comentarios de libros, cartas al editor y revisiones de literatura, en temas silvoagropecuarios y ambientales, que representen un aporte al conocimiento cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico del \u00e1rea respectiva. La Revista Ciencia e Investigaci\u00f3n Agraria, como publicaci\u00f3n cient\u00edfica, se propone contribuir a validar y difundir el nuevo conocimiento, haci\u00e9ndolo p\u00fablico para fortalecer la capacidad de progreso de la humanidad. Se constituye en un v\u00ednculo de la comunidad cient\u00edfica con la sociedad, orientado a fomentar la extensi\u00f3n acad\u00e9mica universitaria y de centros de investigaci\u00f3n.</p>^les", "<p>Ci\u00eancia e Investiga\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola, Revista Latino-Americana de Ci\u00eancias Agr\u00edcolas e do Ambiente, \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, quatro da Faculdade de Agricultura e Engenharia da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Chile, que est\u00e1 aberto a colabora\u00e7\u00f5es originais, n\u00e3o publicados, o autor de universidades, institui\u00e7\u00f5es ag\u00eancias de investiga\u00e7\u00e3o e empresas privadas. A miss\u00e3o da revista \u00e9 divulgar o conhecimento cient\u00edfico atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de artigos de pesquisa, a pesquisa constata, reda\u00e7\u00f5es, actual ci\u00eancia e tecnologia, livro revis\u00f5es, cartas ao editor e revis\u00f5es de literatura, e as quest\u00f5es ambientais silvoagropecuarios, representando um contribui\u00e7\u00e3o para o conhecimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico da respectiva \u00e1rea. A revista Ci\u00eancia e Investiga\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola, como uma publica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, pretende validar e disseminar novos conhecimentos, tornando-o p\u00fablico para refor\u00e7ar a capacidade de progresso humano. Constitui um elo da comunidade cient\u00edfica para a sociedade, com o objetivo de incentivar a expans\u00e3o das universidades e centros de pesquisa acad\u00eamica.</p>^lpt", "<p>Science and Agricultural Research, Latin American Journal of Agricultural Science and Environment, is a scientific publication, four of the Faculty of Agriculture and Engineering of the Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, which is open to collaborations original, unpublished, author of universities, institutions research agencies, and private companies. The Mission of the Journal is to disseminate scientific knowledge through the publication of research articles, research notes, essays, current science and technology, book reviews, letters to the editor and reviews of literature, and environmental issues silvoagropecuarios, representing a contribution to scientific and technological knowledge of the respective area. The journal Science and Agricultural Research, as a scientific publication, seeks to validate and disseminate new knowledge, making it public to strengthen the capacity of human progress. Constitutes a link in the scientific community to society, aimed at encouraging the expansion of university and academic research centers.</p>^len"], "51": ["^a20070820^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-1620"], "350": ["es", "en"], "942": ["20070820"], "430": ["631"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Cienc. enferm."], "150": ["Cienc. enferm."], "940": ["20030318"], "400": ["0717-9553"], "62": ["Universidad de Concepci\u00f3n"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 160-C<br/> CONCEPCION, CHILE<br/>", "Tel\u00e9fonos (56-41)2204948 - 2202821<br/>", "Fax (56-41)2228353<br/>"], "64": ["rev-enf@udec.cl"], "110": ["Revista iberoamericana de investigaci\u00f3n"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cienf"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01714"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CIENF"], "302": ["8"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20030318^bC"], "440": ["ENFERMERIA"], "301": ["2003"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["2"], "380": ["T"], "100": ["Ciencia y enfermer\u00eda"], "480": ["Universidad de Concepci\u00f3n. Facultad de Medicina. Departamento de Enfermer\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Ciencia y Enfermer\u00eda fundada en 1995, es editada como \u00f3rgano oficial del Departamento de Enfermer\u00eda de la Universidad de Concepci\u00f3n, Chile. Su misi\u00f3n fundamental es contribuir en la difusi\u00f3n del conocimiento de Enfermer\u00eda y Salud que permita apoyar cient\u00edficamente la praxis de la disciplina en los diversos \u00e1mbitos de su quehacer.</p>^les", "<p align=\"justify\">A revista Ciencia y Enfermer\u00eda fundada em 1995, \u00e9 editada como \u00f3rg\u00e3o oficial do Departamento de Enfermer\u00eda da Universidad de Concepci\u00f3n, Chile. Sua miss\u00e3o fundamental \u00e9 contribuir para a difus\u00e3o do conhecimento da enfermagem e da sa\u00fade para apoiar cient\u00edficamente a pr\u00e1tica das disciplinas nos seus diversos \u00e2mbitos.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">The Journal Ciencia y Enfermer\u00eda is published as the official voice of the Nursing Department at the University of Concepci\u00f3n, Concepci\u00f3n, Chile. Its main mission is to  spread knowledge in Nursing and Health, which will scientifically support the praxis over our discipline within the different occupational scopes.</p>^len"], "30": ["phec-0036"], "37": ["10172"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-9553"], "350": ["es"], "942": ["20030318"], "430": ["616-083"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Cinta moebio"], "150": ["Cinta moebio"], "940": ["20081024"], "450": ["Red ALyC", "Dialnet", "Directory of Open Access Journals", "Ulrich\u00b4s International Periodicals Directory", "New Jersey", "The Association of Research Libraries Washington D.C", "New Jour", "Yale University", "Latin American Network Information Center", "University of Texas at Austin", "Latin American Library", "Tulane University", "New Orleans", "Louisiana"], "400": ["0717-554X"], "62": ["Universidad de Chile. Facultad de Ciencias Sociales."], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Ignacio Carrera Pinto 1045<br>", "Santiago, Chile<br>"], "64": ["fosorio@uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cmoebio"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CMOEBIO"], "360": ["es", "en"], "440": ["EPISTEMOLOG\u00cdA"], "140": ["Universidad de Chile"], "301": ["200803"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["31"], "380": ["T"], "240": ["Revista electr\u00f3nica de epistemolog\u00eda de las ciencias sociales", "Electronic Journal of Social Sciences Epistemology"], "100": ["Cinta de moebio"], "480": ["Universidad de Chile. Facultad de Ciencias Sociales."], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Desde 1997 Cinta de Moebio se ha propuesto como misi\u00f3n constituirse en la revista de epistemolog\u00eda de ciencias sociales m\u00e1s importante de Am\u00e9rica Latina. Pretende congregar a los acad\u00e9micos que desarrollan sus investigaciones en el dominio de la filosof\u00eda de la ciencia social en un sentido amplio, sin exclusiones de perspectivas o tem\u00e1ticas, apoyando mediante sus art\u00edculos a los programas de postgrado de la regi\u00f3n Latinoamerica en particular y de la comunidad internacional en general.</p>^les", "<p>A pol\u00edtica editorial da revista est\u00e1 pautada pela publica\u00e7\u00e3o de artigos de pesquisadores que desenvolvem seu trabalho no \u00e2mbito da epistemologia das ci\u00eancias sociais, de acordo com os protocolos de revistas cient\u00edficas.</p>^lpt", "<p>Since 1997 Cinta de Moebio has as its own mission to become the most important social science epistemology journal in Latin American.</p>^len"], "51": ["^a20081215^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-554X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20081024"], "430": ["165:3"]},
{"151": ["Cuad. econ."], "150": ["Cuad. econ."], "940": ["20011019"], "400": ["0717-6821"], "62": ["Instituto de Econom\u00eda, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110712"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 76, Correo 17<br/> Santiago - Chile<br/> Tel\u00e9fonos 354 4314 - 354 4312<br/>"], "64": ["cuadecon@faceapuc.cl"], "110": ["Latin American Journal of Economics"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["cecon"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00182"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CECON"], "302": ["38"], "360": ["es", "en"], "440": ["ECONOMIA"], "301": ["2001"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["113"], "304": ["20101100"], "305": ["47"], "306": ["136"], "710": ["Latin american journal of economics"], "380": ["F"], "100": ["Cuadernos de econom\u00eda"], "480": ["Instituto de Econom\u00eda, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Cuadernos de Econom\u00eda (Latin American Journal of Economics) es una publicaci\u00f3n biling\u00fce (espa\u00f1ol/ingl\u00e9s) del Instituto de Econom\u00eda de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. El objetivo de la revista es estimular la producci\u00f3n e intercambio cient\u00edfico de art\u00edculos y notas acad\u00e9micas, tanto te\u00f3ricas como emp\u00edricas, sobre temas relacionados con el desarrollo econ\u00f3mico, la econom\u00eda aplicada y las pol\u00edticas p\u00fablicas, con \u00e9nfasis en Am\u00e9rica Latina.</p>^les", "<p align=\"justify\">Cuadernos de Econom\u00eda (Latin American Journal of Economics) \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o bil\u00edng\u00fce (espanhol/ingl\u00eas) do Instituto de Economia da Pontif\u00edcia Universidad Cat\u00f3lica do Chile. O objetivo da revista \u00e9 estimular a produ\u00e7\u00e3o e o interc\u00e2mbio cient\u00edfico de artigos e notas acad\u00eamicas, tanto te\u00f3ricas como emp\u00edricas, sobre temas relacionados com o desenvolvimento econ\u00f4mico, a economia aplicada e as pol\u00edticas p\u00fablicas, com \u00eanfase na Am\u00e9rica Latina.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Cuadernos de Econom\u00eda (Latin American Journal of Economics) is a bilingual journal (English/Spanish) published by the Instituto de Econom\u00eda of the Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. The main objective of this journal is to stimulate the production and interchange of theoretical and empirical academic articles and notes, both in English and Spanish, on issues related to economic development, public policies, and applied economics, with emphasis on Latin America.</p>^len"], "30": ["phec-0024"], "51": ["^a20011019^bC^c20101100^dD"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110712"], "935": ["0717-6821"], "350": ["es", "en"], "942": ["20011019"], "430": ["33"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Cuad. hist. (Santiago)"], "150": ["Cuadernos de Historia"], "450": ["ABC Clio Library (U.S.A)", "Historical Abstracts", "HAPI (Hispanic American Periodical Index)", "Latindex Catalogo"], "400": ["0719-1243"], "62": ["Universidad de Chile. Departamento de Ciencias Hist\u00f3ricas"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Capit\u00e1n Ignacio Carrera Pinto 1025, \u00d1u\u00f1oa<br>", "Santiago de Chile<br>", "Telefono: (56-2) 9787031 - (56-2) 9787018"], "64": ["c_histor@uchile.cl"], "940": ["20111028"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cuadhist"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CUADHIST"], "360": ["es", "en"], "440": ["HISTORIA"], "140": ["Universidad de Chile. Departamento de Ciencias Hist\u00f3ricas"], "301": ["20110600"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["34"], "380": ["F"], "100": ["Cuadernos de historia (Santiago)"], "480": ["Universidad de Chile. Departamento de Ciencias Hist\u00f3ricas"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Cuadernos de Historia publica art\u00edculos originales de investigaci\u00f3n en los distintos campos de la disciplina, procurando que \u00e9stos contribuyan a difundir el debate metodol\u00f3gico y el intercambio acad\u00e9mico entre quienes cultiven diferentes corrientes historiogr\u00e1ficas. Tambi\u00e9n acepta documentos in\u00e9ditos, precedida de una introducci\u00f3n comentada sobre su relevancia.</p>^les", "<p>Cuadernos de Historia,  recebe para sua publica\u00e7\u00e3o artigos originais de investiga\u00e7\u00e3o nos distintos campos da disciplina, buscando sua contribui\u00e7\u00e3o para difundir os avan\u00e7os alcan\u00e7ados, incentivando o debate metodol\u00f3gico e o interc\u00e2mbio acad\u00e9mico entre os que cultivam diferentes correntes historiogr\u00e1ficas.  Tamb\u00e9m aceita documentos in\u00e9ditos, precedidos de uma introdu\u00e7\u00e3o comentada sobre a relev\u00e2ncia. </p>^lpt", "<p>Cuadernos de Historia accepts articles based on original research from the various areas of the discipline, for the purpose of publishing advances in the field, encouraging debate on historical methods, and fostering dialogue among scholars who cultivate a variety of historiographic approaches. It also accepts unpublished documents when these are accompanied by an introductoy comment regarding their relevance. </p>^len"], "51": ["^a20110600^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0719-1243"], "350": ["es", "en"], "942": ["20111028"], "430": ["93"]},
{"151": ["Cubo (Temuco)"], "150": ["Cubo"], "940": ["20110629"], "450": ["ZentralBlatt Math.", "Mathematical Reviews", "MathSciNet", "Latindex"], "400": ["0719-0646"], "62": ["Cubo. A Mathematical Journal"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Av. Francisco Salazar 01145 <br>", "Casilla 54-D, Temuco - Chile<br>", "Telefono: (56-45) 325 924<br>", "Fax: (56-45) 325 330<br>"], "64": ["cburguen@ufro.cl"], "110": ["A mathematical journal"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cubo"], "69": ["http://dme.ufro.cl/cubo/"], "490": ["Temuco"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CUBO"], "302": ["13"], "360": ["es", "en"], "440": ["MATEM\u00c1TICAS"], "140": ["Universidad de La Frontera", "Universidade Federal de Pernambuco"], "301": ["20110300"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Cubo (Temuco)"], "480": ["Universidad de La Frontera. Departamento de Matem\u00e1tica y Estad\u00edstica", "Universidade Federal de Pernambuco. Departamento de Matem\u00e1tica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Cubo. A Mathematical Journal, es una revista cient\u00edfica, fundada en 1985, publicada por la Universidad de La Frontera, Temuco - Chile y la Universidad Federal de Pernambuco, Recife - Brasil. La revista publica art\u00edculos originales que contengan resultados substanciales en algunas de las \u00e1reas de la matem\u00e1tica pura o aplicada. La revista recibe manuscritos en ingl\u00e9s o franc\u00e9s.</p>^les", "<p>Cubo. A Mathematical Journal, \u00e9 uma revista cient\u00edfica, fundada em 1985, publicado pela Universidade de La Frontera, Temuco - Chile e da Universidade Federal de Pernambuco, Recife - Brasil. A revista publica artigos originais contendo resultados significativos em algumas \u00e1reas da matem\u00e1tica pura e aplicada. A revista aceita manuscritos em Ingl\u00eas ou Franc\u00eas.</p>^lpt", "<p>Cubo. A Mathematical Journal is a scientific journal founded in 1985, published by the Universidad de La Frontera, Temuco - Chile and the Universidad Federal de Pernambuco, Recife - Brazil. Articles published in this journal must be original and contain substantial results in any of the areas of pure or advanced Mathematics. The journal receives manuscripts written in English or French.</p>^len"], "51": ["^a20110300^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0719-0646"], "350": ["es", "en"], "942": ["20110629"], "430": ["51"]},
{"151": ["EURE (Santiago)"], "150": ["EURE (Santiago)"], "940": ["19981028"], "450": ["HAPI", "PAIS International in Print"], "400": ["0250-7161"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile<br>Facultad de Arquitectura, Dise\u00f1o y Estudios Urbanos<br>Instituto de Estudios Urbanos y Territoriales"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["El Comendador 1916 <br>Casilla 16002, Correo 9<br> Santiago,Chile <br>C\u00f3digo Postal Campus Lo Contador 6640064 <br>Fono: (56-2) 6865511, Fax: (56-2) 2328805. <br>"], "64": ["eure@eure.cl"], "110": ["Revista latinoamericana de estudios urbano regionales"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["eure"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00061"], "951": ["MB"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EURE"], "441": ["Applied Social Sciences"], "360": ["es", "en"], "440": ["URBANISMO", "PLANIFICACION REGIONAL", "CIUDADES Y PUEBLOS-AMERICAN LATINA", "URBANIZACION-AMERICA LATINA"], "140": ["Consejo Latinoamericano de Ciencias Sociales, Comisi\u00f3n de Desarrollo Urbano Regional.<br>Red Iberoamericana de Investigadores sobre Globalizaci\u00f3n y Territorio"], "301": ["19701000"], "610": ["Cuadernos de desarrollo urbano regionales"], "303": ["1"], "380": ["T"], "240": ["Revista EURE"], "100": ["EURE (Santiago)"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile<br>Facultad de Arquitectura, Dise\u00f1o y Estudios Urbanos<br> Instituto de Estudios Urbanos y Territoriales"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">EURE es una publicaci\u00f3n cuatrimestral especializada en estudios urbanos y regionales, que publica trabajos referidos al territorio en todas sus dimensiones, privilegiando las investigaciones de car\u00e1cter interdisciplinario que puedan resultar de utilidad para la gesti\u00f3n territorial.</p>^les", "<p align=\"justify\">EURE \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o quadrimestral do Instituto de Estudios Urbanos da Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. A Revista aborda temas inter e multidisciplin\u00e1rios, publicando trabalhos sobre a organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o territorial em suas express\u00f5es urbanas, regionais e locais, considerando suas dimens\u00f5es ambientais.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">EURE is published 3 times a year by the Instituto de Estudios Urbanos (Institute of Urban Studies) of the Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. The journal explores inter and multidisciplinary topics, and publishes articles on territorial organizationand management in the context of its environment.</p>^len"], "302": ["1"], "30": ["phec-0004"], "51": ["^a19981028^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0250-7161"], "350": ["es"], "942": ["19981028"], "430": ["71"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Electron. J. Biotechnol."], "150": ["Electron. J. Biotechnol."], "940": ["19981028"], "450": ["ISI ", "Chemical Abstracts", "Colorado Alliance of Research Libraries", "New Jour", "Med Web", "Health Sciences Libraries", "BUBL LINK ", "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico", "EurekAlert!", "Free-Press Library", "Agritech publications ", "Open journal Project ", "The Virtual Center of Biotechnology for the Americas ", "Biotechnology Abstracts  ", "BIOSIS  ", "BA ", "AGRICOLA"], "400": ["0717-3458"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120611"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Brasil 2950<br>Casilla 4059, Valpara\u00edso, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: (56-32)273 260 <br>", "Fax: (56-32)212 746<br>"], "64": ["edbiotec@ucv.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ejb"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["1440"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["EJB"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["BIOTECNOLOGIA"], "140": ["CONICYT Chile"], "301": ["19980415"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Electronic Journal of Biotechnology"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso and CONICYT"], "10": ["ejb"], "901": ["<p align=\"justify\">Electronic Journal of Biotechnology es una revista electr\u00f3nica cient\u00edfica internacional que publica art\u00edculos de todas las \u00e1reas relacionadas con la Biotecnolog\u00eda.  Abarca desde biolog\u00eda molecular y la qu\u00edmica de procesos biol\u00f3gicos, hasta aspectos ambientales del agua y de la tierra, as\u00ed como aplicaciones computacionales y asuntos pol\u00edticos relacionados con la Biotecnolog\u00eda.  http://www.ejbiotechnology.info/</p>^les", "<p align=\"justify\">A Electronic Journal of Biotechnology \u00e9 uma revista cient\u00edfica eletr\u00f4nica internacional que publica artigos nas \u00e1reas relacionadas com a Biotecnologia. Abrange desde biologia molecular e qu\u00edmica de processos biol\u00f3gicos, at\u00e9 aspectos ambientais terrestres e aqu\u00e1ticos, assim como aplica\u00e7\u00f5es em computa\u00e7\u00e3o e assuntos pol\u00edticos relacionados com a Biotecnologia. http://www.ejbiotechnology.info/</p>^lpt", "<p align=\"justify\">The Electronic Journal of Biotechnology is an international scientific electronic journal that publishes papers on all areas related to Biotechnology. Its coverage includes molecular biology, chemistry of biological process, aquatic and earth environmental aspects, as well as computational applications and policy issues directly related to Biotechnology. http://www.ejbiotechnology.info/</p>^len"], "30": ["phec-0002"], "51": ["^a19981028^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-3458"], "350": ["en"], "942": ["19981028"], "430": ["57.08"]},
{"151": ["Estud. atacam."], "150": ["Estud. atacam."], "940": ["20040908"], "400": ["0718-1043"], "62": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 17, Correo San Pedro de Atacama<br> II Regi\u00f3n<br> Chile"], "64": ["eatacam@ucn.cl"], "110": ["Arqueolog\u00eda y antropolog\u00eda surandinas"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["eatacam"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["San Pedro de Atacama"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["0263"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EATACAM"], "360": ["es", "en"], "440": ["ARQUEOLOGIA"], "301": ["2003"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["26"], "380": ["F"], "100": ["Estudios atacame\u00f1os"], "480": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte. Instituto de Investigaciones Arqueol\u00f3gicas y Museo R. P. Gustavo Le Paige"], "10": ["eatacam"], "901": ["<p>Estudios Atacame\u00f1os publica y difunde contribuciones originales e in\u00e9ditas resultantes de investigaciones sobre temas de arqueolog\u00eda, antropolog\u00eda social, etnohistoria y bioantropolog\u00eda de la regi\u00f3n atacame\u00f1a y del centro sur andino.</p>^les", "<p>Estudios Atacame\u00f1os publica e difunde contribui\u00e7\u00f5es originais e in\u00e9ditas, resultantes de investiga\u00e7\u00f5es sobre temas de arqueologia, de antropologia social, etnohist\u00f3ria e bioantropologia da regi\u00e3o atacamenha e da \u00e1rea centro-sul andina.</p>^lpt", "<p>Estudios Atacame\u00f1os publishes original contributions that result from archaeological, social-anthropological, ethno-historical and bio-anthropological research carried out in the Atacamenian region and in the South-Central Andes.</p>^len"], "30": ["phec-0046"], "51": ["^a20040908^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-1043"], "350": ["es"], "942": ["20040908"], "430": ["930.26(=082)(831.2/4)"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Estud. const."], "150": ["Estudios constitucionales"], "940": ["20090504"], "450": ["Latindex", "Redalyc", "Dialnet", "Cat\u00e1logo \"Hemeroteca Latinoamericana\" HELA", "DOAJ", "VLEX", "Centro de Estudios Constitucionales de Chile "], "400": ["0718-5200"], "62": ["Universidad de Talca. Centro de Estudios Constitucionales"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Quebec 415 - Providencia<br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel\u00e9fono: (56-02) 209 1010<br>", "Fax: (56-02) 209 3030<br>", "  "], "64": ["cecoch@utalca.cl"], "110": ["Revista Semestral del Centro de Estudios Constitucionales de Chile"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["estconst"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["estconst"], "302": ["6"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["DERECHO Y JURISPRUDENCIA", "DERECHO INTERNACIONAL", "DERECHO PROCESAL"], "140": ["Universidad de Talca. Centro de Estudios Constitucionales"], "301": ["200812"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["2"], "380": ["F"], "100": ["Estudios constitucionales"], "480": ["Universidad de Talca. Centro de Estudios Constitucionales"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Su objetivo es estimular la reflexi\u00f3n, el debate, el an\u00e1lisis y la comunicaci\u00f3n entre los cultores de la disciplina del derecho p\u00fablico, con m\u00e9todo cient\u00edfico y en forma pluralista, con colaboraciones de nivel nacional e internacional.</p>^les", "<p>O objetivo \u00e9 estimular \u00e0 reflex\u00e3o, o debate, a an\u00e1lise e a comunica\u00e7\u00e3o entre os cultores da disciplina de direito p\u00fablico, usando o m\u00e9todo cient\u00edfico em forma pluralista, com colabora\u00e7\u00f5es de n\u00edvel nacional e internacional.</p>^lpt", "<p>It aims to stimulate reflection, discussion, analysis and communication among the scholars of the discipline of public law, with scientific method and in a pluralistic way, with great contributions from national and international level.</p>^len"], "51": ["^a20090605^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-5200"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20090504"], "430": ["34"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Estud. econ."], "150": ["Estudios de Econom\u00eda"], "940": ["20071128"], "450": ["Social Sciences Citation Index (SSCI) ", "CLASE ", "Economic Literature Index"], "400": ["0718-5286"], "62": ["Universidad de Chile. Departamento de Econom\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Diagonal Paraguay #257, Of. 1606<br>", "8330015 Santiago - Chile<br>", "Tel.: (56-2)9783410<br>", "Fax: (56-2)6347342<br>"], "64": ["ede@econ.uchile.cl"], "65": ["HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ede"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EDE"], "302": ["34"], "360": ["es", "en"], "440": ["ECONOMIA", "CIENCIAS SOCIALES"], "140": ["Universidad de Chile. Departamento de Econom\u00eda"], "301": ["2007"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Estudios de econom\u00eda"], "480": ["Universidad de Chile. Departamento de Econom\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Su prop\u00f3sito es publicar trabajos de investigaci\u00f3n, tanto emp\u00edricos como te\u00f3ricos, en todos los campos de la econom\u00eda. Sin embargo, esta revista favorece la publicaci\u00f3n de trabajos emp\u00edricos acerca de la econom\u00eda chilena y otros pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo.</p>^les", "<p>Seu objetivo \u00e9 publicar trabalhos de pesquisa, tanto emp\u00edricos como te\u00f3ricos, em todos os campos da economia. No entanto, esta revista favorece a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos emp\u00edricos sobre economia chilena e a economia de outros pa\u00edses em desenvolvimento.</p>^lpt", "<p>Estudios de Econom\u00eda, Department of Economics, University of Chile. Is an Economic journal that includes both theoretical and empirical contributions in English and Spanish in all economic topics. However, devoting particular attention to empirical research of special interest for the Chilean economy and other underdeveloped countries.</p>^len"], "51": ["^a20071128^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-5286"], "350": ["es", "en"], "942": ["20071128"], "430": ["33"]},
{"151": ["Estud. filol."], "150": ["Estud. filol."], "940": ["19981028"], "450": ["Current Contents Arts and Humanities", "ASCA", "Arts and Humanities Citation Index", "Linguistics and Language Behavior Abstract (LLBA)", "MLA International Bibliography", "International Bibliography Periodical Literature", "International Bibliography of Book Reviews", "Bibliographie Linguistique"], "400": ["0071-1713"], "62": ["Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades de la Universidad Austral de Chile."], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Apartado Postal 142 <br> Valdivia - Chile<br>Fono/Fax: (56-63) 221275<br>"], "64": ["efil@uach.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["efilolo"], "490": ["Valdivia"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00048"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EFILOLO"], "360": ["es", "en"], "440": ["FILOLOGIA"], "140": ["CONICYT"], "301": ["19650000"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Estudios filol\u00f3gicos"], "480": ["Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades de la Universidad Austral de Chile. "], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La revista publica estudios sobre ling\u00fc\u00edstica y literatura, especialmente sobre temas relativos a la lengua espa\u00f1ola y a la literatura espa\u00f1ola e hispanoamericana.</p>^les", "<p align=\"justify\">A revista publica estudos sobre lingu\u00edstica e literatura, especialmente sobre assuntos relacionados com a l\u00edngua espanhola e a literatura espanhola e hispanoamericana.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Publishes studies on linguistics and literature, specially themes related to the spanish language and spanish and hispanoamerican literatures.</p>^len"], "30": ["phec-0003"], "51": ["^a19981028^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0071-1713"], "350": ["es"], "942": ["19981028"], "430": ["801"]},
{"151": ["Estud. pedag\u00f3g."], "150": ["Estud. pedag\u00f3g."], "940": ["20040505"], "450": ["Gale Group", "International Bibliography Literature IBZ", "Red AlyC"], "400": ["0718-0705"], "62": ["Universidad Austral de Chile <br>Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Campus Isla Teja S/N<br>", "Valdivia / X Regi\u00f3n<br>", "Chile<br>", "Fono: 56 63 221275<br>"], "64": ["eped@uach.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["estped"], "490": ["Valdivia"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ESTPED"], "360": ["es", "en"], "440": ["PEDAGOGIA", "EDUCACION", "PEDAGOGIA"], "301": ["2003"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["9"], "380": ["F"], "100": ["Estudios pedag\u00f3gicos (Valdivia)"], "480": ["Universidad Austral de Chile. Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Estudios Pedag\u00f3gicos es una publicaci\u00f3n de la Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades de la Universidad Austral de Chile. Acoge colaboraciones especializadas en el \u00e1rea de educaci\u00f3n y que constituyen un aporte al conocimiento pedag\u00f3gico.</p> ^les", "<p align=\"justify\">Educational Studies \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da Universidade Austral de Chile. Congratula-se com contribui\u00e7\u00f5es especializadas na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o e constitui um contributo para o conhecimento educacional.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Educational Studies is a publication of the Faculty of Philosophy and Humanities at the Universidad Austral de Chile. Welcomes contributions in the specialized area of education and constitute a contribution to educational knowledge.</p> ^len"], "30": ["phec-0041"], "51": ["^a20040505^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-0705"], "350": ["es"], "942": ["20040505"], "430": ["37"]},
{"151": ["Form. univ."], "150": ["Form. Univ."], "450": ["Clase (Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades)", "Directory of Open Acces Journal (DOAJ)"], "400": ["0718-5006"], "62": ["Centro de Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Monse\u00f1or Subercaseaux 667<br>", "La Serena<br>", "Telefono: (56-51) 551158<br>"], "64": ["citchile@entelchile.net"], "940": ["20110414"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["formuniv"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["La Serena"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["FORMUNIV"], "302": ["3"], "360": ["es", "en"], "440": ["INGENIER\u00cdA"], "140": ["Centro de Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"], "301": ["2010"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Formaci\u00f3n universitaria"], "480": ["Centro de Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"], "10": ["infotec"], "901": ["<p>La revista Formaci\u00f3n Universitaria est\u00e1 dedicada a la transmisi\u00f3n de informaci\u00f3n, comentarios, ideas, reflexiones y proyectos relacionados con el trabajo acad\u00e9mico en Universidades, y en particular aquellos vinculados con la ense\u00f1anza de la ingenier\u00eda y las ciencias. En su amplia cobertura la revista publica art\u00edculos originales en todas las \u00e1reas del trabajo docente universitario con la condici\u00f3n de que sean producto de trabajos de investigaci\u00f3n o de reflexi\u00f3n documentada y que tengan un impacto relevante en el desarrollo y mejoramiento de la formaci\u00f3n universitaria en Ibero Am\u00e9rica.</p>^les", "<p>A revista Formaci\u00f3n Universitaria \u00e9 dedicada \u00e0 transmiss\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o, coment\u00e1rios, id\u00e9ias, reflex\u00f5es e projetos relacionados com o trabalho docente nas universidades, especialmente aqueles relacionados com o ensino da engenharia e das ci\u00eancias. Na sua ampla cobertura, a revista publica artigos originais em todas as \u00e1reas do trabalho docente com a condi\u00e7\u00e3o de que eles sejam produto de trabalhos de pesquisa ou de reflex\u00e3o documentada, e que tenham um excelente impacto no desenvolvimento e na melhora da forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria na Ibero Am\u00e9rica.</p>^lpt", "<p>The journal Formaci\u00f3n Universitaria is dedicated to the transmission of information, comments, ideas, documented reflections and projects related to the academia work in universities and higher education institutions, in particular on subjects related to the teaching of sciences and engineering. In its brad coverage, the journal publishes papers in all areas of the academia work with the sole condition that the manuscript are product of scientific research or documented reflections, and that have a relevant impact on the development and improvement of university formation in Ibero America.</p>^len"], "51": ["^a20101228^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-5006"], "350": ["es", "en"], "942": ["20110414"], "430": ["62"]},
{"151": ["Gayana (Concepc.)"], "150": ["Gayana (Concepc.)"], "940": ["20010730"], "450": ["BA (BIOSIS)", "Bulletin Signaletique", "Pascal Folio", "Periodica", "Marine Sciences Contents Tables", "Entomology Abstract (BIOSIS)", "Zoological Records (BIOSIS)", "BA"], "400": ["0717-6538"], "62": ["Universidad de Concepci\u00f3n.<br>Facultad de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas."], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 160-C<br>Concepci\u00f3n<br>", "Tel\u00e9fono: 56-41-2203059, Fax: 56-41-2244805<br>"], "64": ["gayana@udec.cl, aangulo@udec.cl"], "110": ["International Journal of Biodiversity, Oceanology and Conservation"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["gayana"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01604"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["GAYANA"], "441": ["Biological Sciences", "Exact and Earth Sciences"], "360": ["es", "en"], "440": ["OCEANOGRAFIA", "ZOOLOGIA"], "301": ["1999"], "610": ["Gayana. Oceanolog\u00eda y Gayana. Zoolog\u00eda"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Gayana (Concepci\u00f3n)"], "480": ["Universidad de Concepci\u00f3n.<br>Facultad de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas. "], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Gayana est\u00e1 relacionada con todos los aspectos de la investigaci\u00f3n zool\u00f3gica y oceanol\u00f3gica. Los t\u00f3picos espec\u00edficos cubiertos en la Revista Gayana se basan en trabajos e investigaciones originales y revisi\u00f3n de art\u00edculos en taxonom\u00eda, sistem\u00e1tica, filogenia, biogeograf\u00eda y oceanolog\u00eda</p>^les", "<p align=\"justify\">A Revista Gayana  relaciona-se com todos os aspectos da investiga\u00e7\u00e3o zool\u00f3gica e oceanol\u00f3gica. Os t\u00f3picos espec\u00edficos cobertos pela Revista Gayana se fundamentam em trabalhos e investiga\u00e7\u00f5es originais e revis\u00f5es de art\u00edculos de taxonomia, sistem\u00e1tica, filogenia, biogeografia e oceanologia.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Gayana is related to all aspects of research in zoology and oceanography of South America. The specific topics covered by Gayana are based on original works and investigations and revision articles on taxonomy, systematics, philogenia, biogeography and oceanology. Evolutive aspects are considered within these topics based on morphology, physiology, ecology and paleontology. </p>^len"], "302": ["64"], "30": ["phec-0023"], "51": ["^a20010730^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-6538"], "350": ["es", "en"], "942": ["20010730"], "430": ["551.46+59"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Gayana Bot."], "150": ["Gayana Bot."], "940": ["20010625"], "450": ["BA", "CSA Biological Science", "Index to American Botanical Literature", "Current Advances in Plant Science "], "400": ["0717-6643"], "62": ["Universidad de Concepci\u00f3n"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 160 - C<br>Concepci\u00f3n, Chile"], "64": ["gayanabot@udec.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["gbot"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00008"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["GBOT"], "302": ["57"], "360": ["es", "en"], "440": ["BOTANICA"], "301": ["2000"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Gayana. Bot\u00e1nica"], "480": ["Facultad de Ciencias Naturales y Oceanogr\u00e1ficas, Universidad de Concepci\u00f3n"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La revista Gayana Botanica, dedicada al naturalista franc\u00e9s Claudio Gay (1800-1873), es el \u00f3rgano oficial de Ediciones de la Universidad de Concepci\u00f3n, Chile, para la publicaci\u00f3n de resultados de investigaciones originales en las \u00e1reas de la bot\u00e1nica.</p>^les", "<p align=\"justify\">A revista Gayana Botanica, dedicada ao naturalista franc\u00eas Claudio Gay (1800-1873), \u00e9 o org\u00e3o oficial de Edi\u00e7\u00f5es da Universidad de Concepci\u00f3n, Chile, para a publica\u00e7\u00e3o de resultados de pesquisas originais na \u00e1rea da bot\u00e2nica.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Gayana Botanica magazine dedicated to the French naturalist Claudio Gay (1800-1873), is the official editions of the University of Concepci\u00f3n, Chile, to publish results of original research in the areas of botany.</p>^len"], "30": ["phec-0022"], "51": ["^a20010625^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-6643"], "350": ["es"], "942": ["20010625"], "430": ["58"]},
{"151": ["Historia (Santiago)"], "150": ["Historia (Santiago)"], "940": ["20020124"], "450": ["HAPI Historical Abstracts"], "400": ["0717-7194"], "62": ["Instituto de Historia. Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 6277<br>Santiago 22 - Chile<br>Tel.: (56-2) 3547925<br>", "Fax: (56-2) 3547831<br>"], "64": ["herodoto@puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["historia"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01612"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["HISTORIA"], "302": ["33"], "360": ["en"], "301": ["2000"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["HISTORIA"], "380": ["F"], "100": ["Historia (Santiago)"], "480": ["Instituto de Historia<br> Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Fundada en 1961, Historia est\u00e1 destinada a un p\u00fablico especializado en historia de Chile y temas afines, en particular, e historia de Am\u00e9rica, en general. Historia se publica dos veces al a\u00f1o.</p>^les", "<p align=\"justify\">Fundada em 1961, a hist\u00f3ria \u00e9 para um p\u00fablico especializado na hist\u00f3ria do Chile e temas afins, em particular, e hist\u00f3ria americana em geral. A hist\u00f3ria \u00e9 publicada duas vezes por ano.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Founded in 1961, history is for a specialized audience in the history of Chile and related topics, in particular, and American history in general. History is published twice a year.</p>^len"], "30": ["phec-0027"], "51": ["^a20020124^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-7194"], "350": ["es"], "942": ["20020124"], "430": ["93"]},
{"151": ["Idesia (Arica)"], "150": ["Idesia"], "940": ["20060627"], "450": ["CABI (International Centre for Agriculture and Biosciences)", "Chemical Abstracts", "IICA - Indice Agr\u00edcola de America Latina y el Caribe", "ISPI - International Society for Pest Information", "Agrinter - Sistema Interamericano de Informaci\u00f3n Agr\u00edcola", "Agris", "Peri\u00f3dica (Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico)", "Ulrich's International Periodicals Directory", "Bibliograf\u00eda Agr\u00edcola Chilena (Sistema Nacional de Informaci\u00f3n Agr\u00edcola)"], "400": ["0718-3429"], "62": ["Universidad de Tarapac\u00e1. Facultad de Ciencias Agron\u00f3micas"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 6-D<br>", "Arica - Chile<br>", "Tel\u00e9fono: (56)-(58) 205 501<br>"], "64": ["idesia@uta.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["idesia"], "490": ["Arica"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["IDESIA"], "360": ["es", "en"], "301": ["2006"], "441": ["Agricultural Sciences"], "440": ["AGRICULTURA"], "380": ["T"], "100": ["Idesia (Arica)"], "480": ["Universidad de Tarapac\u00e1. Facultad de Ciencias Agron\u00f3micas"], "10": ["idesia"], "901": ["<p>IDESIA es una publicaci\u00f3n cient\u00edfica de la Facultad de Ciencias Agron\u00f3micas de la Universidad de Tarapac\u00e1. Fundada en Agosto de 1970, incluye estudios originales e in\u00e9ditos de sus acad\u00e9micos y profesionales y de aqu\u00e9llos pertenecientes a entidades p\u00fablicas y privadas, chilenas o extranjeras, que deseen difundir sus experiencias sobre ciencias agropecuarias y disciplinas afines y que correspondan a tem\u00e1ticas relacionadas preferentemente con Biomas de desierto y agroecosistemas \u00e1ridos y semi\u00e1ridos del Norte de Chile, y de otros pa\u00edses.</p>^les", "<p>IDESIA \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica da Faculdade de Ci\u00eancias agron\u00f4micas da Universidade de Tarapac\u00e1. Fundada em Agosto do 1970, inclui estudos originais e in\u00e9ditos de seus acad\u00eamicos e profissionais e de aqueles pertencentes a entidades p\u00fablicas e privadas, chilenas ou estrangeirais, que desejem difundir suas experi\u00eancias sobre ci\u00eancias agropecu\u00e1rias e disciplinas afines e que correspondam a tem\u00e1ticas relacionadas preferentemente com Biomas de deserto o agroecosistema \u00e1rido e semi-\u00e1rido do Norte de Chile e outros pa\u00edses.</p>^lpt", "<p>IDESIA is a scientific publication from the Facultad de Ciencias Agron\u00f3micas de la Universidad de Tarapac\u00e1 (Agricultural Sciences Faculty), founded in August 1970, It includes original and unknown studies done by its academic professors and professionals and those who belong to public and private entities, from Chile or abroad, who want to spread their experiences about farming sciences and similar disciplines and those corresponding to topics such as desert Bioma arid - farm-ecosystem and semiarid - farm-ecosystem from the North of Chile and other countries.</p>^len"], "51": ["^a20060629^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-3429"], "350": ["es", "en"], "942": ["20060627"], "430": ["63"]},
{"151": ["Inf. tecnol."], "150": ["Inf. tecnol."], "940": ["20040526"], "450": ["Engineering Index ", "Chemical Abstracts ", "Metal Abstracts ", "Eng. Materials Abstracts ", "Aluminium Industry Abstracts ", "Mineralogical Abstracts ", "Business Alert Abstracts ", "Rapra Index ", "Inst. of Electrical Eng. Abstracts ", "Dechema Databanken ", "International Food Information Service (IFIS Database) ", "Latindex ", "Actualidad Iberoamericana"], "400": ["0718-0764"], "62": ["Centro de Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Casilla de Correos 724<br>", "La Serena<br>", "FonoFax: 56-51-551158<br>"], "64": ["citchile@entelchile.net"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["infotec"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["La Serena"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["INFOTEC"], "302": ["15"], "360": ["es", "en"], "440": ["INNOVACIONES TECNOLOGICAS"], "301": ["2004"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Informaci\u00f3n tecnol\u00f3gica"], "480": ["Centro de Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La revista Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica est\u00e1 dedicada a la transmisi\u00f3n de informaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica en Ibero Am\u00e9rica. En su amplia cobertura la revista publica art\u00edculos originales en todas las ramas de las ciencias aplicadas, la tecnolog\u00eda y la ingenier\u00eda, con la condici\u00f3n de que sean producto de trabajos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica y que tengan un impacto relevante en el desarrollo de nuestros pa\u00edses Iberoamericanos.</p>^les", "<p>Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o revista \u00e9 dedicado \u00e0 transmiss\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica na Am\u00e9rica Latina. Na sua cobertura a revista publica artigos originais em todos os ramos da ci\u00eancia aplicada, tecnologia e engenharia, com a ressalva de que resultam de pesquisa cient\u00edfica e ter um impacto relevante sobre o desenvolvimento de nossos pa\u00edses latino-americanos.</p>^lpt", "<p>The journal Informaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica is dedicated to the transmission of scientific and technological information in Iberoamerica. In its broad coverage, the journal publishes original articles in all areas of applied sciences, technology and engineering, with the condition of being the product of scientific research work and that the work has relevant impact on the development of our Iberoamerican countries.</p>^len"], "30": ["phec-0042"], "51": ["^a20040526^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-0764"], "350": ["es"], "942": ["20040526"], "430": ["6"]},
{"151": ["Ingeniare. Rev. chil. ing."], "150": ["Ingeniare. Rev. chil. ing."], "940": ["20061027"], "450": ["Latindex ", "Redalyc ", "ProQuest", "Risk Abstract ", "DIALNET ", "Directory of Open Access Journals (DOAJ)", "Google Scholar", "Socolar"], "400": ["0718-3305"], "62": ["Universidad de Tarapac\u00e1"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["18 de septiembre # 2222<br>", "Casilla 6-D<br>", "Arica - Chile<br>", "C\u00f3digo Postal Arica 1000000<br>", "FonoFax : (56-58) 205650<br>"], "64": [" ingeniare@uta.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ingeniare"], "490": ["Arica"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["INGENIARE"], "441": ["Engineering"], "360": ["es", "en"], "440": ["INGENIERIA"], "140": ["Universidad de Tarapac\u00e1. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda Electrica - Electr\u00f3nica"], "301": ["2006"], "610": ["Revista de la Facultad de Ingenier\u00eda. Universidad de Tarapac\u00e1"], "303": ["2"], "380": ["T"], "100": ["Ingeniare. Revista chilena de ingenier\u00eda"], "480": ["Universidad de Tarapac\u00e1. Escuela Universitaria de Ingenier\u00eda Electrica - Electr\u00f3nica"], "10": ["chungara"], "901": ["<p>Ingeniare. Revista Chilena de Ingenier\u00eda edita tres n\u00fameros al a\u00f1o (cuatrimestral), publica estudios originales e in\u00e9ditos de acad\u00e9micos y profesionales pertenecientes a entidades p\u00fablicas y privadas, chilenas o extranjeras, que deseen difundir sus experiencias sobre ciencias de la ingenier\u00eda, tecnolog\u00eda y disciplinas afines como: Electr\u00f3nica, El\u00e9ctrica, Computaci\u00f3n, Mec\u00e1nica, Industrias, Ac\u00fastica, Metalurgia y Ense\u00f1anza de la Ingenier\u00eda.</p>^les", "<p>Ingeniare. Revista Chilena de Ingenier\u00eda edita tr\u00eas n\u00fameros anuais (quadrimestrais), publica estudos originais e in\u00e9ditos de acad\u00eamicos e profissionais que atuam em entidades p\u00fablicas e privadas, chilenas ou estrangeiras, que desejem difundir suas experi\u00eancias acerca de engenharia, tecnologia e \u00e1reas afins: A eletr\u00f4nica, Eletricidade, Calculando e Ci\u00eancias de Informa\u00e7\u00e3o, Metalurgic Ac\u00fastico, Industrial Mec\u00e2nico e Projetar Ensino.</p>^lpt", "<p>Ingeniare. Revista Chilena de Ingenier\u00eda is published periodically, is printed in three issues per volume annually, publishing original articles by professional and academic authors belonging to public or private organisations, from Chile and the rest of the world, with the purpose of disseminating their experiences in engineering science and technology in the areas of Electronics, Electricity, Computing and Information Sciences, Mechanical, Industrial, Acoustic, Metalurgic and Engineering Teaching.</p>^len"], "302": ["14"], "51": ["^a20061027^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-3305"], "350": ["es", "en"], "942": ["20061027"], "430": ["62"]},
{"151": ["Int. J. Morphol."], "150": ["Int. J. Morphol."], "940": ["20030515"], "450": ["IL", "LL"], "400": ["0717-9502"], "62": ["Sociedad Chilena de Anatom\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "950": ["MA"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 54-D<br>", "Temuco<br>"], "64": ["mdelsol@ufro.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ijmorphol"], "69": ["www.scielo.cl"], "230": ["Revista internacional de morfolog\u00eda"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01743"], "951": ["MA"], "490": ["Temuco"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["IJMORPHOL"], "441": ["Biological Sciences", "Health Sciences"], "360": ["en"], "51": ["^a20030515^bC"], "440": ["ANATOMIA"], "140": ["CONICYT Chile"], "301": ["2003"], "610": ["Revista chilena de anatom\u00eda (en l\u00ednea)"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["International Journal of Morphology"], "480": ["Sociedad Chilena de Anatom\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Tiene por finalidad publicar art\u00edculos sobre investigaciones originales en todos los aspectos de la Anatom\u00eda, macrosc\u00f3pica, histol\u00f3gica y del desarrollo, como tambi\u00e9n en otros campos de las Ciencias Morfol\u00f3gicas, incluido Biolog\u00eda Celular y Molecular. Tambi\u00e9n acepta Temas de Revisi\u00f3n y Actualizaci\u00f3n, Comunicaciones Breves y Cartas al Editor.</p>^les", "<p>A revista tem por finalidade publicar artigos sobre pesquisas originais na \u00e1rea das Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas e afins. Tamb\u00e9m aceita temas de Revis\u00e3o e Atualiza\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00f5es Breves e Cartas ao Editor.</p>^lpt", "<p>To publish original papers of anatomy in all its aspects-gross, histologic and developmental, as applied to medical practice, as well as  morphological aspects of molecular, cellular, systems, or evolutionary biology. Reviews, short and brief communications and Letters to the Editor are also accepted.</p> ^len"], "302": ["21"], "30": ["phec-0038"], "37": ["15817"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-9502"], "350": ["en"], "942": ["20030515"], "430": ["611"]},
{"151": ["Int. j. odontostomatol."], "150": ["Int. J. Odontostomat."], "450": ["Latindex-Cat\u00e1logo", "Latindex-Directorio"], "400": ["0718-381X"], "62": ["Universidad de La Frontera"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Facultad de Medicina<br>", "Universidad de La Frontera<br>", "Casilla 54-D<br>", "Temuco<br>", "Telefonos: (56-45) 325571,<br>", "(56-45)325574,<br>", "(56-45)325570<br>"], "64": ["ijodontol@ufro.cl"], "940": ["20111108"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ijodontos"], "69": ["http://www.ijodontostomat.com/"], "490": ["Temuco"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["IJODONTOS"], "302": ["5"], "360": ["es", "en"], "440": ["MEDICINA", "ODONTOLOG\u00cdA"], "140": ["Universidad de La Frontera. Facultad de Medicina"], "301": ["20110400"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["International journal of odontostomatology"], "480": ["Universidad de La Frontera. Facultad de Medicina"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista International Journal of Odontostomatology tiene por finalidad publicar art\u00edculos sobre investigaciones originales en todos los aspectos de la Odontolog\u00eda, como tambi\u00e9n aplicaciones pr\u00e1cticas odontol\u00f3gicas. Tambi\u00e9n acepta Temas de Revisi\u00f3n y Actualizaci\u00f3n, Comunicaciones Breves y Cartas al Editor. </p>^les", "<p>A revista International Journal of Odontostomatology tem por finalidade publicar artigos sobre pesquisas originais em todos os  aspectos da odontologia, bem como aplica\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em odontologia. Tamb\u00e9m aceita temas revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00f5es Breves e Cartas ao Editor.</p>^lpt", "<p>The International Journal of Odontostomatology covers all aspects of dentistry, as applied to dental practice. Rewies, short and brief communications and Letters to the Editor are also accepted.</p>^len"], "51": ["^a20110400^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-381X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20111108"], "430": ["616.31"]},
{"151": ["Investig. mar."], "150": ["Investig. mar."], "940": ["20020117"], "450": ["ASFA", "Cambridge Scientific Abstracts", "BIOSIS: Zoological Record"], "400": ["0717-7178"], "62": ["Escuela de Ciencias del Mar <br>Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 1020<br>Valpara\u00edso - Chile<br>", "Fono: (56-32) 2274276<br>", "Fax: (56-32) 2274206"], "64": ["investmar@ucv.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["imar"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01617"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["IMAR"], "302": ["29"], "360": ["es", "en"], "440": ["OCEANOGRAFIA"], "301": ["2001"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "304": ["20071100"], "305": ["35"], "306": ["2"], "710": ["Latin american journal of aquatic research"], "380": ["F"], "100": ["Investigaciones marinas"], "480": ["Escuela de Ciencias del Mar <BR>Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "10": ["conicyt"], "901": ["<P ALIGN=\"JUSTIFY\">La revista Investigaciones Marinas publica art\u00edculos relacionados con las distintas \u00e1reas de la ciencia y tecnolog\u00eda del mar. Abarcando t\u00f3picos como oceanograf\u00eda qu\u00edmica, f\u00edsica, geol\u00f3gica y biol\u00f3gica, pesquer\u00edas y acuicultura. Sin embargo, recientemente hemos incluido t\u00f3picos tales como geof\u00edsica marina, tecnolog\u00eda pesquera, manejo de pesquer\u00edas, contaminaci\u00f3n marina y biotecnolog\u00eda marina. Los art\u00edculos concernientes a investigaciones multidisciplinarias son particularmente bienvenidos.</P>^les", "<P ALIGN=\"JUSTIFY\">A Investiga\u00e7\u00e3o Marinha revista publica artigos relacionados com os diferentes dom\u00ednios das ci\u00eancias e tecnologias do mar. Abrangendo temas como oceanografia, qu\u00edmica, f\u00edsica, geol\u00f3gicas e biol\u00f3gicas, das pescas e da aquicultura. No entanto, recentemente temos inclu\u00eddos temas como geof\u00edsica marinha, tecnologia das pescas, a gest\u00e3o da pesca, a polui\u00e7\u00e3o marinha e biotecnologia marinha. Artigos relacionados com a investiga\u00e7\u00e3o multidisciplinar s\u00e3o particularmente bem-vinda.</P>^lpt", "<P ALIGN=\"JUSTIFY\">Investigaciones Marinas Journal of publishes papers from all areas related to marine sciences and technology. It covers topics as chemical oceanography, physical oceanography, geological oceanography, biological oceanography, fisheries and aquaculture. Moreover, recently we have included topics such as marine geophysics, fishing technology, fishing management, marine pollution and marine biotechnology. Papers concerning multidisciplinary research are particularly welcomed.</P>^len"], "30": ["phec-0026"], "51": ["^a20020117^bC^c20071100^dD"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110419"], "935": ["0717-7178"], "350": ["es", "en"], "942": ["20020117"], "430": ["591.9(26)"]},
{"151": ["Ius et Praxis"], "150": ["Ius et Praxis"], "940": ["20040423"], "400": ["0718-0012"], "62": ["Universidad de Talca, Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas y Sociales"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["2 Norte 685<br>", "Talca<br>", "Tel\u00e9fono: (56-71)200299"], "64": ["revista-praxis@utalca.cl"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["iusetp"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Talca"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01845"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["IUSETP"], "302": ["8"], "360": ["en"], "440": ["DERECHO"], "301": ["2002"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["2"], "380": ["F"], "100": ["Ius et Praxis"], "480": ["Abeledo Perrot. Legal Publishing"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Su principal objetivo es estimular la discusi\u00f3n y comunicaci\u00f3n en el mundo del Derecho, de una forma cient\u00edfica y abierta a la pluralidad del pensamiento, tanto al interior de la Universidad de Talca, como en la regi\u00f3n y en el pa\u00eds.</p>^les", "<p>Seu principal objetivo \u00e9 estimular o debate e de comunica\u00e7\u00e3o no mundo do direito, em uma teoria cient\u00edfica e aberta \u00e0 pluralidade de pensamento, ambos da Universidade de Talca, na regi\u00e3o e do pa\u00eds.</p>^lpt", "<p>Its main objective is to stimulate discussion and communication in the world of law, in a scientific and open to the plurality of thought, both from the University of Talca, in the region and the country.</p>^len"], "30": ["phec-0039"], "51": ["^a20030818^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-0012"], "350": ["es"], "942": ["20040423"], "430": ["34"]},
{"151": ["J. soil sci. plant nutr."], "150": ["J. Soil Sci. Plant Nutr."], "450": ["Science Citation Index Expanded (SciSearch\u00ae)", "Journal Citation Reports/Science Edition de Thomson Reuter (ex ISI)"], "400": ["0718-9516"], "62": ["Chilean Society of Soil Science"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Instituto de Agroindustria,<br>", "Universidad de La Frontera,<br>", "P.O. Box 54-D<br>"], "64": ["mariluz@ufro.cl"], "940": ["20110414"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jsspn"], "69": ["http://www.jsspn.cl/"], "490": ["Temuco"], "85": ["nd"], "692": ["http://cl.submission.scielo.org/index.php/jsspn/"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JSSPN"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["en"], "440": ["AGRICULTURA", "SUELOS"], "301": ["201007"], "610": ["Revista de la ciencia del suelo y nutrici\u00f3n vegetal"], "303": ["3"], "380": ["Q"], "100": ["Journal of soil science and plant nutrition"], "480": ["Chilean Society of Soil Science/Sociedad Chilena de la Ciencia del Suelo"], "10": ["jsspn"], "901": ["<p>Journal of Soil Science and Plant Nutrition publica trabajos de investigaci\u00f3n originales en todas las \u00e1reas de las ciencias del suelo. Para publicaci\u00f3n acepta art\u00edculos de investigaci\u00f3n originales, notas t\u00e9cnicas, y revisiones bibliogr\u00e1ficas (voluntarias y por invitaci\u00f3n) en todos los aspectos indicados en el t\u00edtulo de la revista. Las contribuciones a la ciencia del suelo cubren \u00e1mbitos relacionados con la f\u00edsica, qu\u00edmica, biolog\u00eda, mineralog\u00eda, ecolog\u00eda, pedolog\u00eda, clasificaci\u00f3n, mejoramiento, fertilidad y protecci\u00f3n de suelos. Los temas relacionados con la nutrici\u00f3n vegetal incluyen metabolismo mineral, biotecnolog\u00eda, riz\u00f3sfera y ecolog\u00eda molecular, fisiolog\u00eda de desarrollo del rendimiento, y el impacto de la fertilizaci\u00f3n org\u00e1nica y mineral sobre el rendimiento y calidad vegetal. Tambi\u00e9n se aceptan para publicaci\u00f3n art\u00edculos relacionados con ciencias del suelo, tales como geolog\u00eda cuaternaria, geomorfolog\u00eda, hidrolog\u00eda y paisajismo, junto con contribuciones a problemas de conservaci\u00f3n natural y protecci\u00f3n medioambiental. Desde el segundo semestre de 2010, el idioma oficial de la revista es el ingl\u00e9s. </p>^les", "<p>Journal of Soil Science and Plant Nutrition publica trabalhos originais em todas as \u00e1reas da Ci\u00eancia do Solo. Para publica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o aceitos trabalhos de pesquisa originais, notas t\u00e9cnicas, revis\u00f5es bibliogr\u00e1ficas (volunt\u00e1rias ou por convite) em todos os aspectos indicados no t\u00edtulo da revista. As contribui\u00e7\u00f5es sobre a ci\u00eancia do solo estar\u00e3o relacionadas com as \u00e1reas da f\u00edsica, qu\u00edmica, biologia, mineralogia, ecologia, pedologia, classifica\u00e7\u00e3o, melhoramento, fertilidade e conserva\u00e7\u00e3o de solos. Os temas relacionados com a nutri\u00e7\u00e3o vegetal incluem metabolismo mineral, biotecnologia, rizosfera e ecologia molecular, fisiologia do desenvolvimento e do rendimento, e o impacto da fertiliza\u00e7\u00e3o org\u00e2nica e inorg\u00e2nica sobre o rendimento e qualidade das plantas. Tamb\u00e9m se aceitam para publica\u00e7\u00e3o artigos relacionados com ci\u00eancias do solo, tais como geologia quatern\u00e1ria, geomorfologia, hidrologia e paisagismo, junto com contribui\u00e7\u00f5es a problemas de conserva\u00e7\u00e3o natural e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Desde o segundo semestre de 2010, o idioma oficial da revista \u00e9 Ingl\u00eas.</p>^lpt", "<p>Journal of Soil Science and Plant Nutrition is a peer reviewed journal that publishes original research findings in all areas related to soil science. For publication it accepts original research papers, technical notes, and reviews (both voluntary and by invitation) on all aspects indicated by the Journal's title. Contributions to soil science cover physics, chemistry, biology, mineralogy, ecology, pedology, classification, amelioration. Contributions related to plant nutrition includes the mineral metabolism of plants, ecological aspects of plant nutrition, physiology of development and efficiency, organic and inorganic fertilization in relation to their impact on yields, quality of plants and ecological systems. Contributions related to soil science as quaternary geology, geomorphology, hydrology and nature conservation and environmental protection are also in the scope of the Journal. Since 2010, the Journal`s official language is English.</p>^len"], "302": ["10"], "51": ["^a20101104^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111207"], "935": ["0718-9516"], "350": ["en"], "942": ["20110414"], "430": ["561 13+ 631.4"]},
{"151": ["J. technol. manag. innov."], "150": ["Journal of Technology Management & Innovation"], "940": ["20081104"], "450": ["Deutsche Nationalbibliothek", "DIALNET", "DOAJ (Directory of Open Access Journals)", "EBSCO- Business Source Premier", "Latindex Cat\u00e1logo ", "OAIster   ", "Ulrich\u00b4s Periodicals Directory", "Redalyc", "ULRICH\u00b4S", "ZDB"], "400": ["0718-2724"], "62": ["Universidad Alberto Hurtado. Facultad de Econom\u00eda y Negocios"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Erasmo Escala 1835, Santiago<br>", "Chile<br>", "Telefono (56-2) 8897356<br>", "Fax (56-02) 6920303<br>"], "64": ["ljimenez@jotmi.org"], "65": ["<BR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jotmi"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JOTMI"], "302": ["3"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["GESTION", "TECNOLOGIA", "INNOVACION", "ECONOMIA"], "140": ["Universidad Alberto Hurtado. Facultad de Econom\u00eda y Negocios"], "301": ["2008"], "441": ["Engineering"], "303": ["3"], "380": ["Q"], "240": ["Journal of technology management and innovation"], "100": ["Journal of technology management & innovation"], "480": ["Universidad Alberto Hurtado. Facultad de Econom\u00eda y Negocios"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Journal of Technology Management & Innovation (JOTMI) es una revista online de car\u00e1cter trimestral, internacional y revisada por pares. Los objetivos de JOTMI son desarrollar, promover y coordinar la ciencia y la pr\u00e1ctica de la Gesti\u00f3n Tecnol\u00f3gica y la Innovaci\u00f3n. Tambi\u00e9n tiene por objetivo ayudar a los profesionales, que trabajan en campos como la ingenier\u00eda y la educaci\u00f3n empresarial  y los encargados de formular pol\u00edticas, para contribuir a difundir la informaci\u00f3n y para aprender unos de otros en su trabajo. En particular, la revista se centrar\u00e1 en los temas de gesti\u00f3n y los desaf\u00edos (y los medios para hacer frente a ellos) provocados por el protagonismo del avance tecnol\u00f3gico mundial. Esta dimensi\u00f3n internacional es para acentuar a fin de promover un mayor intercambio entre investigadores de diferentes contextos culturales y nacionales, contribuyendo y enriqueciendo nuestros conocimientos en los \u00e1mbitos de la gesti\u00f3n tecnol\u00f3gica y la innovaci\u00f3n, con un \u00e9nfasis particular en la transformaci\u00f3n de los conocimientos y las tecnolog\u00edas en productos \u00fatiles y servicios en las industrias biotecnol\u00f3gicas, como un motor fundamental del crecimiento econ\u00f3mico. JOTMI publica trabajos originales, documentos de revisi\u00f3n, informes t\u00e9cnicos, estudios de caso, informes de conferencias, informes de gesti\u00f3n, rese\u00f1as de libros, notas, comentarios y noticias. Ediciones especiales dedicadas a temas importantes en la gesti\u00f3n de la tecnolog\u00eda ser\u00e1n publicadas ocasionalmente.</p>^les", "<p>Journal of Technology Management & Innovation (JOTMI) \u00e9 um trimestral online, internacionais e revistos por pares revista. Os objectivos do JOTMI est\u00e3o a desenvolver, promover e coordenar a ci\u00eancia ea pr\u00e1tica da Gest\u00e3o de Tecnologia & Inova\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m visa ajudar os profissionais que est\u00e3o trabalhando em \u00e1reas como, engenharia e neg\u00f3cios educadores e formuladores de pol\u00edticas que possam contribuir, para divulgar informa\u00e7\u00f5es e aprender uns com os outros do trabalho. Em especial, a revista vai incidir sobre as quest\u00f5es e desafios de gest\u00e3o (e maneiras de enfrent\u00e1-los), concretizado atrav\u00e9s do protagonismo do avan\u00e7o tecnol\u00f3gico global. Esta dimens\u00e3o internacional \u00e9 para acentuar a promover um maior interc\u00e2mbio entre pesquisadores de diferentes culturais e nacionais, contribuindo e enriquecendo o nosso conhecimento nos dom\u00ednios da gest\u00e3o tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o, com especial \u00eanfase na transforma\u00e7\u00e3o do conhecimento e tecnologias em produtos e servi\u00e7os \u00fateis nas ind\u00fastrias biotecnol\u00f3gicas, como principal motor do crescimento econ\u00f3mico. JOTMI publica artigos originais, revis\u00e3o papers, relat\u00f3rios t\u00e9cnicos, estudos de caso, confer\u00eancia relat\u00f3rios, relat\u00f3rios de gest\u00e3o, cr\u00edticas liter\u00e1rias, letras, resenhas e not\u00edcias. Edi\u00e7\u00f5es especiais dedicados a temas importantes na tecnologia de gest\u00e3o ser\u00e1 publicado ocasionalmente.</p>^lpt", "<p>Journal of Technology Management & Innovation (JOTMI) is a quarterly online, international, peer-reviewed journal. The objectives of JOTMI are to develop, promote and coordinate the science and practice of Technology Management & Innovation. It also aims to help professionals that are working in fields as, engineering and business educators and policy-makers to contribute, to disseminate information and to learn from each other's work. In particular, the journal will focus on the managerial issues and challenges (and ways to address them) brought about by the protagonism of the global technological advancement. This international dimension is to accentuate in order to promote greater exchange between researchers of different cultural and national backgrounds, thus contributing and enriching our knowledge in the fields of Technology Management & Innovation, with particular emphasis in the transformation of knowledge and technologies into useful products and services in biotechnological industries, as a key driver of economic growth. JOTMI publishes original papers, review papers, technical reports, case studies, conference reports, management reports, book reviews, notes, commentaries, and news. Special Issues devoted to important topics in technology management will occasionally be published.</p>^len"], "51": ["^a20081212^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2724"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20081104"], "430": ["62"]},
{"151": ["J. Chil. Chem. Soc."], "150": ["J. Chil. Chem. Soc."], "940": ["20030505"], "400": ["0717-9707"], "62": ["Sociedad Chilena de Qu\u00edmica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Paicav\u00ed 170, Depto. 19<br>P.O. Box 2613, Concepci\u00f3n, Chile<br>Phone 41-2227815, Fax 41-2235819"], "64": ["schqjournal@entelchile.net"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jcchems"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["1741"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JCCHEMS"], "610": ["Bolet\u00edn de la Sociedad Chilena de Qu\u00edmica (En l\u00ednea)"], "360": ["en"], "440": ["QUIMICA"], "301": ["2003"], "302": ["48"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Journal of the Chilean Chemical Society"], "480": ["Sociedad Chilena de Qu\u00edmica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La revista, Journal of the Chilean Chemical Society (JCCS)  publica art\u00edculos y comunicaciones, en todos los campos de la qu\u00edmica, (incluyendo \u00e1reas tales como, bioorganica, bioinorganica, bioqu\u00edmica, qu\u00edmica de materiales y otros) que contengan resultados de investigaci\u00f3n experimentales, te\u00f3ricos y aplicados, que sean un aporte a la especialidad y que no haya sido publicado anteriormente ni est\u00e9 bajo consideraci\u00f3n en otra revista.</p>^les", "<p>O peri\u00f3dico, Journal of Chemical Society do Chile (CCM) publica artigos e comunica\u00e7\u00f5es em todos os campos da qu\u00edmica, (incluindo \u00e1reas como bioorganic, bio-inorg\u00e2nica, bioqu\u00edmica, qu\u00edmica e outros materiais), contendo os resultados da pesquisa experimental, te\u00f3ricos e aplicados, s\u00e3o uma contribui\u00e7\u00e3o para o campo e n\u00e3o ter sido publicado anteriormente nem est\u00e1 a ser analisado por outra revista.</p>^lpt", "<p>The Journal of the Chilean Chemical Society  (JCCS) publishes full articles and communications in al fields of chemistry, (including borderline areas such as bioorganic, bioinorganic, biochemistry, materials chemistry and other containing experimental, theoretical and applied research results that constitute a contribution to the subject and that have not been published and are not under consideration elsewhere.</p>^len"], "30": ["phec-0037"], "51": ["^a20030505^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-9707"], "350": ["en"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "942": ["20030505"], "430": ["54"]},
{"151": ["J. theor. appl. electron. commer. res."], "150": ["J. theor. appl. electron. commer. res."], "940": ["20081002"], "450": ["Cambridge Scientific Abstract (CSA)", "Technology Research Database", "Computer and Information Systems Abstracts", "Electronics and Communications Abstracts", "EBSCO", "INSPEC", "SCOPUS (Elsevier Bibliographic Database)", "PROQUEST", "DataBase systems and Logic Programming (DBLP)  ", "ACM Portal", "DIALNET", "Directory of Open Acces Journals", "Latindex Directory", "The Index of Information Systems Journals ", "INSPEC", "SCOPUS", "SCOPUS (Elsevier Bibliographic Databases)", "PROQUEST"], "400": ["0718-1876"], "62": ["Universidad de Talca "], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Merced 437<br>", "Curic\u00f3, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 75-201710<br>"], "64": ["jtaer@utalca.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jtaer"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Talca"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JTAER"], "302": ["3"], "360": ["en"], "440": ["CIENCIAS SOCIALES", "COMERCIO ELECTRONICO", "INGENIER\u00cdA", "COMERCIALIZACION EN INTERNET"], "140": ["Universidad de Talca. Facultad de Ingenier\u00eda"], "301": ["200808"], "441": ["Applied Social Sciences", "Engineering"], "303": ["2"], "380": ["T"], "100": ["Journal of theoretical and applied electronic commerce research"], "480": ["Universidad de Talca"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Proveer un canal de comunicaci\u00f3n en el cual compartir y debatir nuevas ideas y tecnolog\u00edas emergentes que conciernen a comercio electr\u00f3nico.</p>^les", "<p>Proporcionar um canal de comunica\u00e7\u00e3o no qual a compartilhar e discutir novas id\u00e9ias e tecnologias emergentes, que dizem respeito ao com\u00e9rcio electr\u00f3nico.</p>^lpt", "<p>To provide a flexible channel of communication in which to share and debate new ideas and emerging technologies related to the field of electronic commerce.</p>^len"], "51": ["^a20081002^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-1876"], "350": ["en"], "942": ["20081002"], "430": ["681.324:33"]},
{"151": ["Lat. am. j. aquat. res."], "150": ["Lat. Am. J. Aquat. Res."], "940": ["20080630"], "450": ["ASFA", "Cambridge Scientific Abstracts", "BIOSIS: Zoological Record"], "400": ["0718-560X"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso<BR>Facultad de Recursos Naturales<BR>Escuela de Ciencias del Mar"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 1020<br>Valpara\u00edso-Chile<br>", "Fono: (56-32) 2274276<br>", "Fax: (56-32) 2274206"], "64": ["lajar@ucv.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["lajar"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["LAJAR"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["OCEANOGRAFIA"], "301": ["20080500"], "610": ["Investigaciones marinas"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Latin american journal of aquatic research"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso<BR>Facultad de Recursos Naturales<BR>Escuela de Ciencias del Mar"], "10": ["conicyt"], "901": ["<P ALIGN=\"JUSTIFY\">Latin American Journal of Aquatic Research- LAJAR es la continuaci\u00f3n de la Revista Investigaciones Marinas publicada desde 1970. LAJAR publica Art\u00edculos originales de investigaci\u00f3n, Notas Cient\u00edficas y Revisiones, en Espa\u00f1ol o Ingl\u00e9s, en ciencia y tecnolog\u00eda acu\u00e1tica, producto de investigaciones realizadas en aguas marinas y continentales de Latinoam\u00e9rica. Los principales t\u00f3picos a considerar son: Oceanograf\u00eda F\u00edsica, Oceanograf\u00eda Qu\u00edmica, Contaminaci\u00f3n Marina y Toxicolog\u00eda, Oceanograf\u00eda Geol\u00f3gica y Geof\u00edsica, Oceanograf\u00eda Biol\u00f3gica, Pesquer\u00edas, Administraci\u00f3n Pesquera, Manejo Costero, Limnolog\u00eda y Acuicultura.</P>^les", "<P ALIGN=\"JUSTIFY\">Latin American Journal of Aquatic Research- LAJAR \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o da Revista Investigaciones Marinas publicada desde 1970. LAJAR publica artigos originais de pesquisas, notas cient\u00edficas e revis\u00f5es, em Espanhol ou Ingl\u00eas, em ci\u00eancias e tecnologia aqu\u00e1tica, produto de investiga\u00e7\u00f5es (o pesquisa) realizadas em \u00e1guas marinhas e continentais da Am\u00e9rica Latina. Os principais t\u00f3picos a considerar s\u00e3o: Oceanografia F\u00edsica, Oceanografia Qu\u00edmica, Polui\u00e7\u00e3o Marinha e Toxicologia, Oceanografia Geol\u00f3gica e Geof\u00edsica, Oceanografia Biol\u00f3gica, Pescarias, Administra\u00e7\u00e3o Pesqueira, Manejo Costeiro, Limnologia e Aquacultura.</P>^lpt", "<P ALIGN=\"JUSTIFY\">Latin American Journal of Aquatic Research- LAJAR is the continuation of the Investigaciones Marinas published since 1970. LAJAR publishes original papers, short communications and reviews, in Spanish or English, concerning research realized in marine and continental waters of Latin America. The following topics considered are: Physical Oceanography, Chemical Oceanography, Marine Pollution and Toxicology, Geological Oceanography and Geophysics, Biological Oceanography, Fisheries, Fish Management, Coastal Management, Limnology and Aquaculture.</P>^len"], "302": ["36"], "51": ["^a20080630^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-560X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20080630"]},
{"151": ["Lat. am. j. econ."], "150": ["Lat. Am. J. Econ."], "450": ["RePEc", "Econlit ", "BOWKER ", "HARPI ", "Base de Datos - OCENET"], "400": ["0719-0433"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Instituto de Econom\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Vicu\u00f1a Mackenna 4860, Macul<br>", "Santiago<br>", "Telefono: (56-2) 3547115<br>"], "64": ["laje@facea.uc.cl"], "940": ["20110622"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["laje"], "69": ["http://www.laje-ce.org/home"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00182"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["LAJE"], "441": ["Applied Social Sciences"], "360": ["es", "en"], "440": ["ECONOM\u00cdA"], "140": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Instituto de Econom\u00eda"], "301": ["20110500"], "610": ["Cuadernos de econom\u00eda"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Latin american journal of economics"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Instituto de Econom\u00eda."], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>El objetivo de Latin American Journal of Economics (ex Cuadernos de Econom\u00eda) es estimular la producci\u00f3n e intercambio cient\u00edfico de art\u00edculos y notas acad\u00e9micas sobre econom\u00eda, tanto te\u00f3ricas como emp\u00edricas, con \u00e9nfasis en Am\u00e9rica Latina.</p>^les", "<p>O objetivo da Latin American Journal of Economics (ex Cuadernos de Econom\u00eda) \u00e9 estimular a produ\u00e7\u00e3o e o interc\u00e2mbio cient\u00edfico de artigos e notas acad\u00eamicas, do economia, com \u00eanfase na Am\u00e9rica Latina.</p>^lpt", "<p>The main objective of Latin American Journal of Economics (formerly Cuadernos de Econom\u00eda) is to stimulate the production and interchange of theoretical and empirical academic articles and notes, on economic issues, with emphasis on Latin America.</p>^len"], "302": ["48"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0719-0433"], "350": ["es", "en"], "942": ["20110622"], "430": ["33"]},
{"151": ["Lit. ling\u00fc\u00edst."], "150": ["Lit. ling\u00fc\u00edst."], "940": ["19981028"], "400": ["0716-5811"], "62": ["Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["General Jofr\u00e9 462<br>Santiago de Chile<br>Fono 56-2-4601134"], "64": ["literaturalinguistica@ucsh.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["lyl"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00739"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["LYL"], "302": ["nd"], "360": ["en"], "440": ["LITERATURA", "LING\u00dcISTICA"], "301": ["19870000"], "441": ["Human Sciences", "Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "240": ["LyL"], "100": ["Literatura y ling\u00fc\u00edstica"], "480": ["Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Literatura y Ling\u00fc\u00edstica, publicaci\u00f3n semestral del Departamento de Humanidades de la universidad aut\u00f3noma, Universidad Cat\u00f3lica Cardenal Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez. Dedicada a estimular la investigaci\u00f3n en el campo de las ciencias del lenguaje y la teor\u00eda literaria, especialmente la relativa a la literatura chilena y al espa\u00f1ol de Chile. Est\u00e1 abierta a las colaboraciones de acad\u00e9micos de universidades nacionales y extranjeras.</p>^les", "<p align=\"justify\">Lingu\u00edstica e Literatura, uma publica\u00e7\u00e3o semestral do Departamento de Humanidades da Universidade, Universidad Cat\u00f3lica Cardenal Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez. Dedicado a estimular a investiga\u00e7\u00e3o nas ci\u00eancias da linguagem e da teoria liter\u00e1ria, especialmente a literatura sobre os chilenos e espanh\u00f3is, o Chile. \u00c9 aberta a parcerias de universidades e acad\u00eamicos a partir do estrangeiro.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Linguistics and Literature, an semiannual publication of the Department of Humanities at the University, Universidad Cat\u00f3lica Cardenal Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez. Dedicated to stimulating research in the sciences of language and literary theory, especially the literature on the Chilean and Spanish, Chile. It is open to partnerships of universities and scholars from abroad.</p>^len"], "30": ["phec-0005"], "51": ["^a19981028^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-5811"], "350": ["es"], "942": ["19981028"], "430": ["8"]},
{"151": ["Maderas, Cienc. tecnol."], "150": ["Maderas, Cienc. tecnol."], "940": ["20050726"], "450": ["ISI: Citation Index Expanded", "Materials Science Citation Index", "SCOPUS", "CAS: Chemical Abstracts", "CSA: Technological Research Database", "Engineering Research Database", "CAB: Forest Products Abstracts ", "Biofuels Abstracts", "Agricultural Engineering Abstracts", "Forestry Abstracts ", "Biocontrol News and Informations Forestscience.info", "REDALYC", "PERIODICA"], "400": ["0718-221X"], "62": ["Universidad del B\u00edo-B\u00edo"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Collao 1202<br>", "Casilla 5-C<br>", "Concepci\u00f3n - Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-41-2731667 - 2731668<br>", "Fax: 56-41-2731027<br>"], "64": ["remadera@ubiobio.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["maderas"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["MADERAS"], "302": ["7"], "360": ["es", "en"], "440": ["TECNOLOGIA DE LA MADERA"], "301": ["2005"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Maderas. Ciencia y tecnolog\u00eda"], "480": ["Universidad del B\u00edo-B\u00edo"], "10": ["maderas"], "901": ["<p>MADERAS: Ciencia y Tecnolog\u00eda es una revista internacional de investigaci\u00f3n cient\u00edfica, que comunica el conocimiento generado en Chile o en el exterior por la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica en el \u00e1mbito de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda de la Madera.</p>^les", "<p>MADERAS: Ciencia y tecnolog\u00eda \u00e9 uma revista internacional de investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, visando comunicar o conhecimento gerado no Chile ou no exterior para a investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica no ambito Ci\u00eancia e de Tecnologia da Madeira.</p>^lpt", "<p>MADERAS: Ciencia y tecnolog\u00eda is an international journal of scientific research. It describes the knowledge generated in Chile and abroad about scientific and technological research in the field of Wood Science and Technology. </p>^len"], "51": ["^a20050726^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-221X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20050726"], "430": ["62-035.3"]},
{"151": ["Magallania (Punta Arenas)"], "150": ["Magallania"], "940": ["20051005"], "400": ["0718-2244"], "62": ["Universidad de Magallanes"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Bulnes 01890<br>", "Casilla de correos 113-D<br>", "Punta Arenas, Magallanes, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-61-207058<br>"], "64": ["magallania@umag.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["magallania"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Punta Arenas"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["MAGALLANIA"], "302": ["31"], "360": ["es", "en"], "301": ["2003"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "440": ["PATAGONIA (ARGENTINA Y CHILE)"], "380": ["F"], "100": ["Magallania (Punta Arenas)"], "480": ["Universidad de Magallanes. Instituto de la Patagonia. Centro de Estudios del Hombre Austral"], "10": ["magallania"], "901": ["<p>MAGALLANIA. Antigua serie Ciencias Humanas de Anales del Instituto de la Patagonia, Universidad de Magallanes, publicada desde 1970 en forma regular con un volumen por a\u00f1o, y a contar del 2005 con 2 vol\u00famenes; tiene por objetivo principal la publicaci\u00f3n de trabajos originales e in\u00e9ditos realizados preferentemente por los investigadores de la Universidad de Magallanes y acad\u00e9micos asociados pertenecientes a otras entidades del pa\u00eds y del extranjero, en los campos de las Ciencias Sociales y Humanidades referidos a la Patagonia, Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtica e islas adyacentes y el Oc\u00e9ano Pac\u00edfico sur-oriental.</p>^les", "<p>Magallania. Ant\u00edgua S\u00e9rie Ci\u00eancias Humanas Anais do Instituto de la Patagonia, Universidad de Magallanes, publicados regularmente desde 1970 em um volume por ano desde 2005, com uma contagem de 2 volumes, visa principalmente a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos originais e in\u00e9ditos realizados preferencialmente por Investigadores da Universidade de Magallanes e parceiros acad\u00e9micos pertencentes a outras entidades no pa\u00eds e no estrangeiro nos dom\u00ednios das ci\u00eancias sociais e humanas relacionadas com a Patag\u00f4nia, Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e ilhas adjacentes e do sudeste do Oceano Pac\u00edfico.</p>^lpt", "<p>MAGALLANIA.  Formerly Anales del Instituto de la Patagonia. Serie Ciencias Humanas, University of Magallanes, published from 1970 in regular form with a volume per year, and from year 2005 with 2 volumes; his principal aim is the publication of original and unpublished works realized preferably by the investigators of the University of Magallanes and associate academicians belonging to other entities of the country and of the foreigner, in the fields of Social Sciences and Humanities referred to the Patagonia, Tierra del Fuego, Adjacent Antarctica and islands and the south-Eastern Pacific Ocean.</p >^len"], "51": ["^a20051005^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2244"], "350": ["es"], "942": ["20051005"], "430": ["911.3(835.41)"]},
{"151": ["Obras proy."], "150": ["Obras y Proyectos"], "450": ["Latindex-Directorio"], "400": ["0718-2813"], "62": ["Universidad Cat\u00f3lica de la Sant\u00edsima Concepci\u00f3n"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Alonso de Ribera 2850,<br>", "Departamento de  Ingenier\u00eda Civil<br>", "Concepci\u00f3n<br>", "Tel\u00e9fono: (56-41) 2345566<br>"], "64": ["oyp@ucsc.cl"], "940": ["20111110"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["oyp"], "69": ["http://web.me.com/mksm/OyP/Inicio.html"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["OYP"], "360": ["es", "en"], "440": ["INGENIER\u00cdA", "CONSTRUCCI\u00d3N", "MATERIALES DE CONSTRUCCI\u00d3N"], "140": ["Universidad Cat\u00f3lica de la Sant\u00edsima Concepci\u00f3n"], "301": ["20110000"], "441": ["Engineering"], "303": ["9"], "380": ["F"], "240": ["Revista de ingenier\u00eda civil"], "100": ["Obras y proyectos"], "480": ["Universidad Cat\u00f3lica de la Sant\u00edsima Concepci\u00f3n"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Obras y Proyectos es una revista de Ingenier\u00eda Civil cuya misi\u00f3n es divulgar, promover e incentivar la investigaci\u00f3n, aportando al intercambio del conocimiento entre los profesionales del \u00e1rea de la Ingenier\u00eda Civil. Para ello se consideran trabajos originales de car\u00e1cter cient\u00edfico, adem\u00e1s de notas t\u00e9cnicas principalmente orientadas a exponer y discutir relevantes obras y proyectos. Tambi\u00e9n se presentan trabajos t\u00e9cnicos que expongan innovaciones y aplicaciones utilizadas principalmente por empresas y consultoras relacionadas con la Ingenier\u00eda Civil. De esta manera se desarrollan los temas cl\u00e1sicos de la Ingenier\u00eda Civil, como son: Estructuras, Hidr\u00e1ulica, Geotecnia, Transporte y Construcci\u00f3n. Adem\u00e1s otros temas relacionados y aplicados a la Ingenier\u00eda Civil son considerados, tales como Energ\u00eda, Ambiente, Geolog\u00eda, Miner\u00eda, Inform\u00e1tica y Tecnolog\u00eda. De esta forma Obras y Proyectos busca la participaci\u00f3n de un grupo amplio que abarca desde el mundo universitario, organismos p\u00fablicos y el mundo empresarial.</p>^les", "<p>Obras y Proyetos \u00e9 uma revista de Engenharia Civil, cuja miss\u00e3o \u00e9 disseminar, promover e incentivar a pesquisa, contribuindo para o interc\u00e2mbio de conhecimentos entre os profissionais em Engenharia Civil. Este \u00e9 considerado trabalhos originais de informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, notas t\u00e9cnicas tamb\u00e9m s\u00e3o essencialmente orientados para apresentar e discutir trabalhos e projetos relevantes. Tamb\u00e9m estiveram presentes as inova\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e aplica\u00e7\u00f5es que exp\u00f5em usado principalmente por empresas e consultores relacionados \u00e0 Engenharia Civil. Isto ir\u00e1 desenvolver os temas cl\u00e1ssicos de Engenharia Civil, incluindo: Estruturas, Hidr\u00e1ulica, Transporte, Geotecnia e Constru\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, outros t\u00f3picos relacionados e aplicados \u00e0 Engenharia Civil s\u00e3o considerados, tais como Energia, Meio Ambiente, Geologia, Minera\u00e7\u00e3o, Informa\u00e7\u00e3o e Tecnologia. Assim Obras y Proyetos procura a participa\u00e7\u00e3o de um grupo amplo que v\u00e3o desde academia, \u00f3rg\u00e3os do governo e o mundo dos neg\u00f3cios.</p>^lpt", "<p>Obras y Proyectos is a publication whose mission is to spread, promote and encourage research, contributing to the knowledge interchange among professionals of the Civil Engineering community. To this end original and scientific works are considered as well as technical notes mainly orientated to show and discuss relevant works and projects. Technical works showing innovations and applications used mainly by enterprises and consulting firms involved in Civil Engineering are presented too. In this form, the classical branches of Civil Engineering, namely Structures, Hydraulics, Geotechnics, Transport and Construction are developed. In addition, other areas related to and applied to Civil Engineering such as Energy, Environment, Geology, Mining, Computing and Technology, are considered. As a result, Obras y Proyectos seeks the participation of a wide group which covers from the academia, state institutions, and the entrepreneurial world.</p>^len"], "51": ["^a20110000^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2813"], "350": ["es", "en"], "942": ["20111110"], "430": ["624"]},
{"151": ["Parasitol. d\u00eda"], "150": ["Parasitol. d\u00eda"], "940": ["19981028"], "400": ["0716-0720"], "62": ["Sociedad Chilena de Parasitolog\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 50470, Santiago 1, Chile.<br>Fax: (56-2) 5416840<br>"], "64": ["halcaino@abello.dic.uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["sub"], "68": ["pd"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00245"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PD"], "610": ["Parasitolog\u00eda al d\u00eda. Bolet\u00edn bibliogr\u00e1fico"], "360": ["en"], "51": ["^a19981028^bC^c20010700^dD"], "440": ["PARASITOLOGIA"], "140": ["CONICYT"], "301": ["19830000"], "302": ["7"], "303": ["1"], "304": ["20010700"], "305": ["25"], "306": ["3-4"], "710": ["Parasitolog\u00eda latinoamericana"], "380": ["F"], "100": ["Parasitolog\u00eda al d\u00eda"], "480": ["Sociedad Chilena de Parasitolog\u00eda.<br/>Federaci\u00f3n Latinoamericana de Parasitolog\u00eda<br/>"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Destinada a publicar trabajos que cubren aspectos b\u00e1sicos, aplicados y de proyecci\u00f3n hacia la salud p\u00fablica en los campos de la Parasitolog\u00eda Humana y Animal. </p>^les", "<p align=\"justify\">Destinada a publicar trabalhos que abrangem aspectos b\u00e1sicos, aplicados e de proje\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica nos campos da Parasitologia Humana e Animal. </p>^lpt", "<p align=\"justify\">Destinada a publicar trabajos que cubren aspectos b\u00e1sicos, aplicados y de proyecci\u00f3n hacia la salud p\u00fablica en los campos de la Parasitolog\u00eda Humana y Animal. </p>^len"], "30": ["phec-0006"], "37": ["3498"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110419"], "935": ["0716-0720"], "350": ["es", "en", "pt"], "441": ["Health Sciences"], "942": ["19981028"], "430": ["576.8"]},
{"151": ["Parasitol. latinoam."], "150": ["Parasitol. latinoam."], "940": ["20020802"], "400": ["0717-7712"], "62": ["Sociedad Chilena de Parasitolog\u00eda. Organo Oficial de la Federaci\u00f3n Latinoamericana de Parasit\u00f3logos"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 9183<br>", "Santiago 1, Chile<br>", "Tel.: 56-2- 9785500<br>", "Fax: 56-2-5416840<br>"], "64": ["halcaino@uchile.cl"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["parasitol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01652"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PARASITOL"], "610": ["Bolet\u00edn chileno de parasitolog\u00eda; Parasitolog\u00eda al d\u00eda"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20020802^bC^c20081200^dD"], "440": ["PARASITOLOGIA"], "140": ["Fondo de Publicaci\u00f3n de Revistas Cient\u00edficas Chilenas, CONICYT"], "301": ["20020100"], "302": ["57"], "303": ["1-2"], "304": ["20081200"], "305": ["63"], "306": ["1-2-3-4"], "380": ["F"], "100": ["Parasitolog\u00eda latinoamericana"], "480": ["Sociedad Chilena de Parasitolog\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Destinada a publicar trabajos que cubren aspectos b\u00e1sicos, aplicados y de proyecci\u00f3n hacia la salud p\u00fablica en los campos de la Parasitolog\u00eda Humana y Animal. </p>^les", "<p>Destinado a publicar artigos que cobrem b\u00e1sica, aplicada, ea proje\u00e7\u00e3o para a sa\u00fade p\u00fablica nas \u00e1reas de Parasitologia Humana e Animal. </p>^lpt", "<p>Intended to publish papers that cover basic, applied, and projection towards public health in the fields of Human and Animal Parasitology.^len"], "30": ["032"], "37": ["15276"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110419"], "935": ["0717-7712"], "350": ["es", "en"], "441": ["Health Sciences"], "942": ["20020802"], "430": ["576.8"]},
{"151": ["Polis (Santiago)"], "150": ["Polis"], "940": ["20081023"], "450": ["Red Alyc", "Latindex", "Dialnet", "DOAJ", "CIBERA", "CLASE"], "400": ["0718-6568"], "62": ["Universidad Bolivariana  de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Compa\u00f1\u00eda 2695<br>", "Santiago, Chile<br>"], "64": ["ub@ubolivariana.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["polis"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["POLIS"], "302": ["7"], "360": ["es", "en"], "440": ["SOCIOLOG\u00cdA POL\u00cdTICA", "ECONOM\u00cdA", "POLITICA", "EDUCACI\u00d3N"], "140": ["Universidad Bolivariana de Chile"], "301": ["200808"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["20"], "380": ["T"], "100": ["Polis (Santiago)"], "480": ["Universidad Bolivariana"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Polis. Revista de la Universidad Bolivariana, es una publicaci\u00f3n de acceso abierto que se publica cuatrimestralmente en los meses de abril, agosto y diciembre de cada a\u00f1o. Es arbitrada e indexada a nivel nacional e internacional. Su nombre deriva de una tradici\u00f3n de pensamiento cl\u00e1sico para la cual la ciudad, y en este caso la sociedad, es el horizonte de nuestra acci\u00f3n como universidad. Sus temas buscan contribuir a la expresi\u00f3n del inter\u00e9s p\u00fablico, de enfoques generalizables y gen\u00e9ricos, que superen las limitaciones y rigideces propias de las miradas particulares o corporativas que, siendo respetables como expresi\u00f3n de la diversidad de la sociedad, no pueden, sin embargo, pretender monopolizar la visi\u00f3n y la reflexi\u00f3n sobre temas que nos conciernen a muchos o a todos.</p>^les", "<p>Polis. Revista da Universidade Bolivariana, \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o de acesso aberto. Publica-se cuatrimestralmente nos meses de abril, agosto e dezembro da cada ano. \u00c9 arbitrada e indexada a n\u00edvel nacional e internacional. Seu nome deriva de uma tradi\u00e7\u00e3o de pensamento cl\u00e1ssico para a qual a cidade, e neste caso, a sociedade, \u00e9 o horizonte de nossa ac\u00e7\u00e3o como universidade. Nossa revista est\u00e1 pensada como uma contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 busca na sociedade actual do interesse p\u00fablico, de interesses generalizables e gen\u00e9ricos, que superem as limita\u00e7\u00f5es e rigidez pr\u00f3prias das miradas particulares ou corporativas, as quais sendo respetables como express\u00e3o da diversidade da sociedade, n\u00e3o podem, no entanto, pretender monopolizar a vis\u00e3o e a reflex\u00e3o sobre temas que nos conciernen a muitos ou a todos.</p>^lpt", "<p>Polis.  Magazine of  Universidad Bolivariana, is a publication of open access published every four months in April, August and December, each year.  It is arbitrated and index-linked at national and international level.  Its name comes from a tradition of classical thought for which the city, and in this case society, is the horizon of our action as university.  Its themes seek to contribute to the expression of public interest, and approaches of general and generic interest, that surpass the limitations and inflexibilities of the private or corporate views which, being respectable as expression of social diversity, they can't, nevertheless, intend to monopolize the vision and analysis on themes that concern  many or  all of us.</p>^len"], "51": ["^a20081023^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-6568"], "350": ["es", "en"], "942": ["20081023"], "430": ["378"]},
{"151": ["Pol\u00edt. crim."], "150": ["Pol\u00edt. crim."], "940": ["20100407"], "450": ["Directory of Open Access Journals (DOAJ)", "Fuente Acad\u00e9mica", "Academic Search Complete"], "400": ["0718-3399"], "62": ["Universidad de Talca"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Quebec 415, Providencia<br>", "Santiago - Chile<br>", "Telefono: (56-2) 2091010<br>"], "64": ["politicacriminal@utalca.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["politcrim"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["POLITCRIM"], "302": ["4"], "360": ["es", "en", "it"], "440": ["DERECHO PENAL", "DERECHO P\u00daBLICO", "DERECHO PROCESAL"], "140": ["Universidad de Talca. Centro de Estudios de Derecho Penal"], "301": ["200907"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["7"], "380": ["F"], "240": ["Revista electr\u00f3nica semestral de pol\u00edticas p\u00fablicas en materias penales"], "100": ["Pol\u00edtica criminal"], "480": ["Universidad de Talca "], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Difundir las investigaciones y aportes relevantes para las Ciencias Penales, con \u00e9nfasis en las propuestas de pol\u00edticas p\u00fablicas en la materia.</p>^les", "<p>Divulgar pesquisas, e contribui\u00e7\u00f5es importantes para as Ci\u00eancias Criminais, com \u00eanfase em propostas de pol\u00edticas p\u00fablicas nesta \u00e1rea.</p>^lpt", "<p>To publish research and relevant contributions to Penal Science, putting emphasis on public policy issues.</p>^len"], "51": ["^a20100407^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-3399"], "350": ["es", "en", "it"], "942": ["20100407"], "430": ["343"]},
{"151": ["Proyecciones"], "150": ["Proyecciones (Antofagasta)"], "940": ["19981028"], "450": ["Mathematical Reviews", "Current Math.", "Publications and Math. Sci."], "400": ["0716-0917"], "62": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte, Departamento de Matem\u00e1ticas"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 1280<br>Antofagasta - Chile<br>", "Tel.: (56-55) 355595-355588<br>", "Fax: (56-55) 355599<br>"], "64": ["revproy@ucn.cl"], "110": ["Revista de matem\u00e1tica"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["proy"], "490": ["Antofagasta"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00262"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["PROY"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["MATEMATICAS"], "301": ["19820000"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Proyecciones (Antofagasta)"], "480": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte, Departamento de Matem\u00e1ticas"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">PROYECCIONES REVISTA DE MATEMATICAS es una publicaci\u00f3n cient\u00edfica sin fines de lucro, del Departamento de Matem\u00e1ticas de la Universidad Cat\u00f3lica del Norte en Antofagasta, Chile, fundada en 1982.  PROYECCIONES publica art\u00edculos originales de todas las \u00e1reas de la matem\u00e1tica. Res\u00famenes de alta calidad que muestran el estado del arte en temas espec\u00edficos son tambi\u00e9n considerados para publicaci\u00f3n. Los manuscritos pueden ser escritos en Ingl\u00e9s (preferentemente), espa\u00f1ol o franc\u00e9s.  PROYECCIONES est\u00e1 disponible para el intercambio con revistas de otras universidades o sociedades cient\u00edficas. </p> <p>Nota: La versi\u00f3n completa de cada uno de los art\u00edculos, se encuentra disponible s\u00f3lo en formato PDF. </p>^les", "<p align=\"justify\">PROYECCIONES REVISTA DE MATEM\u00c1TICAS \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sem fins de lucro, do Departamento de Matem\u00e1ticas da Universidad Cat\u00f3lica del Norte em Antofagasta, Chile, fundada em 1982. PROYECCIONES publica artigos originais em todas as \u00e1reas da matem\u00e1tica. Resumos de grande qualidade que mostram o estado da arte em temas espec\u00edficos, tamb\u00e9m s\u00e3o considerados para publica\u00e7\u00e3o. Os manuscritos podem ser escritos em ingl\u00eas, de prefer\u00eancia, em espanhol ou franc\u00eas. PROYECCIONES est\u00e1 dispon\u00edvel para permuta com revistas de outras universidades ou sociedades cient\u00edficas. </p> <p>Nota: A vers\u00e3o completa de cada artigo, encontra-se dispon\u00edvel s\u00f3 no formato PDF. </p>^lpt", "<p align=\"justify\">PROYECCIONES JOURNAL OF MATHEMATICS, is an official non profit scientific publication of the Departamento de Matem\u00e1ticas at Universidad Cat\u00f3lica del Norte, Antofagasta, Chile. It was founded in 1982.  PROYECCIONES publishes original papers from all areas of mathematics. Survey articles of particularly high standard may also be considered for publication. Manuscripts should be written in English (preferably), Spanish or French.  PROYECCIONES is also available on an exchange basis for journals of  other universities or scientific societies.</p><p> Nota:La versi\u00f3n completa de cada uno de los art\u00edculos, se encuentra disponible s\u00f3lo en formato PDF </p>^len"], "30": ["phec-0007"], "51": ["^a19981028^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-0917"], "350": ["es", "fr", "en"], "942": ["19981028"], "430": ["51"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Psykhe (Santiago)"], "150": ["Psykhe"], "940": ["20050726"], "450": ["Scopus"], "400": ["0718-2228"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Av. Vicu\u00f1a Mackenna 4860<br>", "Santiago, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-2-3544844<br>", "Fax: 56-2-3544844<br>"], "64": ["psykhe@puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["psykhe"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PSYKHE"], "302": ["14"], "360": ["es", "en"], "440": ["PSICOLOGIA", "PSICOLOGIA APLICADA"], "301": ["2005"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Psykhe (Santiago)"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "10": ["psykhe"], "901": ["<p>Psykhe, Revista de la Escuela de Psicolog\u00eda de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, es una publicaci\u00f3n semestral biling\u00fce (castellano o ingl\u00e9s) cuyo objetivo es difundir trabajos emp\u00edricos y te\u00f3ricos de investigadores nacionales y extranjeros en las diferentes \u00e1reas de la psicolog\u00eda cient\u00edfica y profesional.</p>^les", "<p>Psykhe, Journal of School Psychology na Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Chile, uma publica\u00e7\u00e3o semestral \u00e9 bil\u00edng\u00fce (Ingl\u00eas e castelhano), cujo objetivo \u00e9 divulgar trabalhos te\u00f3ricos e emp\u00edricos de os investigadores nacionais e estrangeiros em diferentes \u00e1reas da psicologia cient\u00edfica e profissional.</p>^lpt", "<p>Psykhe, Journal of the School of Psychology at the Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, is a semiannual bilingual publication (Spanish or English) aimed at disseminating empirical and theoretical work of national and foreign researches in the different areas of scientific and professional psychology.</p>^len"], "51": ["^a20050726^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2228"], "350": ["es", "en"], "942": ["20050726"], "430": ["159.9"]},
{"151": ["RLA, Rev. ling\u00fc\u00edst. te\u00f3r. apl. "], "150": ["RLA"], "940": ["20070629"], "450": ["LLBA - Language and Language Behaviour Abstracts", "MLA - Modern and Language Association of America", "Francis, Institut de l'Information Scientifique et Technique", "Gale Group - Thompson Corporation", "Red ALyC - Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina y El Caribe, Espa\u00f1a, Portugal"], "400": ["0718-4883"], "62": ["Universidad de Concepci\u00f3n. Facultad de Humanidades y Arte"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 160-C, Correo 3<br>", "Concepci\u00f3n-Chile<br>", "Fono (56-41)2204530<br>", "Fax (56-41)2259108<br>"], "64": ["rla@udec.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rla"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Concepci\u00f3n"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RLA"], "302": ["45"], "360": ["es", "en"], "440": ["HUMANIDADES", "LING\u00dcISTICA"], "301": ["2007"], "441": ["Human Sciences", "Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "240": ["Revista de ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica y aplicada"], "100": ["RLA. Revista de ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica y aplicada"], "480": ["Universidad de Concepci\u00f3n. Facultad de Humanidades y Arte"], "10": ["rla"], "901": ["<p>RLA tiene como objetivo difundir la investigaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica y aplicada en el \u00e1mbito acad\u00e9mico universitario nacional y extranjero. Los trabajos que se publican son in\u00e9ditos, provenientes de las diversas \u00e1reas de investigaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica o aplicada de preferencia  escritos en espa\u00f1ol y otras lenguas como ingl\u00e9s, italiano, franc\u00e9s o portugu\u00e9s.</p>^les", "<p>RLA tem como objetivo divulgar a investiga\u00e7\u00e3o ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica e aplicada no \u00e2mbito acad\u00eamico universit\u00e1rio nacional e estrangeiro. Os trabalhos publicados s\u00e3o in\u00e9ditos, oriundos das diversas \u00e1reas da pesquisa ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica ou aplicada, preferentemente escritos em Espanhol e outras l\u00ednguas como ingl\u00eas, italiano, franc\u00eas ou portugu\u00eas.</p>^lpt", "<p>RLA has as its main objective the fostering of linguistic research in the fields of theoretical and applied linguistics on the national as well as international level. The works appearing in RLA are unpublished manuscripts coming from the diverse areas of theoretical or applied linguistic research, preferentially written in Spanish or other languages such as English, Italian, French or Portuguese.</p>^len"], "51": ["^a20070629^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-4883"], "350": ["es"], "942": ["20070629"], "430": ["80"]},
{"151": ["Rev. Fac. Ing. - Univ. Tarapac\u00e1"], "150": ["Rev. Fac. Ing. - Univ. Tarapac\u00e1"], "940": ["20041217"], "450": ["Risk Abstract.", "Safety Science & Risk Abstract.", "Environmental Sciences & Pollution Management Abstract.", "Applied Science & Technology Index.", "Latindex."], "400": ["0718-1337"], "62": ["Universidad de Tarapac\u00e1"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["18 de septiembre 2222<br>", "Casilla 6-D<br>", "Arica - Chile<br> ", "Tel.: 56-58-205650<br>", "Fax: 56-58-205650<br>", "  "], "64": ["facing@uta.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rfacing"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Arica"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["1158"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RFACING"], "302": ["12"], "360": ["es", "en"], "440": ["INGENIERIA"], "301": ["2004"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "304": ["2006"], "305": ["14"], "306": ["1"], "710": ["Ingeniare. Revista chilena de ingenier\u00eda "], "380": ["T"], "240": ["Revista de la Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de Tarapac\u00e1  (En l\u00ednea)"], "100": ["Revista Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de Tarapac\u00e1"], "480": ["Universidad de Tarapac\u00e1", "Facultad de Ingenier\u00eda"], "10": ["chungara"], "901": ["<p>La Revista Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de Tarapac\u00e1 edita tres n\u00fameros al a\u00f1o (cuatrimestral), publica estudios originales e in\u00e9ditos de acad\u00e9micos y profesionales pertenecientes a entidades p\u00fablicas y privadas, chilenas o extranjeras, que deseen difundir sus experiencias sobre ciencias de la ingenier\u00eda, tecnolog\u00eda y disciplinas afines.</p>^les", "<p>A Revista de la Faculdad de Ingenier\u00eda - Universidad de Tarapac\u00e1 edita tr\u00eas n\u00fameros anuais (quadrimestrais), publica estudos originais e in\u00e9ditos de acad\u00eamicos e profissionais que atuam em entidades p\u00fablicas e privadas, chilenas ou estrangeiras, que desejem difundir suas experi\u00eancias acerca de engenharia, tecnologia e \u00e1reas afins.</p>^lpt", "<p>Revista Facultad de Ingenier\u00eda - Universidad de Tarapac\u00e1 is published periodically, is printed in three issues per volume annually, publishing original articles by professional and academic authors belonging to public or private organisations, from Chile and the rest of the world, with the purpose of disseminating their experiences in engineering science and technology in the areas of Electronics, Electricity, Computing and Information Sciences, Mechanical, Acoustic, Industrial and Engineering Teaching.</p>^len"], "30": ["phec-0047"], "51": ["^a20041217^bC^c20060000^dD"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110419"], "935": ["0718-1337"], "350": ["es", "en"], "942": ["20041217"], "430": ["62"]},
{"151": ["Rev. INVI"], "150": ["Revista INVI"], "940": ["20091026"], "450": ["Peri\u00f3dica", "(Indice de Revistas Latinoamericanas en Ciencias)", "Red ALyC "], "400": ["0718-8358"], "62": ["Universidad de Chile. Facultad de Arquitectura y Urbanismo. Instituto de la Vivienda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Portugal 84, Casilla 3387<br>", "Santiago - Chile<br>", "Telefono: 56-2-978 3038<br>", "Fax: (56-2) 222 2661"], "64": ["revistainvi@uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["invi"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["INVI"], "302": ["24"], "360": ["es", "en"], "440": ["ARQUITECTURA ", "SOCIOLOG\u00cdA", "URBANISMO"], "140": ["Universidad de Chile. Facultad de Arquitectura y Urbanismo. Instituto de la Vivienda"], "301": ["2009"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["65"], "380": ["T"], "240": ["Revista del Instituo de la Vivienda"], "100": ["Revista INVI"], "480": ["Universidad de Chile. Facultad de Arquitectura y Urbanismo. Instituto de la Vivienda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista del Instituto de la Vivienda fue creada en octubre de 1986 con el nombre de Bolet\u00edn INVI y el prop\u00f3sito de contribuir al desarrollo del conocimiento sobre el h\u00e1bitat residencial. En diciembre de 2003 pas\u00f3 a llamarse Revista INVI. Es una publicaci\u00f3n orientada a los agentes y actores del proceso habitacional, tiene cobertura internacional y difunde el tema del h\u00e1bitat residencial y la vivienda desde una perspectiva acad\u00e9mica, de acuerdo con la misi\u00f3n del Instituto que le dio origen.</p>^les", "<p>A Revista do Instituto de la Vivienda foi criada em outubro de 1986 com o Nome de Bolet\u00edn INVI e o prop\u00f3sito de contribuir ao desenvolvimento do conhecimento sobre o h\u00e1bitat residencial. Em dezembro de 2003 passou a se chamar Revista INVI. \u00c9 uma publica\u00e7\u00e3o orientada aos agentes e atores do processo habitacional, tem cobertura internacional e difunde o tema do h\u00e1bitat residencial e a habita\u00e7\u00e3o desde uma perspectiva acad\u00eamica, de acordo com a miss\u00e3o do Instituto que o deu origem.</p>^lpt", "<p>The Instituto de la Vivienda Journal, formerly known as Bolet\u00edn INVI, was created in October 1986 as a contribution to the field of residential habitat. In December 2003 it was renamed Revista INVI. Revista INVI is an international publication aimed at people involved in the housing process. Based on the mission of the Instituto de la Vivienda, the periodical addresses the residential habitat issue from an academic perspective.</p>^len"], "51": ["^a20091109^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-8358"], "350": ["es", "en"], "942": ["20091026"], "430": ["316.334.54"]},
{"151": ["Rev. chil. anat."], "150": ["Rev. chil. anat."], "940": ["19981030"], "450": ["Index Medicus Latino-Americano (IMLA)", "Literatura Latinoamericana y del Caribe de Informaci\u00f3n en Ciencias de la Salud (LILACS)"], "400": ["0716-9868"], "62": ["Sociedad Chilena de Anatom\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "950": ["MA"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 54-D<br>Temuco"], "64": ["mdelsol@ufro.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rca"], "69": ["www.scielo.cl"], "230": ["Chilean anatomical journal"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01327"], "951": ["MJ"], "490": ["Temuco"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCA"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a19981030^bC^c20020000^dD"], "440": ["ANATOMIA"], "140": ["CONICYT, Chile"], "301": ["19901200"], "610": ["Anales de anatom\u00eda normal"], "303": ["1"], "304": ["20020000"], "305": ["20"], "306": ["3"], "710": ["International Journal of Morphology (En l\u00ednea)"], "380": ["T"], "100": ["Revista chilena de anatom\u00eda"], "480": ["Sociedad Chilena de Anatom\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Chilena de Anatom\u00eda, \u00f3rgano oficial de las Sociedades Chilena y Panamericana de Anatom\u00eda, tiene por finalidad publicar art\u00edculos sobre investigaciones originales en el campo de las Ciencias Morfol\u00f3gicas y afines aceptando tambi\u00e9n Temas de Revisi\u00f3n y Actualizaci\u00f3n, Comunicaciones Breves y Cartas al Editor. Adem\u00e1s, en uno de sus fasc\u00edculos se incluyen los res\u00famenes de los trabajos cient\u00edficos que anualmente son presentados en los Congresos Chilenos de Anatom\u00eda.</p>^les", "<p align=\"justify\">A Revista Chilena de Anatom\u00eda, \u00f3rg\u00e3o oficial das Sociedades Chilena e Panamericana de Anatom\u00eda, tem por objetivo publicar artigos sobre pesquisas originais no campo das Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas e afins aceitando tamb\u00e9m, assuntos de revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00f5es breves e cartas ao Editor. Al\u00e9m disso, em um dos fasc\u00edculos se incluem os resumos dos trabalhos cient\u00edficos que anualmente s\u00e3o apresentados nos Congressos Chilenos de Anatom\u00eda.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">The Chilean Anatomical Journal is the Official Journal of the Chilean and Panamerican Societies of Anatomy. Mission. To publish original papers on basic and applied reseach in morphological sciences, reviews related to investigations in sciences, case reports, as well as papers presented at the Congresses of the Chilean Anatomical Society.</p>^len"], "302": ["8"], "30": ["phec-0013"], "37": ["9302"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-9868"], "350": ["es", "en"], "942": ["19981030"], "430": ["611"]},
{"151": ["Rev. chil. cardiol."], "150": ["Rev Chil Cardiol"], "940": ["20091109"], "400": ["0718-8560"], "62": ["Sociedad Chilena de Cardiolog\u00eda y Cirug\u00eda Cardiovascular"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Alfredo Barros Errazuriz 1954 of. 1601<br>", "Providencia-Santiago<br>", "Telefono: (56-2) 2690076-2690077-2690078<br>"], "64": ["revista.cardiologia@sochicar.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rchcardiol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHCARDIOL"], "302": ["28"], "360": ["es", "en"], "440": ["CARDIOLOG\u00cdA", "MEDICINA"], "140": ["Sociedad Chilena de Cardiolog\u00eda y Cirug\u00eda Cardiovascular"], "301": ["2009"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista chilena de cardiolog\u00eda"], "480": ["Sociedad Chilena de Cardiolog\u00eda y Cirug\u00eda Cardiovascular"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Chilena de Cardiolog\u00eda tiene como misi\u00f3n publicar art\u00edculos concernientes a la investigaci\u00f3n cardiovascular realizada en Chile y en iberoam\u00e9rica,  y colaborar con la educaci\u00f3n continua de la comunidad m\u00e9dica en temas cardiovasculares.</p>^les", "<p>A Revista Chilena de Cardiolog\u00eda tem como miss\u00e3o publicar artigos soubre a investiga\u00e7\u00e3o cardiovascular realizada em Chile e em Iberoam\u00e9rica,  e colaborar com a educa\u00e7\u00e3o cont\u00ednua da comunidade m\u00e9dica em temas cardiovasculares.</p>^lpt", "<p>The main purpose of Revista Chilena de Cardiolog\u00eda is the publication of articles related to cardiovascular research and to contribute to continuing medical education in the field of cardiovascular medicine.</p>^len"], "51": ["^a20091130^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-8560"], "350": ["es", "en"], "942": ["20091109"], "430": ["616.12"]},
{"151": ["Rev. chil. cir."], "150": ["Rev Chil Cir"], "940": ["20061013"], "400": ["0718-4026"], "62": ["Sociedad de Cirujanos de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Rom\u00e1n D\u00edaz 205, Of. 401, Providencia<br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel.: 56-2 236 2831<br>", "Fax: 56-2 235 1741<br>"], "64": ["sociedad@cirujanosdechile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rchcir"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHCIR"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20061013^bC"], "301": ["2006"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["MEDICINA"], "380": ["B"], "100": ["Revista chilena de cirug\u00eda"], "480": ["Sociedad de Cirujanos de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Chilena de Cirug\u00eda ha sido el \u00f3rgano de difusi\u00f3n de la actividad quir\u00fargica de los cirujanos chilenos durante m\u00e1s de medio siglo. Sirve a los especialistas para publicar en sus p\u00e1ginas art\u00edculos de investigaci\u00f3n b\u00e1sica y cl\u00ednica y otros documentos que han buscado difundir y actualizar el conocimiento m\u00e9dico en general y el quir\u00fargico en particular.</p>^les", "<p>Revista Chilena de Cirug\u00eda tem sido o radiodifusor da actividade cir\u00fargica do chileno cirurgi\u00f5es durante mais de meio s\u00e9culo. Permite-lhe especialistas para publicar artigos nas suas p\u00e1ginas para investiga\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e cl\u00ednica e outros documentos que t\u00eam procurado difundir e atualizar conhecimentos em cl\u00ednica m\u00e9dica e cir\u00fargica, em particular.</p>^lpt", "<p>Revista Chilena de Cirug\u00eda has been the offfical journal of Chilean surgeons for more than half a century. It publishes articles on basic and clinical research in the field of surgery and other documents aimed to update and disseminate general and surgical knowledge.</p>^len"], "37": ["6762"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-4026"], "350": ["es"], "942": ["20061013"], "430": ["617.5"]},
{"151": ["Rev. chil. derecho"], "150": ["Rev. chil. derecho"], "940": ["20061005"], "400": ["0718-3437"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Facultad de Derecho"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Av. Libertador Bernardo O'Higgins 340<br>", "Casilla 114-D, Santiago 1<br>", "Santiago, Chile<br>", "Tel.: (56 2) 3542425<br>", "Fax: (56 2) 3542136<br>"], "64": ["revchder@puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rchilder"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHILDER"], "302": ["33"], "360": ["es", "en"], "440": ["DERECHO"], "301": ["2006"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista chilena de derecho"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Facultad de Derecho"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Chilena de Derecho es una publicaci\u00f3n especializada de derecho, y abarca todas sus especialidades dogm\u00e1ticas y ciencias conexas, como la Filosof\u00eda del Derecho, la Historia derecho. La l\u00ednea editorial de la publicaci\u00f3n est\u00e1 dirigida a lograr que los resultados de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica que se publican en sus p\u00e1ginas responda a las necesidades de la comunidad jur\u00eddica nacional. Su finalidad es difundir y divulgar la ciencia jur\u00eddica chilena extranjera. La RChD contiene tres secciones permanentes: Estudios, Comentarios de jurisprudencia, y Recensiones de libros.</p>^les", "<p>Revista Chilena de Derecho \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da lei, e abrange todas as especialidades dogm\u00e1ticas e ci\u00eancias afins, tais como filosofia do direito, a hist\u00f3ria direito. O editorial da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 destinada a assegurar que os resultados da investiga\u00e7\u00e3o s\u00e3o publicados em suas p\u00e1ginas v\u00e3o ao encontro das necessidades da comunidade jur\u00eddica nacional. Seu objetivo \u00e9 difundir e popularizar a ci\u00eancia jur\u00eddica estrangeira chileno. A permanente RChD cont\u00e9m tr\u00eas se\u00e7\u00f5es: Estudos de caso, opini\u00f5es e coment\u00e1rios dos livros.</p>^lpt", "<p>Revista Chilena de Derecho is a publication of law, and covers all specialties dogmatic and related sciences such as philosophy of law, the history right. The editorial of the publication is aimed at ensuring that research results are published in their pages meets the needs of the national legal community. Its purpose is to disseminate and popularize science Chilean foreign legal. The permanent RChD contains three sections: Studies, case reviews, and Reviews of books.</p>^len"], "51": ["^a20061107^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-3437"], "350": ["es"], "942": ["20061005"], "430": ["34"]},
{"151": ["Rev. chil. derecho priv."], "150": ["RChDP"], "940": ["20090930"], "450": ["Latindex", "Library of Congres Online Catalog-U.S.A.", "Dialnet"], "400": ["0718-8072"], "62": ["Universidad Diego Portales. Escuela de Derecho. Fundaci\u00f3n Fernando Fueyo Laneri"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Rep\u00fablica N\u00b0 105, segundo piso<br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel.: (56-2) 676 26 40<br>", "Fax: (56-2) 676 26 41"], "64": ["fundacion.fueyo@udp.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rchdp"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHDP"], "360": ["es", "en"], "440": ["DERECHO"], "140": ["Universidad Diego Portales. Escuela de Derecho. Fundaci\u00f3n Fernando Fueyo Laneri"], "301": ["2009"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["12"], "380": ["F"], "100": ["Revista chilena de derecho privado"], "480": ["Fundaci\u00f3n Fernando Fueyo Laneri. Escuela de Derecho. Universidad Diego Portales. "], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Chilena de Derecho Privado es una publicaci\u00f3n especializada que contribuye al desarrollo del estudio del Derecho Privado, a trav\u00e9s del fomento del debate cr\u00edtico. Su objetivo principal radica en permitir el di\u00e1logo entre acad\u00e9micos y pr\u00e1cticos, instituyendo un v\u00ednculo entre los distintos actores del mundo jur\u00eddico nacional y extranjero.</p>^les", "<p>A Revista Chilena do Direito Privado \u00e9 uma publicag\u00e1o especializada que contribu\u00ed ao desenvolvimento do estudo do direito privado, atrav\u00e9s do est\u00edmulo do debate cr\u00edtico. O seu objetivo principal radica em permitir o di\u00e1logo entre acad\u00e9micos, profissionais e instituir um v\u00ednculo entre os diferentes atores do mundo jur\u00eddico nacional e estrangeiro.</p>^lpt", "<p>The Chilean Journal of Private Law is a specialized publication whose main commitments is to contribute to the study of the field of Private Law by fostering critical debate, trough the dialogue between scholars and practitioners and, establishing ties among the different players by domestic and foreign legal environment.</p>^len"], "51": ["^a20091014^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-8072"], "350": ["es"], "942": ["20090930"], "430": ["34"]},
{"151": ["Rev. chil. enferm. respir."], "150": ["Rev. chil. enferm. respir."], "940": ["20020404"], "450": ["LL"], "400": ["0717-7348"], "62": ["Sociedad Chilena de Enfermedades Respiratorias"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Bernarda Mor\u00edn 488<br>Providencia - Santiago<br>Tel\u00e9fono: 56-2-2316292, Fax: 56-2-2443811"], "64": ["ser@serchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rcher"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01619"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHER"], "302": ["18"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20020404^bC"], "440": ["MEDICINA", "ENFERMEDADES RESPIRATORIAS"], "301": ["2002"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista chilena de enfermedades respiratorias"], "480": ["Sociedad Chilena de Enfermedades Respiratorias"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Chilena de Enfermedades Respiratorias es una publicaci\u00f3n trimestral, destinada a la difusi\u00f3n del conocimiento de las enfermedades respiratorias en sus aspectos m\u00e9dicos y quir\u00fargicos en adultos y en ni\u00f1os.</p>^les", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Doen\u00e7a \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o trimestral que visa difundir o conhecimento das doen\u00e7as respirat\u00f3rias nos seus aspectos m\u00e9dicos e cir\u00fargicos em adultos e crian\u00e7as.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Enfermedades Respiratorias publication aimed at spreading knowledge of respiratory diseases in their medical and surgical aspects in adults and children.</p>^len"], "30": ["phec-0028"], "37": ["9831"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-7348"], "350": ["es"], "942": ["20020404"], "430": ["616.2"]},
{"151": ["Rev. chil. hist. nat."], "150": ["Rev. chil. hist. nat."], "940": ["20001010"], "450": ["BA - Biological Abstracts", "Current Contents.", "Agriculture, Biology & Environmental Sciences", "Current Advances in Ecological Sciences", "Wildlife Review", "Fisheries Abstracts", "Aquatic Sciences y Zoological Record. "], "400": ["0716-078X"], "62": ["Sociedad de Biolog\u00eda de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Canad\u00e1 253, Piso 3, Depto. F, Providencia<br>", "Casilla 16164<br> Santiago 9, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: (56-2)209 3503<br>", "Fax: (56-2)225 8427<br>"], "64": ["socbiol@biologiachile.cl "], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rchnat"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00127"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHNAT"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "440": ["HISTORIA NATURAL"], "301": ["1897"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista chilena de historia natural"], "480": ["Sociedad de Biolog\u00eda de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Difundir investigaci\u00f3n original tanto te\u00f3rica como emp\u00edrica sobre fen\u00f3menos actuales o del pasado, desde el nivel organ\u00edsmico hasta niveles superiores de organizaci\u00f3n biol\u00f3gica considerando estudios en todos los tipos de taxa y ambientes, en las \u00e1reas de bot\u00e1nica y zoolog\u00eda; ecofisiolog\u00eda y ecolog\u00eda del comportamiento; biolog\u00eda de poblaciones; ecolog\u00eda comunitaria y de ecosistemas; sistem\u00e1tica, biogeograf\u00eda y evoluci\u00f3n.</p>^les", "<p align=\"justify\">Divulgar trabalhos originais nas \u00e1reas de Autecology (incluindo Ecofisiologia e Conduta), Ecologia de popula\u00e7\u00f5es e comunidades, ecossistemas e da paisagem e ecologia, sistem\u00e1tica, taxonomia, evolu\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, gen\u00e9tica populacional, biogeografia, Paleobiology, Bot\u00e2nica e Zoologia.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">To publish original articles in the areas of Autecology (including Ecophysiology and Behavior); Population and Community Ecology; Systematics and Taxonomy; Organic Evolution: Population Genetics; Biogeography; Paleobiology; Parasitology; Botany; and Zoology</p>^len"], "30": ["phec-0020"], "51": ["^a20001010^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-078X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20001010"], "430": ["573/575(83)"]},
{"151": ["Rev. chil. infectol."], "150": ["Rev. chil. infectol."], "940": ["20001109"], "450": ["IM", "MEDLINE", "LL"], "400": ["0716-1018"], "62": ["Sociedad Chilena de Infectolog\u00eda"], "310": ["CL"], "550": ["Revista chilena de infectolog\u00eda. Suplemento"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Bernarda Mor\u00edn 488 2\u00ba Piso,<br>", "Fono fax: 56-2 341 3539<br>", "Providencia, Santiago 9<br>", "Chile"], "64": ["revinf@sochinf.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rci"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00272"], "951": ["mb"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Chilena Infectol"], "340": ["B"], "930": ["RCI"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20001109^bC"], "440": ["INFECTOLOGIA"], "301": ["1984"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "330": ["CT"], "380": ["B"], "100": ["Revista chilena de infectolog\u00eda"], "480": ["Sociedad Chilena de Infectolog\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Chilena de Infectolog\u00eda publica Art\u00edculos Originales producto de trabajos de investigaci\u00f3n, <b>Experiencias Cl\u00ednicas</b> sistematizadas que emanan de la pr\u00e1tica m\u00e9dica, <b>Revisiones en Infectolog\u00eda</b>, <b>Documentos</b> emitidos por los Comit\u00e9s de la Sociedad u otros de inter\u00e9s, <b>Contribuciones en Laboratorio Cl\u00ednico y Epidemiolog\u00eda, Casos Cl\u00ednicos y Cartas al Editor</b> que representan un aporte a nuestros especialistas en las \u00e1reas de Infectolog\u00eda Pedi\u00e1trica y/o de Adultos y Microbiolog\u00eda Cl\u00ednica.</p> ^les", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de infectologia produto publica artigos originais de investiga\u00e7\u00e3o, experi\u00eancias cl\u00ednicas sistematizadas derivados de pr\u00e1tica m\u00e9dica, Reviews in Infectious Diseases, os documentos emitidos pelas Comiss\u00f5es da Companhia ou de outros interesses, contribui\u00e7\u00f5es para o Laborat\u00f3rio Cl\u00ednico e Epidemiologia, casos cl\u00ednicos Cartas ao Editor e que representam uma contribui\u00e7\u00e3o para os nossos especialistas nas \u00e1reas de Infectologia Pedi\u00e1trica e / ou adulto e Microbiologia Cl\u00ednica.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de infectology publishes Original Articles product of research, clinical experiences systematized derived from medical practice, Reviews in Infectious Diseases, documents issued by the Committees of the Company or other interest, contributions to the Clinical Laboratory and Epidemiology, Clinical Cases Letters to the Editor and they represent a contribution to our specialists in the areas of Pediatric Infectious Diseases and/or Adult and Clinical Microbiology.</p>^len"], "30": ["phec-0021"], "37": ["6926"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-1018"], "350": ["es"], "942": ["20001109"], "430": ["616-022.1"]},
{"151": ["Rev. chil. lit."], "150": ["Rev. chil. lit."], "940": ["20050805"], "400": ["0718-2295"], "62": ["Universidad de Chile<br>Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades<br> Departamento de Literatura"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Ignacio Carrera Pinto 1025<br>", "Santiago, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-2-9787022<br>", "Fax: 56-2-2716823<br>"], "64": ["rchilite@uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rchilite"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHILITE"], "360": ["es", "en"], "440": ["LITERATURA"], "140": ["CONICYT - Chile"], "301": ["2005"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["66"], "380": ["F"], "100": ["Revista chilena de literatura"], "480": ["Universidad de Chile<br>Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades<br> Departamento de Literatura"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Chilena de Literatura, fundada en 1970, depende de la Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades, Departamento de Literatura, de la  Universidad de Chile. Aparece con regularidad bianualmente. Todos los escritos son in\u00e9ditos y en espa\u00f1ol. La Tem\u00e1tica de la Revista es amplia en el campo de la investigaci\u00f3n literaria, en cuanto abarca el estudio de escritores y obras literarias y afines, tanto de Chile como del extranjero, de \u00e9pocas anteriores y del presente, siempre desde una perspectiva literaria.</p>^les", "<p>A Revista Chilena de Literatura, fundada em 1970, depende da Faculdade de Filosofia e Humanidades, Departamento de Literatura, da Universidade do Chile. Aparece duas vezes por ano. Todos os trabalhos s\u00e3o in\u00e9ditos e est\u00e3o em espa\u00f1ol. A tem\u00e1tica da Revista \u00e9 ampla, no campo dos estudos liter\u00e1rios, abarcando escritores e obras liter\u00e1rias ou afins, tanto do Chile como do exterior, de \u00e9pocas anteriores e atuais, sempre desde uma perspectiva liter\u00e1ria.</p>^lpt", "<p>Revista Chilena de Literatura, founded in 1970, is a biannual publication of the Departamento de Literatura of the Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades, Universidad de Chile. The writings and articles published in this journal are written in Spanish and have not been previously published. Revista Chilena de Literatura addresses a broad range of issues in the field of literary research such as studies of writers, literary works and similar topics, from a literary perspective, from Chile as well as from foreign countries, from the present and the past.</p>^len"], "51": ["^a20050805^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2295"], "350": ["es"], "942": ["20050805"], "430": ["82"]},
{"151": ["Rev. chil. neuro-psiquiatr."], "150": ["Rev. chil. neuro-psiquiatr."], "940": ["20021127"], "450": ["EMBASE, LL"], "400": ["0717-9227"], "62": ["Sociedad de Neurolog\u00eda, Psiquiatr\u00eda y Neurocirug\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Carlos Silva V. 1292, Depto. 22<br>Plaza Las Lilas, Providencia<br>Santiago de Chile<br>Fono 232 9347"], "64": ["editoriales@123.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rchnp"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01668"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHNP"], "302": ["40"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20021127^bC"], "440": ["MEDICINA", "NEUROPSIQUIATRIA"], "301": ["2002"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["3"], "380": ["Q"], "100": ["Revista chilena de neuro-psiquiatr\u00eda"], "480": ["Sociedad de Neurolog\u00eda, Psiquiatr\u00eda y Neurocirug\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Chilena de Neuro-Psiquiatr\u00eda tiene como misi\u00f3n publicar trabajos de neurolog\u00eda, psiquiatr\u00eda y neurocirug\u00eda, que cubren aspectos b\u00e1sicos, cl\u00ednicos y de otras \u00e1reas relacionadas.</p>^les", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Neuro-Psiquiatria da miss\u00e3o \u00e9 publicar obras de neurologia, neurocirurgia e psiquiatria, abrangendo b\u00e1sica, cl\u00ednica e outras \u00e1reas afins.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Neuro-Psychiatry's mission is to publish works of neurology, neurosurgery and psychiatry, covering basic, clinical and other related areas.</p>^len"], "30": ["phec-0034"], "37": ["2379"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-9227"], "350": ["es"], "942": ["20021127"], "430": ["616.8"]},
{"151": ["Rev. chil. nutr."], "150": ["Rev. chil. nutr."], "940": ["20020531"], "450": ["LL"], "400": ["0717-7518"], "62": ["Sociedad Chilena de Nutrici\u00f3n, Bromatolog\u00eda y Toxicolog\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["La Concepci\u00f3n 81 - Oficina 1307<br>Providencia - Santiago<br>Fono-fax 56-2-2369128"], "64": ["sochinut@tie.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rchnut"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01649"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHNUT"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20020531^bC"], "440": ["NUTRICION"], "301": ["2002"], "610": ["Nutrici\u00f3n, Bromatolog\u00eda, Toxicolog\u00eda"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista chilena de nutrici\u00f3n"], "480": ["Sociedad Chilena de Nutrici\u00f3n, Bromatolog\u00eda y Toxicolog\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La misi\u00f3n de la Revista Chilena de Nutrici\u00f3n, \u00f3rgano oficial de la Sociedad Chilena de Nutrici\u00f3n, Bromatolog\u00eda y Toxicolog\u00eda, es : Incentivar la investigaci\u00f3n en nutrici\u00f3n y ciencias afines  realizadas tanto a nivel nacional como internacional. Estimular la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en estas \u00e1reas proporcionando un medio de difusi\u00f3n para plantear y discutir temas propios de ellas, como asimismo facilitar el intercambio de informaci\u00f3n entre los distintos grupos de investigadores. Ser un \u00f3rgano de divulgaci\u00f3n de las actividades nacionales e internacionales relacionadas con nutrici\u00f3n. Incentivar la especializaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n profesional en alimentaci\u00f3n y nutrici\u00f3n de acuerdo a los avances cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos.</p>^les", "<p align=\"justify\">A miss\u00e3o da Revista Chilena de Nutri\u00e7\u00e3o, \u00f3rg\u00e3o oficial da Sociedade Chilena de Nutri\u00e7\u00e3o, Bromatologia e Toxicologia, \u00e9: incentivar a investiga\u00e7\u00e3o em nutri\u00e7\u00e3o e ci\u00eancias afins, realizadas tanto a n\u00edvel nacional como internacional. Estimular a investiga\u00e7\u00e3o nestas \u00e1ereas, proporcionando um meio de difus\u00e3o para propor e discutir temas, assim como facilitar o intercambio  de informa\u00e7\u00e3o entre os distintos grupos de investigadores. Ser um \u00f3rg\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o das atividades nacionais e internacionais relacionadas com nutri\u00e7\u00e3o. Incentivar a especializa\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o profissional em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o, de acordo com os avan\u00e7os cient\u00edficos e tecnol\u00f3gicos.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">The mission of the Revista Chilena de Nutrici\u00f3n, the official journal of the Chilean Society of Nutrition, Bromatology and Toxicology, is: To promote nutrition-related  research at the national and international level. To provide a means of communication of basic and clinical studies and to promote discussion of issues related to basic and applied nutrition. To be an effective communicator of the national and international nutrition activities and events. To stimulate the intellectual advancement of professionals working in the area of Food and Nutrition.</p>^len"], "302": ["29"], "30": ["phec-0030"], "37": ["2081"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-7518"], "350": ["es"], "942": ["20020531"], "430": ["612.39"]},
{"151": ["Rev. chil. obstet. ginecol."], "150": ["Rev. chil. obstet. ginecol."], "940": ["20020715"], "450": ["LL"], "400": ["0717-7526"], "62": ["Sociedad Chilena de Obstetricia y Ginecolog\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Rom\u00e1n D\u00edaz 205 - Depto. 205 Providencia<br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-2-2350133 - Fax: 56-2-2351294"], "64": ["sochog@entelchile.net"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rchog"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["01650"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHOG"], "302": ["67"], "360": ["en"], "51": ["^a20020715^bC"], "440": ["OBSTETRICIA", "GINECOLOGIA"], "301": ["2002"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista chilena de obstetricia y ginecolog\u00eda"], "480": ["Sociedad Chilena de Obstetricia y Ginecolog\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Chilena de Obstetricia y Ginecolog\u00eda tiene por misi\u00f3n difundir los progresos m\u00e9dicos de la especialidad a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n cl\u00ednica y b\u00e1sica, fomentar la docencia y estimular el perfeccionamiento de los g\u00edneco-obstetras.</p>^les", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Obstetricia y Ginecologia miss\u00e3o \u00e9 divulgar o progresso da especialidade m\u00e9dicos atrav\u00e9s da investiga\u00e7\u00e3o cl\u00ednica e b\u00e1sica, promover a educa\u00e7\u00e3o e incentivar a melhoria da OB / Gyn.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Obstetricia y Ginecolog\u00eda mission is to disseminate the progress of the specialty physicians through the clinical and basic research, promote education and encourage the improvement of the OB / GYN.</p>^len"], "30": ["phec-0031"], "37": ["2284"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0717-7526"], "350": ["es"], "942": ["20020715"], "430": ["618"]},
{"151": ["Rev. chil. pediatr."], "150": ["Rev. chil. pediatr."], "940": ["19981029"], "450": ["Index Medicus", "JAMA", "Courrier", "Excerpta Medica"], "400": ["0370-4106"], "62": ["Sociedad Chilena de Pediatr\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Alcalde Eduardo Castillo Velasco 1838<br>\u00d1u\u00f1oa, Santiago<br>Casilla 593-11<br>Tel\u00e9fono: 2379757 - 2371598", "<br>Fax: 238 0046"], "64": ["contacto@sochipe.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rcp"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00112"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Chil Pediatr"], "340": ["B"], "930": ["RCP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a19981029^bC"], "440": ["PEDIATRIA"], "140": ["CONICYT, Chile"], "301": ["19300000"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "420": ["RM9"], "100": ["Revista chilena de pediatr\u00eda"], "480": ["Sociedad Chilena de Pediatr\u00eda"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Chilena de Pediatr\u00eda recibe para su publicaci\u00f3n solamente art\u00edculos con temas de  investigaci\u00f3n cl\u00ednica o experimental y de medicina social y salud p\u00fablica, relacionados con el  ni\u00f1o y que no hayan sido publicados en otras revistas.</p>  ^les", "<p align=\"justify\">A Revista Chilena de Pediatr\u00eda recebe para sua publica\u00e7\u00e3o somente artigos sobre pesquisa cl\u00ednica ou experimental e medicina social e sa\u00fade p\u00fablica, relacionados com a crian\u00e7a e que n\u00e3o tenham sido publicados em outras revistas.</p>  ^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Chilena de Pediatr\u00eda is the official Journal of the Chilean Society of Pediatrics since 1930. The aim of this Journal is to provide all researchers from latinoamerican countries with a forum for publishing their research findings in pediatric health. The Journal publishes original research manuscripts, state-of-the art review articles, clinical experiences, short reports, letters to the Editor, public health reports, case studies, meeting reports and clinical Guides from Scientific Societes. All the fields dealing with childhood medical problems are considered for publication. All submissions should meet the requirements of the International Committee of Medical Journal Editors, \"Uniform Requirements for Manuscripts Submitted to Biomedical Journals\", as detailed in \"Internacional Committee of Medical Journal Editors. Uniform requirements for manuscripts submitted to biomedical journal. JAMA 1997, 277: 927-934\".</p> ^len"], "30": ["phec-0008"], "37": ["1145"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0370-4106"], "350": ["es"], "942": ["19981029"]},
{"151": ["Rev. chil. radiol."], "150": ["Rev. chil. radiol."], "940": ["20021209"], "450": ["LL"], "400": ["0717-9308"], "62": ["Sociedad Chilena de Radiolog\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["General Holley 2363-A, Of. 404, Providencia<br>", "Santiago de Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-2-3789739, Fax: 56-2-2319103<br>"], "64": ["pgana@publimpacto.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rchradiol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["1670"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCHRADIOL"], "302": ["8"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20021209^bC"], "440": ["RADIOLOGIA"], "301": ["20021200"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["3"], "380": ["Q"], "100": ["Revista chilena de radiolog\u00eda"], "480": ["Publimpacto"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Chilena de Radiolog\u00eda es un \u00f3rgano oficial de la sociedad de radiolog\u00eda cuya misi\u00f3n es:  i) constituirse en un veh\u00edculo de comunicaci\u00f3n permanente con la comunidad radiol\u00f3gica y especialidades afines. ii) ser un \u00f3rgano  de educaci\u00f3n continua para la comunidad radiol\u00f3gica y especialidades afines. iii) ser un \u00f3rgano de fomento y difusi\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica en la especialidad de radiolog\u00eda, entendiendo los conceptos de ciencia y tecnolog\u00eda en un sentido amplio, incluyendo los avances tecnol\u00f3gicos, la experiencia y la investigaci\u00f3n cl\u00ednica.</p>^les", "<p>Revista Chilena de Radiologia \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o oficial da radiologia sociedade cuja miss\u00e3o \u00e9 a seguinte: i) fornecer um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o com a comunidade radiol\u00f3gica e afins especialidades. ii) ser um \u00f3rg\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o para a comunidade radiol\u00f3gica e afins especialidades. iii) um organismo destinado a promover e divulgar a coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica na especialidade de Radiologia, a compreens\u00e3o dos conceitos de ci\u00eancia e tecnologia em um sentido amplo, incluindo a evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, da experi\u00eancia e da investiga\u00e7\u00e3o cl\u00ednica.</p>^lpt", "<p>Revista Chilena de Radiolog\u00eda is an official organ of the radiology society whose mission is to: i) provide a vehicle for communication with the radiology community and related specialties. ii) be an organ of education for the radiology community and related specialties. iii) a body to promote and disseminate scientific and technological cooperation in the specialty of radiology, understanding the concepts of science and technology in a broad sense, including technological developments, experience and clinical research.</p>^len"], "30": ["phec-0035"], "37": ["13416"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20100922"], "935": ["0717-9308"], "350": ["es"], "942": ["20021209"], "430": ["615.849"]},
{"151": ["Rev. clin. periodoncia implantol. rehabil. Oral"], "150": ["Rev. Clin. Periodoncia Implantol. Rehabil. Oral"], "450": ["Lat\u00edndex"], "400": ["0719-0107"], "62": ["Sociedad de Periodoncia de Chile. Sociedad de Implantolog\u00eda Oral de Chile. Sociedad de Pr\u00f3tesis y Rehabilitaci\u00f3n Oral de Chile. "], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Av. Santa Mar\u00eda #1990<br>", "Providencia - Santiago<br>", "Tel\u00e9fono: (56 - 2) 335 7692<br>"], "64": ["revistaclinicapiro@gmail.com"], "940": ["20110414"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["piro"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PIRO"], "302": ["3"], "360": ["es", "en"], "440": ["ODONTOLOG\u00cdA"], "140": ["Sociedad de Periodoncia de Chile.", "Sociedad de Implantolog\u00eda Oral de Chile.", "Sociedad de Pr\u00f3tesis y Rehabilitaci\u00f3n Oral de Chile."], "301": ["201004"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "240": ["PIRO"], "100": ["Revista cl\u00ednica de periodoncia, implantolog\u00eda y rehabilitaci\u00f3n oral"], "480": ["Sociedad de Periodoncia de Chile.", "Sociedad de Implantolog\u00eda Oral de Chile.", "Sociedad de Pr\u00f3tesis y Rehabilitaci\u00f3n Oral de Chile."], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Cl\u00ednica de Periodoncia, Implantolog\u00eda y Rehabilitaci\u00f3n Oral (PIRO)  publicar\u00e1 art\u00edculos de tipo cient\u00edfico o pr\u00e1ctico sobre periodoncia, osteointegraci\u00f3n, rehabilitaci\u00f3n y especialidades directamente relacionadas con ellas.</p>^les", "<p>O Jornal Cl\u00ednico da Periodontia, Implantodontia e Reabilita\u00e7\u00e3o Oral (PIRO) publicar artigos cient\u00edficos ou de uma pr\u00e1tica em periodontia, reabilita\u00e7\u00e3o osseointegra\u00e7\u00e3o e especialidade diretamente relacionada a elas.</p>^lpt", "<p>The Clinical Journal of Periodontology, Implantology and Oral Rehabilitation (PIRO) publish articles of a scientific or practical on periodontics, osseointegration, rehabilitation and specialty directly related to them.</p>^len"], "51": ["^a20110304^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0719-0107"], "350": ["es", "en"], "942": ["20110414"], "430": ["616.3"]},
{"151": ["Rev. anal. econ."], "150": ["RAE"], "450": ["Academic Search Complete", "Clase (Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades)", "EconLit", "Fuente Acad\u00e9mica"], "400": ["0718-8870"], "62": ["ILADES - Universidad Alberto Hurtado."], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Erasmo Escala 1835<br>", "Tel\u00e9fono: 56 (2) 8897356<br>", "Fax: 56 (2) 6920303<br>"], "64": ["rae@uahurtado.cl"], "940": ["20110428"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rae"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RAE"], "302": ["25"], "360": ["es", "en"], "440": ["ECONOM\u00cdA"], "140": ["ILADES - Universidad Alberto Hurtado."], "301": ["201006"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista de an\u00e1lisis econ\u00f3mico"], "480": ["ILADES - Universidad Alberto Hurtado."], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista tiene por objetivo estimular la producci\u00f3n y el intercambio intelectual de estudios te\u00f3ricos y emp\u00edricos en materias econ\u00f3micas. Son de especial inter\u00e9s los trabajos relevantes para econom\u00edas en desarrollo, particularmente de Am\u00e9rica Latina.</p>^les", "<p>A revista tem como objetivo estimular a produ\u00e7\u00e3o eo interc\u00e2mbio intelectual de estudos te\u00f3ricos e emp\u00edricos sobre as assuntos de economia. S\u00e3o de interesse especial os documentos relevantes para as economias em desenvolvimento, particularmente na Am\u00e9rica Latina.</p>^lpt", "<p>The journal aims to disseminate theoretical and empirical research in economics. Some preference is attached to topics relevant for developing countries, specially on Latin America</p>^len"], "51": ["^a20100600^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-8870"], "350": ["es", "en"], "942": ["20110428"], "430": ["33"]},
{"151": ["Rev. biol. mar. oceanogr."], "150": ["Rev. biol. mar. oceanogr."], "940": ["20050608"], "450": ["Aquatic Sciences & Fisheries Abstracts", "BA - Biological Abstracts (BIOSIS)", "Ecological Abstracts (GEOBASE)", "FISHLIST (NISC)", "Oceanographic Literature Review (GEOBASE)", "Wildlife Review Abstracts (NISC)", "Zoological Record (BIOSIS)"], "400": ["0718-1957"], "62": ["Universidad de Valpara\u00edso. Facultad de Ciencias del Mar"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 5080 Re\u00f1aca <br> Vi\u00f1a del Mar - Chile<br>"], "64": ["revista.oceanografia@uv.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["revbiolmar"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REVBIOLMAR"], "302": ["36"], "360": ["es", "en"], "440": ["CIENCIAS DEL MAR", "OCEANOGRAFIA"], "301": ["2001"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista de biolog\u00eda marina y oceanograf\u00eda"], "480": ["Universidad de Valpara\u00edso. Facultad de Ciencias del Mar"], "10": ["revbiolmar"], "901": ["<p>La Revista de biolog\u00eda marina y oceanograf\u00eda es publicada por la Facultad de Ciencias del Mar de la Universidad de Valpara\u00edso. \u00c1mbito: Trabajos originales, revisiones y comentarios de libros sobre biolog\u00eda marina y ecolog\u00eda; Oceanograf\u00eda f\u00edsica, qu\u00edmica y biol\u00f3gica; Geolog\u00eda marina; Ambiente estuarino; Acuicultura y Pesquer\u00edas. A partir del a\u00f1o 2007 publica tres n\u00fameros al a\u00f1o.</p>^les", "<p>A Revista de biologia marinha e oceanografia, \u00e9 publicada pela Faculdade de Ci\u00eancias Marinhas da Universidade de Valpara\u00edso. Campo: Original obras, coment\u00e1rios e revis\u00f5es de livros sobre ecologia e biologia marinha, oceanografia f\u00edsica, qu\u00edmica e biol\u00f3gica, geologia marinha, estuarina ambiente, Aquicultura e Pesca. A partir de 2007, publicado tr\u00eas vezes por ano.</p>^lpt", "<p>The Journal of marine biology and oceanography is published by the Faculty of Marine Sciences, University of Valpara\u00edso. Field: Original works, reviews and reviews of books on marine biology and ecology, physical oceanography, chemical and biological, marine geology, estuarine environment, Aquaculture and Fisheries. From 2007, published three times a year.</p>^len"], "51": ["^a20050608^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-1957"], "350": ["es", "en"], "942": ["20050608"], "430": ["591(26)"]},
{"151": ["Rev. cienc. pol\u00edt."], "150": ["Rev. cienc. pol\u00edt. (Santiago)"], "940": ["20040727"], "450": ["International Political Science Abstracts", "Handbook of Latin American Studies", "The International Bibliography of the Social Science", "London School of Economics", "Bowker's Databases", "Cambridge Scientific Abstracts-Social Science Collection. "], "400": ["0718-090X"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Instituto de Ciencia Pol\u00edtica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Vicu\u00f1a Mackenna 4860<br>Santiago, Chile"], "64": ["revcipol@puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["revcipol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REVCIPOL"], "302": ["23"], "360": ["es", "en"], "440": ["CIENCIAS POLITICAS"], "301": ["2003"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista de ciencia pol\u00edtica (Santiago)"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Instituto de Ciencia Pol\u00edtica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Revista de Ciencia Pol\u00edtica es una publicaci\u00f3n internacional y arbitrada publicada por el Instituto de Ciencia Pol\u00edtica de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile.  Aparece de forma trianual (abril-mayo, julio-agosto y noviembre-diciembre) y, desde su fundaci\u00f3n en 1979, publica art\u00edculos de car\u00e1cter politol\u00f3gico provenientes de Chile y del extranjero.  Las pol\u00edticas editoriales de Revista de Ciencia Pol\u00edtica obedecen a criterios amplios y pluralistas, tanto en cuanto a \u00e1reas de especializaci\u00f3n, como a metodolog\u00edas utilizadas.  Revista de Ciencia Pol\u00edtica incentiva la discusi\u00f3n a un nivel acad\u00e9mico de fen\u00f3menos pol\u00edticos actuales y pasados, desde la perspectiva de las diversas sub-disciplinas de la ciencia pol\u00edtica: pol\u00edtica comparada, teor\u00eda pol\u00edtica, relaciones internacionales, an\u00e1lisis formal, estudios regionales, etc.</p>^les", "<p>Revista de Ci\u00eancia Pol\u00edtica \u00e9 um peri\u00f3dico internacional, baseado em pareceres an\u00f4nimos de pares, publicado pelo Instituto de Ci\u00eancia Pol\u00edtica da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Chile.  O peri\u00f3dico \u00e9 lan\u00e7ado tr\u00eas vezes ao ano (abril-maio, julho-agosto, novembro-dezembro) e publica artigos em todas as \u00e1reas da ci\u00eancia pol\u00edtica.  Tendo sido fundado em 1979, o peri\u00f3dico cobre todas as \u00e1reas de especializa\u00e7\u00e3o e abordagens metodol\u00f3gicas da ci\u00eancia pol\u00edtica.  O peri\u00f3dico promove discuss\u00f5es acad\u00eamicas de fen\u00f4menos pol\u00edticos do presente e passado, assim como an\u00e1lises conceituais, da perspetiva de v\u00e1rias sub-disciplinas da ci\u00eancia pol\u00edtica: teoria pol\u00edtica, pol\u00edtica comparada, rela\u00e7\u00f5es internacionais, an\u00e1lises formais, estudos regionais, etc.  A Revista de Ci\u00eancia Pol\u00edtica acolhe contribui\u00e7\u00f5es tanto em espanhol quanto ingl\u00eas.</p>^lpt", "<p>Revista de Ciencia politica is an international peer-reviewed journal published by the Instituto de Ciencia Politica of the Pontificia Universidad Catolica de Chile.  It appears three times a year (April-May, July-August, November-December) and publishes articles in all areas of political science.  It was founded in 1979.  The materials covered by the journal include all areas of specialization and methodological approaches within political science.  The journal promotes the academic discussion of present and past political phenomena, as well as conceptual analyses, from the perspective of the various sub-disciplines of political science: political theory, comparative politics, international relations, formal analysis, regional studies, etc.  Revista de Ciencia Politica welcomes contributions in both Spanish and English.</p>^len"], "30": ["phec-0043"], "51": ["^a20040727^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-090X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20040727"], "430": ["32"]},
{"151": ["Rev. derecho (Coquimbo)"], "150": ["RDUCN"], "450": ["Clase (Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades)"], "400": ["0718-9753"], "62": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Larrondo 1281<br>", "Coquimbo<br>", "Tel\u00e9fono: 56-51-209994<br>"], "64": ["revistaderecho@ucn.cl"], "940": ["20110414"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rducn"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Coquimbo"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RDUCN"], "302": ["17"], "360": ["es", "en"], "440": ["DERECHO", "JURISPRUDENCIA"], "140": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte"], "301": ["201007"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista de derecho (Coquimbo)"], "480": ["Universidad Cat\u00f3lica del Norte"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica del Norte (RDUCN) es una publicaci\u00f3n cient\u00edfica que abarca el estudio de todas las disciplinas jur\u00eddicas, a fin de contribuir al desarrollo de la Ciencia del Derecho, promoviendo la investigaci\u00f3n cr\u00edtica sobre temas tanto de relevancia te\u00f3rica como pr\u00e1ctica. Asumiendo los desaf\u00edos de la globalizaci\u00f3n, tambi\u00e9n se busca el tratamiento de materias de inter\u00e9s transversal que convoquen a otros modelos jur\u00eddicos.</p>^les", "<p>A Revista di Direito da Universidade Cat\u00f3lica do Norte (RDUCN) \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica que re\u00fane o estudo de todas as disciplinas jur\u00eddicas, a fim de contribuir ao desenvolvimento da Ci\u00eancia do Direito, promovendo a pesquisa cr\u00edtica sobre temas tanto de relev\u00e2ncia te\u00f3rica como pr\u00e1tica. Assumindo os desafios da globaliza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m se busca o tratamento de materiais de interesse transversal que convoquem a outros modelos jur\u00eddicos.</p>^lpt", "<p>The Journal of Law of Universidad Cat\u00f3lica del Norte (RDUCN, for its acronym in Spanish) is a scientific publication that deals with the study of Juridical Sciences, with the purpose to contribute to the development of the latter. The Journal promotes critical research of theoretical and practical relevance topics. By assuming the globalization challenges we seek the treatment of cross cutting themes that call for other legal paradigms. </p>^len"], "51": ["^a20101214^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-9753"], "350": ["es", "en"], "942": ["20110414"], "430": ["34"]},
{"151": ["Rev. derecho"], "150": ["Rev. derecho (Valdivia)"], "940": ["20040818"], "400": ["0718-0950"], "62": ["Universidad Austral de Chile. Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas y Sociales"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Campus Isla Teja - Casilla 567<br> Valdivia, Chile<br> Fono: 56-63-293364 - Fax: 56-63-293194<br>"], "64": ["revider@uach.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["revider"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valdivia"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REVIDER"], "302": ["15"], "360": ["es"], "301": ["dic. 2003"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["DERECHO"], "380": ["F"], "100": ["Revista de derecho (Valdivia)"], "480": ["Universidad Austral de Chile. Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas y Sociales"], "10": ["revider"], "901": ["<p>La Revista de Derecho de la Universidad Austral de Chile es una revista de estudios generales de Derecho que tiene por objeto contribuir al desarrollo de la ciencia jur\u00eddica, promoviendo la discusi\u00f3n cr\u00edtica y plural sobre temas jur\u00eddicos relevantes, y que se publica en los meses de julio y diciembre de cada a\u00f1o.</p>^les", "<p>Journal of Law, Universidade Austral de Chile \u00e9 uma revista da lei geral que visa contribuir para o desenvolvimento da ci\u00eancia jur\u00eddica, a promo\u00e7\u00e3o da discuss\u00e3o cr\u00edtica e plural sobre as quest\u00f5es jur\u00eddicas e \u00e9 publicado em Julho e Dezembro de cada ano.</p>^lpt", "<p>The Journal of Law, Universidad Austral de Chile is a magazine of general law which aims to contribute to the development of legal science, promoting critical discussion and plural on relevant legal issues and is published in July and December each year.</p>^len"], "30": ["phec-0045"], "51": ["^a20040818^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-0950"], "350": ["es"], "942": ["20040818"], "430": ["34"]},
{"151": ["Rev. derecho (Valpso.)"], "150": ["Revista de Derecho de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "940": ["20081017"], "450": ["Latindex", "Dialnet"], "400": ["0718-6851"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Calle Doce de Febrero 187<br>", "Casilla 4059,<br>", "Valpara\u00edso, Chile<br>", "Telefono: (56-32) 2273304<br>", "Fax: (56-32) 2273430<br>"], "64": ["a.guzman@vtr.net"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rdpucv"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RDPUCV"], "302": ["30"], "360": ["de", "es", "fr", "en", "it", "pt"], "440": ["DERECHO"], "140": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso. Escuela de Derecho"], "301": ["200806"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "240": ["Revista de Derecho de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "100": ["Revista de derecho (Valpara\u00edso)"], "480": ["Ediciones Universitarias de Valpara\u00edso"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista de Derecho de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso (que puede ser citada como RDPUCV.) tiene el objetivo de difundir art\u00edculos originales e in\u00e9ditos de investigaci\u00f3n dogm\u00e1tica, legislativa, institucional y comparada en todas las ramas del Derecho de tradici\u00f3n roman\u00edstica. Asimismo, edita trabajos de Filosof\u00eda, Teor\u00eda e Historia del Derecho y de Historia del pensamiento jur\u00eddico-pol\u00edtico; en todos los casos, aun cuando consistan en ponencias a congresos cient\u00edficos. Tambi\u00e9n admite revisiones sobre el estado de una cuesti\u00f3n, y revisiones bibliogr\u00e1ficas y jurisprudenciales amplias, siempre que, en todos los casos, ofrezcan car\u00e1cter cr\u00edtico.</p>^les", "<p>A Revista de Direito da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso (que podem ser citados como RDPUCV.) Visa divulgar pesquisas originais e in\u00e9ditos dogm\u00e1tica, legislativas, institucionais e de todos os ramos de direito comparado dos romances tradi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m publica artigos em Filosofia, Teoria e Hist\u00f3ria do Direito e Hist\u00f3ria do pensamento pol\u00edtico jur\u00eddica, em todos os casos, mesmo quando constitu\u00eddo de apresenta\u00e7\u00f5es para confer\u00eancias cient\u00edficas. Suporta tamb\u00e9m uma revis\u00e3o do estatuto quest\u00e3o, e extensa literatura coment\u00e1rios e jurisprud\u00eancia, desde que em todos os casos, fornecer cr\u00edtica.</p>^lpt", "<p>The Revista de Derecho de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso (also cited as RDPUCV.) aims at disseminating original and unpublished articles of dogmatic, legislative, institutional and comparative research on all branches of the Law of a Romanistic tradition. Likewise, this journal publishes works on philosophy, theory and history of law and history of the juridical-political thinking; in all cases, even if these have been papers presented at scientific congresses. It also receives reviews of the state of the art and comprehensive reviews of bibliographies and judicial practices on condition that, in all cases, they offer a critical perspective.</p>^len"], "51": ["^a20081017^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-6851"], "350": ["de", "es", "fr", "en", "it", "pt"], "942": ["20081017"], "430": ["34"]},
{"151": ["Rev. estud. hist.-jur\u00edd."], "150": ["Rev. estud. hist.-jur\u00edd."], "940": ["19991116"], "400": ["0716-5455"], "62": ["Ediciones Universitarias de Valpara\u00edso <br> Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 1415<br>Valpara\u00edso-Chile<br>", "Tel\u00e9fono: (56-32) 2273087<br>", "Fax: (56-32)2273429<br>", "Valpara\u00edso, Chile<br>"], "64": ["a.guzman@vtr.net"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rehj"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00704"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REHJ"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "140": ["CONICYT, Chile"], "301": ["1976"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["DERECHO"], "380": ["A"], "100": ["Revista de estudios hist\u00f3rico-jur\u00eddicos"], "480": ["Ediciones Universitarias de Valpara\u00edso"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Difundir trabajos de investigaci\u00f3n originales en todos los \u00e1mbitos de la historia del derecho. Incluye adem\u00e1s trabajos sobre fundamentos y filosof\u00eda del derecho. Son bienvenidos trabajos de autores nacionales y extranjeros. </p>^les", "<p align=\"justify\">Difundir trabajos de investigaci\u00f3n originales en todos los \u00e1mbitos de la historia del derecho. Incluye adem\u00e1s trabajos sobre fundamentos y filosof\u00eda del derecho. Son bienvenidos trabajos de autores nacionales y extranjeros. </p>^lpt", "<p align=\"justify\">Difundir trabajos de investigaci\u00f3n originales en todos los \u00e1mbitos de la historia del derecho. Incluye adem\u00e1s trabajos sobre fundamentos y filosof\u00eda del derecho. Son bienvenidos trabajos de autores nacionales y extranjeros. </p>^len"], "30": ["phec-0014"], "51": ["^a19991116^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-5455"], "350": ["es"], "942": ["19991116"], "430": ["34(09)"]},
{"151": ["Rev. filos."], "150": ["Rev. filos."], "940": ["20070130"], "450": ["The Philosopher's Index (PI).", "R\u00e9pertoire Bibliographique de la Philosophie (IPB).", "Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades (CLASE)."], "400": ["0718-4360"], "62": ["Universidad de Chile. Facultad de filosof\u00eda y Humanidades"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Capit\u00e1n Ignacio Carrera Pinto 1025<br>", "\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Chile<br>", "Tel.:(562)9787026<br>"], "64": ["rfilosof@uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rfilosof"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RFILOSOF"], "302": ["62"], "360": ["es", "en"], "140": ["Universidad de Chile. Facultad de filosof\u00eda y Humanidades"], "301": ["2006"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["FILOSOFIA"], "380": ["A"], "100": ["Revista de filosof\u00eda"], "480": ["Universidad de Chile. Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Revista de Filosof\u00eda. Publicada por la Universidad de Chile. Fundada en 1947. La Revista de Filosof\u00eda es una revista universitaria de filosof\u00eda dirigida a los profesores, estudiantes y estudiosos de la disciplina. Publica art\u00edculos originales de investigaci\u00f3n por autores nacionales y extranjeros.</p>^les", "<p>Revista de Filosof\u00eda. Publicada pela Universidad de Chile. Fundada em 1947. A Revista de Filosof\u00eda \u00e9 uma revista universit\u00e1ria de filosofia dirigida aos professores, alunos e estudiosos da disciplina. Publica artigos originais de pesquisa por autores nacionais e estrangeiros.</p>^lpt", "<p>Revista de Filosof\u00eda. Published by Universidad de Chile since 1947. Revista de Filosof\u00eda is an academic journal of philosophy addressed to philosophical scholars and students. It publishes original research articles by Chilean and foreign authors.</p>^len"], "51": ["^a20070130^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-4360"], "350": ["es"], "942": ["20070130"], "430": ["100"]},
{"151": ["Rev. geogr. Norte Gd."], "150": ["Rev. geogr. Norte Gd."], "940": ["20060712"], "450": ["PERIODICA", "HLAS", "Elsevier GEOabstract"], "400": ["0718-3402"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 306, Correo 22<br>", "Santiago - Chile<br>", "FonoFax: 56-2-5526028<br>"], "64": ["hidalgo@geo.puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rgeong"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RGEONG"], "360": ["es", "en"], "301": ["2006"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["GEOGRAFIA", "INVESTIGACION GEOGRAFICA"], "380": ["T"], "100": ["Revista de geograf\u00eda Norte Grande"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Instituto de Geograf\u00eda"], "10": ["rgeong"], "901": ["<p>La Revista de Geograf\u00eda Norte Grande re\u00fane investigaciones emp\u00edricas y te\u00f3ricas, que dan cuenta de avances en las m\u00e1s diversas corrientes de la investigaci\u00f3n geogr\u00e1fica y de sus ciencias afines, referidas al caso chileno y tambi\u00e9n a lugares, regiones y pa\u00edses iberoamericanos.</p>^les", "<p>A Revista da Geografia Norte Grande reune as investiga\u00e7\u00f5es emp\u00edricas e te\u00f3ricas, que entregan os avan\u00e7os nas correntes diversas da investiga\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica e de suas ci\u00eancias compat\u00edveis, consultado ao caso chileno e tamb\u00e9m a lugares, regi\u00f5es e pa\u00edses iberoamericanos.</p>^lpt", "<p>The Norte Grande Geography Journal gathers empiric and theoretical investigations, which show the advances in diverse areas of geographical investigation and sciences alike, referred to Chilean cases and also to other regions and countries of Latin America.</p>^len"], "51": ["^a20060712^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-3402"], "350": ["es"], "942": ["20060712"], "430": ["91"]},
{"151": ["Rev. cienc. suelo nutr. veg."], "150": ["R.C. Suelo Nutr. Veg."], "940": ["20060706"], "400": ["0718-2791"], "62": ["Sociedad Chilena de la Ciencia del Suelo"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110803"], "950": ["MA"], "117": ["other"], "63": ["Casilla 54-D<br>", "Temuco - Chile<br>", "Tel\u00e9fono: 56-45-325479 - 325450<br>", "Fax:56-45-325053<br>"], "64": ["mariluz@ufro.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rcsuelo"], "69": ["www.scielo.cl"], "230": ["Journal of Soil Science and Plant Nutrition"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "490": ["Temuco"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCSUELO"], "302": ["6"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["AGRICULTURA", "SUELOS"], "301": ["2006"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "304": ["2010"], "305": ["10"], "306": ["2"], "710": ["Journal of soil science and plant nutrition"], "380": ["T"], "100": ["Revista de la ciencia del suelo y nutrici\u00f3n vegetal"], "480": ["Sociedad Chilena de la Ciencia del Suelo"], "10": ["rcsuelo"], "901": ["<p>La misi\u00f3n de la Revista de la CIENCIA DEL SUELO Y NUTRICI\u00d3N VEGETAL es la difusi\u00f3n, comunicaci\u00f3n cient\u00edfica y t\u00e9cnica del quehacer en el desarrollo de las ciencias del suelo. Es el \u00f3rgano de difusi\u00f3n oficial de la Sociedad Chilena de la Ciencia del Suelo y su periodicidad son tres n\u00fameros por a\u00f1o lo que constituye un volumen por a\u00f1o. Para publicaci\u00f3n se aceptan trabajos de investigaci\u00f3n originales in\u00e9ditos, revisiones bibliogr\u00e1ficas por invitaci\u00f3n y notas t\u00e9cnicas. Las contribuciones sobre la ciencia del suelo cubren \u00e1mbitos relacionados con la f\u00edsica, qu\u00edmica, biolog\u00eda, mineralog\u00eda, ecolog\u00eda, gen\u00e9tica, sistem\u00e1tica, distribuci\u00f3n, nutrici\u00f3n de plantas, mejoramiento de la fertilidad de los suelos, manejo, conservaci\u00f3n  y protecci\u00f3n de suelos. Los temas relacionados con la nutrici\u00f3n vegetal incluyen metabolismo mineral de las plantas, aspectos ecol\u00f3gicos de la nutrici\u00f3n vegetal, fisiolog\u00eda del desarrollo y del rendimiento, fertilizaci\u00f3n org\u00e1nica e inorg\u00e1nica en relaci\u00f3n a su impacto sobre los rendimientos, calidad de las plantas y los sistemas ecol\u00f3gicos. Contribuciones relacionadas con la ciencia del suelo como geolog\u00eda cuaternaria, geomorfolog\u00eda,  hidrolog\u00eda o la conservaci\u00f3n natural y protecci\u00f3n del ambiente tambi\u00e9n se aceptan para su publicaci\u00f3n.</p>^les", "<p>A miss\u00e3o do Journal of Soil Science and Plant Nutrition \u00e9 a divulga\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o, trabalhos cient\u00edficos e t\u00e9cnicos sobre o desenvolvimento da ci\u00eancia do solo. \u00c9 a emissora oficial da Sociedade Chilena de Ci\u00eancia do Solo e frequ\u00eancia s\u00e3o tr\u00eas n\u00fameros por ano, que \u00e9 um volume por ano. Aceite para publica\u00e7\u00e3o trabalhos originais in\u00e9ditos pesquisa, revis\u00f5es de literatura e notas t\u00e9cnicas sobre o convite. Contribui\u00e7\u00f5es sobre a ci\u00eancia do solo abrange \u00e1reas relacionadas \u00e0 f\u00edsica, qu\u00edmica, biologia, mineralogia, ecologia, gen\u00e9tica, sistem\u00e1tica, distribui\u00e7\u00e3o, nutri\u00e7\u00e3o de plantas, a melhoria da fertilidade do solo, manejo, conserva\u00e7\u00e3o e protec\u00e7\u00e3o dos solos. Quest\u00f5es relacionadas com a nutri\u00e7\u00e3o vegetal inclui o metabolismo mineral de plantas, aspectos ecol\u00f3gicos da nutri\u00e7\u00e3o vegetal, fisiologia do desenvolvimento e da efici\u00eancia, aduba\u00e7\u00e3o org\u00e2nica e inorg\u00e2nica em rela\u00e7\u00e3o ao seu impacto sobre a produtividade, a qualidade das plantas e dos ecossistemas. Contribui\u00e7\u00f5es relacionadas com a ci\u00eancia do solo quatern\u00e1rio como geologia, geomorfologia, hidrologia e conserva\u00e7\u00e3o da natureza e da protec\u00e7\u00e3o do ambiente tamb\u00e9m s\u00e3o aceitos para publica\u00e7\u00e3o.</p>^lpt", "<p>The mission of the Journal of Soil Science and Plant Nutrition is the dissemination, communication, scientific and technical work on the development of soil science. Is the official broadcaster of the Chilean Society of Soil Science and frequency are three issues per year which is a volume per year. Accepted for publication original unpublished research papers, literature reviews and technical notes on the invitation. Contributions on the science of soil cover areas related to physics, chemistry, biology, mineralogy, ecology, genetics, systematics, distribution, plant nutrition, improvement of soil fertility, management, conservation and protection of soils. Issues related to plant nutrition includes the mineral metabolism of plants, ecological aspects of plant nutrition, physiology of development and efficiency, organic and inorganic fertilization in relation to their impact on yields, quality of plants and ecological systems. Contributions related to soil science as quaternary geology, geomorphology, hydrology and nature conservation and environmental protection are also accepted for publication.</p>^len"], "51": ["^a20060706^bC^c20100000^dD"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110803"], "935": ["0718-2791"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20060706"], "430": ["581.13+631.4"]},
{"151": ["Rev. constr."], "150": ["Revista de la Construcci\u00f3n"], "940": ["20100623"], "450": ["Science Citation Index Expanded", "Directory of Open Acces Journals", "LATINDEX"], "400": ["0718-915X"], "62": ["Escuela de Construcci\u00f3n Civil, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Vicu\u00f1a Mackenna 4860,<br>", "Escuela de Construcci\u00f3n Civil - Macul<br>", "Santiago<br>", "Telefono: (56-2)354-4565<br>", "(56-2)354-4551<br>", "(56-2)354-1340<br>"], "64": ["rdlc@uc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rconst"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCONST"], "302": ["8"], "360": ["es", "en"], "440": ["INGENIER\u00cdA CIVIL"], "140": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "301": ["2009"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista de la construcci\u00f3n"], "480": ["Escuela de Construcci\u00f3n Civil, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista de la Construcci\u00f3n est\u00e1 dirigida a profesionales, constructores, acad\u00e9micos, investigadores, empresas, arquitectos, ingenieros y toda aquella persona que desee profundizar y actualizar sus conocimientos en el \u00e1rea de la construcci\u00f3n. Como Revista que trata principalmente temas cient\u00edficos, nos propusimos los siguientes objetivos, con la meta de cumplirlos a cabalidad en cada edici\u00f3n: 1. Divulgar los nuevos conocimientos en todos los \u00e1mbitos relacionados con la construcci\u00f3n: edificaci\u00f3n, obras civiles, materiales, negocios, ense\u00f1anzas, etc. 2. Proporcionar a los profesionales del \u00e1rea, un material de discusi\u00f3n que renueve y actualice sus conocimientos. 3. Dar a conocer recientes tecnolog\u00edas utilizadas en la construcci\u00f3n, en el medio nacional e internacional. 4. Proporcionar a los acad\u00e9micos nacionales y extranjeros un medio avalado internacionalmente, con el fin de compartir sus conocimientos y abrir la discusi\u00f3n en las tem\u00e1ticas planteadas.</p>^les", "<p>A Revista da Constru\u00e7\u00e3o est\u00e1 dirigida a profissionais, construtores, acad\u00eamicos, pesquisadores, empresas, arquitetos, engenheiros e toda pessoa que deseja aprofundar e atualizar seus conhecimentos na \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o. Esta Revista  trata principalmente de temas cient\u00edficos, por isso n\u00f3s propusemos os seguintes objetivos, com a meta de cumprir  com efici\u00eancia cada edi\u00e7\u00e3o: 1. Divulgar os novos conhecimentos em todos os \u00e2mbitos relacionados com a constru\u00e7\u00e3o: edifica\u00e7\u00e3o, obras civis, materiais, neg\u00f3cios, ensinos, etc. 2. Proporcionar aos profissionais da \u00e1rea, um material de discuss\u00e3o que renove e atualize seus conhecimentos. 3. Dar a conhecer tecnologias recentes utilizadas na constru\u00e7\u00e3o, no meio nacional e internacional. 4. Proporcionar aos acad\u00eamicos nacionais e estrangeiros um meio avalizado internacionalmente, com o fim de compartilhar seus conhecimentos e abrir a discuss\u00e3o nas tem\u00e1ticas enfocadas.</p>^lpt", "<p>The Revista de la Construcci\u00f3n is aimed to professionals, civil constructors, academicians, researchers, companies, architects, engineers and all person who wants to deepen and update the knowledge in the construction field. As Journal that discuss principally scientific topics, we proposed us the following targets, with the goal of fulfilling them perfectly in every edition: 1. To spread the new knowledge in all the scopes related to the construction: building, civil, material works, business, educations, etc. 2. To provide the professionals of the area, a material of discussion that renews and updates their knowledge. 3. To announce recent technologies used in the construction, in the national and international way. 4. To provide to the national and foreign academicians a way endorsed internationally, in order to share the knowledge and to open the discussion in the raised subject-matters.</p>^len"], "51": ["^a20100623^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-915X"], "350": ["es", "en"], "942": ["20100623"], "430": ["624"]},
{"151": ["Rev. otorrinolaringol. cir. cabeza cuello"], "150": ["Rev. Otorrinolaringol. Cir. Cabeza Cuello"], "940": ["20070626"], "450": ["IL - Index Medicus Latinoamericano.", "LL - LILACS.", "LATINDEX."], "400": ["0718-4816"], "62": ["Sociedad Chilena de Otorrinolaringolog\u00eda, Medicina y Cirug\u00eda de Cabeza y Cuello"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Nueva Los Leones 7, Depto. 801, Providencia<br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel.: (56 2) 3359236<br>", "Fax: (56 2) 3359237<br>"], "64": ["secretaria@sochiorl.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["orl"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ORL"], "302": ["67"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20070626^bC"], "440": ["MEDICINA", "OTORRINOLARINGOLOGIA", "CIRUGIA"], "301": ["2007"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista de otorrinolaringolog\u00eda y cirug\u00eda de cabeza y cuello"], "480": ["Sociedad Chilena de Otorrinolaringolog\u00eda, Medicina y Cirug\u00eda de Cabeza y Cuello"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista de Otorrinolaringolog\u00eda y Cirug\u00eda de Cabeza y Cuello publica trabajos in\u00e9ditos, originales, sobre temas de la especialidad y ciencias biom\u00e9dicas.</p>^les", "<p>O Jornal de Otorrinolaringologia e Cirurgia de Cabe\u00e7a e Pesco\u00e7o publica in\u00e9ditos temas originais da especialidade e das ci\u00eancias biom\u00e9dicas.</p>^lpt", "<p>The Revista de Otorrinolaringolog\u00eda and Cirug\u00eda de Cabeza y Cuello publishes original works on subjects of the specialty and biomedical sciences.</p>^len"], "37": ["3485"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-4816"], "350": ["es"], "942": ["20070626"], "430": ["616.21"]},
{"151": ["Rev. geol. Chile"], "150": ["Rev. geol. Chile"], "940": ["19981029"], "450": ["Current Contents. Physical, Chemical and Earth Sciences", "Index of Geology", "GEOREF Thesaurus and Guide to Indexing", "International Geology Review", "ULRICH'S International Periodicals Directory", "BIOSIS Zoological Record", "ECONOMIC GEOLOGY Bulletin"], "400": ["0716-0208"], "62": ["Servicio Nacional de Geolog\u00eda y Miner\u00eda"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20110419"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Santa Mar\u00eda 0104<br>Casilla 10465<br>Santiago"], "64": ["revgeologica@sernageomin.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["sub"], "68": ["rgch"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00197"], "951": ["MJ"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RGCH"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "440": ["GEOLOGIA"], "301": ["19740000"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "304": ["20080700"], "305": ["35"], "306": ["2"], "710": ["Andean geology"], "380": ["F"], "100": ["Revista geol\u00f3gica de Chile"], "480": ["Servicio Nacional de Geolog\u00eda y Miner\u00eda (SERNAGEOMIN)"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Geol\u00f3gica de Chile publica trabajos in\u00e9ditos, originales o de revisi\u00f3n, sobre geolog\u00eda y ciencias afines. Se preferir\u00e1n art\u00edculos sobre procesos y situaciones geol\u00f3gicas que tengan un inter\u00e9s amplio y general, especialmente de la geolog\u00eda de Chile y de los Andes.</p>^les", "<p align=\"justify\">Revista Geol\u00f3gica de Chile publica n\u00e3o publicadas anteriormente originais ou revistos, em geologia e ci\u00eancias afins. Os artigos s\u00e3o preferidas sobre processos geol\u00f3gicos ou situa\u00e7\u00f5es que t\u00eam uma ampla e geral, especialmente a geologia do Chile e nos Andes.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Revista Geol\u00f3gica de Chile publishes original and review articles on geology and related sciences. Articles on geologic processes or situations of broad interest will be preferred, in particular about the geology of Chile and the Andes.</p>^len"], "30": ["phec-0009"], "51": ["^a19981029^bC^c20080700^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110419"], "935": ["0716-0208"], "350": ["es", "en"], "942": ["19981029"], "430": ["55(83)"]},
{"151": ["Rev. ing. constr."], "150": ["Rev. ing. constr."], "940": ["20070912"], "400": ["0718-5073"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Departamento de Ingenier\u00eda y Gesti\u00f3n de la Construcci\u00f3n"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Avda. Vicu\u00f1a Mackenna #4860, Macul<br>", "Campus San Joaqu\u00edn - Edificio San Agust\u00edn - Piso 3<br>", "Casilla 306 - Correo 22<br>", "Santiago - Chile<br>", "Tel.: (56-2) 3544244<br>", "Fax: (56-2) 3544608<br>"], "64": ["ric@ing.puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ric"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RIC"], "302": ["22"], "360": ["es", "en"], "440": ["INGENIERIA DE CONSTRUCCION", "INGENIERIA CIVIL"], "301": ["2007"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista ingenier\u00eda de construcci\u00f3n"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Departamento de Ingenier\u00eda y Gesti\u00f3n de la Construcci\u00f3n"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>La Revista Ingenier\u00eda de Construcci\u00f3n est\u00e1 orientada los profesionales y empresas del \u00e1rea de la Construcci\u00f3n, como tambi\u00e9n a los acad\u00e9micos y alumnos  que trabajan e investigan en este campo. Sus objetivos b\u00e1sicos son: 1.- Difundir los conocimientos de Ingenier\u00eda de Construcci\u00f3n, 2.- Divulgar nuevas tecnolog\u00edas y avances en este campo de la Ingenier\u00eda, 3.- Incentivar a los profesionales y acad\u00e9micos a participar en el desarrollo de la especialidad, compartiendo experiencias y conocimiento. Como prop\u00f3sito general, esta revista pretende abrie una tribuna para el intercambio de ideas, conocimientos y experiencias, con el fin de cooperar al desarrollo de la Ingenier\u00eda de Construcci\u00f3n a trav\u00e9s del mejoramiento de los m\u00e9todos y materiales utilizados. La Revista Ingenier\u00eda de Construcci\u00f3n es publicada tres veces al a\u00f1o por el Departamento de Ingenier\u00eda y Gesti\u00f3n de la Construcci\u00f3n de la Escuela de Ingenier\u00eda de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile.</p>^les", "<p>A Revista de Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o esta orientada aos profissionais de empresas da \u00e1rea de Constru\u00e7\u00e3o, assim como os acad\u00eamicos e os alunos que trabalham e fazem pesquisas nesta \u00e1rea. Seus objetivos b\u00e1sicos s\u00e3o: 1. Difundir os conhecimentos da Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o. 2. Divulgar novas tecnologias e avan\u00e7os nesta \u00e1rea da Engenharia. 3. Incentivar os profissionais e acad\u00eamicos a participar no desenvolvimento da especialidade compartindo as experi\u00eancias e conhecimento. Como prop\u00f3sito geral, esta revista pretende abrir uma tribuna para o intercambio de id\u00e9ias, conhecimentos e experi\u00eancias, com o fim de cooperar com o desenvolvimento da Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de melhoramentos dos m\u00e9todos e materiais usados. A revista de Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o \u00e8 publicada tr\u00eas vezes ao ano pelo Departamento de Ingenieria y Gestion de la Construccion da Escola de Engenharia da Pontif\u00edcia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Os leitores est\u00e3o convidados a enviar artigos a serem publicados por esta revista, e tamb\u00e9m contribui\u00e7\u00f5es complementarias ou discuss\u00f5es sobre qualquer um dos trabalhos apresentados por ela.</p>^lpt", "<p>The Revista Ingenier\u00eda de Construcci\u00f3n (Journal of Construction Engineering) is aimed to construction firms, professionals, and academic people investigating and working in the construction field. Its main objectives are: 1. To disseminate knowledge of Construction Engineering. 2. To spread new technologies and progress in this Engineering field. 3. To stimulate professionals and academic people to participate in the development of construction sharing research results, experiences, and knowledge. The general purpose of this journal is to open a forum for ideas,  knowledge and experiences to contribute with the Construction Engineering development of construction management, materials and methodologies. The Construction Engineering Journal is published three times per year by the Department of Construction Engineering and Management of the School of Engineering at the Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile.</p>^len"], "51": ["^a20070912^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-5073"], "350": ["es", "en"], "942": ["20070912"]},
{"151": ["Rev. music. chil."], "150": ["Rev. music. chil."], "940": ["19981029"], "400": ["0716-2790"], "62": ["Facultad de Artes, Universidad de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Compa\u00f1\u00eda 1264<br> Casilla 2100 <br>Santiago de Chile<br>Tel: (56 2) 9781337<br>Fax: (56 2) 9781327<br>"], "64": ["lmerino@abello.dic.uchile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rmusic"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00446"], "951": ["MB"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RMUSIC"], "302": ["1"], "360": ["es"], "440": ["MUSICA"], "301": ["19450000"], "441": ["Human Sciences", "Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista musical chilena"], "480": ["Universidad de Chile, Facultad de Artes"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La Revista Musical Chilena ha identificado como sus principales \u00e1reas de inter\u00e9s, la cultura musical de Chile, considerando tanto los aspectos musicales propiamente tales, como el marco hist\u00f3rico y sociocultural, desde la perspectiva de la musicolog\u00eda y de otras disciplinas relacionadas.  Al respecto, considera propuestas de art\u00edculos que traten sobre temas vinculados a compositores, ejecutantes e instrumentos de la m\u00fasica de arte, folcl\u00f3rica, popular urbana e ind\u00edgena, al igual que propuestas de art\u00edculos atinentes a manuscritos, investigadores, aspectos te\u00f3ricos y modelos musicol\u00f3gicos,  adem\u00e1s de nuevos enfoques de la musicolog\u00eda como disciplina, tanto en Chile como en Am\u00e9rica Latina.  El prop\u00f3sito de la RMCh es el ensanchamiento permanente de los horizontes musicol\u00f3gicos de Chile y Am\u00e9rica Latina.</p>^les", "<p align=\"justify\">A Revista Musical Chilena identifica como suas principais \u00e1reas de interesse, a cultura musical do Chile, considerando os aspectos musicais propiamente ditos, tais como, o marco hist\u00f3rico e s\u00f3cio-cultural, desde a perspectiva da musicologia e de outras disciplinas relacionadas. Nesse caso, considera as propostas de artigos que abordem temas relacionados a compositores, m\u00fasicos e instrumentos da m\u00fasica de arte, folcl\u00f3rica, popular urbana e ind\u00edgena. Al\u00e9m de propostas de artigos atinentes a manuscritos, investigadores, aspectos te\u00f3ricos e modelos musicol\u00f3gicos, al\u00e9m dos novos enfoques da musicologia como disciplina, tanto no Chile como na Am\u00e9rica Latina. O objetivo da RMCh \u00e9 a amplia\u00e7\u00e3o permanente dos horizontes musicol\u00f3gicos do Chile e da Am\u00e9rica Latina.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">The RMCh  has identified as its main areas of interest the musics of Chile and Latin America, considered both in terms of the musical aspects themselves, as well as in terms of the historical, social and cultural contexts, from the standpoint of musicology and various other related scholarly disciplines.  In this regard, proposals of articles dealing with such topics as composers, performers and instruments of art music, folk music, urban popular music and indigenous music are welcomed, as are proposals of articles dealing with such other topics as manuscripts, scholars, theoretical questions and musicological models as well as new approaches to the musicology as discipline, both in Chile and Latin America.  The goal of the RMCh is the continuous broadening of the musicological horizons in Chile and Latin America.</p>^len"], "30": ["phec-0012"], "51": ["^a19981029^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0716-2790"], "350": ["es"], "942": ["19981029"], "430": ["78"]},
{"151": ["Rev. m\u00e9d. Chile"], "150": ["Rev. m\u00e9d. Chile"], "940": ["19981029"], "450": ["Index Medicus/MEDLINE/ National Library of Medicine", "Current Contents/ Clinical Medicine", "Science Citations Index", "LILACS/Literatura Latino-Americana y del Caribe en Ciencias de la Salud", "Chemical Abstracts", "Current Citations (Computer File)", "Index Veterinarius", "Nutrition Abstracts and Reviews, Series A: Human E Experimental", "SciSearch (Online DataBase)", "Social Sciences Citation Index (Select Cov)", "National Library of Medicine, USA", "Lilacs. Centro Latino-Americano y del Caribe de Informaci\u00f3n en Ciencias de la Salud", "BIREME"], "400": ["0034-9887"], "62": ["Sociedad M\u00e9dica de Santiago"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Bernarda Mor\u00edn 488, Providencia,<br/> Casilla 168, Correo 55<br/> Santiago - Chile<br/>Tel\u00e9fono: 56-2-7535520 <br/>Fono/Fax:56-2-7535524<br/>"], "64": ["revmedchile@smschile.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rmc"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00026"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Med Chil"], "340": ["B"], "930": ["RMC"], "302": ["1"], "360": ["en"], "51": ["^a19981029^bC"], "440": ["MEDICINA INTERNA"], "140": ["CONICYT"], "301": ["18720000"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["M"], "420": ["SHD"], "100": ["Revista m\u00e9dica de Chile"], "480": ["Sociedad M\u00e9dica de Santiago"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">La REVISTA M\u00c9DICA DE CHILE publica trabajos originales sobre temas de inter\u00e9s m\u00e9dico  y de Ciencias Biom\u00e9dicas, dando preferencia a los relacionados con la Medicina Interna y sus  especialidades derivadas. </p>  ^les", "<p align=\"justify\">REVISTA M\u00c9DICA DE CHILE publica trabalhos originais sobre assuntos de interesse m\u00e9dico e das Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas, dando prefer\u00eancia a temas relacionados com a Medicina Interna e especialidades derivadas.</p>   ^lpt", "<p align=\"justify\">REVISTA M\u00c9DICA DE CHILE publishes original articles on topics of clinical medicine and biomedical sciences, giving preference to those related to Internal Medicine and its subspecialities.</p>   ^len"], "30": ["phec-0011"], "37": ["1153"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0034-9887"], "350": ["es"], "942": ["19981029"], "430": ["61.001"]},
{"151": ["Rev. signos"], "150": ["Rev. signos"], "940": ["20040816"], "450": ["MLA International Bibliography"], "400": ["0718-0934"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120614"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Brasil 2830, <br>", "Casilla 4059<br>", "Valpara\u00edso, Chile<br>", "Fono-Fax: 56-32-2237429"], "64": ["revista.signos@ucv.cl"], "110": ["Estudios de ling\u00fc\u00edstica"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["signos"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SIGNOS"], "302": ["37"], "360": ["es", "en"], "440": ["FILOLOGIA", "LING\u00dcISTICA"], "301": ["2004"], "441": ["Human Sciences", "Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["55"], "380": ["F"], "100": ["Revista signos"], "480": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso<br> Instituto de Literatura y Ciencias del Lenguaje"], "10": ["signos"], "901": ["<p>Revista Signos tiene como misi\u00f3n estimular y facilitar el intercambio acad\u00e9mico entre investigadores de la comunidad cient\u00edfica internacional, publicando art\u00edculos originales de investigaciones cient\u00edficas tanto te\u00f3ricas como aplicadas en idioma espa\u00f1ol o ingl\u00e9s. A partir del a\u00f1o 2005, la revista se redefine y acota su enfoque disciplinar exclusivamente al \u00e1rea de la ling\u00fc\u00edstica y a algunas interdisciplinas: Psicoling\u00fc\u00edstica, Ling\u00fc\u00edstica del Texto y del Discurso y Ling\u00fc\u00edstica Aplicada.</p>^les", "<p>A Revista Signos, fundada no ano 1967, \u00e9 uma revista que considera para sua publica\u00e7ao artigos originais de investiga\u00e7oes cientificas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas aplicadas no campo das ci\u00eancias da linguagem e da literatura. O objetivo da Revista Signos \u00e9 estimular e facilitar o interc\u00e2mbio acad\u00eamico entre investigadores nacionais e estrangeiros.</p>^lpt", "<p>Revista Signos encourages and furthers academic exchange among researchers of the international scientific community, publishing original articles of theoretical as well as applied scientific research, either in Spanish or in English.. From 2005 on, this journal has been redefined and now focuses exclusively on linguistics and some interdisciplines: Psycholinguistics, Text Linguistics, Discourse Linguistics, and Applied Linguistics.</p>^len"], "30": ["phec-0044"], "51": ["^a20040816^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-0934"], "350": ["es"], "942": ["20040816"], "430": ["80:82"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Teol. vida"], "150": ["Teol. vida"], "940": ["20000725"], "450": ["The Catholic Periodical and Literature Index", "Francis", "Ephemerides Theologicae Lovanienses", "Stromata", "Zeitschrifteninhaltsdient Theologie Indices Theoloci", "Bibliograf\u00eda Teol\u00f3gica Comentada del Area Iberoamericana", "Theologische Literaturzeitung"], "400": ["0049-3449"], "62": ["Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Jaime Guzm\u00e1n Err\u00e1zuriz 3300<br>", "Casilla 316 correo 22<br>", "SANTIAGO DE CHILE<br>"], "64": ["ccoz@puc.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["tv"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "20": ["00038"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TV"], "302": ["1"], "360": ["es", "en"], "440": ["TEOLOGIA"], "140": ["CONICYT"], "301": ["19600000"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Teolog\u00eda y vida"], "480": ["Facultad de Teolog\u00eda, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile  "], "10": ["conicyt"], "901": ["<p align=\"justify\">Dar a conocer la producci\u00f3n m\u00e1s elaborada en el \u00e1mbito de la reflexi\u00f3n teol\u00f3gica que se lleva a cabo tanto en la Facultad de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, como asimismo la realizada por te\u00f3logos chilenos o extranjeros que incentivan un pensar teol\u00f3gico y serio de la fe religiosa y cristiana.</p>^les", "<p align=\"justify\">Divulgar a produ\u00e7\u00e3o mais elaborada na \u00e1rea da reflex\u00e3o teol\u00f3gica que ocorre tanto na Faculdade da Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, bem como o chileno por te\u00f3logos ou estrangeiras, que incentiva a uma reflex\u00e3o s\u00e9ria e teologia da f\u00e9 religioso e crist\u00e3o.</p>^lpt", "<p align=\"justify\">Spreading the most elaborate production in the area of theological reflection that takes place both in the Faculty of the Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, as well as the theologians by Chilean or foreign, which encourages a serious thinking and theology of the faith religious and Christian.</p>^len"], "30": ["phec-0016"], "51": ["^a20000725^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120531"], "935": ["0049-3449"], "350": ["es"], "942": ["20000725"], "430": ["2"]},
{"151": ["Ter. psicol."], "150": ["Ter Psicol"], "940": ["20070705"], "450": ["PsycINFO", "LL - LILACS", "Psicodoc", "DIALNET", "Redalyc", "LATINDEX"], "400": ["0718-4808"], "62": ["Sociedad Chilena de Psicolog\u00eda Cl\u00ednica"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Ricardo Matte P\u00e9rez 492, Providencia<br>", "Santiago, Chile<br>", "Tel\u00e9fono: (56-2)2090286<br>", "Fax: (56-2) 2698328<br>"], "64": ["sochpscl@entelchile.net"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["terpsicol"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["decs"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TERPSICOL"], "302": ["25"], "360": ["es", "en"], "51": ["^a20050705^bC"], "440": ["PSICOLOGIA", "PSICOLOGIA CLINICA"], "301": ["2007"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Terapia psicol\u00f3gica"], "480": ["Sociedad Chilena de Psicolog\u00eda Cl\u00ednica"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Terapia Psicol\u00f3gica est\u00e1 orientada a fomentar el intercambio de conocimientos que aporte al progreso de la psicolog\u00eda cient\u00edfica, y es por esto que se estimular\u00e1 la cr\u00edtica dentro de la disciplina, de acuerdo a la discusi\u00f3n de datos, metodolog\u00eda, planteamientos te\u00f3ricos e integraci\u00f3n multidisciplinaria. Se publicar\u00e1n trabajos de todas las \u00e1reas y especialidades de la Psicolog\u00eda Cl\u00ednica (evaluaci\u00f3n, tratamiento, prevenci\u00f3n, etc.), as\u00ed como art\u00edculos que trate sobre la importancia de alguna o algunas variables relacionadas con los temas cl\u00ednicos. Se aceptan art\u00edculos en ingl\u00e9s y castellano. Se publican tres n\u00fameros al a\u00f1o (Abril, Julio y Diciembre).</p>^les", "<p>Terapia psicol\u00f3gica visa promover o interc\u00e2mbio de conhecimentos que contribuam para o avan\u00e7o da psicologia cient\u00edfica, e \u00e9 por isso que a cr\u00edtica \u00e9 incentivada dentro da disciplina, de acordo com a discuss\u00e3o dos dados, a metodologia, abordagens te\u00f3ricas e integra\u00e7\u00e3o multidisciplinar. Documentos foram publicados em todas as \u00e1reas e especialidades da psicologia cl\u00ednica (avalia\u00e7\u00e3o, tratamento, preven\u00e7\u00e3o, etc.), Bem como os artigos abordando a import\u00e2ncia de uma ou mais vari\u00e1veis relacionadas a quest\u00f5es cl\u00ednicas. Os artigos s\u00e3o aceitos em Ingl\u00eas e em castelhano. Publicado tr\u00eas quest\u00f5es um ano (Abril, Julho e Dezembro).</p>^lpt", "<p>Terapia Psicol\u00f3gica is aimed at promoting the exchange of knowledge that contributes to the development of scientific psychology, and it stimulates criticism within the discipline, based on the discussion of data, research methods, theoretical perspectives, and multidisciplinary integration. Articles coming from all areas and specialties of Clinical Psychology are published (assessment, prevention, intervention, etc.), as well as articles that concern the relevance of variables related with clinical issues. Manuscripts written in English or Spanish are accepted for publication. Three numbers per year are published (April, July and December).</p>^len"], "37": ["15742"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-4808"], "350": ["es"], "942": ["20070705"], "430": ["159.9"]},
{"151": ["Ultima d\u00e9cad."], "150": ["Ultima d\u00e9cad."], "940": ["20050727"], "400": ["0718-2236"], "62": ["Centro de Estudios Sociales CIDPA"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Condell 1231<br>Valpara\u00edso - Chile<br> ", "Tel\u00e9fono: (56-32) 596 966<br>"], "64": ["cidpa@cidpa.cl"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["udecada"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Santiago"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["UDECADA"], "302": ["12"], "360": ["es", "en"], "440": ["CIENCIAS SOCIALES"], "301": ["2004"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["21"], "380": ["F"], "100": ["Ultima d\u00e9cada"], "480": ["Centro de Estudios Sociales CIDPA"], "10": ["udecada"], "901": ["<p>La Revista \u00daltima D\u00e9cada es una publicaci\u00f3n que semestralmente edita el Centro de Estudios Sociales CIDPA, definida como una revista especializada en temas de juventud, de car\u00e1cter multidisciplinaria, que publica aportes provenientes de las ciencias sociales, educaci\u00f3n y humanidades; y recibe trabajos que se inscriban en la categor\u00eda de art\u00edculos, ponencias o comunicaciones a congresos, art\u00edculos de revisi\u00f3n, estados del arte, ensayos y afines.</p>^les", "<p>A Revista \u00daltima D\u00e9cada \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do Centro de Estudos Sociais CIDPA, definida como uma revista especializada em temas de juventude, de car\u00e1ter multidisciplinar, que publica contribui\u00e7\u00f5es provenientes das ci\u00eancias sociais, educa\u00e7\u00e3o e humanidades; e recebe trabalhos que se enquadrem nas categorias artigos, confer\u00eancias ou comunica\u00e7\u00f5es de congressos, artigos de revis\u00e3o, estados da arte, ensaios e similares.</p>^lpt", "<p>The magazine \"\u00daltima D\u00e9cada\" is a publication which is edits twice-yearly the Social Training center CIDPA, defined as a magazine specialized in youth subjects, of multidisciplinary character, that publishes originating contributions of social sciences, education and humanities; and it receives work which is registered in the category of articles, communications or communications to congresses, articles of revision, compatible state-of-the-art, tests and so on.</p>^len"], "51": ["^a20050727^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2236"], "350": ["es"], "942": ["20050727"], "430": ["3"]},
{"151": ["Universum (Talca)"], "150": ["Universum"], "940": ["20050831"], "400": ["0718-2376"], "62": ["Instituto de Estudios Human\u00edsticos \"Juan Ignacio Molina\" <br>Universidad de Talca"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["2 Norte 685 <br>", "Talca - Chile<br>", "Tel\u00e9fono y Fax: 56-71-200459<br>"], "64": ["universu@utalca.cl"], "110": ["Revista de humanidades y ciencias sociales"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["universum"], "490": ["Talca"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.cl"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MA"], "950": ["MA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["UNIVERSUM"], "302": ["20"], "360": ["es", "en"], "440": ["CIENCIAS SOCIALES"], "301": ["2005"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Universum (Talca)"], "480": ["Instituto de Estudios Human\u00edsticos \"Juan Ignacio Molina\" <br>", "Universidad de Talca"], "10": ["universum"], "901": ["<p>Universum, Revista de Humanidades y Ciencias Sociales, publica art\u00edculos originales de investigadores de todo el mundo en el campo de las Humanidades y las Ciencias Sociales, orientados preferentemente a la problem\u00e1tica de Am\u00e9rica Latina.</p>  ^les", "<p>Universum, Revista de Humanidades e Ci\u00eancias Sociais, publica artigos originais de pesquisadores de todo o mundo no campo das Humanidades e das Ci\u00eancias Sociais, orientados preferentemente \u00e0 problem\u00e1tica Latino Americana.</p>^lpt", "<p>Universum, Revista de Humanidades y Ciencias Sociales, publishes original articles by research workers in the field of humanities and social sciences, from all over the world, specialising in the problems of Latin America.</p>^len"], "51": ["^a20050831^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-2376"], "350": ["es"], "942": ["20050831"], "430": ["378"], "65": ["<HR>"]},
{"151": ["Veritas (Valpso.)"], "150": ["Veritas"], "940": ["20100706"], "450": ["Dialnet", "The Philosopher\u00b4s Index", "Latindex", "Scientific Commons"], "400": ["0718-9273"], "62": ["Pontificio Seminario Mayor San Rafael Valpara\u00edso"], "310": ["CL"], "330": ["CT"], "943": ["20120607"], "117": ["other"], "63": ["Ruta 68 s/n ; Casilla 32<br>", "Lo V\u00e1squez<br>", "(Casablanca)<br>", "Telefono: (56-32)2741542<br>"], "64": ["editor@revistaveritas.cl"], "110": ["Revista de filosof\u00eda y teolog\u00eda"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["veritas"], "69": ["www.scielo.cl"], "490": ["Valpara\u00edso"], "85": ["nd"], "691": ["010000000000000000000000"], "951": ["MJ"], "950": ["MJ"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["VERITAS"], "360": ["es", "en"], "440": ["RELIGI\u00d3N", "FILOSOF\u00cdA"], "301": ["201003"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["22"], "380": ["F"], "100": ["Veritas"], "480": ["Pontificio Seminario Mayor San Rafael Valpara\u00edso"], "10": ["conicyt"], "901": ["<p>Veritas tiene como objetivo difundir entre los acad\u00e9micos y estudiantes del Seminario, as\u00ed como de otras instituciones eclesi\u00e1sticas y universitarias, nacionales y extranjeras, el resultado de la investigaci\u00f3n en las diferentes \u00e1reas de la Filosof\u00eda y la Teolog\u00eda. As\u00ed, y desde su identidad cat\u00f3lica, pretende llevar a cabo una contribuci\u00f3n de actualidad y rigor cient\u00edfico en el \u00e1mbito acad\u00e9mico que promueva la reflexi\u00f3n y el debate abierto en el marco del pluralismo que caracteriza nuestra cultura contempor\u00e1nea.</p>^les", "<p>Veritas tem como objetivo divulgar para os estudiosos e estudantes do Semin\u00e1rio, e outras institui\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas e universidades, nacionais e estrangeiras, o resultado da pesquisa em diferentes \u00e1reas da Filosofia e da Teologia. Assim, e desde sua identidade cat\u00f3lica, pretende dar uma contribui\u00e7?o de atualidade e rigor cient\u00edfico no ambiente acad\u00eamico que promove a reflex\u00e3o e o debate no contexto do pluralismo que caracteriza a nossa cultura contempor\u00e2nea.</p>^lpt", "<p>Veritas aims to disseminate to scholars and students of the seminary, and other ecclesiastical institutions and universities, domestic and foreign, the result of research in different areas of Philosophy and Theology. Thus, and from their Catholic identity, intends to make a contribution today, and scientific rigor in the academic environment that promotes reflection and debate in the context of pluralism that characterizes our contemporary culture.</p>^len"], "51": ["^a20100714^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20120531"], "935": ["0718-9273"], "350": ["es", "en"], "942": ["20100706"], "430": ["1"], "65": ["<HR>"]}
]
