[
{"151": ["ABCD, arq. bras. cir. dig"], "150": ["ABCD, arq. bras. cir. dig."], "450": ["LL - LILACS"], "400": ["0102-6720"], "62": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgia Digestiva - CBCD"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "950": ["EMS"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Brigadeiro Luiz Antonio, 278 - 6\u00b0 - Salas 10 e 11", "01318-901 S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel.: (11) 3288-8174/3289-0741"], "64": ["cbcd@cbcd.org.br"], "940": ["20100323"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abcd"], "230": ["Brazilian Archives of Digestive Surgery"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["083653-2"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ABCD"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20100500^bC"], "440": ["MEDICINA", "CIRURGIA", "GASTROENTEROLOGIA", "GASTROENTEROLOGIA"], "140": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgia Digestiva - CBCD"], "301": ["1986"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["Arquivos Brasileiros de Cirurgia Digestiva"], "100": ["ABCD. Arquivos Brasileiros de Cirurgia Digestiva (S\u00e3o Paulo)"], "480": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgia Digestiva"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos de estudios cl\u00ednicos y experimentales que aporten para el desarrollo de la pesquisa, ense\u00f1anza y asistencia en el \u00e1rea gastroenterolog\u00eda quir\u00fargica, cl\u00ednica, endosc\u00f3pica y otras correlacionadas.^les", "Publicar  artigos de estudos cl\u00ednicos e experimentais que contribuam para o desenvolvimento da pesquisa, ensino e assist\u00eancia na \u00e1rea gastroenterologia cir\u00fargica, cl\u00ednica, endosc\u00f3pica e outras correlatas.^lpt", "To publish articles of clinical and experimental studies that foster the advancement of research, teaching and assistance in surgical, clinical, and endoscopic gastroenterology, and related areas. ^len"], "37": ["6633"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100514"], "935": ["0102-6720"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20100323"]},
{"151": ["ARS (S\u00e3o Paulo)"], "150": ["ARS (S\u00e3o Paulo)"], "400": ["1678-5320"], "62": ["USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Depto. De Artes Pl\u00e1sticas / ARS", "Av. Prof. L\u00facio Martins Rodrigues, 443", "05508-900 - S\u00e3o Paulo - SP", "Tel. (11) 3091-4430 / Fax. (11) 3091-4323"], "64": ["ars@usp.br"], "940": ["20100427"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ars"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["101449-8"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ARS"], "360": ["en", "pt"], "301": ["20030100"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "440": ["ARTES PL\u00c1STICAS", "EDUCA\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA", "HIST\u00d3RIA DA ARTE", "TEORIA DA ARTE", "FOTOGRAFIA"], "380": ["F"], "100": ["ARS (S\u00e3o Paulo)"], "480": ["Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["La revista Ars (S\u00e3o Paulo) tiene como misi\u00f3n: 1. incentivar la producci\u00f3n art\u00edstica y cultural brasilera en general; 2. ofrecer a artistas, profesores de arte e investigadores actuando en Brasil y en el exterior, en inicio de carrera o con trayectorias profesionales ya consolidados, el forum privilegiado para el debate e intercambio de conocimientos que la vida acad\u00e9mica puede propiciar; 3. constituirse en una instancia de cr\u00edtica y fortalecimiento rec\u00edprocos para el medio acad\u00e9mico, art\u00edstico y cultural, favoreciendo la presencia proponente de la Universidad en la sociedad brasilera; 4. buscar el nivel de excelencia acad\u00e9mica en la investigaci\u00f3n art\u00edstica, cultural y cient\u00edfica; 5. promover el di\u00e1logo de las artes visuales con otras \u00e1reas de la producci\u00f3n cultural y cient\u00edfica y 6. formar un p\u00fablico lector en el \u00e1rea especializada del arte y de la cultura, p\u00fablico todav\u00eda incipiente en el contexto brasilero.^les", "A revista ARS (S\u00e3o Paulo) visa: 1. incentivar a produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e cultural brasileira em geral; 2. oferecer a artistas, professores de arte e pesquisadores atuantes no Brasil e no Exterior, em in\u00edcio de carreira ou com trajet\u00f3rias profissionais j\u00e1 consolidadas, o f\u00f3rum privilegiado de debate e interc\u00e2mbio de conhecimentos que a vida acad\u00eamica pode propiciar; 3. constituir-se em uma inst\u00e2ncia de cr\u00edtica e revigoramento rec\u00edprocos para o meio acad\u00eamico e art\u00edstico e cultural, favorecendo uma presen\u00e7a propositiva da Universidade na sociedade brasileira; 4. buscar o n\u00edvel da excel\u00eancia acad\u00eamica na pesquisa art\u00edstica, cultural e cient\u00edfica; 5. incentivar o di\u00e1logo das artes visuais com outras \u00e1reas da produ\u00e7\u00e3o cultural e cient\u00edfica e 6. formar um p\u00fablico leitor na \u00e1rea especializada da arte e da cultura, p\u00fablico ainda incipiente no ambiente brasileiro.^lpt", "The Ars mission is: (1) To  qualify Brazilian cultural and artistic production in general; (2) To provide a privileged arena for the debate and exchange of knowledge, to both beginners and distinguished artists, art teachers and researchers, working in Brazil or abroad; (3) To bring about a locus of mutual criticism and strenghtening for both the academic and the artistic and cultural milieu, thus stimulating the University towards an assertive role in Brazilian society; (4) To pursue the level of academic excellence in the artistic, cultural and cientific areas of research; (5) To stimulate the dialogue between the visual arts and other cultural and scientific areas and (6). To build a public interested in the specific areas of art and culture, a task still to be consolidated in the Brazilian context.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101006"], "935": ["1678-5320"], "350": ["pt"], "942": ["20100427"]},
{"151": ["Acta Amaz"], "150": ["Acta Amaz."], "940": ["20040817"], "450": ["American Institute of Biological Science ", "Biological Abstracts ", "Biosciences Information Service ", "BIREME ", "CAB Abstracts ", "LILACS", "Cambridge Scientific Abstracts Service ", "Chemical Abstracts ", "Current Awareness ", "SoilCD ", "TreeCD ", "University Microfilms International ", "Zoological Records "], "400": ["0044-5967"], "62": ["Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["other"], "63": ["Av. Andr\u00e9 Araujo, 2936 Aleixo", "69060-001 Manaus AM Brasil", "Tel.: +55 92 3643-3030", "Fax: +55 92 643-3223"], "64": ["acta@inpa.gov.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aa"], "490": ["Manaus"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/aa/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["AM"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CI\u00caNCIAS PURAS, CI\u00caNCIAS APLICADAS, TECNOLOGIA"], "140": ["Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia"], "301": ["1971"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Acta Amazonica"], "480": ["Instituto Nacional de Pesquisas da Amaz\u00f4nia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales sobre Amazonia. ^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos originais sobre a Amaz\u00f4nia.^lpt", "To publish original scientific papers about Amazonia^len"], "51": ["^a20040817^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0044-5967"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20040817"]},
{"151": ["Acta bot. bras"], "150": ["Acta Bot. Bras."], "940": ["20010803"], "450": ["CABI - International"], "400": ["0102-3306"], "62": ["Sociedade Bot\u00e2nica do Brasil"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Acta Bot\u00e2nica Brasilica/UEFS", "Av. Transnordestina s/n - Novo Horizonte", "44036-900 - Feira de Santana - BA", "Tel (55 75) 3226-1113"], "64": ["acta@botanica.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abb"], "490": ["Feira de Santana"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["085620-7"], "951": ["OCRD"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["BA"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ABB"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["BOTANICA"], "140": ["CNPq"], "301": ["1985"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Acta Botanica Brasilica"], "480": ["Sociedade Bot\u00e2nica do Brasil"], "10": ["br1.1"], "901": ["Acta Botanica Brasilica publica art\u00edculos originales en todas las \u00e1reas de la bot\u00e1nica, b\u00e1sica o aplicada, en portugu\u00e9s, ingl\u00e9s o espa\u00f1ol. Las investigaciones deben tratar aspectos te\u00f3ricos del asunto estudiado y deben estar basadas en un tema central que muestra originalidad y interes potencial, siempre teniendo en cuenta un amplio espectro de lectores en al Brasil y en otros pa\u00edses.^les", "A Acta Bot\u00e2nica Brasilica publica artigos originais em todas as \u00e1reas da Bot\u00e2nica, b\u00e1sica ou aplicada, em Portugu\u00eas, Ingl\u00eas ou Espanhol. Os trabalhos dever\u00e3o ser motivados por uma pergunta central que denote a originalidade e o potencial interesse da pesquisa, de acordo com o amplo espectro de leitores nacionais e internacionais da Revista, inserindo-se no debate te\u00f3rico de sua \u00e1rea.^lpt", "Acta Botanica Brasilica publishes original articles dealing with all areas of basic and applied Botany, in Portuguese, Spanish or English. The research should contemplate theoretical aspects of the subject in question, and be based on a central query that indicates originality and potential interest, keeping in mind the broad spectrum of readers in Brazil and elsewhere.^len"], "51": ["^a20010803^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0102-3306"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20010803"]},
{"151": ["Acta cir. bras"], "150": ["Acta Cir. Bras."], "940": ["19980428"], "450": ["LILACS", "PubMed", "ISI"], "400": ["0102-8650"], "62": ["Acta Cir\u00fargica Brasileira/SOBRADPEC "], "310": ["BR"], "550": ["Acta Cirurgica Brasileira. Suplemento"], "943": ["20111221"], "117": ["other"], "63": ["Al. Rio Claro,  179/141", "01332-010 S\u00e3o Paulo SP  Brazil", "Tel./Fax: +55 11 3287-8814"], "64": ["sgolden@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["acb"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["084619-8"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["ACB"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "CIRURGIA"], "301": ["1986"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "330": ["CT"], "380": ["B"], "100": ["Acta Cirurgica Brasileira"], "480": ["Sociedade Brasileira  para o Desenvolvimento da Pesquisa em Cirurgia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de investigaci\u00f3n b\u00e1sica y aplicada en cirurgia y ciencias biom\u00e9dicas, nuevas t\u00e9cnicas cir\u00fargicas, revisiones relacionadas a las investigaciones en biomedicina, art\u00edculos sobre el ensino, avances en biomedicina y comunicaci\u00f3n cient\u00edfica.^les", "Publicar trabalhos originais de pesquisa b\u00e1sica e aplicada em cirurgia e ci\u00eancias biom\u00e9dicas, novas t\u00e9cnicas cir\u00fargicas, revis\u00f5es relacionadas a investiga\u00e7\u00f5es em biomedicina, artigos sobre ensino, avan\u00e7os em biomedicina e comunica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.^lpt", "To publish original papers on basic and applied research in surgery, and biomedical sciences, new surgical techniques, reviews related to investigations in biomedicine, articles on teaching, advances in biomedicine and scientific communication.^len"], "30": ["fbpe-011"], "51": ["^a19980428^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110301"], "935": ["1678-2674"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["19980428"]},
{"151": ["Acta Limnol. Bras."], "150": ["Acta Limnol. Bras."], "450": ["ASFA - Aquatic Sciences and Fisheries Abstracts"], "400": ["2179-975X"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Limnologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["iso690"], "63": ["Av. 24 A, 1515", "13506-900 Rio Claro-SP/Brasil", "Tel.:(55 19)3526 9107"], "64": ["actalb@rc.unesp.br"], "940": ["20110325"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["alb"], "69": ["www.ablimno.org.br"], "490": ["Rio Claro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["083639-7"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ALB"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ECOLOGIA", "ECOLOGIA DE ECOSSISTEMAS"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Limnologia - ABLimno", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq"], "301": ["1986"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Acta Limnologica Brasiliensia"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Limnologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["El Acta Limnologica Brasiliensia es la revista oficial de la Asociaci\u00f3n Brasile\u00f1a de Limnolog\u00eda (ABLimno) cuyo obetivo es publicar trabajos originales en Limnolog\u00eda, incluyendo los aspectos f\u00edsicos, qu\u00edmicos y biol\u00f3gicos de la Ciencia Ecolog\u00eda de Aguas Continentales.^les", "A Acta Limnologica Brasiliensia \u00e9 uma revista cient\u00edfica publicada pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Limnologia (ABLimno) que publica artigos originais que contribuem para o desenvolvimento cient\u00edfico da Limnologia.^lpt", "Acta Limnologica Brasiliensia is a journal published by the Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Limnologia (Brazilian Association of Limnology) that publishes original articles in Limnology comprises physical, chemical and biological aspects of fresh water ecosystems.^len"], "51": ["^a20110400^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["2179-975X"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20110325"]},
{"151": ["Acta ortop. bras"], "150": ["Acta ortop. bras."], "940": ["20030131"], "450": ["LILACS"], "400": ["1413-7852"], "62": ["Sociedade Brasileira de Ortopedia e Traumatologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["other"], "63": ["R. Machado Bittencourt, 190 cj. 410 Vila Clementino ", "04044-000 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel.: +55 11 5087-9502"], "64": ["1atha@uol.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aob"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/aob/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092463-6"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AOB"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20030131^bC"], "440": ["MEDICINA", "ORTOPEDIA"], "301": ["1993"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Z"], "100": ["Acta Ortop\u00e9dica Brasileira"], "480": ["Atha Comunica\u00e7\u00e3o & Editora"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos en el \u00e1rea de Ortopedia.^les", "Publicar artigos na \u00e1rea de Ortopedia.^lpt", "To publish articles in the area of Ortopedia.^len"], "37": ["9963"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110714"], "935": ["1413-7852"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030131"]},
{"151": ["Acta paul. enferm"], "150": ["Acta paul. enferm."], "940": ["20070704"], "450": ["CINAHL - Cumulative Index to Nursing and allied Health Literature", "CUIDEN - Base de Datos en Enfermer\u00eda en Espa\u00f1ol", "Lilacs - Literatura Latino-Americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "BDENF - Base de Dados em Enfermagem"], "400": ["0103-2100"], "62": ["Escola Paulista de Enfermagem, Universidade Federal de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["vancouv"], "63": ["R. Napole\u00e3o de Barros, 754", "04024-002 S\u00e3o Paulo - SP/Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 5082 3287"], "64": ["ape@unifesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ape"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ape/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["085641-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["APE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20070704^bC"], "440": ["ENFERMAGEM"], "140": ["CNPq"], "301": ["1988"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Acta Paulista de Enfermagem"], "480": ["Escola Paulista de Enfermagem, Universidade Federal de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos que agregen valores y contribuyan para el desarrollo de este campo profissional.^les", "Publicar trabalhos que agreguem valores e contribuam para o desenvolvimento deste campo profissional.^lpt", "To publish articles and studies able to contribute to the development of nursing knowledge.^len"], "37": ["6895"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110805"], "935": ["0103-2100"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070704"]},
{"151": ["Acta Sci., Agron"], "150": ["Acta Sci., Agron."], "450": ["ISI", "SCOPUS", "Abstract Journal", "Biosis (U. K.)", "AGRIS - International Information System for the Agricultural Sciences and Technology", "AGROBASE - Base de Dados Bibliogr\u00e1fica de Literatura Agr\u00edcola Brasileira", "Biological Abstracts", "CAB Abstracts", "Chemical Abstracts", "Elsevier BIOBASE-CABS-Current Awareness in Biological Sciences", "EBSCO - Fonte Acad\u00eamica", "EBSCO - TOC Premier", "EBSCO - Academic Search Premier", "Periodica", "Tropag - Royal Tropical Institute", "Ulrich\u00b4s International Periodicals Directory", "Gale Cengage Learning - Academic One File", "Gale Cengage Learning - Informe Acad\u00eamico", "DOAJ", "Latindex", "BASE Bielefeld", "OAISTER"], "400": ["1807-8621"], "62": ["Editora da Universidade Estadual de Maring\u00e1 - EDUEM"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Colombo, 5790, bloco 40", "87020-900 - Maring\u00e1 PR/ Brasil", "Tel.: (55 44) 3011-4253", "Fax: (55 44) 3011-1392"], "64": ["actaagron@uem.br"], "940": ["20110216"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["asagr"], "490": ["Maring\u00e1"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098378-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ASAGR"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["AGRONOMIA"], "140": ["CNPq", "CAPES", "Funda\u00e7\u00e3o Arauc\u00e1ria", "Universidade Estadual de Maring\u00e1", "Editora da Universidade Estadual de Maring\u00e1"], "301": ["1998"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Acta Scientiarum. Agronomy"], "480": ["Editora da Universidade Estadual de Maring\u00e1 - EDUEM"], "10": ["br1.1"], "901": ["Habilitar el registro p\u00fablico del conocimiento y su conservaci\u00f3n; Publicar los resultados de investigaciones con nuevas ideas y propuestas cient\u00edficas, difundir informaci\u00f3n y conocimientos generados por la comunidad cient\u00edfica; acelerar el proceso de comunicaci\u00f3n cient\u00edfica en el campo de la Agronom\u00eda.^les", "Viabilizar o registro p\u00fablico do conhecimento e sua preserva\u00e7\u00e3o; Publicar resultados de pesquisas envolvendo id\u00e9ias e novas propostas cient\u00edficas; Disseminar a informa\u00e7\u00e3o e o conhecimento gerados pela comunidade cient\u00edfica; Agilizar o processo de comunica\u00e7\u00e3o cient\u00edfica na \u00e1rea de Agronomia.^lpt", "To establish the public inscription of knowledge and its preservation; To publish results of research comprising ideas and new scientific suggestions; To publicize worldwide information and knowledge produced by the scientific community; To speech the process of scientific communication in Agronomy.^len"], "51": ["^a20110300^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1807-8621"], "350": ["en"], "942": ["20110216"]},
{"151": ["Alea"], "150": ["Alea"], "940": ["20040630"], "450": ["ISI"], "400": ["1517-106X"], "62": ["Programa de Pos-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras Neolatinas, Faculdade de Letras, Unversidade Federal do Rio de Janeiro"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "117": ["other"], "63": ["Av. Hor\u00e1cio Macedo, 2151", "Cidade Universit\u00e1ria", "CEP 21941-97 - Rio de Janeiro RJ Brasil ", "  "], "64": ["alea.ufrj@gmail.com"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["alea"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095953-7"], "951": ["SMS"], "950": ["SMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ALEA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["LINGUISTICA", "LITERATURA"], "140": ["Programa de Pos-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras Neolatinas, Faculdade de Letras, Universidade Federal do Rio de Janeiro"], "301": ["1999"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Alea : Estudos Neolatinos"], "480": ["Programa de Pos-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras Neolatinas, Faculdade de Letras -UFRJ"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la lingu\u00edstica y literatura.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da lingu\u00edstica e literatura.^lpt", "To publish original papers of scientific value in the field of Linguistics and Literature.^len"], "51": ["^a20040630^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1517-106X"], "350": ["es", "fr", "en", "it", "pt"], "942": ["20040630"]},
{"151": ["Ambient. soc"], "150": ["Ambient. soc."], "940": ["20030930"], "400": ["1414-753X"], "62": ["ANPPAS"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["other"], "63": ["ANPPAS- Revista Ambiente e Sociedade", "Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia Ambiental (PROCAM-USP)", "Av. Prof. Luciano Gualberto, 1289 - IEE - Pr\u00e9dio da Divis\u00e3o de Ensino e Pesquisa - 2\u00ba Andar, Sala S16,", "Secret\u00e1ria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Cidade Universit\u00e1ria,", "CEP: 05508-010 - S\u00e3o Paulo, SP", "Fone: 11 3091-3330"], "64": ["revistaambienteesociedade@gmail.com"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["asoc"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/asoc"], "690": ["http://www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["094639-7"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ASOC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["PROTECAO DO AMBIENTE, SOCIOLOGIA"], "140": ["ANPPAS "], "301": ["1997"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Ambiente & sociedade"], "480": ["ANPPAS"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la protecci\u00f3n al ambiente y la sociolog\u00eda.^les", "Divulgar  artigos cient\u00edficos englobando as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ao ambiente e sociologia.^lpt", "To publish Publishing original papers of scientific value in the field of environment and sociology.^len"], "51": ["^a20030930^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["1414-753X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030930"]},
{"151": ["Ambient. constr"], "150": ["Ambient. constr."], "450": ["DOAJ - Directory of Open Access Journals", "Portal de Peri\u00f3dicos da CAPES", "CNEN - Comiss\u00e3o Nacional de Energia Nuclear", "InfoHab - Centro de Refer\u00eancia e Informa\u00e7\u00e3o em Habita\u00e7\u00e3o", "Latindex - Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "LAARP - Latin Americanist Research Resources Project", "Sum\u00e1rios.org - Sum\u00e1rios de Revistas Brasileiras"], "400": ["1678-8621"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Tecnologia do Ambiente Constru\u00eddo - ANTAC"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Osvaldo Aranha, 93, 3\u00ba andar", "90035-190 Porto Alegre/RS Brasil", "Tel.: (55 51) 3308-4084", "Fax: (55 51) 3308-4054"], "64": ["ambienteconstruido@ufrgs.br"], "940": ["20110418"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ac"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098329-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA CIVIL", "CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL", "MATERIAIS E COMPONENTES DE CONSTRU\u00c7\u00c3O"], "140": ["ANTAC - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Tecnologia do Ambiente Constru\u00eddo", "CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico"], "301": ["1997"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Ambiente Constru\u00eddo"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Tecnologia do Ambiente Constru\u00eddo - ANTAC"], "10": ["br1.1"], "901": ["Ser la revista l\u00edder en el campo de la Tecnolog\u00eda en el Ambiente Construido en toda Am\u00e9rica Latina, haciendo las veces de un foro para la discusi\u00f3n detallada de los resultados de las actividades de investigaci\u00f3n y desarrollo, as\u00ed como un medio para el reconocimiento formal de trabajos cient\u00edficos de calidad.^les", "Ser a principal revista cient\u00edfica na \u00e1rea de Tecnologia do Ambiente Constru\u00eddo no \u00e2mbito da Am\u00e9rica Latina, assumindo os pap\u00e9s de f\u00f3rum de discuss\u00e3o aprofundada de resultados das atividades de pesquisas e desenvolvimento, assim como de meio de reconhecimento formal de trabalhos cient\u00edficos de qualidade.^lpt", "To be the main scientific journal in the field of Built Environment Technology in Latin America, assumindog the roles of forum of in-depth discussion  on the results of research and development activities, as well as a means of formal recognition high quality scientific work.^len"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1678-8621"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110418"]},
{"151": ["An. Bras. Dermatol"], "150": ["An. Bras. Dermatol."], "940": ["20030731"], "450": ["LILACS", "ISI"], "400": ["0365-0596"], "62": ["Sociedade Brasileira de Dermatologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Av. Rio Branco, 39 18. and.", "20090-003 Rio de Janeiro RJ", "Tel./Fax: +55 21 2253-6747"], "64": ["revista@sbd.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abd"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["003466-5"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ABD"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20030731^bC"], "440": ["MEDICINA, DERMATOLOGIA, MOLESTIAS VENEREAS"], "140": ["Sociedade Brasileira de Dermatologia"], "301": ["1925"], "610": ["Anais Brasileiros De Dermatologia E Sifilografia"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Anais Brasileiros de Dermatologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Dermatologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de contribuci\u00f3n cient\u00edfica, en el campo de la dermatolog\u00eda.^les", "Divulgar trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos originais, in\u00e9ditos, resultantes de pesquisas ou revis\u00f5es de temas dermatol\u00f3gicos e/ou correlatos.^lpt", "To publish original papers of scientific value in the field of dermatology and similar areas.^len"], "302": ["1"], "37": ["1441"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0365-0596"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030731"]},
{"151": ["An. Acad. Bras. Ci\u00eanc"], "150": ["An. Acad. Bras. Ci\u00eanc."], "940": ["20000721"], "450": ["Chemical Abstracts Service", "IM", "LL", "Bibliography and Index of Geology", "Institut de l' Information Scientifique et Technique ", "Mathematical Reviews", "Zentralblatt Math", "ISI", "  BIOISIS", "Periodica", "Science Citation Index", "ISI Alerting Services", "Current Contents Physical, Chemical and Earth Sciences", "ISI Web of Science", "PubMed", "LILACS"], "400": ["0001-3765"], "62": ["Academia Brasileira de Ci\u00eancias"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["other"], "63": ["R. Anfilofio de Carvalho, 29, 3. and.", "20030-060 Rio de Janeiro RJ  Brazil", "Tel: +55 21 3907-8100", "Fax: +55 21 3907-8101"], "64": ["aabc@abc.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aabc"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["003418-5"], "951": ["OCRD"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["An Acad Bras Cienc"], "340": ["A"], "930": ["AABC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20000721^bC"], "440": ["MEDICINA", "GEOCIENCIAS"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1929"], "441": ["Agricultural Sciences", "Biological Sciences", "Engineering", "Exact and Earth Sciences", "Health Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "420": ["45A"], "100": ["Anais da Academia Brasileira de Ci\u00eancias"], "480": ["Academia Brasileira de Ci\u00eancias"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publica los resultados de investigaciones originales en todas las \u00e1reas cient\u00edficas representadas en la Academia Brasileira de Ci\u00eancias.^les", "Publicar os resultados de pesquisas originais em todas as \u00e1reas cient\u00edficas representadas na Academia Brasileira de Ci\u00eancias.^lpt", "To publish the results of original research in the broad range of scientific areas represented in the Academia Brasileira de Ci\u00eancias.^len"], "37": ["2002"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0001-3765"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20000721"], "430": ["Q"]},
{"151": ["An. Esc. Super. Agric. Luiz de Queiroz"], "150": ["An. Esc. Super. Agric. Luiz de Queiroz"], "940": ["20090430"], "400": ["0071-1276"], "62": ["Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110530"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av.P\u00e1duas Dias, 11", "C.P 9 / Piracicaba - S\u00e3o Paulo", "Brasil", "tel. (019)3429-4486", "     (019)3429-4401 "], "64": ["scientia@esalq.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aesalq"], "490": ["Piracicaba"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AESALQ"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["AGRONOMIA"], "301": ["1944"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "304": ["1991"], "710": ["Scientia Agricola"], "380": ["A"], "100": ["Anais da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo", "Escola Superior de Agricultura"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales que contribuyan para o desarrollo cient\u00edfico de las Ciencias Agrarias.^les", "Publicar artigos originais que contribuam para o desenvolvimento cient\u00edfico das Ci\u00eancias Agr\u00e1rias.^lpt", "Publish original articles that contribute to the scientific development of Agricultural Sciences.^len"], "51": ["^a20090515^bC^c20090519^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20090522"], "935": ["0071-1276"], "350": ["pt"], "942": ["20090430"]},
{"151": ["An. Soc. Entomol. Bras"], "150": ["An. Soc. Entomol. Bras."], "940": ["20051125"], "400": ["0301-8059"], "62": ["Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20070131"], "999": ["20000000"], "117": ["other"], "63": ["Caixa postal 481 - CEP 86001-970", "Londrina - PR - Brasil", "Fone:(43) 3376 2262", "Fax: (43) 3342 3987"], "64": ["suemart@sercomtel.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aseb"], "490": ["Londrina"], "85": ["nd"], "691": ["100000000"], "20": ["003691-9"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["PR"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ASEB"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["FITOSSANIDADE"], "140": ["CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico", "SEB - Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "301": ["1972"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "304": ["2000"], "305": ["29"], "306": ["4"], "710": ["Neotropical Entomology"], "380": ["Q"], "100": ["Anais da Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "480": ["Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos in\u00e9ditos, elaborados por especialistas brasile\u00f1os y extranjeros, en las diversas l\u00edneas de especialidades del \u00e1rea de la entomolog\u00eda, como: bionom\u00eda, sistem\u00e1tica, morfolog\u00eda, fisiolog\u00eda, comportamiento, ecolog\u00eda, control biol\u00f3gico, protecci\u00f3n de plantas, y de la acarolog\u00eda.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos in\u00e9ditos, elaborados por especialistas brasileiros e estrangeiros, nas diversas linhas de especialidade da \u00e1rea de entomologia, como: bionomia, sistem\u00e1tica, morfologia, fisiologia, comportamento, ecologia, controle biol\u00f3gico, prote\u00e7\u00e3o de plantas, e da acarologia.^lpt", "To publish original articles, produced by Brazilian and international experts, in several specialties of entomology, like bionomics, systematics, morphology, physiology, behavior, ecology, biological control, crop protection and on acarology.^len"], "51": ["^a00000000^bC^c20000000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20070131"], "935": ["0301-8059"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20051125"]},
{"151": ["An. mus. paul"], "150": ["An. mus. paul."], "940": ["20070731"], "450": ["Red AlyC - Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "Latindex - Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para  Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "CLASE - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades"], "400": ["0101-4714"], "62": ["Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110725"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Caixa Postal 42.403", "CEP 04218-970 S\u00e3o Paulo - SP/Brasil", "Tel.: (55 11) 6165 8059/8069", "Fax: (55 11) 6165 8051/8054 "], "64": ["anaismp@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["anaismp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["003650-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ANAISMP"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "it", "pt"], "440": ["HIST\u00d3RIA", "  MUSEOLOGIA", " CULTURA MATERIAL"], "140": ["Fundo de Pesquisas do Museu Paulista da Universidade de S\u00e3o Paulo - MP/USP ", "  Programa de Apoio \u00e0s Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da USP", "  "], "301": ["1922"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Anais do Museu Paulista: Hist\u00f3ria e Cultura Material"], "480": ["Museu Paulista, Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar artigos te\u00f3ricos e monogr\u00e1ficos que tenham como eixo as pr\u00e1ticas sociais intermediadas pela materialidade e tratadas como quest\u00f5es hist\u00f3ricas.^lpt"], "51": ["^a20070731^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100708"], "935": ["0101-4714"], "350": ["es", "fr", "en", "it", "pt"], "942": ["20070731"]},
{"151": ["Arq. bras. med. vet. zootec"], "150": ["Arq. Bras. Med. Vet. Zootec."], "940": ["20000609"], "450": ["AGRICOLA", "AGRINTER", "AGRIS", "ISI", "LILACS", "BIOSIS", "CAB", "CAS", "IFIS", "MEDLARS", "\"Referatvnyi Zhumal\"", "Bibliografia Brasileira de Agricultura", "Bibliografia Brasileira de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia", "LILACS", "ISI"], "400": ["0102-0935"], "62": ["Escola de Veterin\u00e1ria UFMG"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "950": ["MRB"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Caixa Postal 567", "30123-970 Belo Horizonte MG - Brazil", "Tel.: +55 31 3409-2041", "Telefax: +55 11 3409-2042"], "64": ["journal@vet.ufmg.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abmvz"], "230": ["Brazilian Journal of Veterinary and Animal Sciences"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["008025-X"], "951": ["OCRD"], "490": ["Belo Horizonte"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ABMVZ"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20000609^bC"], "440": ["MEDICINA VETERINARIA", "ZOOTECNIA"], "140": ["CNPq/FINEP", "FEPE-MVZ"], "301": ["1943"], "610": ["Arquivos da Escola Veterin\u00e1ria da Universidade Federal de MInas Gerais"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Arquivo Brasileiro de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia"], "480": ["Universidade Federal de Minas Gerais, Escola de Veterin\u00e1ria"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cientificos en los temas de medicina veterinaria, zootecnia, tecnologia e inspecci\u00f3n de productos de origen animal y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos sobre temas de medicina veterin\u00e1ria, zootecnia, tecnologia e inspe\u00e7\u00e3o de produtos de origem animal e \u00e1reas afins.^lpt", "To publish scientific works on veterinary medicine, food technology and inspection, as well as related areas.^len"], "302": ["1"], "37": ["6956"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0102-0935"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000609"], "430": ["SF"]},
{"151": ["Arq. bras. cardiol"], "150": ["Arq. Bras. Cardiol."], "940": ["20000321"], "450": ["ISI", "LILACS ", "PubMed"], "400": ["0066-782X"], "62": ["Arquivos Brasileiros de Cardiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Marechal C\u00e2mara, 160 - 3\u00ba Andar - Sala 330", "20020-907, Centro, Rio de Janeiro, RJ - Brazil", "Tel.: +55 21 3478-2700", "Fax: +55 21 3478-2770"], "64": ["arquivos@cardiol.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abc"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["008077-2"], "951": ["OCRD"], "950": ["cm"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Arq Bras Cardiol"], "340": ["B"], "930": ["ABC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CARDIOLOGIA", "MEDICINA"], "301": ["1948"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["M"], "100": ["Arquivos Brasileiros de Cardiologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Cardiologia - SBC"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos sobre temas cardiovasculares, abarcando nuevas investigaciones, experiencias cl\u00ednicas o quir\u00fargicas u otras contribuciones originales.^les", "Publicar artigos sobre temas cardiovasculares, abrangendo novas investiga\u00e7\u00f5es, experi\u00eancias cl\u00ednicas ou cir\u00fargicas ou outras contribui\u00e7\u00f5es originais.^lpt", "To publish articles on cardiovascular topics, including new investigations, clinical or surgical experiments, or other original contributions.^len"], "51": ["^a20000321^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0066-782X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20000321"]},
{"151": ["Arq. bras. endocrinol. metab"], "150": ["Arq Bras Endocrinol Metab"], "940": ["20010625"], "450": ["PubMed", "LILACS", "ISI"], "400": ["0004-2730"], "62": ["ABE&M"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Rua Botucatu, 572 - conjunto 83", "04023-062 S\u00e3o Paulo, SP", "Tel./Fax: (011) 5575-0311"], "64": ["abem-editoria@endocrino.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["abem"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/abem/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["008082-9"], "951": ["OCRD"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Arq Bras Endocrinol Metabol. "], "340": ["B"], "930": ["ABEM"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20010625^bC"], "301": ["1951"], "610": ["Arquivos Brasileiros de Endocrinologia"], "440": ["MEDICINA", "ENDOCRINOLOGIA", "METABOLOGIA"], "380": ["B"], "420": ["0403437"], "100": ["Arquivos Brasileiros de Endocrinologia & Metabologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Endocrinologia e Metabologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar, para la comunidad m\u00e9dico-cient\u00edfica nacional y internacional, contribuciones cient\u00edficas cl\u00ednicas y b\u00e1sicas en el \u00e1rea de Endocrinolog\u00eda y Metabolog\u00eda y otras ciencias relacionadas.^les", "Publicar e divulgar, para a comunidade m\u00e9dico-cient\u00edfica nacional e internacional, contribui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas cl\u00ednicas e b\u00e1sicas na \u00e1rea de Endocrinologia e Metabologia e ci\u00eancias afins.^lpt", "To publish, for the national and international doctor-scientific community, clinical and basic scientific contributions in the area of Endocrinology and Metabology and similar sciences.^len"], "302": ["1"], "37": ["2469"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0004-2730"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20010625"], "430": ["WK"]},
{"151": ["Arq. bras. oftalmol"], "150": ["Arq. Bras. Oftalmol."], "940": ["20020702"], "450": ["PubMed", "LILACS", "ISI"], "400": ["0004-2749"], "62": ["Conselho Brasileiro de Oftalmologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Casa do Ator, 1117 - cj.21", "04546-004 S\u00e3o Paulo  SP  Brazil", "Tel: 55 11 - 3266-4000", "Fax: 55 11- 3171-0953"], "64": ["abo@cbo.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["iss"], "67": ["na"], "68": ["abo"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/abo/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["008093-4"], "951": ["ALC"], "950": ["ALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Arq Bras Oftalmol."], "340": ["B"], "930": ["ABO"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20020702^bC"], "140": ["Conselho Brasileiro de Oftalmologia"], "301": ["1938"], "610": ["Revista de Oftalmologia de S\u00e3o Paulo"], "440": ["MEDICINA", "OPTOMETRIA", "OFTALMOLOGIA"], "380": ["B"], "420": ["0400645"], "100": ["Arquivos Brasileiros de Oftalmologia"], "480": ["Conselho Brasileiro de Oftalmologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Registrar la producci\u00f3n cient\u00edfica en Oftalmolog\u00eda, fomentar el estudio, perfeccionamiento y atualizaci\u00f3n de los profesionales de la especialidad.^les", "Registrar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em oftalmologia, fomentar o estudo, aperfei\u00e7oamento e atualiza\u00e7\u00e3o dos profissionais da especialidade.^lpt", "To register the scientific output in Ophthalmology, to promote the study, enhancement, and actualization of the professionals of the specialty.^len"], "302": ["1"], "37": ["1980"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0004-2749"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020702"]},
{"151": ["Arquivos Int. Otorrinolaringol"], "150": ["Arquivos Int. Otorrinolaringol."], "450": ["LILACS\u00a0-\u00a0Literatura Latino- Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "Latindex\u00a0- Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "DOAJ- Diretory of Open Access Journals", "FUNPEC-RP\u00a0(Funda\u00e7\u00e3o de Pesquisas Cient\u00edficas de Ribeir\u00e3o Preto)"], "400": ["1809-4872"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Otorrinolaringologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "950": ["EMS"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Teodoro Sampaio, 483", "05405-000 S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel.(55 11) 3068-9855", "Fax: (55 11) 3079-6769"], "64": ["arquivos@forl.org.br"], "940": ["20101207"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aio"], "230": ["International Archives of Otorhinolaryngology"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["100648-7"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AIO"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "CL\u00cdNICA M\u00c9DICA", "CIRURGIA OTORRINOLARINGOL\u00d3GICA", "  "], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Otorrinolaringologia", "FAPESP"], "301": ["2006"], "610": ["Arquivos de Otorrinolaringologia"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Arquivos Internacionais de Otorrinolaringologia"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Otorrinolaringologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar estudios cient\u00edficos de alto nivel de La comunidad cient\u00edfica Nacional e Internacional en forma de art\u00edculos originales de investigaci\u00f3n cl\u00ednica y experimental , art\u00edculos de revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metan\u00e1lisis , art\u00edculos de relatos de casos , art\u00edculos de opini\u00f3n y cartas al editor, en el \u00e1rea de Otorrinolaringolog\u00eda y de sus \u00e1reas a fines.^les", "Publicar estudos cient\u00edficos de alto n\u00edvel da comunidade cient\u00edfica Nacional e Internacional na forma de artigos originais de pesquisa cl\u00ednica e experimental, artigos de revis\u00e3o sistem\u00e1tica de literatura e metan\u00e1lises, artigos de relatos de caso, artigos de opini\u00e3o e cartas ao editor, na \u00e1rea de Otorrinolaringologia e de suas \u00e1reas afins.^lpt", "To publish scientific articles of high level from the International and National scientific comunity, in original articles of experimental and clinical researches, articles of systematic revision's literature and metanalysis, related cases articles, opinion articles and letters to the editor, in the Otorhinolaryngology area and others related.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20110100^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["1809-4872"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20101207"]},
{"151": ["Arq. gastroenterol"], "150": ["Arq. Gastroenterol."], "940": ["20011120"], "450": ["EMBASE / Excerpta Medica", "Hygiene and Communicable Diseases (CAB Abstracts)", "LILACS", "PubMed", "LILACS", "Medline", "Peri\u00f3dica: \u00cdndice de Revistas Latino-Americana em Ci\u00eancias", "Tropical Diseases Bulletin (CAB Abstracts). "], "400": ["0004-2803"], "62": ["IBEPEGE, CBCD e SBMD, FBG, SBH, SOBED"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "950": ["AFG"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Dr. Seng, 320", "01331-020  S\u00e3o Paulo - SP  Brasil", "Tel./Fax: +55 11 3147-6227 "], "64": ["arqgastr@hospitaligesp.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ag"], "230": ["Archives of Gastroenterology"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ag/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["008171-X"], "951": ["AFG"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Arq Gastroenterol"], "340": ["B"], "930": ["AG"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20011120^bC"], "440": ["MEDICINA", "GASTROENTEROLOGIA"], "301": ["1964"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "420": ["8TR"], "100": ["Arquivos de Gastroenterologia"], "480": ["Instituto Brasileiro de Estudos e Pesquisas de Gastroenterologia - IBEPEGE ", "Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgia Digestiva - CBCD ", "Sociedade Brasileira de Motilidade Digestiva - SBMD ", "Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Gastroenterologia - FBG", "Sociedade Brasileira de Hepatologia - SBH", "Sociedade Brasileira de Endoscopia Digestiva - SOBED"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos de investigadores nacionales o extranjeros que se encuadren en el objetivo de la Revista y en sus exigencias redatoriales.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos de pesquisadores nacionais ou estrangeiros que se enquadrem no objetivo da Revista e em suas exig\u00eancias redatoriais. ^lpt", "To publish scientific papers by national and foreign researchers who are in agreement with the aim of the journal as well as with its editorial policies.^len"], "37": ["1451"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110131"], "935": ["0004-2803"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20011120"], "430": ["1451"]},
{"151": ["Arq. Neuropsiquiatr"], "150": ["Arq. Neuro-Psiquiatr."], "940": ["20000321"], "450": ["ISI", "LILACS", "PubMed"], "400": ["0004-282X"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Arquivos de Neuro-Psiquiatria"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["vancouv"], "63": ["R. Vergueiro, 1421 sl.804 - Ed. Top Tower Office Torre Sul", "04101-000 S\u00e3o Paulo SP  Brazil", "Tel.: +55 11 3884-2042 / 3287-6600", "Fax: +55 11 2369-9721"], "64": ["arq.neuropsiquiatria@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["anp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/anp/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["008274-0"], "951": ["OCRD"], "950": ["cm"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Arq Neuropsiquiatr"], "340": ["B"], "930": ["ANP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "NEUROLOGIA", "PSIQUIATRIA"], "301": ["1943"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Arquivos de Neuro-Psiquiatria"], "480": ["Academia Brasileira de Neurologia - ABNEURO"], "10": ["br1.1"], "901": ["La misi\u00f3n de Arquivos de Neuro-Psiquiatr\u00eda es proporcionar a los neur\u00f3logos y especialistas de \u00e1reas afines acceso abierto a art\u00edculos originales, editoriales, art\u00edculos de revisi\u00f3n, im\u00e1genes en neurolog\u00eda y relatos de caso de inter\u00e9s cl\u00ednico.^les", "A miss\u00e3o de Arquivos de Neuro-Psiquiatria \u00e9 proporcionar aos neurologistas e especialistas de \u00e1reas afins acesso aberto a artigos originais, editoriais, artigos de revis\u00e3o, imagens em neurologia e relatos de caso de interesse cl\u00ednico. ^lpt", "The mission of Arquivos de Neuro-Psiquiatria is to provide neurologists and specialists in related fields with open access to original articles, editorials, review articled, images in neurology and case reports of clinical interest.^len"], "51": ["^a20000321^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111206"], "935": ["0004-282X"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000321"]},
{"151": ["Avalia\u00e7\u00e3o (Campinas)"], "150": ["Avalia\u00e7\u00e3o (Campinas)"], "940": ["20071206"], "400": ["1414-4077"], "62": ["Avalia\u00e7\u00e3o: Revista da Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Superior"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rodovia Raposo Tavares, km. 92,5", "CEP 18023-000 Sorocaba - S\u00e3o Paulo", "Fone: (55 15) 2101-7016 ", "Fax : (55 15) 2101-7112 "], "64": ["revistaavaliacao@uniso.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["aval"], "490": ["Sorocaba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/aval/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093217-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AVAL"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O", "AVALIA\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS, INSTITUI\u00c7\u00d5ES, PLANOS E PROGRAMAS EDUCACIONAIS "], "140": ["Universidade de Sorocaba - Uniso"], "301": ["1996"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Avalia\u00e7\u00e3o: Revista da Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Superior (Campinas)"], "480": ["Universidade de Sorocaba"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir para el desarollo de los est\u00fadios e investigaci\u00f3n respecto de la educaci\u00f3n superior, en especial en el \u00e1rea de evaluaci\u00f3n de la educaci\u00f3n superior.^les", "Contribuir para o desenvolvimento dos estudos e pesquisas sobre a educa\u00e7\u00e3o superior, em especial da \u00e1rea de avalia\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o superior.^lpt", "To contribute to the development of studies and research on higher education, specially the evaluation area of higher education.^len"], "51": ["^a20071206^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111123"], "935": ["1414-4077"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20071206"]},
{"151": ["BAR, Braz. Adm. Rev"], "150": ["BAR, Braz. Adm. Rev."], "940": ["20090828"], "450": ["CLASE - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "DOAJ - Directory of Open Access Journals", "EBSCO Publishing", "IBZ - Internacional Bibliography of Periodical Literatura in the Humanities and Social Sciences", "Redalyc - Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "10th Edition of Cabell's Directory of Publishing Opportunities in Management\u00a0", "LATINDEX - Sistema regional de informaci\u00f3n en l\u00ednea para revistas cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "ULRICH\u2019S Periodicals Directory"], "400": ["1807-7692"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Administra\u00e7\u00e3o - ANPAD"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "117": ["other"], "63": ["Av. Pref. Loth\u00e1rio Meissner, 632 / sala 223 Campus III - Jd Bot\u00e2nico", "80210-170 Curitiba/Paran\u00e1  Brasil", "Tel.: (55 41) 3360-4485", "Fax: (55 41) 3360-4485"], "64": ["bar@anpad.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bar"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/bar/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BAR"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Administra\u00e7\u00e3o - ANPAD"], "301": ["2004"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["BAR"], "100": ["BAR. Brazilian Administration Review"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Administra\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la Administraci\u00f3n con la publicaci\u00f3n internacional de la mayor\u00eda de los documentos pertinentes al desarrollo te\u00f3rico y emp\u00edrico de investigaci\u00f3n producidos por las instituciones acad\u00e9micas de Brasil, as\u00ed como por los investigadores de otros pa\u00edses.^les", "Contribuir para o aprofundamento do conhecimento em Administra\u00e7\u00e3o pela publica\u00e7\u00e3o internacional dos mais relevantes trabalhos de pesquisa da academia brasileira bem como pelos pesquisadores de outros pa\u00edses.^lpt", "To contribute to the deeper understanding of Administration by the international publication of the most relevant papers in theoretical development and empirical research produced by the Brazilian academia as well as by researchers from other countries.^len"], "51": ["^a20100100^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110920"], "935": ["1807-7692"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20090828"]},
{"151": ["Biota Neotrop"], "150": ["Biota Neotrop."], "940": ["20060413"], "450": ["LILACS"], "400": ["1676-0603"], "62": ["Programa BIOTA/FAPESP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["other"], "63": ["Departamento de Biologia Vegetal - Instituto de Biologia", "UNICAMP  CP 6109", "13083-970 - Campinas/SP", "Tel.:  (+55 19) 3521-6166", "Fax:  (+55 19) 3521-6168"], "64": ["biotabv@unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bn"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["097502-8"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BN"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["FAPESP e CNPq"], "301": ["2001"], "441": ["Biological Sciences"], "440": ["ECOLOGIA, CONSERVA\u00c7\u00c3O DA NATUREZA, BOT\u00c2NICA, ZOOLOGIA"], "380": ["T"], "100": ["Biota Neotropica"], "480": ["Instituto Virtual da Biodiversidade | BIOTA - FAPESP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar resultados de investigaciones cient\u00edficas originales, vinculadas o no al programa, que aborden la tem\u00e1tica referente a caracterizaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y uso sustentable de la biodiversidad en la regi\u00f3n Neotropical.^les", "Publicar resultados de pesquisa original que abordem a tem\u00e1tica, caracteriza\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e uso sustent\u00e1vel da biodiversidade na regi\u00e3o Neotropical.^lpt", "To disseminate the results of original research work, associated or not to the program, concerned with characterization, conservation and sustainable use of biodiversity within the Neotropical region.^len"], "51": ["^a20060413^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110921"], "935": ["1676-0603"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20060413"]},
{"151": ["Bol. Ci\u00eanc. Geod"], "150": ["Bol. Ci\u00eanc. Geod."], "450": ["AGI -  American Geological Institute", "DOAJ - Directory of Open AccessJournals SCISEARCH -  Science Citation Index Expanded", "ISI - Institute for Scientific Information - Thompson Reuters"], "400": ["1982-2170"], "62": ["Universidade Federal do Paran\u00e1"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111018"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Universidade Federal do Paran\u00e1", "Centro Polit\u00e9cnico, Jardim das Am\u00e9ricas", "81531-990 Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "Tel./Fax: (55 41) 3361-3153/3634"], "64": ["cpgcg@ufpr.br"], "940": ["20110804"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bcg"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095456-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BCG"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["GEODESIA"], "140": ["SER/UFPR - Sistema Eletr\u00f4nico de Revistas", "PRPPG/UFPR - Programa de Apoio \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de Peri\u00f3dicos", "CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico"], "301": ["1997"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Boletim de Ci\u00eancias Geod\u00e9sicas"], "480": ["Universidade Federal do Paran\u00e1"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos in\u00e9ditos en el area de las Ciencias Geod\u00e9sica y areas afines.^les", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos na \u00e1rea de Ci\u00eancias Geod\u00e9sicas e afins.^lpt", "To publish original papers in in the field of Geodetic Sciences and correlated ones.^len"], "51": ["^a20110800^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1982-2170"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110804"]},
{"151": ["Bol. Mus. Para. Em\u00edlio Goeldi. Ci\u00eanc. hum"], "150": ["Bol. Mus. Para. Em\u00edlio Goeldi. Ci\u00eanc. hum."], "450": ["CLASE", "DOAJ  ", "IBSS ", "Latindex"], "400": ["1981-8122"], "62": ["MCT/Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Magalh\u00e3es Barata, 376 - S\u00e3o Braz ", "66040-170  - Bel\u00e9m - PA", "Tel/Fax: (55 91) 3249-6373"], "64": ["boletim.humanas@museu-goeldi.br"], "940": ["20100601"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bgoeldi"], "490": ["Bel\u00e9m"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["099831-1"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PA"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BGOELDI"], "441": ["Human Sciences"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "301": ["20060000"], "610": ["Boletim do Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi. S\u00e9rie Ci\u00eancias Humanas"], "440": ["ANTROPOLOGIA", "ARQUELOGIA", "LING\u00dc\u00cdSTICA"], "380": ["T"], "100": ["Boletim do Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi. Ci\u00eancias Humanas"], "480": ["MCT/Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales en las \u00e1reas de Antropolog\u00eda, Arqueolog\u00eda y Ling\u00fc\u00edstica Ind\u00edgena y en disciplinas correlacionadas.^les", "Publicar trabalhos originais nas \u00e1reas de Antropologia, Arqueologia, Lingu\u00edstica Ind\u00edgena e em disciplinas correlatas.^lpt", "Publish original works in Anthropology, Archaeology, Indigenous Languages, and in related fields.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100720"], "935": ["1981-8122"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20100601"]},
{"151": ["Bragantia"], "150": ["Bragantia"], "940": ["19981207"], "450": ["Abstracts on Tropical Agriculture", "Bibliografia Brasileira de Agricultura", "Bibliography of Agriculture (AGRICOLA)", "Biological Abstracts (BIOSIS)", "CAB Abstracts"], "400": ["0006-8705"], "62": ["Instituto Agron\u00f4mico"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Bar\u00e3o de Itapura, 1481", "13020-902 Campinas SP - Brazil", "Tel.: +55 19 2137-0653", "Fax: +55 19 2137-0666"], "64": ["editor@iac.sp.gov.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["brag"], "230": ["Revista de Ci\u00eancias Agron\u00f4micas", "Journal of Agronomic Sciences"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/brag/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["016148-9"], "951": ["MRB"], "490": ["Campinas"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["BRAG"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "140": ["FAPESP"], "301": ["1941"], "441": ["Agricultural Sciences"], "440": ["AGRONOMIA"], "380": ["T"], "100": ["Bragantia"], "480": ["Instituto Agron\u00f4mico de Campinas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar, en portugu\u00e9s o ingl\u00e9s, trabajos cientificos originales que contribu\u00e1n para el desarrollo de las ci\u00e9ncias agron\u00f3micas en el Brasil^les", "Publicar, em portugu\u00eas ou ingl\u00eas, trabalhos cient\u00edficos originais que contribuam para o desenvolvimento das ci\u00eancias agron\u00f4micas no Brasil^lpt", "The journal is devoted to the publication of original scientific papers, prepared in Portuguese or English by experts in the Agricultural Sciences^len"], "51": ["^a19981207^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101004"], "935": ["0006-8705"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19981207"]},
{"151": ["Braz. arch. biol. technol"], "150": ["Braz. arch. biol. technol."], "940": ["20010913"], "450": ["Biological Abstracts and Zoological Record", "Biology & Enviromental Sciences", "Chemical Abstracts Services ", "LILACS", "ISI", "Current Contents/Agriculture", "Science Citation Index", "Peri\u00f3dica (\u00cdndice de Revistas Latino-americanas en Ciencias)", "Ulrich\u2019s Internacional Periodicals Directory", "Article Clearinghouse", "ISI Web of Science"], "400": ["1516-8913"], "62": ["Tecpar"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["other"], "63": ["R. Prof. Algacyr Munhoz Mader, 3775 - CIC", "81350-010  Curitiba  PR  Brazil", "Tel.: +55 41 3316-3052 / 3316-3012", "Fax: +55 41 3346-2872"], "64": ["babt@tecpar.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["babt"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094329-0"], "951": ["OCRD"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["BABT"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20010913^bC"], "140": ["Tecpar", "CNPq", "Funda\u00e7\u00e3o Arauc\u00e1ria"], "301": ["1997"], "610": ["Arquivos de Biologia e Tecnologia"], "440": ["BIOLOGIA GERAL", "BIOTECNOLOGIA"], "380": ["M"], "100": ["Brazilian Archives of Biology and Technology"], "480": ["Tecpar"], "10": ["br1.1"], "901": ["Diseminar la producci\u00f3n cient\u00edfica en las areas de Biolog\u00eda y Tecnolog\u00eda, publicando art\u00edculos originales de forma impresa o electr\u00f3nica, contribuyendo para el avanzo de la Ciencia y Tecnolog\u00eda, nacional e internacional.^les", "Disseminar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nas \u00e1reas de Biologia e Tecnologia, publicando artigos originais de forma impressa ou eletr\u00f4nica, contribuindo para o avan\u00e7o da Ci\u00eancia e da Tecnologia, nacional e internacional.^lpt", "To disseminate the scientific production in the areas of Biology and Technology, publishing original articles (printed or electronics of form), contributing for the advance of Science and Technology, national and international.^len"], "302": ["40"], "37": ["13414"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1516-8913"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20010913"]},
{"151": ["Braz. dent. j"], "150": ["Braz. Dent. J."], "940": ["20030319"], "450": ["PubMed", "LILACS"], "400": ["0103-6440"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Odontol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["other"], "63": ["Av. do Caf\u00e9, S/N", "14040-904 Ribeir\u00e3o Preto SP Brasil", "Tel.: (55 16) 3602-3982", "Fax: (55 16) 3633-0999"], "64": ["bdj@forp.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bdj"], "490": ["Ribeir\u00e3o Preto"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["087719-0"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Braz Dent J"], "340": ["B"], "930": ["BDJ"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20030319^bC"], "440": ["MEDICINA DENTARIA - ", "MEDICINA DENTARIA ", "ODONTOLOGIA"], "140": ["Minist\u00e9rio de Ci\u00eancias e Tecnologia", "CNPq", "FINEP", "FAPESP", "FUNORP"], "301": ["1990"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "420": ["9214652"], "100": ["Brazilian Dental Journal "], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Odontol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la investigaci\u00f3n brasile\u00f1a en Odontolog\u00eda al mundo.^les", "Divulgar pesquisas da Odontologia Brasileira para o mundo.^lpt", "To spread the Brazilian Odontology research to the world.^len"], "37": ["12952"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110714"], "935": ["0103-6440"], "350": ["en"], "942": ["20030319"]},
{"151": ["Braz. j. biol"], "150": ["Braz. J. Biol."], "940": ["20011024"], "450": ["Biological Abstracts", "Zoological Records", "Entomological Abstracts", "PubMed", "LILACS", "Helminthological Abstracts ", "Medical Review of and Veterinary Entomology", "Review of Agricultural Entomology", "Brazilian Current Summaries", "LL", "ISI"], "400": ["1519-6984"], "62": ["Instituto Internacional de Ecologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["other"], "63": ["R. Bento Carlos, 750", "13560-660 S\u00e3o Carlos SP - Brasil", "Tel. e Fax: (55 16) 3362-5400"], "64": ["bjb@bjb.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjb"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095414-4"], "951": ["AMMS"], "950": ["AFG"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Braz J Biol."], "340": ["B"], "930": ["BJB"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["BIOLOGIA GERAL"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["20010800"], "610": ["Revista Brasileira de Biologia"], "303": ["3"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Biology"], "480": ["Instituto Internacional de Ecologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish original articles in all fields concerning Biological Sciences.^les", "Publicar artigos que contenham resultados de pesquisa original em qualquer ramo das ci\u00eancias biol\u00f3gicas.^lpt", "To publish original articles in all fields concerning Biological Sciences.^len"], "302": ["61"], "51": ["^a20011024^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1519-6984"], "350": ["en"], "942": ["20011024"]},
{"151": ["Braz. j. cardiovasc. surg"], "150": ["Braz. j. cardiovasc. surg."], "940": ["20040920"], "450": ["LILACS"], "400": ["1678-9741"], "62": ["Brazilian Journal of Cardiovascular Surgery"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20070910"], "117": ["other"], "63": ["Av. Juscelino Kubitschek de Oliveira, 1505 ", "15091-450 S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto SP  Brazil", "Tel.: +55 17 2136-7000 / Fax: +55 17 2136-7045"], "64": ["revista@sbccv.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["bjcvs"], "490": ["S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJCVS"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Sociedade Brasileira de Cirurgia Cardiovascular"], "301": ["1986"], "610": ["Revista Brasileira de Cirurgia Cardiovascular"], "440": ["MEDICINA, CARDIOLOGIA"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Cardiovascular Surgery"], "480": ["Sociedade Brasileira de Cirurgia Cardiovascular"], "10": ["br1.1"], "901": ["La finalidad principal de la revista es la publicaci\u00f3n de trabajos representativos en cirug\u00eda cardiovascular, incluyendo textos originales, pioneros, de investigaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, informes de caso y tambi\u00e9n la experiencia presentada en el Congresso Nacional de Cirurgia Card\u00edaca.^les", "A finalidade prec\u00edpua da revista \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos representativos em cirurgia cardiovascular, incluindo textos originais, pioneiros, de pesquisa, atualiza\u00e7\u00e3o, relatos de caso e tamb\u00e9m a experi\u00eancia apresentada no Congresso Nacional de Cirurgia Card\u00edaca.^lpt", "The aim of the journal is to publish representative works related to the cardiovascular surgery, including original papers, research results, actualizations, case reports, as well as papers presented at the Congresses of the Brazilian Society of Cardiovascular Surgery.^len"], "51": ["^a20040920^bC"], "50": ["?"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20100222"], "935": ["1678-9741"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20040920"]},
{"151": ["Braz. j. chem. eng"], "150": ["Braz. J. Chem. Eng."], "940": ["19970425"], "450": ["Chemical Abstracts", "engineering Index", "ISI"], "400": ["0104-6632"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia Qu\u00edmica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["other"], "63": ["Rua L\u00edbero Badar\u00f3, 152 , 11. and.", "01008-903 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel.:  +55 11 3107-8747", "Fax.: +55 11 3104-4649", "Fax: +55 11 3104-4649"], "64": ["rgiudici@usp.br"], "65": ["<p align=\"center\"><hr size=\"3\" noshade color=\"#0000A0\">"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["bjce"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/bjce/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092053-3"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["BJCE"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "360": ["en"], "440": ["ENGENHARIA QUIMICA", "QUIMICA"], "301": ["1995"], "610": ["RBE: Revista Brasileira de Engenharia. Caderno de Engenharia Qu\u00edmica"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Chemical Engineering"], "480": ["Brazilian Society of Chemical Engineering"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos que informan acerca de la investigaci\u00f3n b\u00e1sica y aplicada e innovaci\u00f3n en el campo de la ingenier\u00eda qu\u00edmica y \u00e1reas relacionadas^les", "Publicar trabalhos que apresentem os resultados de pesquisa b\u00e1sica e aplicada, bem como inova\u00e7\u00f5es no campo da engenharia qu\u00edmica e em \u00e1reas relacionadas^lpt", "To publish papers reporting on basic and applied research and innovation in the field of chemical engineering and related areas^len"], "302": ["11"], "30": ["fbpe-0002"], "51": ["^a19970425^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110407"], "935": ["0104-6632"], "350": ["en"], "942": ["19970425"]},
{"151": ["Rev. bras. gen\u00e9t"], "150": ["Braz. J. Genet."], "940": ["19970424"], "450": ["Current contents. Life sciences", "Science citation index", "Biological abstracts", "Excerpta medica", "ISI", "Genetics abstracts", "Animal breeding abstracts", "Plant breeding abstracts", "Chemical abstracts", "Referativnyi zhurnal", "Periodica"], "400": ["0100-8455"], "62": ["Sociedade Brasileira de Gen\u00e9tica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20050929"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Rua Capit\u00e3o Adelmio Norberto da Silva, 736", "14025-670 Ribeir\u00e3o Preto SP - Brazil", "Tel. / Fax: +55 16 621.8540, 620.1251, 620.1253"], "64": ["sede@sgb.org.br"], "65": ["<p align=\"center\"><hr size=\"3\" noshade color=\"#000000\">"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["bjg"], "230": ["Revista Brasileira de Gen\u00e9tica"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065652-6"], "951": ["MRB"], "490": ["Ribeir\u00e3o Preto"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJG"], "302": ["1"], "360": ["en"], "51": ["^a19970400^bC^c19971200^dD"], "440": ["BIOLOGIA GERAL", "GEN\u00c9TICA"], "301": ["1978"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Genetics and Molecular Biology"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Genetics"], "480": ["Sociedade Brasileira de Gen\u00e9tica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar los resultados de investigaciones originales sobre evoluci\u00f3n y gen\u00e9tica y su aplicaci\u00f3n para el mejoramiento de plantas, animales y del bienestar humano^les", "Publicar os resultados de pesquisas originais nas \u00e1reas de evolu\u00e7\u00e3o e gen\u00e9tica, bem como sua aplica\u00e7\u00e3o no aperfei\u00e7oamento de plantas, animais e do bem-estar de seres humanos^lpt", "To publish the results of original research in evolution and genetics and their application to the improvement of plants, animals and human well-being^len"], "30": ["fbpe-3332"], "37": ["3332"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0100-8455"], "350": ["en"], "942": ["19970424"], "430": ["qh"]},
{"151": ["Braz. j. infect. dis"], "150": ["Braz J Infect Dis"], "940": ["20010730"], "450": ["ISI", "PubMed", "LILACS"], "400": ["1413-8670"], "62": ["The Brazilian Journal of Infectious Diseases and Contexto Publishing"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Rua Augusto Viana, SN, 6\u00ba.", "40110-060 Salvador - Bahia - Brazil", "Telefax: (55 71) 3283-8172", "Fax: (55 71) 3247-2756"], "64": ["bjid@bjid.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjid"], "490": ["Salvador"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093477-1"], "951": ["CM"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["BA"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Braz J Infect Dis"], "340": ["A"], "930": ["BJID"], "302": ["1"], "360": ["en"], "51": ["^a20010730^bC"], "440": ["MEDICINA", "IMUNOLOGIA", "DOENCAS INFECCIOSAS E PARASITARIAS", "EPIDEMIOLOGIA"], "140": ["Brazilian Society of Infectious Diseases"], "301": ["1997"], "441": ["Biological Sciences", "Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Brazilian Journal of Infectious Diseases"], "480": ["Brazilian Society of Infectious Diseases"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar documentos relevantes en el area de la microbiologia, infecci\u00f3n y de la imuno respuesta a los agentes infecciosos.^les", "Publicar documentos relevantes nas \u00e1reas de microbiologia, infec\u00e7\u00e3o e resposta imune aos agentes infecciosos.^lpt", "To publish relevant documents in the area of microbiology, infection and immune response to infectious agents.^len"], "37": ["10110"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110324"], "935": ["1413-8670"], "350": ["en"], "942": ["20010730"]},
{"151": ["Braz. j. med. biol. res"], "150": ["Braz J Med Biol Res"], "940": ["19970424"], "450": ["Current contents. Life sciences", "SciSearch", "Science citation index : an international interdisciplinary index to the literature", "Research Alert", "Index medicus (Washington. 1879)", "Chemical Abstracts Service", "Biological Abstracts", "Biosciences Information Service", "Excerpta Medica", "Index Medicus Latino-Americano", "ISI", "LILACS", "PubMed "], "400": ["0100-879X"], "62": ["Brazilian Journal of Medical and Biological Research"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Av. Bandeirantes, 3900", "14049-900 Ribeir\u00e3o Preto SP Brazil", "Tel. / Fax: +55 16 3633-3825"], "64": ["bjournal@fmrp.usp.br"], "65": ["<p align=\"center\"><img src=\"http:/fbpe/img/revistas/bjmbr/barrinha.jpg\" width=\"599\" height=\"10\">"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjmbr"], "230": ["Revista brasileira de pesquisas m\u00e9dicas e biol\u00f3gicas"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["016281-7"], "951": ["MRB"], "490": ["Ribeir\u00e3o Preto"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["ms"], "421": ["Braz J Med Biol Res"], "340": ["B"], "930": ["BJMBR"], "441": ["Biological Sciences", "Health Sciences"], "360": ["en"], "440": ["MEDICINA", "BIOLOGIA GERAL"], "301": ["1981"], "610": ["Revista brasileira de pesquisas m\u00e9dicas e biol\u00f3gicas"], "303": ["1"], "380": ["M"], "420": ["BOF"], "100": ["Brazilian Journal of Medical and Biological Research"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"], "10": ["bjmbr"], "900": ["ISSN impresso: 0100-879X"], "901": ["Publicar los resultados de investigaciones originales que realicen aportes significativos en el \u00e1rea de las ciencias m\u00e9dicas y biol\u00f3gicas^les", "Publicar resultados de pesquisas originais que contribuam significativamente para o conhecimento no campo das ci\u00eancias m\u00e9dicas e biol\u00f3gicas^lpt", "To publish the results of original research which contribute significantly to knowledge in medical and biological sciences^len"], "302": ["14"], "30": ["fbpe-3318"], "51": ["^a19970424^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111026"], "935": ["1414-431X"], "350": ["en"], "942": ["19970424"], "430": ["QH W20.5"]},
{"151": ["Braz. j. microbiol"], "150": ["Braz. J. Microbiol."], "940": ["20000811"], "450": ["Current Contents", "ISI", "Chemical Abstracts", "LILACS", "Biological Abstracts", "Food Science and Technology Abstracts", "Commonwealth Agricultural Bureaux", "Ulrich's International Periodicals", "LILACS", "Medline"], "400": ["1517-8382"], "62": ["SBM"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["USP - ICB III - Dep. de Microbiologia", "Sociedade Brasileira de Microbiologia", "Av. Prof. Lineu Prestes, 2415", "Cidade Universit\u00e1ria", "05508-900 S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "Ramal USP 7979", "Tel. / Fax: (55 11) 3813-9647 ou 3037-7095"], "64": ["bjm@sbmicrobiologia.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjm"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/bjm/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJM"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MICROBIOLOGIA"], "140": ["CNPq"], "301": ["2000"], "610": ["Revista de Microbiologia"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Microbiology"], "480": ["Sociedade Brasileira de Microbiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos de investigaci\u00f3n original, notas breves y, ocasionalmente, revisiones, involviendo todos los aspectos de la microbiologia^les", "Publicar trabalhos de pesquisa originais, notas breves e, ocasionalmente, revis\u00f5es, envolvendo todos os aspectos da microbiologia.^lpt", "To publish original research papers, research notes and, occasionally, reviews, covering all aspects of Microbiology.^len"], "302": ["31"], "51": ["^a20000811^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1517-8382"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000811"]},
{"151": ["Braz. j. oceanogr"], "150": ["Braz. j. oceanogr."], "940": ["20071009"], "450": ["All Russian Institute of Scientific and Technical Information", "ASFA (Aquatic Sciences & Fisheries Abstracts)", "ISI", "Biological Abstracts", "Cambridge Scientific Abstracts", "Centro de Informacion Cientifica y Humanistica", "Library Acquistions Chemical Abstracts Service", "Wordl Data Center A - Oceanography", "Zoological Record", "ISI Web of Science "], "400": ["1679-8759"], "62": ["Instituto Oceanogr\u00e1fico da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Pra\u00e7a do Oceanogr\u00e1fico, 191 ", "05508-120 Cidade Universit\u00e1ria", "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel.: (55 11) 3091-6501", "Fax: (55 11) 3032-3092"], "64": ["io@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjoce"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["098483-3"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJOCE"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Programa de Apoio \u00e0s Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas da USP"], "301": ["2004"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "440": ["OCEANOGRAFIA", " OCEANOGRAFIA BIOL\u00d3GICA", " OCEANOGRAFIA F\u00cdSICA", " OCEANOGRAFIA QU\u00cdMICA", " OCEANOGRAFIA GEOL\u00d3GICA"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Oceanography"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo, Instituto Oceanogr\u00e1fico"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos y notas originales relacionados con los siguientes campos de la Oceanograf\u00eda: oceanograf\u00eda biol\u00f3gica, oceanograf\u00eda f\u00edsica, oceanograf\u00eda qu\u00edmica, oceanograf\u00eda geol\u00f3gica y pesca.^les", "Divulgar resultados de pesquisas originais nos diversos campos da Oceanografia, a saber: oceanografia biol\u00f3gica, oceanografia f\u00edsica, oceanografia qu\u00edmica, oceanografia geol\u00f3gica e pesca.^lpt", "To publish scientific contributions on Oceanography including physical oceanography, marine chemistry, marine geology and geophysics, biological oceanography, fisheries and related fields.^len"], "51": ["^a20071009^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20090827"], "935": ["1679-8759"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20071009"]},
{"151": ["Braz. j. otorhinolaryngol"], "150": ["Braz. j. otorhinolaryngol."], "940": ["20090707"], "450": ["Excerpta Medica", "LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "MEDLINE - Medical Literature Analysis and Retrieval System Online "], "400": ["1808-8694"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Otorrinolaringologia e Cirurgia C\u00e9rvico Facial"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["vancouv"], "63": ["Sede da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Otorrinolaringologia e Cirurgia C\u00e9rvico Facial", "Av. Indian\u00f3polia, 1287", "04063-002 S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel.: (0xx11) 5053-7500", "Fax: (0xx11) 5052-1025"], "64": ["revista@aborlccf.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjorl"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJORL"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["OTORRINOLARINGOLOGIA", "CIRURGIA OTORRINOLARINGOL\u00d3GICA"], "140": ["Starkey Laboratories ", "Widex", "Sanofi Aventis", "Astra Zeneca", "Apsen"], "301": ["2000"], "610": ["Revista Brasileira de Otorrinolaringologia"], "303": ["3"], "380": ["B"], "240": ["RBORL. Brazilian journal of otorhinolaryngology"], "100": ["Brazilian Journal of Otorhinolaryngology"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Otorrinolaringologia e Cirurgia Cervicofacial"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales de estudios cl\u00ednicos y experimentales, art\u00edculos de revisi\u00f3n o atualizaci\u00f3n bibliogr\u00e1fica, relatos de casos cl\u00ednicos, art\u00edculos de opini\u00f3n bajo invitaci\u00f3n y cartas al editor, en el \u00e1rea de la otorrinolaringolog\u00eda y mat\u00e9rias correlatas.^les", "Publicar artigos originais de estudos cl\u00ednicos e experimentais, artigos de revis\u00e3o ou atualiza\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica, relatos de casos cl\u00ednicos, artigos de opini\u00e3o sob convite e cartas ao editor, na \u00e1rea da otorrinolaringologia e mat\u00e9rias correlatas.^lpt", "To publish original articles of clinical and experimental studies, review articles or bibliographic actualization, reports of clinical cases, articles of opinion under invitation and letters to the editor, in the area of the otolaryngology and correlate subjects.^len"], "302": ["75"], "51": ["^a20090700^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["1808-8694"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20090707"]},
{"151": ["Braz. J. Pharm. Sci"], "150": ["Braz. J. Pharm. Sci."], "940": ["20090827"], "450": ["Chemical Abstracts - Coden CHABAB", "ISI", "LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade"], "400": ["1984-8250"], "62": ["Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Lineu Prestes, n. 580", "05508-000 S. Paulo/SP Brasil", "Tel.: (55 11) 3091-3804", "Fax: (55 11) 3867-8627"], "64": ["bjps@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjps"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJPS"], "441": ["Biological Sciences", "Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["FARM\u00c1CIA", "FARMACOLOGIA", "FARMACOLOGIA GERAL"], "140": ["Programa de Apoio \u00e0s Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da USP", "CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico"], "301": ["2009"], "610": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Pharmaceutical Sciences"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo, Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas"], "10": ["br1.1"], "901": ["La divulgaci\u00f3n de los mas recientes avances en el area de Ciencias Farmac\u00e9uticas en Brasil y en el extranjero.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos com a finalidade divulgar os mais recentes avan\u00e7os da \u00e1rea das Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas no Brasil e no exterior.^lpt", "To publish the most recent advances in the Pharmaceutical Sciences Area in Brasil and abroad.^len"], "302": ["45"], "51": ["^a20090900^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1984-8250"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20090827"]},
{"151": ["Braz. j. phys"], "150": ["Braz. J. Phys."], "940": ["19970425"], "450": ["ISI"], "400": ["0103-9733"], "62": ["Sociedade Brasileira de F&iacute;sica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110104"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 66328", "05315-970 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel.: +55 11 3091-6922", "Fax: (55 11) 3816-2063"], "64": ["sbfisica@sbfisica.org.br"], "65": ["<p align=\"center\"><hr size=\"3\" noshade color=\"#000000\">"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["089234-3"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["BJP"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "360": ["en"], "440": ["FISICA"], "301": ["1992"], "610": ["Revista brasileira de f\u00edsica"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Journal of Physics"], "480": ["Sociedade Brasileira de F\u00edsica"], "10": ["br1.1"], "901": ["La revista publica art\u00edculos y revisiones en el \u00e1rea de f\u00edsica^les", "A revista publica artigos originais e revis\u00f5es na \u00e1rea de f\u00edsica^lpt", "The journal publishes regular papers and reviews in physics^len"], "302": ["22"], "30": ["fbpe-0003"], "51": ["^a19970425^bC^c20110708^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110708"], "935": ["0103-9733"], "350": ["en"], "942": ["19970425"]},
{"151": ["Braz. j. plant physiol"], "150": ["Braz. J. Plant Physiol."], "940": ["20021023"], "450": ["Agrindex", "Biological Abstracts", "The British Library", "CAB (i.e. Field Crop Abstract, Horticultural Abstracts and Plant Physiology Abstracts) ", "Chemical Abstracts", "Copyright Clearence Center", "Derwent Biotechnology Abstracts", "Faxon", "KIT", "Swets Subscription Service", "Ulrich's International  Periodicals Directory", "University  Microfilms International"], "400": ["1677-0420"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fisiologia Vegetal"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110926"], "117": ["other"], "63": ["Centro de Bioci\u00eancias e Biotecnologia, ", "Universidade Estadual do Norte Fluminense Darcy Ribeiro - UENF", "28013-602 - Campos dos Goytacazes, RJ - Brazil,  ", "Fax: (+55)-22-2739-7178 "], "64": ["bjpp@sbfv.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bjpp"], "490": ["Campos dos Goytacazes"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["ADLC"], "950": ["ADLC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["BJPP"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en"], "440": ["FISIOLOGIA VEGETAL"], "140": ["CNPq"], "301": ["2002"], "610": ["Revista Brasileira de Fisiologia Vegetal"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Brazilian Journal of Plant Physiology"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fisiologia Vegetal"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales en las v\u00e1rias \u00e1reas de la Fisiolog\u00eda Vegetal.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos originais nas v\u00e1rias \u00e1reas da Fisiologia Vegetal.^lpt", "To publish original scientific articles in the various areas of the Plant Physiology.^len"], "302": ["14"], "51": ["^a20021023^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111004"], "935": ["1677-0420"], "350": ["en"], "942": ["20021023"]},
{"151": ["Braz. j. vet. res. anim. sci"], "150": ["Braz. J. Vet. Res. Anim. Sci."], "940": ["20000804"], "450": ["Animal Breeding Abstracts", "CAB", "Dairy Science Abstracts", "LILACS", "Helminthological Abstracts", "Index Veterinarius", "LILACS", "Nutrition Abstracts Reviews", "Poultry Abstracts", "Review Medical Veterinary Mycology", "Veterinary Bulletin", "Zoological Records"], "400": ["1413-9596"], "62": ["Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["Av. Prof. Dr. Orlando Marques de Paiva, 87", "Cidade Universit\u00e1ria Armando de Salles Oliveira", "05508-270 S\u00e3o Paulo SP  Brazil", "Tel.: +55 11 3091-7636", "Fax: +55 11 3031-3074 / 3091-7672 / 3091-7678"], "64": ["brazvet@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["bjvras"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["093078-4"], "951": ["AMMS"], "950": ["CM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["BJVRAS"], "610": ["Revista da Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a19980000^bC^c20050100^dS"], "440": ["PRODUCAO ANIMAL", "MEDICINA VETERINARIA", "ZOOTECNIA"], "301": ["1990"], "302": ["27"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Brazilian Journal of Veterinary Research and Animal Science"], "480": ["Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia / Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos completos, notas previas y art\u00edculos de revisi\u00f3n en las \u00e1reas de medicina veterinaria, zootecnia y ciencias afines, elaborados por especialistas nacionales o extranjeros^les", "Publicar artigos completos, notas pr\u00e9vias e artigos de revis\u00e3o nas \u00e1reas de medicina veterin\u00e1ria, zootecnia e ci\u00eancias afins, elaborados por especialistas nacionais ou estrangeiros.^lpt", "To publish full papers, short communications and review articles concerned with veterinary medicine, zootechny and related fields.^len"], "37": ["9297"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20081111"], "935": ["1413-9596"], "350": ["en", "pt"], "441": ["Agricultural Sciences"], "942": ["20000804"]},
{"151": ["Braz. oral res"], "150": ["Braz. oral res."], "940": ["20040920"], "450": ["PubMed", "LILACS"], "400": ["1806-8324"], "62": ["Sociedade Brasileira de Pesquisa Odontol\u00f3gica "], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Lineu Prestes, 2227", "05508-000 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel. (55 11) 3091-7855"], "64": ["bor@sbpqo.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["bor"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Braz. oral res"], "340": ["B"], "930": ["BOR"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Sociedade Brasileira de Pesquisa Odontol\u00f3gica "], "301": ["2000"], "610": ["Pesquisa Odontol\u00f3gica Brasileira"], "440": ["ODONTOLOGIA"], "380": ["Q"], "100": ["Brazilian Oral Research"], "480": ["Sociedade Brasileira de Pesquisa Odontol\u00f3gica "], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la odontolog\u00eda.^les", "Publicar trabalhos de pesquisa b\u00e1sica e aplicada, bem como artigos de divulga\u00e7\u00e3o e de atualiza\u00e7\u00e3o em pesquisa odontol\u00f3gica.^lpt", "To publish basic and applied research works, as well as articles on current themes and updated information in oral research.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20040920^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120102"], "935": ["1806-8324"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20040920"]},
{"151": ["Cad. CRH"], "150": ["Cad. CRH"], "940": ["20080811"], "450": ["Sociological Abstracts", "Clase - Citas Latinoamericanas en Sociologia y Economia", "Data \u00cdndice", "Public Knowledge Project"], "400": ["0103-4979"], "62": ["Caderno CRH"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111021"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Estrada de S\u00e3o L\u00e1zaro, 197 - Federa\u00e7\u00e3o", "40.210-730  Salvador, Bahia  Brasil", "Tel.: (55 71) 3283-5857", "Fax: (55 71) 3283-5851"], "64": ["revcrh@ufba.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ccrh"], "490": ["Salvador"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["087227-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["BA"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CCRH"], "302": ["1"], "360": ["fr", "en", "pt"], "440": ["SOCIOLOGIA", "CI\u00caNCIAS SOCIAIS", "RECURSOS HUMANOS", "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS"], "140": ["EDUFBA, CNPq, Petrobras,  FABESP"], "301": ["1987"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Caderno CRH"], "480": ["Universidade Federal da Bahia - Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas - Centro de Recursos Humanos"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar art\u00edculos, ensayos y resultado de pesquisas reconociendo la importancia del debate y de la confrontaci\u00f3n de los resultados de pesquisa para la construcci\u00f3n de un pensamiento cr\u00edtico en las ciencias sociales.^les", "Divulgar artigos, ensaios e resultados de pesquisa reconhecendo a import\u00e2ncia do debate e da confronta\u00e7\u00e3o dos resultados da pesquisa para a constru\u00e7\u00e3o de um pensamento cr\u00edtico nas ci\u00eancias sociais.^lpt", "To publish articles, essays and research results, recognizing the importance of debate bringing together ideas, themes, subjects for comparison with research results for the construction of critical thinking in the social sciences.^len"], "51": ["^a20080826^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20091019"], "935": ["0103-4979"], "350": ["fr", "en", "pt"], "942": ["20080811"]},
{"151": ["Cad. estud"], "150": ["Cad. estud."], "400": ["1413-9251"], "62": ["FIPECAF"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111108"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 908 - pr\u00e9dio 3", "05508 - 900 S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel.: (55 11) 3091-5820 (ramal 115)", "Fax: (55 11) 3813-0120"], "64": ["ReCont@usp.br"], "940": ["20110705"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cest"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["096034-9"], "951": ["20110705"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CEST"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "301": ["1989"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["CONTABILIDADE", "FINAN\u00c7AS P\u00daBLICAS"], "710": ["Revista Contabilidade & Finan\u00e7as"], "380": ["F"], "100": ["Caderno de Estudos"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Cont\u00e1beis, Atuariais e Financeiras"], "10": ["br1.1"], "901": ["La misi\u00f3n del Cadernos de Estudos es la divulgaci\u00f3n de producci\u00f3n cient\u00edfica relevante en el \u00e1rea de Contabilidad, Contralor\u00eda, Actuar\u00eda y Finanzas, producida por profesores, investigadores, alumnos y profesionales de Brasil y del extranjero, seleccionada exclusivamente basado en calidad y contribuci\u00f3n efectiva al desarrollo del conocimiento en ese campo, a la luz de opiniones de evaluadores.^les", "A Cadernos de Estudos  tem como miss\u00e3o a divulga\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica relevante na \u00e1rea de Contabilidade, Controladoria, Atu\u00e1ria e Finan\u00e7as, produzida por professores, pesquisadores, alunos e profissionais do Brasil e do exterior, selecionada exclusivamente com base em qualidade e efetiva contribui\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento do conhecimento nesse campo, \u00e0 luz de pareceres de avaliadores.^lpt", "The mission of Cadernos de Estudos is to disseminate relevant scientific production in Accountancy, Controllership, Actuarial Science and Finance, produced by Brazilian and international faculty, researchers, students and professionals, exclusively selected based on quality and actual contribution to knowledge development in this field, subject to blind review.^len"], "51": ["^a20110700^bC^c20110800^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110928"], "935": ["1413-9251"], "350": ["pt"], "942": ["20110705"]},
{"151": ["Cad. CEDES"], "150": ["Cad. CEDES"], "940": ["19990419"], "450": ["LILACS"], "400": ["0101-3262"], "62": ["CEDES"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111018"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 6022 - Unicamp", "13084-971 Campinas SP - Brazil", "Tel. / Fax: (55 19) 3289 - 1598 / 7539"], "64": ["cadcedes@cedes.unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ccedes"], "230": ["Cadernos Centro de Estudos Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ccedes/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["019762-9"], "951": ["AMMS"], "490": ["Campinas"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["CCEDES"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["EDUCACAO"], "301": ["1980"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Cadernos CEDES"], "480": ["Centro de Estudos Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicaci\u00f3n de car\u00e1cter tem\u00e1tico destinadas a profesionales e investigadores del \u00e1rea de la educaci\u00f3n con el prop\u00f3sito de abordar temas actuales y significativos en este campo^les", "Publica\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter tem\u00e1tico dirigida a profissionais e pesquisadores da \u00e1rea educacional com o prop\u00f3sito de abordar quest\u00f5es que se colocam como atuais e significativas nesse campo de atua\u00e7\u00e3o.^lpt", "A thematic publication directed to professionals and researchers from the educational field, aiming at approaching significant and current issues in that field.^len"], "51": ["^a19990419^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0101-3262"], "350": ["pt"], "942": ["19990419"]},
{"151": ["Cad. EBAPE.BR"], "150": ["Cad. EBAPE.BR"], "940": ["20090827"], "450": ["Peri\u00f3dicos Capes", "Canal Ci\u00eancia", "Latindex"], "400": ["1679-3951"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, Escola Brasileira de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e de Empresas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111021"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Praia de Botafogo, 190 - sala 511", "22250-900 Rio de Janeiro/RJ  Brasil", "Tel.: (21) 3799-5759", "Fax: (21) 2551-5945"], "64": ["cadernosebape@fgv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cebape"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/cebape/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CEBAPE"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O"], "140": ["CNPq", "CAPES", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas / Escola Brasileira de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e de Empresas"], "301": ["2003"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["Cadernos Escola Brasileira de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e de Empresas.BR"], "100": ["Cadernos EBAPE.BR"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, Escola Brasileira de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e de Empresas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover el debate de la Administraci\u00f3n basada en la interdisciplinaridad y en la visi\u00f3n cr\u00edtica.^les", "Promover o debate na \u00e1rea de Administra\u00e7\u00e3o com base em abordagens interdisciplinares e cr\u00edticas.^lpt", "To promote the debate in the area of Administration grounded on interdisciplinary and critical perspectives.^len"], "51": ["^a20091000^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110905"], "935": ["1679-3951"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20090827"]},
{"151": ["Cad. Pagu"], "150": ["Cad. Pagu"], "940": ["20051005"], "450": ["Sociological Abstracts;", "Social Planning/Policy & Development  stracts;", "Handbook of Latin American Studies; ", "MLA International Bibliography; ", "IBZ-International Bibliography of Periodical Literature; ", "IBR-International Bibliography of Book Reviews of Scholarly Literature; ", "Biblioteca Virtual Mulher; ", "Lateindex; ", "Hispanic American Periodicals Index"], "400": ["0104-8333"], "62": ["N\u00facleo de Estudos de G\u00eanero - Pagu/Unicamp"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["other"], "63": ["Universidade Estadual de Campinas", "Cidade Universit\u00e1ria \"Zeferino Vaz\"", "13083-970 Campinas - SP", "Tel.: (55 XX 19) 3521 7873/3521 1703", "Fax: (55 XX 19) 3521 1704"], "64": ["pagu@unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cpa"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/cpa/index"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["093851-3"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CPA"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ANTROPOLOGIA SOCIAL, CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA, SERVI\u00c7O SOCIAL,  ENFERMAGEM, MOVIMENTOS FEMINISTAS"], "140": ["CNPq, Fapesp, Faepex/Unicamp"], "301": ["1993"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Cadernos Pagu"], "480": ["N\u00facleo de Estudos de G\u00eanero - Pagu"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir a la ampliaci\u00f3n y consolidaci\u00f3n del campo de los estudios de g\u00e9nero en el Brasil. Publica resultados de investigaciones in\u00e9ditas y art\u00edculos extranjeros no traducidos al portugu\u00e9s, permitiendo la difusi\u00f3n de conocimientos en el campo, as\u00ed como la lectura cr\u00edtica de la producci\u00f3n internacional sobre el tema.^les", "Contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o do campo de estudos de g\u00eanero no Brasil, atrav\u00e9s da veicula\u00e7\u00e3o de resultados de pesquisas in\u00e9ditas e de textos ainda n\u00e3o traduzidos no pa\u00eds, viabilizando, assim, a difus\u00e3o de conhecimentos na \u00e1rea e a leitura cr\u00edtica da produ\u00e7\u00e3o internacional.^lpt", "To contribute to enlarging and consolidating the gender studies field in Brazil. It publishes the results of unpublished researches and foreign articles not yet translated into Portuguese, thus enabling knowledge diffusion in the field and critical readings of the international production.^len"], "51": ["^a20051005^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0104-8333"], "350": ["pt"], "942": ["20051005"]},
{"151": ["Cad. pesqui"], "150": ["Cad. Pesqui."], "940": ["20030220"], "400": ["0100-1574"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Carlos Chagas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "950": ["MMM"], "117": ["other"], "63": ["Av. Prof. Francisco Morato, 1565", "05513-900 S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel.: +55 11 3723-3000", "Fax: +55 11 3721-1059"], "64": ["cpesquis@fcc.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cp"], "230": ["Revistas de estudos e pesquisas e educa\u00e7\u00e3o"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["019898-6"], "951": ["MMM"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Carlos Chagas"], "301": ["1971"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O"], "380": ["T"], "100": ["Cadernos de Pesquisa"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Carlos Chagas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Revista de estudios y investigaciones educativas, tiene como objetivo divulgar la producci\u00f3n acad\u00eamica sobre educaci\u00f3n, g\u00e9nero y raza, propiciando el intercambio de informaciones y el debate sobre las principales cuestiones y temas emergentes de esa \u00e1rea. Privilegia la diseminaci\u00f3n de investigaciones realizadas en el  pa\u00eds, aunque publique  tambi\u00e9n estudios provenientes del exterior. ^les", "Revista de estudos e pesquisas em educa\u00e7\u00e3o, tem como objetivo divulgar a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica sobre educa\u00e7\u00e3o, g\u00eanero e ra\u00e7a, propiciando a troca de informa\u00e7\u00f5es e o debate sobre as principias quest\u00f5es e temas emergentes da \u00e1rea. Privilegia a dissemina\u00e7\u00e3o das  pesquisas realizadas no pa\u00eds, embora publique  tamb\u00e9m estudos provenientes do exterior.^lpt", "A journal of studies and research in education, having as its purpose the publication of academic research on education, gender, and race, stimulating the exchange of information and the discussion of the main issues and emerging themes in the field. It gives priority to studies carried out in Brazil, but also publishes foreign works.^len"], "51": ["^a20030220^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110916"], "935": ["0100-1574"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20030220"]},
{"151": ["Cad. sa\u00fade p\u00fablica"], "150": ["Cad. Sa\u00fade P\u00fablica"], "940": ["19990702"], "450": ["SP", "LL", "ISI", "PubMed", "LILACS"], "400": ["0102-311X"], "62": ["Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Leopoldo Bulh\u00f5es, 1480 ", "21041-210 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel.:+55 21 2598-2511 / +55 21 2598-2508", "Fax: +55 21 2598-2737 / +55 21 2598-2514"], "64": ["cadernos@ensp.fiocruz.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["csp"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["101000000000000000000000"], "20": ["081953-0"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<p> </p>^les", "^t<p> </p>^lpt", "^t<p> </p>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["nd"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Cad Saude Publica"], "340": ["B"], "930": ["CSP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a19990702^bC"], "440": ["SAUDE PUBLICA", "SAUDE COLETIVA"], "301": ["1985"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["M"], "100": ["Cadernos de Sa\u00fade P\u00fablica"], "480": ["Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales que contribuyan al estudio de la salud p\u00fablica en general y de disciplinas afines como epidemiolog\u00eda, nutrici\u00f3n, parasitolog\u00eda, ecolog\u00eda y control de vectores, salud ambiental, pol\u00edticas p\u00fablicas y planificaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la salud, ciencias sociales aplicadas a la salud, entre otras.^les", "Publicar artigos originais que contribuam para o estudo da sa\u00fade p\u00fablica em geral e disciplinas afins, como epidemiologia, nutri\u00e7\u00e3o, parasitologia, ecologia e controles de vetores, sa\u00fade ambiental, pol\u00edticas p\u00fablicas e planejamento em sa\u00fade, ci\u00eancias sociais aplicadas \u00e0 sa\u00fade, dentre outras. ^lpt", "To publish original articles that contribute to the study of public health in general and to related disciplines such as epidemiology, nutrition, parasitology,vector ecology and control, environmental health, public polices and health planning, social sciences applied to health, and others.^len"], "37": ["6490"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0102-311X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["19990702"], "430": ["WA"]},
{"151": ["Cer\u00e2mica"], "150": ["Cer\u00e2mica"], "940": ["19990901"], "400": ["0366-6913"], "62": ["ABC"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 11049", "05422-970  S\u00e3o Paulo SP", "CMDMC-CCTM-IPEN", "Av. Lineu Prestes, 2242 - Cidade Universit\u00e1ria", "05508-900 S\u00e3o Paulo  SP - Brazil", "Tel./Fax: (55 11) 3816-9343"], "64": ["ceramica@ipen.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ce"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["021447-7"], "951": ["CM"], "950": ["MRB"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CE"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA DE MATERIAIS E METALURGICA", "CERAMICA"], "301": ["1954"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "999": [""], "380": ["Q"], "100": ["Cer\u00e2mica"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Cer\u00e2mica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar contribuciones originales de inter\u00e9s del \u00e1rea de cer\u00e1mica, comprendiendo arte cer\u00e1mica, abrasivos, biocer\u00e1micas, cer\u00e1micas avanzadas, cer\u00e1mica blanca, cer\u00e1mica de mesa, cer\u00e1mica electroelectr\u00f3nica, cer\u00e1mica estructural, cer\u00e1mica magn\u00e9tica, cer\u00e1mica nuclear, cer\u00e1mica \u00f3ptica, cer\u00e1mica qu\u00edmica, cer\u00e1mica termomec\u00e1nica, cer\u00e1mica roja, cemento, compuesto de matriz cer\u00e1mica, materiales refractarios, materiales de revestimiento, materias primas, vidriados, vidrios y vitrocer\u00e1micas, an\u00e1lisis microestructural , ciencia b\u00e1sica, instrumentaci\u00f3n, procesos de fabricaci\u00f3n, s\u00edntesis de polvos, t\u00e9cnicas de caracterizaci\u00f3n, etc.^les", "Publicar contribui\u00e7\u00f5es originais de interesse na \u00e1rea de cer\u00e2mica, compreendendo arte cer\u00e2mica, abrasivos, biocer\u00e2micas, cer\u00e2micas avan\u00e7adas, cer\u00e2mica branca, cer\u00e2mica de mesa, cer\u00e2mica eletroeletr\u00f4nica, cer\u00e2mica estrutural, cer\u00e2mica magn\u00e9tica, cer\u00e2mica nuclear, cer\u00e2mica \u00f3ptica, cer\u00e2mica qu\u00edmica, cer\u00e2mica termomec\u00e2nica, cer\u00e2mica vermelha, cimento, comp\u00f3sitos de matriz cer\u00e2mica, materiais refrat\u00e1rios, materiais de revestimento, mat\u00e9rias-primas, vidrados, vidros e vitrocer\u00e2micas, an\u00e1lise microestrutural, ci\u00eancia b\u00e1sica, instrumenta\u00e7\u00e3o, processos de fabrica\u00e7\u00e3o, s\u00edntese de p\u00f3s, t\u00e9cnicas de caracteriza\u00e7\u00e3o etc.^lpt", "To publish original articles in the entire field of ceramic science and technology, including ceramic art, bioceramics, advanced ceramics, structural ceramics, electroelectronic ceramics, magnetic ceramics, optical ceramics, nuclear ceramics, ceramic raw materials, cements, sanitaryware and porcelain, thermal insulators, ceramic tiles, refractories, glazes and ceramic pigments, glasses and glass-ceramics, ceramic matrix composites, basic science, characterization techniques, ceramic equipments, microstructural analysis, manufacturing processes, powder synthesis, etc.^len"], "51": ["^a19990901^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20071019"], "935": ["0366-6913"], "350": ["pt"], "942": ["19990901"]},
{"151": ["Ci\u00eanc. educ. (Bauru)"], "150": ["Ci\u00eanc. educ. (Bauru)"], "940": ["20070911"], "450": ["Latindex - Hemeroteca Latinoamericana (UNAM)", "Clase - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "Unibibli Web", "Peri\u00f3dicos CAPES", "  "], "400": ["1516-7313"], "62": ["revista@fc.unesp.br"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Engenheiro Luiz Edmundo Carrijo Coube, 14-01", "Campus Universit\u00e1rio - Vargem Limpa  CEP 17033-360  Bauru - SP/ Brasil               ", "Tel./Fax: (55 14) 3103 6177"], "64": ["revista@fc.unesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ciedu"], "230": ["Ci\u00eancia e Educa\u00e7\u00e3o"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ciedu/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095052-1"], "951": ["EMS"], "490": ["Bauru"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CIEDU"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O", " ENSINO - APRENDIZAGEM", "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE ENSINO", " TECNOLOGIA EDUCACIONAL", " AVALIA\u00c7\u00c3O DA APRENDIZAGEM"], "140": ["CAPES; CNPq; Proex"], "301": ["1998"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Ci\u00eancia & Educa\u00e7\u00e3o (Bauru)"], "480": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia, Bauru: Faculdade de Ci\u00eancias, UNESP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos sobre resultados de investigaciones emp\u00edricas o te\u00f3ricas y ensayos originales sobre temas relacionados con la educaci\u00f3n en ciencias, educaci\u00f3n matem\u00e1tica  y \u00e1reas a fines.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos sobre resultados de pesquisas emp\u00edricas ou te\u00f3ricas e ensaios originais sobre temas relacionados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o em ci\u00eancias, educa\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica e \u00e1reas afins.^lpt", "To publish scientific papers on empirical or theoretical research outcomes as well as original essays related related to Science and Mathematics Education.^len"], "51": ["^a20070911^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110202"], "935": ["1516-7313"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070911"]},
{"151": ["Ci\u00eanc. sa\u00fade coletiva"], "150": ["Ci\u00eanc. sa\u00fade coletiva"], "940": ["20020111"], "450": ["LILACS", "Latindex", "Red ALCyC", "CSA Sociological Abstract", "Cabi Internacional", "Global Health Astracts", "Repdisca/Opas", "DOAJ - Directory of Open Access Journals", "PubMed", "ISI"], "400": ["1413-8123"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brasil, 4036 - sala 700 Manguinhos", "21040-361 Rio de Janeiro RJ - Brazil", "Tel.: +55 21 2290-4893 / 3882-9151"], "64": ["revscol@fiocruz.br"], "65": ["<br>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["csc"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["101000000000000000000000"], "951": ["AFG"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CSC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SA\u00daDE COLETIVA"], "140": ["CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico "], "301": ["19960000"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Ci\u00eancia & Sa\u00fade Coletiva"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar debates, an\u00e1lisis y resultados de investigaciones sobre temas considerados relevantes para la Salud Coletiva. ^les", "Publicar debates, an\u00e1lises e resultados de investiga\u00e7\u00f5es sobre temas considerados relevantes para a Sa\u00fade Coletiva. ^lpt", "To publish debates, analyses, and results of research on a Specific Theme considered current and relevant to the field of Collective Health.^len"], "51": ["^a20020111^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1413-8123"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020111"]},
{"151": ["Ci\u00eanc. rural"], "150": ["Cienc. Rural"], "940": ["20020425"], "450": ["AGRIS", "AGRINDEX", "AGROBASE", "ANIMAL BREEDING ABSTRACTS", "BIOSIS", "CABI", "LILACS", "METEREOLOGICAL & GEOASTROPHYSICAL ABSTRACTS", "NISC COLORADO", "ISI"], "400": ["0103-8478"], "62": ["Universidade Federal de Santa Maria"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Universidade Federal de Santa Maria", "Centro de Ci\u00eancias Rurais ", "97105-900  Santa Maria RS  Brazil ", "Tel.: +55 55 3220-8698 ", "Fax: +55 55 3220-8695"], "64": ["cienciarural@mail.ufsm.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cr"], "490": ["Santa Maria"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/cr/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["088602-5"], "951": ["OCRD"], "950": ["OCRD"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CR"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["EXTENSAO AGRICOLA", "ENGENHARIA FLORESTAL", "MEDICIANA VETERINARIA E ZOOTECNIA", "MEDICINA VETERINARIA", "AGRONOMIA", "CIENCIA ANIMAL"], "140": ["FAPERGS"], "301": ["1991"], "610": ["Revista do Centro de Ci\u00eancias Rurais"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Ci\u00eancia Rural"], "480": ["Universidade Federal de Santa Maria"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales, notas cortas, revisiones bibliogr\u00e1ficas preparados por cientistas del orden internacional y nacional, que contribuyen con sus trabajos en las \u00e1reas de la Agronom\u00eda, Ciencia Animal, Medicina Veterinaria y Ingenier\u00eda Florestal.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos, revis\u00f5es bibliogr\u00e1ficas e notas referentes \u00e0 \u00e1rea de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias.^lpt", "To publish original articles (full papers), short notes and reviews prepared by national and international experts which contribute to the scientific area of Agronomy, Animal Science, Veterinary Medicine and Forestry Science.^len"], "302": ["21"], "51": ["^a20020425^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0103-8478"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020425"]},
{"151": ["Ci\u00eanc. inf"], "150": ["Ci. Inf."], "940": ["19980430"], "450": ["Bibliografia Brasileira de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o", "Library and Information Science Abstract", "Information Science Abstracts", "IREBI: Indice de Revistas de Bibliotecologia"], "400": ["0100-1965"], "62": ["Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em<br>Ci\u00eancia e Tecnologia - IBICT"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["other"], "63": ["SAS, Quadra 5, Lote 6, Bloco H", "70070-914 Bras\u00edlia DF - Brazil", "Tel.: (55 61) 3217-6360 / 3217-6350", "Fax: (55 61) 321.6490"], "64": ["ciinf@ibict.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ci"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["022173-2"], "951": ["CM"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<p> </p>^les", "^t<p> </p>^lpt", "^t<p> </p>^len"], "320": ["DF"], "541": ["nd"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["CI"], "302": ["1"], "360": ["es", "pt"], "440": ["CIENCIA DA INFORMACAO"], "301": ["1972"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"], "480": ["IBICT"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales en el \u00e1rea de ciencia de la informaci\u00f3n o que presentem los resultados de estudios y investigaciones sobre las actividades del sector de la informaci\u00f3n^les", "Publicar trabalhos originais relacionados com \u00e0 Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o ou que apresentem resultados de estudos e pesquisas sobre as atividades do setor de informa\u00e7\u00e3o^lpt", "To publish original works related to Information Science, as well as the results of studies and researches in the information fields, their activities and sectors^len"], "30": ["fbpe-012"], "51": ["^a20090900^bC", "^a19980430^bC^c20080800^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110221"], "935": ["0100-1965"], "350": ["es", "pt"], "942": ["19980430"]},
{"151": ["Ci\u00eanc. agrotec"], "150": ["Ci\u00eanc. agrotec."], "940": ["20070517"], "450": ["AGRIS - International Information System for the Agricultural Sciences and Technology", "AGROBASE - Base de dados da Agricultura ", "Brasileira", "CAB ABSTRACT - Commonwealth Agricultural Bureau", "CAS - American Chemical Society", "ISI", "LILACS"], "400": ["1413-7054"], "62": ["Editora UFLA"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Editora UFLA", "Caixa Postal 3037", "37200-000 Lavras, MG-Brasil"], "64": ["editora@ufla.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cagro"], "490": ["Lavras"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/cagro/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092757-0"], "951": ["ems"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["MG"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CAGRO"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Universidade Federal de Lavras - UFLA "], "301": ["1996"], "610": ["Ci\u00eancia e Pr\u00e1tica"], "440": ["AGRONOMIA ", "MEDICINA VETERIN\u00c1RIA", "   MEDICINA VETERIN\u00c1RIA", " CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALIMENTOS", " ZOOTECNIA"], "380": ["B"], "100": ["Ci\u00eancia e Agrotecnologia"], "480": ["Editora da Universidade Federal de Lavras"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos en el \u00e1reas de Ciencias Animales y Vegetales inclu\u00eddo Agronom\u00eda, Ciencia y Tecnolog\u00eda de Alimentos, Econom\u00eda y Administraci\u00f3n del Agro-negocio, Ingeniar\u00eda Rural, Medicina Veterinaria y Zootecnia.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos em \u00e1reas de Ci\u00eancias Vegetais e Animais incluindo Agronomia, Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos, Economia e Administra\u00e7\u00e3o do Agroneg\u00f3cio, Engenharia Rural, Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia.^lpt", "Its mission is to publish scientific articles in areas of plant and animal sciences including Agronomy, Food Science and Technology, Agricultural Economics and Agribusiness, Rural Engineering, Veterinary Medicine and Zootechnology. ^len"], "51": ["^a20070517^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1413-7054"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20070517"]},
{"151": ["Ci\u00eanc. Tecnol. Aliment"], "150": ["Ci\u00eanc. Tecnol. Aliment."], "940": ["19981016"], "450": ["Food Sciences and Technology Abstracts (FSTA)", "CAB International", "Agrirs", "Chemical Abstracts", "Peri", "ISI"], "400": ["0101-2061"], "62": ["SBCTA"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brasil, 2880", "Caixa Postal 271", "13001-970 Campinas SP - Brazil", "Tel.: +55 19 3241.5793", "Tel./Fax.: +55 19 3241.0527"], "64": ["revista@sbcta.org.br"], "65": ["<HR>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["cta"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CTA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["TECNOLOGIA DE ALIMENTOS", "QUIMICA"], "301": ["1981"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos"], "480": ["Sociedade Brasileira de Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publica art\u00edculos y comunicaciones cient\u00edficas en el \u00e1rea de los alimentos^les", "Publicar artigos e comunica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas na \u00e1rea de alimentos.^lpt", "To publish scientific articles and communications in the area of food science.^len"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0101-2061"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Clinics"], "150": ["Clinics"], "940": ["20050215"], "450": ["Index Medicus", "MEDLINE ", "Excerpta Medica / EMBASE", "ISI", "LILACS", "Index Medicus Latino-Americano /LILACS ", "Biosciences Information Service", "Biological Abstracts (BIOSIS)", "Chemical Abstract Services Cource Index (CASSI)", "\u00cdndice de Revista Latino Americana em Ci\u00eancia (Peri\u00f3dica) - M\u00e9xico"], "400": ["1807-5932"], "62": ["Faculdade de Medicina / USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["other"], "63": ["Av. Ov\u00eddio Pires de Campos, 225 - 6 and.", "05403-010 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel.: (55 11) 2661-6235", "Fax: (55 11) 2661-7524"], "64": ["editorial.office@hcnet.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["clin"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Clinics"], "340": ["B"], "930": ["CLIN"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA"], "140": ["Faculdade de Medicina / USP"], "301": ["2005"], "610": ["Revista do Hospital das Cl\u00ednicas"], "303": ["1"], "380": ["M"], "100": ["Clinics"], "480": ["Faculdade de Medicina / USP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos sometidos a la evaluaci\u00f3n por pares del \u00e1rea cl\u00ednica e investigadores en medicina.^les", "Publicar artigos submetidos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o por pares de interesse para cl\u00ednicos e pesquisadores em medicina.^lpt", "To publish peer-reviewed articles of interest to clinicians and researchers in the medical sciences.^len"], "302": ["60"], "51": ["^a20050215^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110824"], "935": ["1807-5932"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20050215"]},
{"151": ["Coluna/Columna"], "150": ["Coluna/Columna"], "940": ["20091005"], "450": ["LILACS", "SCOPUS"], "400": ["1808-1851"], "62": ["Sociedade Brasileira de Coluna"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["vancouv"], "63": ["Al. Lorena, 1304 cj. 1406/1407", "01424-001 S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "Tel.: (55 11) 3088-6616"], "64": ["revistacoluna@uol.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["coluna"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/coluna/index"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["COLUNA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ORTOPEDIA", "TRAUMATOLOGIA", "CIRURGIA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Coluna"], "301": ["2004"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Coluna/Columna"], "480": ["Sociedade Brasileira de Coluna"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar pesquisas que contribuyan para el perfeccionamiento y desarrollo de la pr\u00e1tica, pesquisa y ense\u00f1anza de los temas relacionados a la Columna Vertebral en Brasil y Am\u00e9rica Latina.^les", "Divulgar pesquisas que contribuam para o aperfei\u00e7oamento e o desenvolvimento da pr\u00e1tica, da pesquisa e do ensino dos temas relacionados \u00e0 Coluna Vertebral no Brasil e na Am\u00e9rica Latina.^lpt", "To publish articles that contribute to the improvement and development of the practice, research and teaching of the themes related to the spinal column in Brazil and in Latin America.^len"], "51": ["^a20100119^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110815"], "935": ["1808-1851"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20091005"]},
{"151": ["Comput. Appl. Math."], "150": ["Comput. Appl. Math."], "940": ["20040713"], "450": ["ISI"], "400": ["1807-0302"], "62": ["Sociedade Brasileira de Matem\u00e1tica Aplicada e Computacional"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["ICMC/USP - SBMAC", "Av. do Trabalhador S\u00e3o Carlense, 400 CP668", "13560-970 - S\u00e3o Carlos - SP Brasil", "Tel./Fax: (55 16) 3373-8120/3374-3067"], "64": ["sbmac@icmc.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cam"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/cam/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["046255-1 "], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CAM"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "360": ["en"], "440": ["MATEM\u00c1TICA"], "140": ["CNPq, MCT, FINEP"], "301": ["1982"], "610": ["Matematica Aplicada e Computacional"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Computational & Applied Mathematics"], "480": ["Sociedade Brasileira de Matem\u00e1tica Aplicada e Computacional"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la matem\u00e1tica aplicada y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da matem\u00e1tica aplicada, computa\u00e7\u00e3o e \u00e1reas correlatas.^lpt", "To publish original papers of scientific value in the field of Computational , Applied Mathematics and similar areas.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20040713^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110406"], "935": ["1807-0302"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20040713"]},
{"151": ["Contexto int"], "150": ["Contexto int."], "940": ["20070809"], "450": ["CLASE - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "Data\u00cdndice", "IPSA - International Political Science Abstracts", "RIB - Revista Interamericana de Bibliograf\u00eda", "LATINDEX - Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a e Portugal", "CSA - Sociological Abstracts", "  ", "  "], "400": ["0102-8529"], "62": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Marques de S\u00e3o Vicente, 225 - Casa 20 ", "22453-900 Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "Tel.: (55 21) 3527-1559", "Fax: (55 21) 3527-1560"], "64": ["npp@puc-rio.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cint"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["084545-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<p> </p>^les", "^t<p> </p>^lpt", "^t<p> </p>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["nd"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CINT"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS", " DIREITO INTERNACIONAL", " NEG\u00d3CIOS INTERNACIONAIS", "  ECONOMIA INTERNACIONAL  "], "140": ["CNPq"], "301": ["1985"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Contexto Internacional"], "480": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro, Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Su objectivo es promover el debate acad\u00e9mico en Brasil en el campo de las relaciones internacionales y areas correlatas.^les", "Seu prop\u00f3sito \u00e9 promover o debate acad\u00eamico no Brasil no campo das rela\u00e7\u00f5es internacionais e \u00e1reas afins.^lpt", "The journal purpose is to promote the academic discussion in Brazil in the field of international relations and related areas.^len"], "51": ["^a20070809^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100930"], "935": ["0102-8529"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20070809"]},
{"151": ["Crop Breed. Appl. Biotechnol."], "150": ["Crop Breed. Appl. Biotechnol."], "450": ["Acervo Documental da Embrapa", "Agricola", "AGRIS", "Agrobase", "Biosys", "CAB International Abstracts", "Chemical Abstracts", "DOAJ", "Ebsco", "ISI Thomson Reuters", "Latindex", "Peri\u00f3dica", "Portal da Capes", "Scopus", "Wilson"], "400": ["1984-7033"], "62": ["Crop Breeding and Applied Biotechnology"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Universidade Federal de Vi\u00e7osa, Departamento de Fitotecnia", "36570-000 Vi\u00e7osa - Minas Gerais/Brasil", "Tel.: (55 31)3899-2611", "Fax: (55 31)3899-2611"], "64": ["cbab@ufv.br"], "940": ["20110321"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["cbab"], "490": ["Vi\u00e7osa"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/cbab/index"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094886-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CBAB"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["FITOTECNIA", "MELHORAMENTO VEGETAL"], "140": ["CNPq", "FAPEMIG", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Melhoramento de Plantas"], "301": ["2001"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["CBAB. Crop Breeding and Applied Biotechnology"], "100": ["Crop Breeding and Applied Biotechnology"], "480": ["Crop Breeding and Applied Biotechnology"], "10": ["br1.1"], "901": ["CBAB tiene como misi\u00f3n contribuir al desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico del cultivo de plantas y la agricultura en todo el mundo.^les", "A CBAB tem como miss\u00e3o contribuir para o desenvolvimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico do melhoramento gen\u00e9tico de plantas e da agricultura a n\u00edvel mundial.^lpt", "CBAB's mission is to contribute to the scientific and technological development of plant breeding and agriculture worldwide.^len"], "51": ["^a20110400^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1984-7033"], "350": ["en"], "942": ["20110321"]},
{"151": ["DELTA"], "150": ["DELTA"], "940": ["19981016"], "450": ["Sociological Abstracts", "Linguistics and Language Behavior Abstracts"], "400": ["0102-4450"], "62": ["DELTA"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["other"], "63": ["PUC-SP - LAEL", "Rua Monte Alegre, 984", "05014-001 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel.: +55 11 3864-4409", "Fax: +55 11 3862-5840"], "64": ["delta@pucsp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["delta"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["DELTA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["LINGUISTICA"], "301": ["1985"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1/2"], "380": ["F"], "100": ["DELTA: Documenta\u00e7\u00e3o de Estudos em Ling\u00fc\u00edstica Te\u00f3rica e Aplicada"], "480": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo - PUC-SP"], "10": ["br1.1"], "901": ["The journal is adressed to all areas of study concerning language and speech, whether theoretical or applied; however, only unpublished contributions will be considered^les", "A revista publica estudos de car\u00e1ter te\u00f3rico ou aplicado, oriundos de qualquer \u00e1rea referente ao fen\u00f4meno ling\u00fc\u00edstico, desde que se trate de contribui\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas^lpt", "The journal is adressed to all areas of study concerning language and speech, whether theoretical or applied; however, only unpublished contributions will be considered^len"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0102-4450"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Dados rev. ci\u00eanc. sociais"], "150": ["Dados"], "940": ["19970425"], "450": ["Boletin de sum\u00e1rios de revistas de economia", "Bulletin analytique de documentation politique, \u00e9conomique et sociale", "Clase - Citas Latinoamericanas en Sociologia y economia", "Current Contents - social and behavioral sciences", "Hispanic american periodicals index", "\u00cdndice de ci\u00eancias sociais", "International political science abstracts", "Social sciences citation index", "Sociological abstracts", "sum\u00e1rios correntes brasileiros", "LILACS", "ISI"], "400": ["0011-5258"], "62": ["Instituto Universit\u00e1rio de Pesquisas do Rio de Janeiro"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "117": ["other"], "63": ["R.  da Matriz, 82", "22260-100 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel.: +55 21 2266-8300", "Fax: +55 21 2266-8345"], "64": ["dados.revista@gmail.com"], "110": ["Revista de Ci\u00eancias Sociais"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["dados"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["026275-7"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["DADOS"], "302": ["1"], "360": ["fr", "pt"], "301": ["1966"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["SOCIOLOGIA"], "380": ["T"], "100": ["Dados"], "480": ["IUPERJ - Instituto Universit\u00e1rio de Pesquisas do Rio de Janeiro"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales en el \u00e1rea de las ciencias sociales^les", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos na \u00e1rea de ci\u00eancias sociais^lpt", "To publish original articles in the field of social sciences^len"], "30": ["fbpe-0004"], "51": ["^a19970425^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0011-5258"], "350": ["pt"], "942": ["19970425"], "65": ["<hr>"]},
{"151": ["Dental Press J. Orthod"], "150": ["Dental Press J. Orthod."], "450": ["LILACS", "BBO"], "400": ["2176-9451"], "62": ["Dental Press"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Euclides da Cunha, 1718 ", "87015-180 - Maring\u00e1 - PR", "Tel/Fax: (55 44) 3031-9818"], "64": ["artigos@dentalpress.com.br"], "940": ["20100422"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["dpjo"], "490": ["Maring\u00e1"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["101778-0"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["DPJO"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ORTODONTIA", "MEDICINA DENT\u00c1RIA", "ODONTOLOGIA"], "301": ["20100100"], "610": ["Revista Dental Press de Ortodontia e Ortopedia Facial"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Dental Press Journal of Orthodontics"], "480": ["Dental Press International"], "10": ["br1.1"], "901": ["Difundir avances cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos de la Ortodoncia, que contribuyan significativamente para la comunidad de investigadores en niveles local, regional e internacional.^les", "Difundir os avan\u00e7os cient\u00edficos e tecnol\u00f3gicos da Ortodontia, que contribuam significativamente para a comunidade de pesquisadores em n\u00edveis local, regional e internacional.^lpt", "To diffuse the scientific and technological advances of Orthodontics which significantly contribute for the community of researchers at local, regional and international levels.^len"], "302": ["15"], "51": ["^a20100500^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111110"], "935": ["2176-9451"], "350": ["en"], "942": ["20100422"]},
{"151": ["Ecl\u00e9tica qu\u00edm"], "150": ["Eclet. Qu\u00edm."], "940": ["20000414"], "450": ["Abstracts Journal ", "Analytical Abstracts ", "Biotecnhology Citation Index ", "Chemical Abstracts ", "Chemistry Citation Index ", "Referatvni Zhurnal (Moscou-R\u00fassia) ", "SciELO ", "ISI"], "400": ["0100-4670"], "62": ["Ecl\u00e9tica Qu\u00edmica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110826"], "117": ["other"], "63": ["Instituto de Qu\u00edmica / UNESP", "14801-970 Araraquara SP Brazil", "Tel.: +55 16 3301-9636/3301-9631"], "64": ["ecletica@iq.unesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["eq"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["cm"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EQ"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["QUIMICA"], "301": ["1976"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Ecl\u00e9tica Qu\u00edmica"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Editora da Universidade Estadual Paulista J\u00falio de Mesquita Filho - UNESP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales relacionados con todas las areas de la Qu\u00edmica.^les", "Publicar artigos originais relativos a todas as \u00e1reas da Qu\u00edmica.^lpt", "To publish original articles covering all aspects of Chemistry. ^len"], "51": ["^a20000414^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0100-4670"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000414"]},
{"151": ["Econ. Apl"], "150": ["Econ. Apl."], "940": ["20060127"], "450": ["Journal of Economic Literature da American Economic Association-  EconLit ", "ISI"], "400": ["1413-8050"], "62": ["Economia Aplicada"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Avenida dos Bandeirantes, 3.900", "CEP 14040-900 Ribeir\u00e3o Preto SP Brasil", "Tel.: +55 16 3602 3910", "Fax: +55 16 3633-4488"], "64": ["revecap@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ecoa"], "230": ["Brazilian Journal of Applied Economics"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ecoa/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093252-3"], "951": ["EMS"], "490": ["Ribeir\u00e3o Preto"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ECOA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ECONOMIA, TEORIA ECON\u00d4MICA,  HIST\u00d3RIA ECON\u00d4MICA,  ECONOMIA MONET\u00c1RIA E FISCAL, CRESCIMENTO, FLUTUA\u00c7\u00d5ES E PLANEJAMENTO ECON\u00d4MICO "], "140": ["CNPq"], "301": ["1997"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Economia Aplicada"], "480": ["Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade de Ribeir\u00e3o Preto da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgaci\u00f3n de investigaciones econ\u00f3micas aplicadas a problemas concretos, tanto de inter\u00e9s del sector p\u00fablico como privado, y que contengan, especialmente, estudios cuantitativos, cuyos resultados puedan aproximar la teor\u00eda de la realidad.^les", "Divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos de an\u00e1lise econ\u00f4mica aplicada a problemas espec\u00edficos, tanto de interesse do setor p\u00fablico como privado, e que contenham, particularmente, estudos quantitativos, cujos resultados possam aproximar a teoria da realidade.^lpt", "The aims of the Journal is to publish papers with economic analysis applied to specific problems of interest either to public or private sector, especially with quantitative results bringing theory and reality closer.^len"], "51": ["^a20060127^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1413-8050"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20060127"]},
{"151": ["Econ. soc"], "150": ["Econ. soc."], "940": ["20071009"], "450": ["Portal CAPES", "e-JEL", "EconLit", "Econpapers", "  ", "  "], "400": ["0104-0618"], "62": ["Instituto de Economia da Universidade Estadual de Campinas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110926"], "117": ["other"], "63": ["Rua Pit\u00e1goras, s/n. CP 6135.", "13083-857 - Campinas - SP - Brasil", "Tel.: +55 19 3521-5769", "Fax: +55 19 3289-3580"], "64": ["public@eco.unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ecos"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ecos/login"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["089667-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ECOS"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["Instituto de Economia - UNICAMP", "CNPq - MCT"], "301": ["1992"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["ECONOMIA", " HIST\u00d3RIA DO PENSAMENTO ECON\u00d4MICO", " ECONOMIA GERAL", " HIST\u00d3RIA ECON\u00d4MICA"], "380": ["T"], "100": ["Economia e Sociedade"], "480": ["Instituto de Economia da Universidade Estadual de Campinas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir al desarrollo de la reflexi\u00f3n cr\u00edtica en el campo de la econom\u00eda y de la historia econ\u00f3mica.^les", "Contribuir para o desenvolvimento da reflex\u00e3o cr\u00edtica nos campos da economia e da hist\u00f3ria econ\u00f4mica.^lpt", "To contribute to the development of critical reflection in the fields of Economics and Economic History.^len"], "51": ["^a20071009^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20081024"], "935": ["0104-0618"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20071009"]},
{"151": ["Educ. rev"], "150": ["Educ. rev."], "940": ["20070521"], "450": ["BBE - Bibliografia Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o", "Edubase", "MLA International Bibliography", "GeoDados"], "400": ["0104-4060"], "62": ["Setor de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal do Paran\u00e1"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["other"], "63": ["Rua General Carneiro 460, 1\u00ba Andar sala 102.", "80060-150 Curitiba Paran\u00e1/Brasil", "Tel.: (55 41) 3360 5259", "Fax: (55 41) 3264 3574"], "64": ["educar@ufpr.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["er"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093066-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ER"], "441": ["Human Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["UFPR", " CNPq", "  Funda\u00e7\u00e3o Arauc\u00e1ria", " Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Paran\u00e1"], "301": ["1993"], "610": ["Educar"], "440": ["FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O", " T\u00d3PICOS ESPEC\u00cdFICOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O", " CURR\u00cdCULO", " ENSINO-APRENDIZAGEM", " PLANEJAMENTO EDUCACIONAL", " AVALIA\u00c7\u00c3O DA APRENDIZAGEM"], "380": ["F"], "100": ["Educar em Revista"], "480": ["Setor de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal do Paran\u00e1"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales y relatos in\u00e9ditos de investigaci\u00f3n en el \u00e1rea educacional y eventualmente, publicar documentos especiales y traducciones. Su prop\u00f3sito es abordar cuestiones actuales y significativas para la compreensi\u00f3n de los fen\u00f3menos educativos.^les", "Publicar artigos originais e relatos in\u00e9ditos de pesquisa na \u00e1rea educacional, bem como resenhas de livros de destaque e, eventualmente, documentos especiais e tradu\u00e7\u00f5es. Tem como prop\u00f3sito abordar quest\u00f5es atuais e significativas para a compreens\u00e3o dos fen\u00f4menos educativos.^lpt", "To publish original articles and unpublished research reports, as well as book reviews and, from time to time, special documents and translations. Its main purpose is to approach actual and meaningful questions to understanding educational phenomena.^len"], "302": ["9"], "51": ["^a20070521^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101013"], "935": ["0104-4060"], "350": ["es", "pt"], "942": ["20070521"]},
{"151": ["Educ. soc"], "150": ["Educ. Soc."], "940": ["19990414"], "450": ["Contents Pages in Education (Carfax Publishing Company)", "Swets Subscription Service", "Ulrich's International Periodicals Directory"], "400": ["0101-7330"], "62": ["CEDES"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111117"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 6022 - Unicamp", "13084-971 Campinas SP - Brazil", "Tel. / Fax: +55 19 3289.1598"], "64": ["revista@cedes.unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["es"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/es/login"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["028661-3"], "951": ["ACS"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["ES"], "302": ["1"], "360": ["fr", "en", "pt"], "440": ["SOCIOLOGIA DA EDUCACAO", "EDUCACAO"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1978"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Educa\u00e7\u00e3o & Sociedade"], "480": ["Centro de Estudos Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade - Cedes"], "10": ["br1.1"], "901": ["Designed to be an incentive to academic research, and an instrument of broad debate on education in its several aspects, the journal accepts contributions in the form of articles and reviews in the Education Science fields^les", "Planejada como instrumento de incentivo \u00e0 pesquisa acad\u00eamica e ao amplo debate sobre o ensino, nos seus diversos prismas, a revista aceita colabora\u00e7\u00f5es de artigos e resenhas na \u00e1rea de Ci\u00eancia da Educa\u00e7\u00e3o.^lpt", "Designed to be an incentive to academic research, and an instrument of broad debate on education in its several aspects, the journal accepts contributions in the form of articles and reviews in the Education Science fields^len"], "51": ["^a19990414^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100513"], "935": ["0101-7330"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["19990414"]},
{"151": ["Educ. pesqui"], "150": ["Educ. Pesqui."], "940": ["20011105"], "450": ["Bibliografia Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o", "Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "EDUBASE"], "400": ["1517-9702"], "62": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "950": ["AFG"], "117": ["other"], "63": ["Av. da Universidade, 308 - Biblioteca, 1\u00ba andar 05508-040 - S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel./Fax.: (55 11) 3091-3525"], "64": ["revedu@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ep"], "230": ["Education and Research"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ep/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094663-X"], "951": ["OCRD"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EP"], "441": ["Human Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCACAO"], "140": ["CNPq", "USP"], "301": ["1999"], "610": ["Revista da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o"], "303": ["1"], "380": ["T"], "240": ["Revista da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da USP"], "100": ["Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa"], "480": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos in\u00e9ditos en el area de educaci\u00f3n, en especial resultados de investigaciones de car\u00e1cter te\u00f3rico o emp\u00edrico y revisiones de la literatura de investigaci\u00f3n educacional.^les", "Publicar artigos in\u00e9ditos na \u00e1rea educacional, em especial resultados de pesquisa de car\u00e1ter te\u00f3rico ou emp\u00edrico, bem como revis\u00f5es de literatura de pesquisa educacional.^lpt", "Publishes original articles and research reports in education, as well as book reviews, special documents, and translations made by teachers and researches from the University, and also from other institutions.^len"], "302": ["25"], "51": ["^a20011105^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111206"], "935": ["1517-9702"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20011105"]},
{"151": ["Educ. rev"], "150": ["Educ. rev."], "940": ["20080102"], "450": ["BBE - Biblioteca Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o (Bras\u00edlia, INEP). ", "GeoDados", "IRESIE - \u00cdndice de Educaci\u00f3n Superior Y Investigaci\u00f3n Educativa (do Centro de Estudos sobre la Universidad da Universidad Nacional Aut\u00f4noma do M\u00e9xico)", "LILACS "], "400": ["0102-4698"], "62": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFMG"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Avenida Antonio Carlos, 6627.", "31270-901 - Belo Horizonte - MG - Brasil", "Tel./Fax: (55 31) 3499-5371"], "64": ["revista@fae.ufmg.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["edur"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/edur/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["083020-8"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EDUR"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O"], "140": ["Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa (PRPq - UFMG)", "CNPQ - Centro Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico", "CAPES - Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o Institucional (PQI)", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o: Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFMG"], "301": ["1985"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Educa\u00e7\u00e3o em Revista"], "480": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Minas Gerais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir para la divulgaci\u00f3n de conocimientos cient\u00edficos en el campo de la educaci\u00f3n, procurando, en su proyecto, hacerlos p\u00fablicos a los interesados en el area educacional.^les", "Contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o de conhecimentos cient\u00edficos no campo da educa\u00e7\u00e3o,  procurando, em seu projeto, torn\u00e1-los p\u00fablicos para todos interessados nessa \u00e1rea.^lpt", "To contribute for the spreading of scientific knowledge in the field of the education, looking for, in its project, to become them public for all interested parties in this area.^len"], "51": ["^a20080102^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101028"], "935": ["0102-4698"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20080102"]},
{"151": ["Eng. Agr\u00edc"], "150": ["Eng. Agr\u00edc."], "940": ["20050128"], "450": ["AGRIS (International Information System for the Agricultural Science and Technology)", "AGROBASE ", "CAB INTERNATIONAL (International Centre for Agriculture and Biosciences) ", "ISI"], "400": ["0100-6916"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia Agr\u00edcola"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Departamento de Engenharia Rural  FCAV/UNESP", "Prof. Paulo Donato Castellane, km 5", "14884.900  Jaboticabal  SP Brasil", "Tel./Fax: +55 16 3203 3341"], "64": ["sbea@sbea.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["eagri"], "490": ["Jaboticabal"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/eagri/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["029605-8 "], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EAGRI"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["TECNOLOGIA AGRICOLA"], "140": ["CNPq"], "301": ["1972"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Engenharia Agr\u00edcola"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia Agr\u00edcola"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos, art\u00edculos t\u00e9cnicos y revisiones bibliogr\u00e1ficas in\u00e9ditos, en portugu\u00e9s, espa\u00f1ol o ingl\u00e9s, en el \u00e1rea de ingenier\u00eda agr\u00edcola, con el fin de fomentar la divulgaci\u00f3n del conocimiento pr\u00e1ctico y cient\u00edfico y la divulgaci\u00f3n de soluciones a problemas afines al \u00e1rea.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos, artigos t\u00e9cnicos e revis\u00f5es bibliogr\u00e1ficas in\u00e9ditos, em portugu\u00eas, espanhol ou ingl\u00eas, na \u00e1rea de Engenharia Agr\u00edcola, fomentando a divulga\u00e7\u00e3o do conhecimento pr\u00e1tico e cient\u00edfico e divulgando solu\u00e7\u00f5es a problemas afins da \u00e1rea. ^lpt", "The purpose of Agricultural Engineering Journal is to publish inedited scientific articles, technical articles and bibliographic reviews, in Portuguese, Spanish or English, which contributes significantly to knowledge on related areas. ^len"], "51": ["^a20050128^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0100-6916"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20050128"]},
{"151": ["Eng. Sanit. Ambient"], "150": ["Eng. Sanit. Ambient."], "940": ["20050715"], "450": ["Red Panamericana de Informaciones en Salud Ambiental - REPIDISCA ", "ISI"], "400": ["1413-4152"], "62": ["ABES"], "310": ["BR"], "330": ["Cient\u00edfico / t\u00e9cnico"], "943": ["20111021"], "117": ["other"], "63": ["Av. Beira Mar, 216 - 13\u00ba Andar - Castelo", "20021-060 Rio de Janeiro - RJ - Brasil ", "Tel.: +55 21 2210-3221/2277-3900", "Fax.: +55 21 2262-6838"], "64": ["esa@abes-dn.org.br "], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["esa"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/esa/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092009-6 "], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["RJ"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ESA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SANEAMENTO, MEIO AMBIENTE"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq"], "301": ["1996"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Engenharia Sanitaria e Ambiental "], "480": ["ABES "], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Ingenier\u00eda Sanitaria y Ambiental tiene por objetivo la publicaci\u00f3n de contribuciones t\u00e9cnicas y cient\u00edficas originales en las \u00e1reas de saneamiento y del medio ambiente y sus interfaces.^les", "A Revista Engenharia Sanit\u00e1ria e Ambiental tem por objetivo a publica\u00e7\u00e3o de contribui\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e cient\u00edficas originais nas \u00e1reas de saneamento e do meio ambiente e em suas interfaces. ^lpt", "The publication of original technical and scientific contributions to do with areas of sanitation and environment as well as their interfaces. ^len"], "51": ["^a20050715^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110718"], "935": ["1413-4152"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20050715"]},
{"151": ["Ensaio: aval.pol.p\u00fabl.Educ"], "150": ["Ensaio: aval.pol.p\u00fabl.Educ."], "940": ["20050818"], "400": ["0104-4036"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Santa Alexandrina 1011, Rio Comprido", "20261-235  Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "Tel.: + 55 21 2103 9600", "Fax: + 55 21 2103 9600 r.338", "  "], "64": ["ensaio@cesgranrio.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ensaio"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["100000000"], "20": ["091379-0"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ENSAIO"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO"], "301": ["1993"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "999": [""], "380": ["Q"], "100": ["Ensaio: Avalia\u00e7\u00e3o e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Educa\u00e7\u00e3o"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar pesquisas, estudios, discusiones y otros trabajos cr\u00edticos en el campo de la educaci\u00f3n, concentrandose en las cuestiones relacionadas a las pol\u00edticas p\u00fablicas en educaci\u00f3n, con \u00e9nfasis en las experiencias y en las perspectivas brasile\u00f1as.^les", "Divulgar pesquisas, levantamentos, estudos, discuss\u00f5es e outros trabalhos cr\u00edticos no campo da educa\u00e7\u00e3o, concentrando-se nas quest\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o e pol\u00edticas p\u00fablicas e enfatizando as experi\u00eancias e perspectivas brasileiras.^lpt", "To disseminate researches, studies, discussions and critical works about educational policies grounded on Brazilian experiences and perspectives.^len"], "51": ["^a20050818^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20060224"], "935": ["0104-4036"], "350": ["es", "pt"], "942": ["20050818"]},
{"151": ["Entomol. vectores"], "150": ["Entomol. vectores"], "940": ["20051014"], "450": ["Zoological Record", "Review of Applied Entomology", "Library of Congress", "Quaterly Bibliography of Major Tropical Diseases", "LILACS"], "400": ["0328-0381"], "62": ["Jos\u00e9 Jurberg"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brasil 4365, Manguinhos", "21240-900 Rio de Janeiro - RJ", "Tel./Fax: (55 21) 2560-7317"], "64": ["jjurberg@ioc.fiocruz.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ev"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["091620-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EV"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["PARASITOLOGIA, ENTOMOLOGIA, VETORES"], "140": ["Universidade Gama Filho - UGF, CNPq"], "301": ["1994"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Entomolog\u00eda y Vectores"], "480": ["Editora Gama Filho"], "10": ["br1.1"], "901": ["Estudio de los vectores, ligados a la salud humana y animal, plagas de las plantas cultivadas, de inter\u00e9s econ\u00f3mico, adem\u00e1s de atender a la \u00e1rea de la Geograf\u00eda e Climatolog\u00eda aplicada a la Entomolog\u00eda. Aspectos de historia de la Entomolog\u00eda, con inclusi\u00f3n de art\u00edculos de biograf\u00edas de entom\u00f3logos ilustres.^les", "Estudo dos vetores, ligados \u00e0 sa\u00fade humana e veterin\u00e1ria, pragas de plantas cultivadas, de interesse econ\u00f4mico, al\u00e9m de atender \u00e0 \u00e1rea da Geografia e Climatologia aplicada \u00e0 Entomologia. Aspectos da hist\u00f3ria da Entomologia, com inclus\u00e3o de artigos sobre biobibliografias de entom\u00f3logos.^lpt", "Study of vectors, related to human and animal (veterinary) diseases, insect pests of cultivated plants and/or of economic interest, including related subjects such as Geography and Climatology applied to Entomology.  Articles on history of Entomology, including biographies of distinguished entomologists are also published.^len"], "51": ["^a20040000^bC^c20050000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0328-0381"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20051014"]},
{"151": ["Esc. Anna Nery"], "150": ["Esc. Anna Nery"], "450": ["LILACS", "BDENF", "CUIDEN", "CINAHL", "LANTINDEX"], "400": ["1414-8145"], "62": ["UFRJ"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "950": ["JSDA"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Afonso Cavalcanti, 275, Cidade Nova", "20211-110 - Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "Tel./Fax: +55 21 2293-0528 r. 209"], "64": ["revista@eean.ufrj.br"], "940": ["20100608"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ean"], "230": ["Anna Nery School Journal of Nursing", "Escuela Anna Nery Revista de Enfermer\u00eda"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["093375-9"], "951": ["JSDA"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EAN"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20100600^bC"], "301": ["19970000"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["ENFERMAGEM"], "380": ["T"], "240": ["Escola Anna Nery: revista de enfermagem"], "100": ["Escola Anna Nery"], "480": ["Universidade Federal do Rio de Janeiro"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la enfermer\u00eda y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da enfermagem e \u00e1reas afins.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of nursery and similar areas.^len"], "37": ["13415"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100623"], "935": ["1414-8145"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20100608"]},
{"151": ["Estud. afro-asi\u00e1t"], "150": ["Estud. afro-asi\u00e1t."], "940": ["20020114"], "450": ["Data\u00cdndice"], "400": ["0101-546X"], "62": ["Centro de Estudos Afro-Asi\u00e1ticos"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["Pra\u00e7a Pio X, 7 - 7o. andar - Centro", "20040-020  Rio de Janeiro  RJ - Brazil", "Tel.: +55 21 2516-2916 ", "Fax: +55 21 5516-3072"], "64": ["afro@candidomendes.edu.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["eaa"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["AFG"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EAA"], "360": ["fr", "en", "pt"], "140": ["Programa de Apoio a Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia (MCT), Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico e da Financiadora de Estudos e Projetos."], "301": ["2002"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["ANTROPOLOGIA"], "380": ["T"], "100": ["Estudos Afro-Asi\u00e1ticos"], "480": ["Universidade C\u00e2ndido Mendes"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos in\u00e9ditos relacionados con el estudio de las relaciones raciales en Brasil y en la di\u00e1spora africana, as\u00ed como sobre las realidades nacionales y las relaciones internacionales de los pa\u00edses de Africa y Asia. ^les", "Publicar artigos in\u00e9ditos relacionados ao estudo das rela\u00e7\u00f5es raciais no Brasil e na di\u00e1spora e \u00e0s realidades nacionais e das rela\u00e7\u00f5es internacionais dos pa\u00edses da \u00c1frica e da \u00c1sia.^lpt", "To divulge unpublished writings concerning the study of racial relations in Brazil and the Negro diaspora as well as national realities and international relations of African and Asian countries.^len"], "51": ["^a20000000^bC^c20040100^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20081111"], "935": ["0101-546X"], "350": ["pt"], "942": ["20020114"]},
{"151": ["Estud. av"], "150": ["Estud. av."], "940": ["20040205"], "450": ["LILACS"], "400": ["0103-4014"], "62": ["Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["other"], "63": ["Rua da Reitoria,109 - Cidade Universit\u00e1ria", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP - Brasil", "Tel: (55 11) 3091-1675/3091-1676", "Fax: (55 11) 3091-4306"], "64": ["estudosavancados@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ea"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ea/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["086686-5"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EA"], "302": ["1"], "360": ["fr", "en", "pt"], "440": ["CULTURA"], "140": ["Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "301": ["1987"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Estudos Avan\u00e7ados"], "480": ["Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Su propuesta central es transformar el conocimiento y la cr\u00edtica en impulsores del progreso social, no solo de los brasile\u00f1os sino de todos los pueblos en v\u00edas de desarrollo.^les", "Sua proposta central \u00e9 transformar o conhecimento e a  cr\u00edtica em impulsores do progresso social, n\u00e3o somente dos brasileiros como tamb\u00e9m de todos os outros pa\u00edses em desenvolvimento. ^lpt", "The Review\u2019s guiding proposal is to leverage knowledge and critique for social progress, both for Brazilians and for other \u201cdeveloping\u201d peoples.^len"], "51": ["^a20040205^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0103-4014"], "350": ["fr", "en", "pt"], "942": ["20040205"]},
{"151": ["Estud. Econ"], "150": ["Estud. Econ."], "940": ["20060825"], "450": ["Journal of Economic Literature - JEL", "Bolet\u00edn de Sumarios de Revista de Economia", "Pensamiento Iberoamericano", "Handbook of Latin American Studies", "Public Affairs Information Service - PAIS International", "\u00b7  Hispanic American Periodical Index - HAPI"], "400": ["0101-4161"], "62": ["Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas da FEA-USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111021"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 908. FEA II - 2o andar - Cid. Universit\u00e1ria", "CEP: 05508-900  S\u00e3o Paulo/SP", "Tel.: (55 11) 3091-6073", "Fax: (55 11) 3091-6073"], "64": ["webestecon@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ee"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["030753-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EE"], "441": ["Applied Social Sciences"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas - FIPE"], "301": ["1971"], "610": ["Revista de Teoria e Pesquisa Econ\u00f4mica"], "440": ["ECONOMIA"], "380": ["Q"], "100": ["Estudos Econ\u00f4micos (S\u00e3o Paulo)"], "480": ["Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas da FEA-USP"], "10": ["br1.1"], "900": ["ISSN on line: 1980- 5357 (enviado pelo IBICT em 11/07)"], "901": ["Contribuir para la difusi\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico en economia.^les", "Contribuir para a difus\u00e3o do conhecimento cient\u00edfico em economia.^lpt", "To contribute to expand the cientifical knowledge in Economics.^len"], "51": ["^a20060825^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110310"], "935": ["0101-4161"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060825"]},
{"151": ["Estud. hist.\u00a0(Rio J.)"], "150": ["Estud. hist.\u00a0(Rio J.)"], "450": ["History and Live", "Hispanic American Periodical Index", "Historical Abstracts", "International Bibliography of Social Sciences", "Google Scholars", "\u00cdndice de Ci\u00eancias Sociais"], "400": ["0103-2186"], "62": ["FGV"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Secretaria da Revista Estudos Hist\u00f3ricos", "Praia de Botafogo, 190, 14\u00ba andar", "22523-900 - Rio de Janeiro - RJ", "Tel: (55 21) 3799-5676 / 5677"], "64": ["eh@fgv.br"], "940": ["20100513"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["eh"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["085745-9"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<p> </p>^les", "^t<p> </p>^lpt", "^t<p> </p>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["nd"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EH"], "302": ["1"], "360": ["fr", "en", "pt"], "301": ["19880000"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["HIST\u00d3RIA", "HISTORIOGRAFIA", "CI\u00caNCIAS SOCIAIS", "ECONOMIA E SOCIEDADE"], "380": ["F"], "100": ["Estudos Hist\u00f3ricos\u00a0(Rio de Janeiro)"], "480": ["Centro de Pesquisa e Documenta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea do Brasil da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicaci\u00f3n de trabajos in\u00e9ditos de Historia y Ciencias Sociales con perspectiva hist\u00f3rica.^les", "Publica\u00e7\u00e3o de trabalhos in\u00e9ditos de Hist\u00f3ria e Ci\u00eancias Sociais em perspectiva hist\u00f3rica.^lpt", "Publication of unpublished works of History and Social Sciences in a historical perspective.^len"], "51": ["^a20100712^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111220"], "935": ["0103-2186"], "350": ["pt"], "942": ["20100513"], "430": ["981.005"]},
{"151": ["Estud. psicol. (Campinas)"], "150": ["Estud. psicol. (Campinas)"], "940": ["20070705"], "450": ["LATINDEX", "LILACS", "PSYCINFO", "CLASE- Citas Latinoamericanas em Ci\u00eancias Sociales y Humanidades"], "400": ["0103-166X"], "62": ["Estudos de Psicologia, PUC Campinas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111028"], "117": ["apa"], "63": ["Av. John Boyd Dunlop, s/n. ", "N\u00facleo de Editora\u00e7\u00e3o, Pr\u00e9dio de Odontologia", "13060-904 Campinas - S\u00e3o Paulo Brasil", "Tel.: +55 19 3343-6875", "Fax: 55 19 3729-6875"], "64": ["ccv.revistas@puc-campinas.edu.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["estpsi"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["085460-3"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ESTPSI"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "51": ["^a20070705^bC"], "440": ["PSICOLOGIA", " TRATAMENTO E PREVEN\u00c7\u00c3O PSICOL\u00d3GICA"], "140": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Campinas (PUC-Campinas)", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (CAPES)"], "301": ["1984"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Estudos de Psicologia (Campinas)"], "480": ["PPG em Psicologia, Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Campinas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover y divulgar el conocimiento cient\u00edfico y t\u00e9cnico en las \u00e1reas de Psicolog\u00eda bien como discutir el significado de pr\u00e1cticas en los campos profesionales y del estudio por medio de la publicaci\u00f3n de art\u00edculos originales que representen relatos de estudio.^les", "Promover e divulgar o conhecimento cient\u00edfico e t\u00e9cnico na \u00e1rea de Psicologia bem como discutir o significado de pr\u00e1ticas nos campos profissional e da pesquisa por meio da publica\u00e7\u00e3o de artigos originais que representem relatos de pesquisa.^lpt", "To promote Psychological scientific and technical knowledge, debating professional and research practices through the original articles that reflects the research reports.^len"], "37": ["10178"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100706"], "935": ["0103-166X"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20070705"]},
{"151": ["Estud. psicol. (Natal)"], "150": ["Estud. psicol. (Natal)"], "940": ["20010330"], "450": ["PsycINFO", "LI", "Sociological Abstracts", "PSICODOC", "CLASE", "INDEXPSI", "LILACS"], "400": ["1413-294X"], "62": ["Estudos de Psicologia (Natal)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["apa"], "63": ["Caixa Postal 1622", "59078-970  Natal  RN Brazil", "Tel.: +55 84 215-3590", "Fax.: +55 84 215-3589"], "64": ["revpsi@cchla.ufrn.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["epsic"], "490": ["Natal"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RN"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["EPsic"], "360": ["en", "pt"], "301": ["1996"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["PSICOLOGIA"], "380": ["T"], "100": ["Estudos de Psicologia (Natal)"], "480": ["PPgPsi-UFRN"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabalhos in\u00e9ditos em Psicologia e \u00e1reas afins, que se enquadrem nas seguintes categorias: (1) relatos de pesquisa baseada em dados emp\u00edricos, (2) estudos te\u00f3ricos, (3) revis\u00f5es cr\u00edticas da literatura, (4) relatos de experi\u00eancia profissional (descri\u00e7\u00e3o de procedimentos e estrat\u00e9gias, ou estudos de caso), (5) notas t\u00e9cnicas (descri\u00e7\u00e3o de instrumentos e t\u00e9cnicas originais de pesquisa) e (6) resenhas de livros de destaque.^les", "Publicar trabalhos originais na \u00e1rea de Psicologia.^lpt", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos em Psicologia e \u00e1reas afins, que se enquadrem nas seguintes categorias: (1) relatos de pesquisa baseada em dados emp\u00edricos, (2) estudos te\u00f3ricos, (3) revis\u00f5es cr\u00edticas da literatura, (4) relatos de experi\u00eancia profissional (descri\u00e7\u00e3o de procedimentos e estrat\u00e9gias, ou estudos de caso), (5) notas t\u00e9cnicas (descri\u00e7\u00e3o de instrumentos e t\u00e9cnicas originais de pesquisa) e (6) resenhas de livros de destaque.^len"], "51": ["^a20010330^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100706"], "935": ["1413-294X"], "350": ["pt"], "942": ["20010330"]},
{"151": ["Fisioter. mov"], "150": ["Fisioter. mov."], "450": ["CINAHL -Cumulative Index to Nursing and Allied Health Literature", "CNEN - Portal Livre", "IBICT", "LATINDEX", "LILACS", "Peri\u00f3dicos Capes", "Sum\u00e1rios.Org"], "400": ["0103-5150"], "62": ["PUCPR"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, 1155 - Prado-Velho -", "Curitiba - PR - CEP 80215-901", "Telefone: (41) 3271-1608"], "64": ["revista.fisioterapia@pucpr.br"], "940": ["20100616"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["fm"], "490": ["Curitiba"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["087290-3"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["FM"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20100000^bC"], "301": ["19890000"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["FISIOTERAPIA", "TERAPIA OCUPACIONAL"], "380": ["Q"], "240": ["Physical Therapy Movement", "Revista de fisioterapia da PUC-PR"], "100": ["Fisioterapia em Movimento"], "480": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1"], "10": ["br1.1"], "901": ["Constituirse en est\u00edmulo e instrumento de divulgaci\u00f3n de los resultados de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica anclada en criterios de rigor metodol\u00f3gico y atenci\u00f3n a la salud humana, publicando trabajos t\u00e9cnico-cient\u00edficos que abordan temas de abarcamiento de fisioterapia y \u00e1reas af\u00ednes, prescribiendo la interdisciplinariedad.^les", "Constituir-se em est\u00edmulo e instrumento de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados da investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica ancorada em crit\u00e9rios de rigor metodol\u00f3gico e aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade humana, publicando trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos que abordam temas de abrang\u00eancia de fisioterapia e \u00e1reas afins, prescrevendo a interdisciplinaridade.^lpt", "The journals mission is to constitute a stimulus and a means to disseminating results stemming from scientific research supported by rigorous methodology and emphasizing human health care, by publishing research articles in the field of physical therapy and related areas and endorsing interdisciplinarity.^len"], "37": ["9317"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["0103-5150"], "350": ["pt"], "942": ["20100616"], "430": ["615.82"]},
{"151": ["Fitopatol. bras"], "150": ["Fitopatol. bras."], "940": ["20010824"], "450": ["AGRIS (Int. Inf. Syst. Agric. Sci. FAO)", "AGROBASE", "BIBLIOGRAFIA BRASILEIRA AGR\u00cdCULA (BBA)", "BIOLOGICAL ABSTRACTS", "CHEMICAL ABSTRACTS", "REVIEW OF PLANT PATHOLOGY"], "400": ["0100-4158"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fitopatologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "950": ["AMMS"], "117": ["other"], "63": ["SGAS 902 Edif\u00edcio Athenas - Bloco B, Salas 102/103", "70390-020 Bras\u00edlia, DF", "Tel./Fax: +55 61 3225-2421"], "64": ["sbf-revista@ufla.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["fb"], "230": ["Brazilian Phytopathology"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["032389-6"], "951": ["AMMS"], "490": ["Bras\u00edlia"], "320": ["DF"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["FB"], "610": ["Revista da Sociedade Brasileira de Fitopatologia"], "360": ["en", "pt"], "440": ["AGRONOMIA", "FITOPATOLOGIA", "FITOTECNIA"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1976"], "302": ["1"], "303": ["1"], "710": ["Tropical Plant Pathology"], "380": ["B"], "100": ["Fitopatologia Brasileira"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fitopatologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, en portugu\u00e9s, ingl\u00e9s o espa\u00f1ol, que describan pesquisas originales en Fitopatolog\u00eda y contribuyan significativamente para su desarrollo. ^les", "Publicar artigos t\u00e9cnico-cientificos, em portugu\u00eas, ingl\u00eas ou espanhol, que descrevam pesquisas originais em Fitopatologia e contribuam significativamente para seu desenvolvimento.^lpt", "To publish technical and scientific articles that describe original research in the area of Plant Pathology that may contribute significantly to its progress, in Portuguese, English or Spanish.^len"], "51": ["^a20010824^bC^c20071200^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20080715"], "935": ["0100-4158"], "350": ["es", "en", "pt"], "441": ["Agricultural Sciences"], "942": ["20010824"]},
{"151": ["Fractal, rev. psicol"], "150": ["Fractal, Rev. Psicol."], "940": ["20081023"], "450": ["LILACS"], "400": ["1984-0292"], "62": ["Editora da Universidade Federal Fluminense"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110921"], "117": ["other"], "63": ["Campus do Gragoat\u00e1, bl O, sala 334", "24210-201 - Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "Tel.: +55 21 2629-2845"], "64": ["revista_fractal@yahoo.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["fractal"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["FRACTAL"], "441": ["Human Sciences"], "360": ["en"], "440": ["PSICOLOGIA"], "140": ["Pr-Reitoria de Pesquisa e Ps-Graduao ", "Programa de Ps-Graduao Stricto Sensu em Psicologia"], "301": ["2008"], "610": ["Revista do Departamento de Psicologia. UFF"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Fractal : Revista de Psicologia"], "480": ["Universidade Federal Fluminense, Departamento de Psicologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Difusi\u00f3n y discusi\u00f3n de la producci\u00f3n acad\u00e9mica y cient\u00edfica en el campo de la psicolog\u00eda . Reconocer la necesidad de coexistencia entre las diferentes vertientes de investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la psicolog\u00eda, alimentando el debate constante como forma de incentivar la producci\u00f3n cient\u00edfica.^les", "Divulga\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e cient\u00edfica no campo da psicologia. Reconhecer a necessidade de coexist\u00eancia entre as diferentes vertentes de pesquisa na \u00e1rea, alimentando o debate constante como forma de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.^lpt", "To diffuse and discuss the academic and scientific production in the psychology field. Its purpose is to recognize the need of coexistence among the many kinds of research in psychology, stimulating the constant debate as a mean of encouraging the scientific production.^len"], "302": ["20"], "51": ["^a20081028^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20100204"], "935": ["1984-0292"], "350": ["pt"], "942": ["20081023"]},
{"151": ["Genet. mol. biol"], "150": ["Genet. Mol. Biol."], "940": ["19981216"], "450": ["Life Science", "Science Citation Index", "Biological Abstracts", "Excerpta Medica", "Genetics Abstracts", "Animal Breeding Abstracts", "Plant Breeding Abstracts", "Chemical Abstracts", "Referativnyi Zhurnal", "Peri\u00f3dica", "LILACS", "ISI"], "400": ["1415-4757"], "62": ["Sociedade Brasileira de Gen\u00e9tica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Rua Cap. Adelmio Norberto da Silva, 736", "14025-670 Ribeir\u00e3o Preto SP Brazil", "Tel.: (55 16) 3911-4130 / Fax.: (55 16) 3621-3552"], "64": ["editor@gmb.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["gmb"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["GMB"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["BIOLOGIA GERAL", "GENETICA", "BIOQUIMICA"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)<br>Financiadora de Estudos e Projetos (FINEP)<br>Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo (FAPESP)<br>Funda\u00e7\u00e3o de Pesquisas Cient\u00edficas de Ribeir\u00e3o Preto (FUNPEC-RP)"], "301": ["1998"], "610": ["Brazilian Journal of Genetics"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Genetics and Molecular Biology"], "480": ["Sociedade Brasileira de Gen\u00e9tica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Genetics and Molecular Biology considera contribuciones que presenten los resultados de investigaciones originales sobre gen\u00e9tica, evoluci\u00f3n y disciplinas cient\u00edficas relacionadas.^les", "Genetics and Molecular Biology considera contribui\u00e7\u00f5es que apresentem os resultados de pesquisas originais nas \u00e1reas de gen\u00e9tica, evolu\u00e7\u00e3o e disciplinas cient\u00edficas relacionadas.^lpt", "Genetics and Molecular Biology considers contributions that present the results of original research in genetics, evolution and related scientific disciplines.^len"], "302": ["21"], "51": ["^a19981216^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["1415-4757"], "350": ["en"], "942": ["19981216"]},
{"151": ["Gest. prod"], "150": ["Gest. Prod."], "940": ["20021219"], "400": ["0104-530X"], "62": ["Universidade Federal de S\u00e3o Carlos"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["other"], "63": ["Departamento de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ", "Caixa Postal 676 ", "13.565-905  S\u00e3o Carlos  SP  Brazil", "Tel.: +55 16 3351 8471", "Fax: +55 16 3351-8240", "Fax: +55 16 3351 8240"], "64": ["gp@dep.ufscar.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["gp"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/gp/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["091877-6"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["GP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O"], "140": ["UFSCar / FAPESP"], "301": ["1994"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Gest\u00e3o & Produ\u00e7\u00e3o"], "480": ["Universidade Federal de S\u00e3o Carlos"], "10": ["br1.1"], "901": ["Ser un medio de divulgaci\u00f3n de trabajos originales o que presentan resultados de estudios e investigaciones en el \u00e1rea de Ingenier\u00eda de la Producci\u00f3n.^les", "Ser um meio de divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos originais ou que apresentem resultados de estudos e pesquisas na \u00e1rea de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o.^lpt", "To publish original works, as well as the results of studies and researches, in the Industrial Engineering and Operations Management field.^len"], "51": ["^a20021219^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0104-530X"], "350": ["pt"], "942": ["20021219"]},
{"151": ["Hist\u00f3ria"], "150": ["Hist\u00f3ria"], "940": ["20060202"], "400": ["0101-9074"], "62": ["Revista Hist\u00f3ria"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Coordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria", "Av. Eufr\u00e1sia Monteiro Petr\u00e1glia, 900 - Jd. Dr. Ant\u00f4nio Petr\u00e1glia", "14409-160 - Franca - SP"], "64": ["revistahistoria@unesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["his"], "490": ["Franca"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["035605-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["HIS"], "360": ["es", "fr", "it", "pt"], "140": ["UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA  - UNESP"], "301": ["1982"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["HIST\u00d3RIA"], "380": ["F"], "100": ["Hist\u00f3ria (S\u00e3o Paulo)"], "480": ["Universidade Estadual Paulista Julio de Mesquita Filho"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la producci\u00f3n cient\u00edfica original en campo de historia.^les", "Divulgar produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica original da \u00e1rea de Hist\u00f3ria.^lpt", "To promove the original scientific reseach in the history area.^len"], "51": ["^a20060202^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111026"], "935": ["1980-4369"], "350": ["es", "fr", "it", "pt"], "942": ["20060202"]},
{"151": ["Hist. cienc. sa\u00fade-Manguinhos"], "150": ["Hist. cienc. saude-Manguinhos"], "940": ["20000627"], "450": ["Historical Abstracts, America: History and Life", "Sociological Abstracts", "Social Planning / Policy & Development Abstracts", "CAB Abstracts", "Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades (Clase)", "LL", "Repert\u00f3rio Semestral / Centro Nacional de Refer\u00eancia Historiogr\u00e1fica", "Current Work in the History of Medicine (The Wellcome Institute for the History of Medicine)", "Base Bibliogr\u00e1fica em Hist\u00f3ria da Sa\u00fade P\u00fablica na Am\u00e9rica Latina e Caribe (Hisa)", "LILACS", "ISI"], "400": ["0104-5970"], "62": ["Casa de Oswaldo Cruz"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brasil, 4365 -  Pr\u00e9dio do Rel\u00f3gio", "21040-900 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel./Fax: (55 21) 3865-2208/2195/2196"], "64": ["hscience@coc.fiocruz.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["hcsm"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092003-7"], "951": ["OCRD"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["HCSM"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SAUDE PUBLICA", "HISTORIA DA CIENCIA"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1994"], "441": ["Health Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Hist\u00f3ria, Ci\u00eancias, Sa\u00fade-Manguinhos"], "480": ["Casa de Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish original articles and other material related to the history of the sciences and health.^les", "Publicar artigos originais e outros materiais relacionados \u00e0 hist\u00f3ria das ci\u00eancias e da sa\u00fade.^lpt", "To publish original articles and other material related to the history of the sciences and health.^len"], "51": ["^a20000627^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110405"], "935": ["0104-5970"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20000627"]},
{"151": ["Horiz. antropol"], "150": ["Horiz. antropol."], "940": ["20040128"], "400": ["0104-7183"], "62": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social - IFCH-UFRGS"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110905"], "117": ["other"], "63": ["Av. Bento Gon\u00e7alves, 9500", "91509-900 Porto Alegre RS Brasil", "Tel.: + 55 51 3308-6638", " Fax: +55 51 3308-6638"], "64": ["horizontes@ufrgs.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ha"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["HA"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["ANTROPOLOGIA SOCIAL"], "140": ["\u00b7 Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social", "Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social - IFCH-UFRGS"], "301": ["1994'"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Horizontes Antropol\u00f3gicos"], "480": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social - IFCH-UFRGS"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de contribuc\u00edon cient\u00edfica en el campo de la Antropolog\u00eda.^les", "Divulgar artigos cient\u00edficos englobando o campo da Antropologia.^lpt", "To publish scientific research articles in the field of Antropology.^len"], "51": ["^a20040128^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0104-7183"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20040128"]},
{"151": ["Hortic. bras"], "150": ["Hortic. Bras."], "940": ["20030402"], "450": ["ISI"], "400": ["0102-0536"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Horticultura"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["The Brazilian Society for Horticultural Science", "IAC - Centro de Horticultura", "C. Postal 28", "13012-970 Campinas-SP", "Tel./Fax: +55 19 3202-1725"], "64": ["abh@iac.sp.gov.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["hb"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["035863-0"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["HB"], "302": ["1"], "360": ["es", "pt"], "440": ["HORTICULTURA"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Horticultura", "  ", "   "], "301": ["1983"], "441": ["Agricultural Sciences", "Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["Revista De Horticultura"], "100": ["Horticultura Brasileira"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Horticultura"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la horticultura y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da horticultura e \u00e1reas afins.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of horticulture and similar areas.^len"], "51": ["^a20030402^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0102-0536"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030402"]},
{"151": ["Iheringia, S\u00e9r. zool"], "150": ["Iheringia, S\u00e9r. Zool."], "940": ["20020624"], "450": ["Abstracts of Entomology ", "Bioresearch Index ", "Biological Abstracts ", "Entomological Abstracts ", "National Inquiry Services Centre ", "Periodica ", "The Zoological Record ", "Wild Life Review Abstract", "ISI "], "400": ["0073-4721"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Zoobot\u00e2nica do Rio Grande do Sul"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["other"], "63": ["Museu de Ci\u00eancias Naturais", "Funda\u00e7\u00e3o Zoobot\u00e2nica do Rio Grande do Sul", "Rua Dr. Salvador Fran\u00e7a, 1427, Jardim Bot\u00e2nico", "90690-000 - Porto Alegre - RS - Brasil", "Tel.: + 55 51- 3320-2039"], "64": ["iheringia-zoo@fzb.rs.gov.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["isz"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/isz"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["036599-8"], "951": ["ALC"], "950": ["ALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ISZ"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ZOOLOGIA"], "140": ["CNPq, Fapergs"], "301": ["1957"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Iheringia. S\u00e9rie Zoologia"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Zoobot\u00e2nica do Rio Grande do Sul"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales en Zoolog\u00eda.^les", "Publicar trabalhos originais em Zoologia.^lpt", "To publish original articles in Zoology.^len"], "51": ["^a20020624^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110812"], "935": ["0073-4721"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020624"]},
{"151": ["Intera\u00e7\u00f5es (Campo Grande)"], "150": ["Intera\u00e7\u00f5es (Campo Grande)"], "940": ["20070628"], "450": ["Latindex", "GeoDados - Indexador de Geografia e Ci\u00eancias Sociais. Universidade Estadual de Maring\u00e1", "Dursi - Sistema d'informaci\u00f3 per a la identificaci\u00f3 i avaluaci\u00f3 de revistes, Catalunha", "Clase - Base de datos bibliogr\u00e1fica en ciencias sociales y humanidades", "IBSS International Bibliography of the Social Sciences ", "   ", "  "], "400": ["1518-7012"], "62": ["Editora da Universidade Cat\u00f3lica Dom Bosco"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Tamandar\u00e9, 6000 ", "Jd. Semin\u00e1rio 79117-900 ", "Campo Grande, Mato Grosso do Sul - Brasil", "Tel.: (55 67) 3312-3594", "Fax: (55 67) 3312-3727"], "64": ["suzantoniazzo@ucdb.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["inter"], "490": ["Campo Grande"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["098485-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["MS"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["INTER"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["ECONOMIA", " DESENVOLVIMENTO LOCAL", "  POPULA\u00c7\u00c3O", "  AN\u00c1LISE REGIONAL", " PLANEJAMENTO URBANO E REGIONAL"], "140": ["Universidade Cat\u00f3lica Dom Bosco-UCDB"], "301": ["2000"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Intera\u00e7\u00f5es (Campo Grande)"], "480": ["Universidade Cat\u00f3lica Dom Bosco"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar materias que puedan contribuir para la formaci\u00f3n de investigadores y para el desarrollo cient\u00edfico con destaque para el area de Desarrollo Local.^les", "Publicar mat\u00e9rias que possam contribuir para a forma\u00e7\u00e3o de pesquisadores e para o desenvolvimento cient\u00edfico com destaque para a \u00e1rea de Desenvolvimento Local.^lpt", "To publish information for researchers and scholars who work with this theme, for the adoption of new local forms of social behavior.^len"], "51": ["^a20070628^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20090603"], "935": ["1518-7012"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20070628"]},
{"151": ["Interface (Botucatu)"], "150": ["Interface (Botucatu)"], "940": ["20050830"], "450": ["Literatura Latino-americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade  LILACS"], "400": ["1414-3283"], "62": ["Revista Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Distrito de Rubi\u00e3o Jr, s/n\u00ba", "18618-000 Campus da UNESP- Botucatu - SP - Brasil", "Caixa Postal 592", "Tel.: (55 14) 3811-6464"], "64": ["intface@fmb.unesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["icse"], "230": ["Interface - Communication, Health, Education", "Interface - Comunicaci\u00f3n, Salud, Educaci\u00f3n"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/icse/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["093239-6"], "951": ["EMS"], "490": ["Botucatu"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ICSE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["Unesp, Funda\u00e7\u00e3o Uni, CNPq"], "301": ["1997"], "441": ["Health Sciences", "Human Sciences"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O SANIT\u00c1RIA"], "380": ["F"], "100": ["Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o"], "480": ["Revista Interface - Comunica\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicaci\u00f3n interdisciplinar destinada a las Ciencias de la Salud en su articulaci\u00f3n con la Educaci\u00f3n y  la Comunicaci\u00f3n en las practicas de salud, la formaci\u00f3n de los profesionales de salud (universitaria y continuada)  y  la Filosofia, las Ciencias Humanas y  Sociales.^les", "Publica\u00e7\u00e3o interdisciplinar dirigida para as Ci\u00eancias da Sa\u00fade em sua articula\u00e7\u00e3o com a Educa\u00e7\u00e3o e a Comunica\u00e7\u00e3o nas pr\u00e1ticas de sa\u00fade, a forma\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade (universit\u00e1ria e continuada) e a Filosofia, as Ci\u00eancias Sociais e Humanas.^lpt", "Interdisciplinary publication focused on the interface of Health Sciences with Education and Communication in the healthcare practices, Health Professional Education (Higher Education and Inservice Education) and Philosophy, Humans and Social Sciences.^len"], "51": ["^a20050830^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["1414-3283"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20050830"]},
{"151": ["Int. braz j urol"], "150": ["Int. braz j urol."], "940": ["20030905"], "450": ["EMBASE; Excerpta Medica; Lilacs; Latin America Index; Free Medical Journals; MD-Linx "], "400": ["1677-5538"], "62": ["Sociedade Brasileira de Urologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Rua Bambina, 153", "22251-050 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel. +55 21 2539-6787", "Fax: +55 21 2246-4088"], "64": ["brazjurol@brazjurol.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ibju"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["int j urol"], "340": ["B"], "930": ["IBJU"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20030905^bC"], "440": ["SA\u00daDE", "UROLOGIA"], "140": ["Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia ", "CNPq"], "610": ["Brazilian journal of urology"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["International braz j urol"], "480": ["Sociedade Brasileira de Urologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la Urolog\u00eda.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da Urologia.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of Urology.^len"], "302": ["1"], "37": ["15432"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100202"], "935": ["1677-5538"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20030905"]},
{"151": ["JISTEM J.Inf.Syst. Technol. Manag"], "150": ["JISTEM J.Inf.Syst. Technol. Manag."], "450": ["Latindex", "Ulrich's Periodical Directory CSA", "DOAJ Directory of Open Access Journals", "Dianet", "Gale Infotrac", "PROQUEST", "Portal de peri\u00f3dicos da CAPES", "USP Dedalus", "CPHIS", "Ebsco"], "400": ["1807-1775"], "62": ["TECSI Laborat\u00f3rio de Tecnologia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - FEA/USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111018"], "950": ["EMS"], "117": ["apa"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 908 FEA 3", "05508-900 - S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel.: (55 11) 3091 5820", "Fax: (55 11) 3813 0120"], "64": ["jistem@usp.br"], "940": ["20101111"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jistm"], "230": ["Revista de Gest\u00e3o da Tecnologia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["101001-8"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JISTM"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O"], "140": ["TECSI Laborat\u00f3rio de Tecnologia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - FEA/USP"], "301": ["2004"], "441": ["Applied Social Sciences", "Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "240": ["JISTEM"], "100": ["JISTEM - Journal of Information Systems and Technology Management"], "480": ["TECSI Laborat\u00f3rio de Tecnologia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - FEA/USP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar pesquisas relevantes para la gesti\u00f3n de la tecnologia y sistemas de informaci\u00f3n en las organizaciones y en la sociedad.^les", "Publicar pesquisas relevantes para a gest\u00e3o da tecnologia e sistemas de informa\u00e7\u00e3o nas organiza\u00e7\u00f5es e na sociedade.^lpt", "To publish significant research relevant to the field of Information Systems and Techonology Management in the organizations and society.^len"], "51": ["^a20101100^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1807-1775"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20101111"]},
{"151": ["J. Bras. Nefrol"], "150": ["J. Bras. Nefrol."], "450": ["LILACS", "IMLA"], "400": ["0101-2800"], "62": ["Sociedade Brasileira de Nefrologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Machado Bittencourt, 205 - 5\u00baandar - conj. 53 - Vila Clementino - CEP:04044-000 - S\u00e3o Paulo SP", "Telefones: (11) 5579-1242/5579-6937", "Fax (11) 5573-6000"], "64": ["jbn@sbn.org.br"], "940": ["20100317"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbn"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["041076-4"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JBN"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20100400^bC"], "301": ["19790000"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["MEDICINA", "NEFROLOGIA"], "380": ["Q"], "240": ["Brazilian Journal of Nephrology"], "100": ["Jornal Brasileiro de Nefrologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Nefrologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["El Jornal Brasileiro de Nefrologia tiene por misi\u00f3n publicar art\u00edculos cinet\u00edficos cl\u00ednicos y experimentales relacionados com temas nefrol\u00f3gicos.^les", "O Jornal Brasileiro de Nefrologia tem como miss\u00e3o publicar artigos cient\u00edficos cl\u00ednicos e experimentais relativos a temas nefrol\u00f3gicos.^lpt", "Brazilian Journal of Nephrology has the purpose to publish scientific articles resulting of clinical and experimental researches related to nephrologic themes.^len"], "37": ["3174"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100416"], "935": ["0101-2800"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20100317"]},
{"151": ["J. bras. patol. med. lab"], "150": ["J. Bras. Patol. Med. Lab."], "940": ["20020715"], "450": ["LILACS", "Peri\u00f3dica", "Chemical Abstracts"], "400": ["1676-2444"], "62": ["SBPC, SBP, SBC"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Dois de Dezembro,78/909 - Catete", "CEP: 22220-040v - Rio de Janeiro - RJ", "Tel.: +55 21 - 3077-1400 / 3077-1408", "Fax.: +55 21 - 2205-3386"], "64": ["jbpml@sbpc.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbpml"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["094911-6"], "951": ["ALC"], "950": ["ALC"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JBPML"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20020715^bC"], "301": ["1950"], "610": ["Jornal Brasileiro de Patologia"], "440": ["PATOLOGIA", "MEDICINA"], "380": ["B"], "100": ["Jornal Brasileiro de Patologia e Medicina Laboratorial"], "480": ["Sociedade Brasileira de Patologia Cl\u00ednica", "Sociedade Brasileira de Patologia", "Sociedade Brasileira de Citopatologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover la comunicaci\u00f3n de trabajos cient\u00edficos del \u00e1rea de Medicina Laboratorial (Patolog\u00eda Cl\u00ednica, Patolog\u00eda, Citopatolog\u00eda) que tengan cualidad t\u00e9cnica aprobada por pares competentes, divulgando el conocimiento m\u00e9dico.^les", "Promover a comunica\u00e7\u00e3o de trabalhos cient\u00edficos da \u00e1rea de Medicina Laboratorial (Patologia Cl\u00ednica, Patologia, Citopatologia) que tenham qualidade t\u00e9cnica aprovada por pares competentes, divulgando o conhecimento m\u00e9dico.^lpt", "Promote the communication of scientific works of Laboratory Medicine area (Clinical Pathology, Pathology, Citopathology )  which have  technical quality duly approved  by competent peers, divulgating the medical knowledge.^len"], "302": ["1"], "37": ["9700"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["1676-2444"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020715"]},
{"151": ["J. bras. pneumol"], "150": ["J. bras. pneumol."], "940": ["20040503"], "450": ["LILACS", "PubMed"], "400": ["1806-3713"], "62": ["Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["vancouv"], "63": ["SEPS 714/914, Bloco E, Asa Sul, salas 220/223", "70390-145 Bras\u00edlia DF Brasil", "Tel.: +55 61 3245-1030 / 3245-6218"], "64": ["jpneumo@jornaldepneumologia.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbpneu"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JBPNEU"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["PNEUMOLOGIA"], "140": ["Index Medicus Latino-Americano (IMLA) ", "Periodica (Indice de Revistas Latinoamericanas en Ciencias) "], "301": ["2004"], "610": ["Jornal de Pneumologia"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Jornal Brasileiro de Pneumologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos referentes a la Pneumolog\u00eda y especialidades.^les", "O Jornal Brasileiro de Pneumologia destina-se a publicar artigos cient\u00edficos que contribuam para o aumento do conhecimento no campo das doen\u00e7as pulmonares e \u00e1reas relacionadas.^lpt", "The mission of the Brazilian Journal of Pulmonology is to publish scientific articles that contribute to expanding knowledge in the field of pulmonary diseases, as well as in related areas.^len"], "302": ["30"], "51": ["^a20040503^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["1806-3713"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20040503"]},
{"151": ["J. bras. psiquiatr"], "150": ["J. bras. psiquiatr."], "940": ["20070627"], "450": ["PsychoInfo - American Psychological Association", "BLDSC -  British Library Document Supply Center", "CAS -  Chemical Abstracts Society", "EMBASE - Excerpta Medica", "Index Medicus Latino Americano", "INIST - Institute de L'Information Scientifique et Techinique", "KNAW - Library of the Royal Netherlands Academy of Arts and Sciences", "UIPA - Ulrich's International Periodicals Association", "LILACS", "  "], "400": ["0047-2085"], "62": ["Instituto de Psiquiatria da Universidade Federal do Rio de Janeiro"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111101"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Venceslau Br\u00e1s, 71 Fundos", "22295-140 Rio de Janeiro - RJ Brasil", "Tel./Fax: (55 21) 3873-5510"], "64": ["editora@ipub.ufrj.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbpsiq"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["041079-9"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JBPSIQ"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MEDICINA", " PSIQUIATRIA"], "301": ["1948"], "610": ["Anais do Instituto de Psiquiatria, Universidade do Brasil "], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Jornal Brasileiro de Psiquiatria"], "480": ["Instituto de Psiquiatria da Universidade Federal do Rio de Janeiro"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar trabajos de pesquisa cient\u00edfica en el area de la psiquiatr\u00eda y areas afines, realizados en instituciones brasile\u00f1as y extranjeras.^les", "Divulgar trabalhos de pesquisa cient\u00edfica no campo da psiquiatria e \u00e1reas afins, realizados em institui\u00e7\u00f5es brasileiras e estrangeiras.^lpt", "To publish results of research- from national and international institutions - with potential interest for the investigation and clinical practice in the field of psychiatry.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20070627^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110613"], "935": ["0047-2085"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20070627"]},
{"151": ["J. vasc. bras"], "150": ["J. vasc. bras."], "940": ["20060417"], "450": ["LILACS"], "400": ["1677-5449"], "62": ["Sociedade Brasileira de Angiologia e de Cirurgia Vascular"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111101"], "117": ["other"], "63": ["Rua Estela, 515, bloco E, conj. 21, Vila Mariana", "CEP04011-002 - S\u00e3o Paulo, SP", "Tel.: (11) 5084.3482 / 5084.2853"], "64": ["secretaria@sbacv.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jvb"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/jvb/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["097793-4"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JVB"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20060417^bC"], "301": ["2002"], "610": ["Cirurgia Vascular & Angiologia"], "440": ["CIRURGIA, CIRURGIA VASCULAR, ANGIOLOGIA, CARDIOLOGIA"], "380": ["Q"], "100": ["Jornal Vascular Brasileiro"], "480": ["Sociedade Brasileira de Angiologia e de Cirurgia Vascular (SBACV)"], "10": ["br1.1"], "901": ["Seleccionar y diseminar contenidos de calidad cient\u00edfica comprobada sobre investigaci\u00f3n original, nuevas t\u00e9cnicas quir\u00fargicas y diagn\u00f3sticos y observaciones cl\u00ednicas en las \u00e1reas de cirug\u00eda vascular, angiolog\u00eda y cirug\u00eda endovascular.^les", "Selecionar e disseminar conte\u00fados de qualidade cient\u00edfica comprovada acerca de pesquisa original, novas t\u00e9cnicas cir\u00fargicas e diagn\u00f3sticas e observa\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas nas \u00e1reas de cirurgia vascular, angiologia e cirurgia endovascular.^lpt", "To select and disseminate high-quality scientific contents concerning original research, novel surgical and diagnostic techniques, and clinical observations in the field of vascular surgery, angiology, and endovascular surgery.^len"], "37": ["15619"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["1677-5449"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20060417"]},
{"151": ["J. Soc. Bras. Fonoaudiol"], "150": ["J. Soc. Bras. Fonoaudiol."], "450": ["Index Medicus", "MEDLINE, PubMed", "Scopus ", "CSA - Cambridge Scientific Abstracts", "LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "Index Medicus Latino Americano", "Portal de Peri\u00f3dicos Capes - Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior", "CECAE SACI USP - Coordenadoria Executiva de Coopera\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria e de Atividades Especiais - Solidariedade, Apoio, Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o - Universidade de S\u00e3o Paulo"], "400": ["2179-6491"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["vancouv"], "63": ["Alameda Ja\u00fa, 684, 7\u00baandar", "01420-001 S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel/Fax: (55 11) 3873-4211"], "64": ["jornal@sbfa.org.br"], "940": ["20110204"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jsbf"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/jsbf/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JSBF"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["FONOAUDIOLOGIA"], "301": ["20110500"], "610": ["Pr\u00f3-Fono Revista de Atualiza\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Jornal da Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la producci\u00f3n cient\u00edfica en Fonoaudiolog\u00eda, Disturbios de la Comunicaci\u00f3n Humana y \u00e1reas afines, sobre temas relevantes de normalidad, evaluaci\u00f3n y diagn\u00f3stico, e intervenci\u00f3n.^les", "Divulgar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em Fonoaudiologia, Dist\u00farbios da Comunica\u00e7\u00e3o Humana e \u00e1reas afins, sobre temas relevantes de normalidade, avalia\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico, e interven\u00e7\u00e3o.^lpt", "To promote the scientific production in Speech-Language Pathology, Audiology, Human Communication Disorders and related areas, about relevant themes regarding normality, evaluation and diagnosis, and intervention.^len"], "302": ["23"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110517"], "935": ["2179-6491"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110204"]},
{"151": ["J. Pediatr. (Rio J.)"], "150": ["J. Pediatr. (Rio J.)"], "940": ["20020719"], "450": ["LILACS", "ISI"], "400": ["0021-7557"], "62": ["Sociedade Brasileira de Pediatria"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Carlos Gomes, 328  cj. 304", "90480-000 Porto Alegre  RS  Brazil", "Tel.:  +55 51 3328-9520"], "64": ["jped@jped.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jped"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["041203-1"], "951": ["OCRD"], "950": ["ALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JPED"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20020719^bC"], "301": ["1934"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["MEDICINA", "PEDIATRIA"], "380": ["B"], "100": ["Jornal de Pediatria"], "480": ["Sociedade Brasileira de Pediatria"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar material dirigido a elevar los est\u00e1ndares de la pediatr\u00eda y del atendimiento m\u00e9dico a ni\u00f1os y adolescentes en general, as\u00ed como promover la discusi\u00f3n sobre el tema de la salud.^les", "Publicar material destinado a elevar o padrao da pr\u00e1tica pedi\u00e1trica e do atendimento m\u00e9dico de crian\u00e7as e adolescentes em geral, bem como a promover o debate sobre a sa\u00fade.^lpt", "To publish material aimed to improving the standards of pediatrics and of healthcare provided for children and adolescents in general, as well as promote the debate about health.^len"], "37": ["1506"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110705"], "935": ["0021-7557"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020719"]},
{"151": ["J. pneumol"], "150": ["J. Pneumologia"], "940": ["20020429"], "450": ["LILACS", "Periodica"], "400": ["0102-3586"], "62": ["Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110921"], "117": ["vancouv"], "63": ["Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo", "Departamento de Patologia", "Laborat\u00f3rio de Polui\u00e7\u00e3o Atmosf\u00e9rica", "Av. Dr. Arnaldo, 455", "01246-903 S\u00e3o Paulo  SP Brazil", "Tel: +55 11 3060-9281"], "64": ["jpneumo@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jpneu"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["041210-4"], "951": ["OCRD"], "950": ["OCRD"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JPNEU"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a19990000^bC^c20040000^dD"], "440": ["MEDICINA", "PNEUMOPATIAS"], "140": ["MCT/CNPq/ FINEP"], "301": ["1975"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Jornal Brasileiro de Pneumologia"], "380": ["B"], "100": ["Jornal de Pneumologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Pneumologia e Tisiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos referentes a la Pneumolog\u00eda y especialidades.^les", "Publicar trabalhos referentes \u00e0 Pneumologia e especialidades.^lpt", "To publish works concerning Pneumology and its specialities.^len"], "37": ["1507"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0102-3586"], "350": ["pt"], "942": ["20020429"]},
{"151": ["J. Appl. Oral Sci"], "150": ["J. Appl. Oral Sci."], "940": ["20040604"], "450": ["LILACS, Bibliografia Brasileira de Odontologia (BBO): 1993 e Ulrich's", "ISI"], "400": ["1678-7757"], "62": ["Faculdade De Odontologia De Bauru - USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["vancouv"], "63": ["Servi\u00e7o de Biblioteca e Documenta\u00e7\u00e3o FO-USP", "Al. Dr. Oct\u00e1vio Pinheiro Brisolla 9-75", "17012-901 Bauru SP Brasil", "Tel.: +55 14 32358373"], "64": ["jaos@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jaos"], "490": ["Bauru"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/jaos/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["097099-9"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JAOS"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en"], "440": ["MEDICINA DENTARIA, ODONTOLOGIA"], "140": ["Faculdade De Odontologia De Bauru - USP"], "301": ["2003"], "610": ["Revista Da Faculdade De Odontologia De Bauru"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Journal of Applied Oral Science"], "480": ["Faculdade De Odontologia De Bauru - USP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales en la \u00e1rea de odontolog\u00eda.^les", "Divulgar os avan\u00e7os cient\u00edficos e tecnol\u00f3gicos conquistados pela comunidade odontol\u00f3gica, respeitando os indicadores de qualidade e a revis\u00e3o por pares, a fim de que seja assegurada a sua aceitabilidade junto \u00e0  comunidade de pesquisadores da \u00e1rea em n\u00edvel local, regional, nacional e internacional.^lpt", "To publish the scientific and technologic advancements achieved by the dental community, following the quality indicators and peer reviewed material, with the objective of assuring its acceptability at the local, regional, national and international levels.^len"], "302": ["11"], "51": ["^a20040604^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110906"], "935": ["1678-7757"], "350": ["en"], "942": ["20040604"]},
{"151": ["J. epilepsy clin. neurophysiol"], "150": ["J. epilepsy clin. neurophysiol."], "940": ["20060731"], "450": ["Index Medicus Latino-Americano (LILACS)", "Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias e Tecnologia (CNPq)", "Cat\u00e1logo Coletivo Nacional de Peri\u00f3dicos do IBICT", "Excerpta Medica/Eletronic Publishing Division, Elsevier Science Publishers", "LILACS"], "400": ["1676-2649"], "62": ["Liga Brasileira de Epilepsia (LBE)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111101"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Montenegro, 186 sala 505 - Petr\u00f3polis", "90460-160  Porto Alegre - RS", "Tel. Fax.: +55 51 3331 0161"], "64": ["jecnpoa@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jecn"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["091505-X"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of the journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JECN"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CI\u00caNCIA DA SA\u00daDE", "MEDICINA", "NEUROFISIOLOGIA", "EPILEPSIA", "NEUROLOGIA", "SISTEMA NERVOSO"], "140": ["Liga Brasileira de Epilepsia (LBE)"], "301": ["1979"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Journal of Epilepsy and Clinical Neurophysiology"], "480": ["Liga Brasileira de Epilepsia (LBE)"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar articulos cientifico-tecnol\u00f3gicos resultantes de pesquisas clinicas e experimentais en epileptologia, neurofisiologia y \u00e1reas afines^les", "Publicar artigos cient\u00edfico-tecnol\u00f3gicos resultantes de pesquisas cl\u00ednicas e experimentais em epileptologia, neurofisiologia cl\u00ednica e \u00e1reas afins.^lpt", "To publish resultant scientific-technicnological articles of clinical and experimental researches in epileptology, neurophysiology and related areas.^len"], "51": ["^a20060731^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100428"], "935": ["1676-2649"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20060731"]},
{"151": ["J. Microw. Optoelectron. Electromagn. Appl"], "150": ["J. Microw. Optoelectron. Electromagn. Appl."], "450": ["SCOPUS", "EMBASE", "Engineering Village", "Reaxys"], "400": ["2179-1074"], "62": ["Sociedade Brasileira de Microondas e Optoeletr\u00f4nica e Sociedade Brasileira de Eletromagnetismo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111108"], "117": ["other"], "63": ["Pra\u00e7a Mau\u00e1, n\u00b01", "09580-900 S\u00e3o Caetano do Sul - S. Paulo/Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 4238 8988"], "64": ["editor_jmoe@sbmo.org.br"], "940": ["20110930"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jmoea"], "490": ["S\u00e3o Caetano do Sul"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["JMOEA"], "441": ["Engineering"], "360": ["en"], "440": ["ENGENHARIA EL\u00c9TRICA", "MICROONDAS", "OPTOELETR\u00d4NICA", "ELETROMAGNETISMO APLICADO"], "140": ["Sociedade Brasileira de Micro-ondas e Optoeletr\u00f4nica - SBMO", "Sociedade Brasileira de Eletromagnetismo \u2013-SBMag"], "301": ["2007"], "610": ["Journal of Microwaves and Optoelectronics"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Journal of Microwaves, Optoelectronics and Electromagnetic Applications"], "480": ["Sociedade Brasileira de Microondas e Optoeletr\u00f4nica e Sociedade Brasileira de Eletromagnetismo"], "10": ["br1.1"], "901": ["La misi\u00f3n del Journal of Microwaves, Optoelectronics and Electromagnetic Applications es difundir conocimientos cient\u00edficos y t\u00e9cnicos en las \u00e1reas de Microondas, Optoelectr\u00f3nica y Electromagnetismo Aplicado.^les", "O Journal of Microwaves, Optoelectronics and Electromagnetic Applications tem como miss\u00e3o disseminar o conhecimento t\u00e9cnico e cient\u00edfico das \u00e1reas de Micro-ondas, Optoeletr\u00f4nica e Eletromagnetismo Aplicado.^lpt", "The main mission of the Journal of Microwaves, Optoelectronics and Electromagnetic Applications is to disseminate scientific and technical knowledge in the fields of Microwaves, Optoelectronics and Applied Electromagnetism.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20111100^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111104"], "935": ["2179-1074"], "350": ["en"], "942": ["20110930"]},
{"151": ["J. venom. anim. toxins"], "150": ["J. Venom. Anim. Toxins"], "940": ["19981126"], "450": ["LILACS", "ISI"], "400": ["0104-7930"], "62": ["CEVAP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 577", "18618-000 Botucatu SP  Brazil", "Tel. / Fax: +55 14 3814-5555 | 3814-5446 | 3811-7241"], "64": ["jvat@cevap.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["jvat"], "490": ["Botucatu"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["JVAT"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["TOXICOLOGIA"], "140": ["Microsoft<br>Prodec Inform\u00e1tica<br>CEVAP/UNESP"], "301": ["1995"], "441": ["Agricultural Sciences", "Biological Sciences"], "303": ["1"], "304": ["2002"], "305": ["8"], "306": ["2"], "710": ["Journal of Venomous Animals and Toxins including Tropical Diseases"], "380": ["F"], "100": ["Journal of Venomous Animals and Toxins"], "480": ["Centro de Estudos de Venenos e Animais Pe\u00e7onhentos - CEVAP, Universidade Estadual Paulista - UNESP"], "10": ["br1.1"], "901": ["An interdisciplinary journal devoted to research on different aspects of toxins, venomous animals, and their products and derivatives^les", "Revista interdisciplinar dedicada \u00e0 pesquisa de diferentes aspectos dos venenos e derivados dos animais pe\u00e7onhentos^lpt", "An interdisciplinary journal devoted to research on different aspects of toxins, venomous animals, and their products and derivatives^len"], "51": ["^a19981126^bC^c20020000^dD"], "50": ["C"], "35": ["DISKT"], "941": ["20110301"], "935": ["0104-7930"], "350": ["en"], "942": ["19981126"]},
{"151": ["J. venom. anim. toxins incl. trop. dis"], "150": ["J. Venom. Anim. Toxins incl. Trop. Dis"], "940": ["20031203"], "450": ["LILACS", "ISI"], "400": ["1678-9199"], "62": ["CEVAP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "117": ["vancouv"], "63": ["Caixa Postal 577", "18618-000 Botucatu SP  Brazil", "Tel. / Fax: +55 14 3814-5555 | 3814-5446 | 3811-7241"], "64": ["jvat@cevap.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["jvatitd"], "69": ["http://www.jvat.org.br"], "490": ["Botucatu"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["SMS"], "950": ["SMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["JVATITD"], "441": ["Agricultural Sciences", "Biological Sciences"], "360": ["en"], "440": ["TOXICOLOGIA"], "140": ["Microsoft<br>Prodec Inform\u00e1tica<br>CEVAP/UNESP"], "301": ["2003"], "610": ["Journal of Venomous Animals and Toxins"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Journal of Venomous Animals and Toxins including Tropical Diseases"], "480": ["Centro de Estudos de Venenos e Animais Pe\u00e7onhentos - CEVAP, Universidade Estadual Paulista - UNESP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Revista interdisciplinar dedicada a la investigaci\u00f3n sobre diversos aspectos de las toxinas y derivados de los animales venenosos, y enfermidades tropicales.^les", "Revista interdisciplinar dedicada \u00e0 pesquisa de diferentes aspectos dos venenos e derivados dos animais pe\u00e7onhentos, e doen\u00e7as tropicais.^lpt", "An interdisciplinary journal devoted to research on different aspects of toxins, venomous animals, and their products and derivatives, and Tropical Deseases.^len"], "302": ["9"], "51": ["^a20031203^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20100204"], "935": ["1678-9199"], "350": ["en"], "942": ["20031203"]},
{"151": ["J. Braz. Chem. Soc."], "150": ["J. Braz. Chem. Soc."], "940": ["19970425"], "450": ["Chemistry Citation Index", "Science Citation Index Expanded", "Citation Index: Physical, Chemical & Earth Sciences", "Current Contents ", "ISI", "Chemical Abstracts - CAplus"], "400": ["0103-5053"], "62": ["Brazilian Chemical Society"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Instituto de Qu\u00edmica - UNICAMP", "Caixa Postal 6154", "13083-970 Campinas SP - Brazil", "Tel./FAX.: +55 19 3521-3151"], "64": ["office@jbcs.sbq.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbchs"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["087233-4"], "951": ["AMMS"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["JBChS"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["QUIMICA"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1990"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Z"], "100": ["Journal of the Brazilian Chemical Society"], "480": ["Sociedade Brasileira de Qu\u00edmica"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish research papers in all fields of chemistry, except education, philosophy and history of chemistry^les", "Publicar trabalhos de pesquisa em todas as \u00e1reas da qu\u00edmica, com exce\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o, filosofia e hist\u00f3ria da qu\u00edmica^lpt", "To publish research papers in all fields of chemistry, except education, philosophy and history of chemistry^len"], "30": ["fbpe-0005"], "51": ["^a19970425^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0103-5053"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19970425"]},
{"151": ["J. Braz. Comput. Soc"], "150": ["J. Braz. Comp. Soc."], "940": ["19970425"], "400": ["0104-6500"], "62": ["Sociedade Brasileira de Computa\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20101213"], "117": ["other"], "63": ["Sociedade Brasileira de Computa\u00e7\u00e3o - UFRGS", "Av. Bento Gon\u00e7alves 9500, B. Agronomia", "Caixa Postal 15064", "91501-970 Porto Alegre, RS - Brazil", "Tel. / Fax: (55 51) 316.6835"], "64": ["jbcs@icmc.sc.usp.br"], "65": ["<hr size=\"3\" noshade color=\"#008080\">"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbcos"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["090955-6"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["JBCoS"], "610": ["RBC: Revista Brasileira de Computa\u00e7\u00e3o"], "360": ["en"], "440": ["CIENCIA DA COMPUTACAO", "ENGENHARIA DE PRODUCAO"], "301": ["1994"], "302": ["1"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Journal of the Brazilian Computer Society"], "480": ["Sociedade Brasileira de Computa\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["El objetivo de la revista es publicar art\u00edculos de investigaci\u00f3n originales que sirvan como forum para diseminar investigaciones innovadoras en todos los aspectos de la ciencia de la computaci\u00f3n^les", "O objetivo da revista \u00e9 publicar trabalhos originais de pesquisa, servindo como um f\u00f3rum para disseminar pesquisas inovadoras em todos os aspectos da ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o^lpt", "The aim of the journal is to publish original research papers, serving as a forum for disseminating innovative research in all aspects of computer science^len"], "30": ["fbpe-0006"], "51": ["^a20080000^bC^c20101129^dD", "^a19970425^bC^c20050000^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101126"], "935": ["0104-6500"], "350": ["en"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "942": ["19970425"]},
{"151": ["J. Braz. Soc. Mech. Sci."], "150": ["J. Braz. Soc. Mech. Sci."], "940": ["20001204"], "450": ["Applied Mechanics Reviews", "Engineering Information"], "400": ["0100-7386"], "62": ["ABCM"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "950": ["AMMS"], "117": ["other"], "63": ["Av. Rio Branco, 124 - 14. Andar", "20040-001 Rio de Janeiro RJ - Brazil", "Tel. : (55 21) 2221-0438", "Fax.: (55 21) 2509-7128"], "64": ["abcm@domain.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["jbsms"], "230": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias Mec\u00e2nicas"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065604-6"], "951": ["OCRD"], "490": ["Rio de Janeiro"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["JBSMS"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["ENGENHARIA MECANICA", "MECANICA"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1979"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Journal of the Brazilian Society of Mechanical Sciences and Engineering"], "380": ["T"], "100": ["Journal of the Brazilian Society of Mechanical Sciences"], "480": ["The Brazilian Society of Mechanical Sciences"], "10": ["br1.1"], "901": ["Is to publish articles of permanent interest dealing with research, development and design related to science and technology in Mechanical Engineering, encompassing interfaces with other branches of engineering, as well as with Physics and Applied Mathematics^les", "Is to publish articles of permanent interest dealing with research, development and design related to science and technology in Mechanical Engineering, encompassing interfaces with other branches of engineering, as well as with Physics and Applied Mathematics^lpt", "Is to publish articles of permanent interest dealing with research, development and design related to science and technology in Mechanical Engineering, encompassing interfaces with other branches of engineering, as well as with Physics and Applied Mathematics^len"], "51": ["^a19990000^bC^c20030000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20080715"], "935": ["0100-7386"], "350": ["en"], "942": ["20001204"]},
{"151": ["J. Braz. Soc. Mech. Sci. & Eng."], "150": ["J. Braz. Soc. Mech. Sci. & Eng."], "940": ["20040318"], "450": ["Applied Mechanics Reviews", "ISI"], "400": ["1678-5878"], "62": ["The Brazilian Society of Mechanical Sciences and Engineering"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "950": ["SMS"], "117": ["other"], "63": ["Av. Rio Branco, 124 - 14. Andar", "20040-001 Rio de Janeiro RJ - Brazil", "Tel.: +55 21 2221-0438", "Fax: +55 21 2509-7129"], "64": ["abcm@abcm.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["jbsmse"], "230": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias Mec\u00e2nicas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/jbsmse/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["SMS"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["JBSMSE"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "360": ["en"], "440": ["ENGENHARIA MECANICA", "MECANICA"], "301": ["1979"], "610": ["Journal of the Brazilian Society of Mechanical Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Journal of the Brazilian Society of Mechanical Sciences and Engineering"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia e Ci\u00eancias Mec\u00e2nicas - ABCM"], "10": ["br1.1"], "901": ["Is to publish articles of permanent interest dealing with research, development and design related to science and technology in Mechanical Engineering, encompassing interfaces with other branches of engineering, as well as with Physics and Applied Mathematics.^les", "Contribuir para a promo\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e divulga\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia e tecnologia em Engenharia Mec\u00e2nica, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de artigos originais, contribui\u00e7\u00f5es resultantes de [esquisas, avan\u00e7os e projetos t\u00e9cnico-cient\u00edficos relacionados \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica e, incluindo com as interfaces com outros ramos da engenharia e com outras \u00e1reas como F\u00edsica e Matem\u00e1tica Aplicada.^lpt", "Is to publish articles of permanent interest dealing with research, development and design related to science and technology in Mechanical Engineering, encompassing interfaces with other branches of engineering, as well as with Physics and Applied Mathematics.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20040318^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1678-5878"], "350": ["en"], "942": ["20040318"]},
{"151": ["Kriterion"], "150": ["Kriterion"], "940": ["20060203"], "450": ["Philosopher's Index (USA)", "MLA - International Bibliography ( N. York, USA)", "Bibliographie de la Philosophie (Louvain, B\u00e9lgica)", "CCN/IBICT", "ISI"], "400": ["0100-512X"], "62": ["Departamento de Filosofia da UFMG"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6627  Campus  Pampulha", "CEP: 31270-301  Belo Horizonte MG - Brasil", "Tel: (31) 3409-5025", "Fax: (31) 3409-5041"], "64": ["kriterion@fafich.ufmg.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["kr"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["044236-4"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["KR"], "441": ["Human Sciences"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "140": ["Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa - PRPq", "CNPq/MCT", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia - UFMG"], "301": ["1947"], "610": ["Kriterion, Revista da Faculdade de Filosofia da Universidade de Minas Gerais"], "440": ["FILOSOFIA, METAF\u00cdSICA, \u00c9TICA, L\u00d3GICA, HIST\u00d3RIA DA FILOSOFIA"], "380": ["F"], "100": ["Kriterion: Revista de Filosofia"], "480": ["Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da UFMG"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos de filosof\u00eda o que tengan relevancia filos\u00f3fica, as\u00ed como hacer un intercambio de publicaciones de textos filos\u00f3ficos de investigadores de Brasil y  del Exterior.^les", "Publicar artigos em filosofia ou que tenham relev\u00e2ncia filos\u00f3fica, assim como fazer um interc\u00e2mbio de publica\u00e7\u00f5es de textos filos\u00f3ficos de pesquisadores do Brasil e do Exterior.^lpt", "To publish articles in philosophy which have philosophical relevance and to promote an exchange of philosophical publications among scholars in Brazil and abroad.^len"], "51": ["^a20060203^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0100-512X"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20060203"]},
{"151": ["Lat. Am. j. solids struct"], "150": ["Lat. Am. j. solids struct."], "450": ["ISI", "SCOPUS", "EBSCO", "DOAJ", "SOCOLAR"], "400": ["1679-7825"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ci\u00eancias Mec\u00e2nicas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["other"], "63": ["Av. Rio Branco, 124/14\u00ba andar", "20040-001 Rio de Janeiro RJ Brasil", "Tel.: (55 21) 2221 0438"], "64": ["abcm@abcm.org.br"], "940": ["20110405"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["lajss"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098060-9"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["LAJSS"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA CIVIL", "ENGENHARIA MEC\u00c2NICA"], "140": ["CNPq", "CAPES"], "301": ["2004"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Latin American Journal of Solids and Structures"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ci\u00eancias Mec\u00e2nicas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales em el \u00e1rea de las ci\u00eancias mec\u00e2nicas, favoreciendo el intercambio de informaciones entre los pesquisadores del mundo.^les", "Publicar artigos originais na \u00e1rea de ci\u00eancias mec\u00e2nicas, favorecendo o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es entre pesquisadores do mundo.^lpt", "To publish original articles in the area of mechanical sciences, encouraging the exchange of information between researchers in the world.^len"], "51": ["^a20110700^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1679-7825"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110405"]},
{"151": ["Ling. (dis)curso"], "150": ["Ling. (dis)curso"], "450": ["Linguistics & Language Behavior Abstracts \u2013 CSA", "MLA International Bibliography \u2013 MLA ", "Linguistics Abstracts (Blackwell Publishing) ", "Ulrich's Periodicals Directory", "DOAJ - Directory of Open Access Journals", "CLASE - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "Latindex - Sistema Regional de Informa\u00e7\u00e3o para Revistas Cient\u00edficas da Am\u00e9rica Latina, Caribe, Espanha e Portugal", "Dialnet (Universidad de La Rioja)", "JOURNALSEEK - Genamics JournalSeek", "Social and Human Sciences Online Periodicals - UNESCO", "Portal de Peri\u00f3dicos CAPES", "OASIS - Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia", "GeoDados - Universidade Estadual de Maring\u00e1"], "400": ["1518-7632"], "62": ["Universidade do Sul de Santa Catarina (UNISUL)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Jos\u00e9 Ac\u00e1cio Moreira, 787 - Caixa Postal 370", "Dehon - 88704.900 - Tubar\u00e3o-SC- Brasil", "Tel: (55 48) 3621-3369", "Fax: (55 48) 3621-3036"], "64": ["lemd@unisul.br"], "940": ["20101112"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ld"], "490": ["Tubar\u00e3o"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["097027-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SC"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["LD"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["LINGU\u00cdSTICA"], "140": ["Universidade do Sul de Santa Catarina - UNISUL"], "301": ["2000"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Linguagem em (Dis)curso"], "480": ["Universidade do Sul de Santa Catarina"], "10": ["br1.1"], "901": ["Linguagem em (Dis)curso (Impr.) is a three times a year publication open to contributors from Brazil and abroad with a focus on issues relating to the fields of text and discourse.^les", "Linguagem em (Dis)curso (Impr.) \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o quadrimestral, aberta a colaboradores do Brasil e do exterior que estejam interessados em quest\u00f5es relativas ao campo textual-discursivo.^lpt", "Linguagem em (Dis)curso (Impr.) is a three times a year publication open to contributors from Brazil and abroad with a focus on issues relating to the fields of text and discourse.^len"], "51": ["^a20101200^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120104"], "935": ["1518-7632"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20101112"]},
{"151": ["Lua nova"], "150": ["Lua Nova"], "940": ["20020719"], "450": ["Data \u00cdndice", "CLASE", "International Political science Abstracts"], "400": ["0102-6445"], "62": ["CEDEC"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110926"], "117": ["other"], "63": ["R. Airosa Galv\u00e3o, 64 \u00c1gua Branca", "05002-070 S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel.: +55 11 3871-2966 ", "Fax: +55 11 3871-2123"], "64": ["luanova@cedec.org.br "], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ln"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["083284-7"], "951": ["ALC"], "950": ["ALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["LN"], "360": ["en", "pt"], "140": ["CNPq"], "301": ["1984"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "440": ["POL\u00cdTICA CULTURAL"], "380": ["T"], "100": ["Lua Nova: Revista de Cultura e Pol\u00edtica"], "480": ["CEDEC"], "10": ["br1.1"], "901": ["Dedica a fomentar una reflexi\u00f3n que ofrezca fundamentos al debate en profundidad de cuestiones substantivas de la actualidad. En el an\u00e1lisis de pol\u00edticas p\u00fablicas, se enfatiza su car\u00e1cter p\u00fablico, y en el an\u00e1lisis del panorama internacional, se enfatiza la posici\u00f3n de Brasil.^les", "Dedica a fomentar uma reflex\u00e3o que ofere\u00e7a fundamentos para o debate em profundidade de quest\u00f5es substantivas da atualidade. Na an\u00e1lise de pol\u00edticas p\u00fablicas, se enfatiza seu car\u00e1ter p\u00fablico, e na an\u00e1lise do panorama internacional, se enfatiza a posi\u00e7\u00e3o do Brasil.^lpt", "Dedicated to create a reflection that offers basis for the debate of substantive questions of nowadays. It enphasizes its public character in the analysis of public policies, and the position of Brazil in the analysis of the international landscape.^len"], "51": ["^a20020719^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0102-6445"], "350": ["pt"], "942": ["20020719"]},
{"151": ["Mana (Rio J.)"], "150": ["Mana"], "940": ["20000526"], "450": ["Anthropological Index", "Clase - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "Data\u00cdndice", "Sociological Abstracts", "Linguistics and Behaviour Abstracts", "Social Planning/Policy & Development Abstracts", "ISI"], "400": ["0104-9313"], "62": ["Mana"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111014"], "117": ["other"], "63": ["Quinta da Boa Vista s/n - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "20940-040 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel.: +55 21 2568-9642", "Fax: +55 21 2254-6695"], "64": ["revistamanappgas@gmail.com"], "110": ["Estudos de Antropologia Social"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["mana"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000001"], "20": ["093148-9"], "951": ["AMMS"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<p> </p>^les", "^t<p> </p>^lpt", "^t<p> </p>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["nd"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["MANA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ANTROPOLOGIA"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1995"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Mana"], "480": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social - PPGAS-Museu Nacional, da Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish new research and theoretical approaches contributing to the development of Anthropology and the understanding of social and cultural reality.^les", "Publicar pesquisas e trabalhos que contribuam para a compreens\u00e3o da realidade sociocultural e para o desenvolvimento da Antropologia, procurando colocar o leitor em contato com os mais importantes temas e quest\u00f5es contempor\u00e2neos da disciplina.^lpt", "To publish new research and theoretical approaches contributing to the development of Anthropology and the understanding of social and cultural reality.^len"], "51": ["^a20000526^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0104-9313"], "350": ["pt"], "942": ["20000526"], "65": ["<hr>"]},
{"151": ["Mater. Res."], "150": ["Mat. Res."], "940": ["20000117"], "450": ["Chemical Abstracts ", "World Ceramic Abstracts", "International Pool of Glass Abstracts", "ISI"], "400": ["1516-1439"], "62": ["Materials Research"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "950": ["AMMS"], "117": ["other"], "63": ["UFSCar - Dep. de Engenharia de Materiais", "Rod. Washington Luiz, km 235", "13565-905 - S\u00e3o Carlos - SP", "Tel (55 16) 3351-9487", "Fax (55 16) 3361-5404"], "64": ["wjbotta@ufscar.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["mr"], "230": ["Revista Ibero-americana de materiais"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["MR"], "360": ["en"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "440": ["ENGENHARIA DE MATERIAIS E METALURGICA", "QUIMICA"], "380": ["Q"], "100": ["Materials Research"], "480": ["ABM, ABC, ABPol"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar contribuciones originales en experimental, te\u00f3rico e investigaci\u00f3n de simulaci\u00f3n en el procesamiento, la estructura y las propiedades de materias.^les", "Publicar trabalhos originais em pesquisas experimentais e te\u00f3ricas, bem como simula\u00e7\u00f5es em processamento, estrutura e propriedades dos materiais.^lpt", "To publish original contributions on experimental, theoretical and simulation research on the processing, structure and properties of materials.^len"], "51": ["^a20000117^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110726"], "935": ["1516-1439"], "350": ["en"], "942": ["20000117"]},
{"151": ["Mat\u00e9ria (Rio J.)"], "150": ["Mat\u00e9ria (Rio J.)"], "940": ["20070301"], "450": [" Latindex\t\t\t\t", "Biblioteca Virtual de Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica - Prossiga\t\t\t\t", "DOAJ Directory of Open Access Journals"], "400": ["1517-7076"], "62": ["Revista Mat\u00e9ria"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111021"], "117": ["other"], "63": ["Laborat\u00f3rio de Hidrog\u00eanio PEMM/COPPE/UFRJ", "Bloco I 2000, SLI 146 Cidade Universit\u00e1ria - Ilha do Fund\u00e3o. Rio de Janeiro, RJ", "CEP: 21941-972", "CP:68.505.", "Tel/Fax: (55 XX 21) 2562-8791"], "64": ["materia@labh2.coppe.ufrj.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rmat"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RMAT"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA DE MATERIAIS E METAL\u00daRGICA", "  INSTALA\u00c7\u00d5ES E EQUIPAMENTOS METAL\u00daRGICOS", " METALURGIA EXTRATIVA", " FUNDI\u00c7\u00c3O", " AGLOMERA\u00c7\u00c3O", " CORROS\u00c3O", " ELETROMETALURGIA", " SOLDAGEM", "  USINAGEM", " HIDROMETALURGIA", " ESTRUTURA DOS MATERIAIS E LIGAS", "  PROPRIEDADES MEC\u00c2NICAS DOS MATERIAIS E LIGAS", "    PROPRIEDADES F\u00cdSICAS DOS MATERIAIS E LIGAS"], "140": ["Instituto Alberto Luiz Coimbra de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa de Engenharia  Coppe-UFRJ", "Delega\u00e7\u00e3o Regional de Coopera\u00e7\u00e3o Fran\u00e7a-Cone Sul"], "301": ["1996"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "999": [""], "380": ["Q"], "100": ["Mat\u00e9ria (Rio de Janeiro)"], "480": ["Rede Latino-Americana de Materiais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar el \u00e1rea de Ciencia e Ingenier\u00eda de Materiales a trav\u00e9s de la publicaci\u00f3n de art\u00edculos cient\u00edficos sobre temas variados de esta \u00e1rea del conocimiento para facilitar el intercambio y el trabajo conjunto de profesionales y estudiantes.^les", "Divulgar a \u00e1rea de Ci\u00eancia e Engenharia de Materiais atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de artigos cient\u00edficos sobre temas variados desta \u00e1rea do conhecimento, facilitando o interc\u00e2mbio e o trabalho conjunto de profissionais e estudantes.^lpt", "To diffuse the area of Materials Science and Engineering through the publication of scientific articles on varied subjects of this area of knowledge and to facilitate collaborative work among professionals and students.^len"], "51": ["^a20070301^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20071019"], "935": ["1517-7076"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070301"]},
{"151": ["Mem. Inst. Oswaldo Cruz"], "150": ["Mem. Inst. Oswaldo Cruz"], "940": ["19970424"], "450": ["Biological Abstracts", "Current Contents - life science", "Entomology Abstracts", "Excerpta medica", "helminthological abstracts", "Index medicus", "Index medicus latino-americano", "LILACS", "Microbiology abstracts", "Protozoology abstracts", "Review of applied entomology", "Science citation index", "Tropical diseases bulletin", "Zoological abstracts", "LILACS", "ISI", "PubMed"], "400": ["0074-0276"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz"], "310": ["BR"], "550": ["Suplemento das Mem\u00f3rias"], "943": ["20120110"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brasil, 4365", "21040-900 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel.: (55 21) 2562-1222", "Fax: (55 21) 2562 1220"], "64": ["memorias@fiocruz.br"], "65": ["<hr size=\"3\" noshade color=\"#000080\">"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["mioc"], "69": ["http://memorias.ioc.fiocruz.br"], "230": ["An International Journal of Biological and Biomedical Research"], "85": ["nd"], "692": ["http://mc04.manuscriptcentral.com/mioc-scielo"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["047893-8"], "951": ["OCRD"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Mem Inst Oswaldo Cruz"], "340": ["B"], "930": ["MIOC"], "302": ["1"], "360": ["de", "fr", "en", "pt"], "51": ["^a19970424^bC"], "440": ["BIOLOGIA GERAL", "MICROBIOLOGIA", "MEDICINA", "QUIMICA", "PARASITOLOGIA"], "301": ["1909"], "441": ["Biological Sciences", "Health Sciences"], "303": ["1"], "330": ["CT"], "380": ["Z"], "420": ["MRY"], "100": ["Mem\u00f3rias do Instituto Oswaldo Cruz"], "480": ["Instituto Oswaldo Cruz, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"], "10": ["br1.1"], "901": ["La revista publica contribuciones originales de investigadores de todo el mundo en las \u00e1reas de parasitolog\u00eda, microbiolog\u00eda, medicina tropical, as\u00ed como estudios b\u00e1sicos en bioqu\u00edmica, inmunolog\u00eda, biolog\u00eda celular y molecular, fisiolog\u00eda, y gen\u00e9tica relacionados con esas \u00e1reas^les", "A revista publica contribui\u00e7\u00f5es originais de cientistas e pesquisadores de todo o mundo nas \u00e1reas de parasitologia, microbiologia, medicina tropical, assim como estudos b\u00e1sicos em bioqu\u00edmica, imunologia, biologia celular e molecular, fisiologia e gen\u00e9tica relacionados com essas \u00e1reas^lpt", "The journal publishes original contributions from research scientists throughout the world, in the fields of parasitology, microbiology, tropical medicine as well as basic studies in immunology molecular and cell biology related to these fields^len"], "30": ["fbpe-1534"], "37": ["1534"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120109"], "935": ["0074-0276"], "350": ["de", "fr", "en", "pt"], "942": ["19970424"], "430": ["WC680"]},
{"151": ["Motriz: rev. educ. fis"], "150": ["Motriz: rev. educ. fis."], "450": ["LILACS", "ISI", "Public Knowledge Project - PKP", "SIBRADID - Sistema Brasileiro de Documenta\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o Desportiva", "Biblioteca Virtual em Sa\u00fade", "LATINDEX", "Portal LivRE do Centro de Informa\u00e7\u00f5es Nucleares"], "400": ["1980-6574"], "62": ["Motriz: revista de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica (Online)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Universidade Estadual Paulista", "Av. 24-A, 1515", "13506-900 Rio Claro, SP/Brasil", "Tel.: (55 19) 3526-4305", "Fax: (55 19) 3526-4321"], "64": ["motriz@rc.unesp.br"], "940": ["20110303"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["motriz"], "490": ["Rio Claro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["MOTRIZ"], "302": ["1"], "360": ["de", "es", "fr", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA", "EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA E ESPORTES", "  "], "301": ["1995"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Motriz: Revista de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"], "480": ["Universidade Estadual Paulista"], "10": ["br1.1"], "901": ["Motriz tiene como misi\u00f3n el desarrollo de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en Ciencias del Movimiento Humano y \u00e1reas afines, con el objetivo de contribuir a la discusi\u00f3n y el desarrollo del conocimiento en estas \u00e1reas.^les", "Motriz tem como miss\u00e3o a divulga\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em Ci\u00eancias da Motricidade Humana e \u00e1reas correlatas, objetivando contribuir com a discuss\u00e3o e o desenvolvimento do conhecimento nestas \u00e1reas.^lpt", "Motriz has as its mission the development of scientific research in Human Movement Sciences and related areas, aiming to contribute to the discussion and development of knowledge in these areas.^len"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1980-6574"], "350": ["de", "es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20110303"]},
{"151": ["Neotrop. entomol"], "150": ["Neotrop. entomol."], "940": ["20020506"], "450": ["Entomology Abstracts ", "CAB Abstracts ", "Biological Abstracts (BIOSIS) ", "Life Science Collection (LSC) ", "Agricola ", "Chemical Abstracts ", "AGROBASE - CENAGRI ", "AGRIS ", "Directorio/Cat\u00e1logo Latindex ", "Periodica", "PubMed", "ISI", "LILACS "], "400": ["1519-566X"], "62": ["Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil", "R. Harry Prochet, 55", "86047-040 Londrina PR Brasil", "Tel.: (55 43) 3342 3987"], "64": ["editor@seb.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ne"], "490": ["Londrina"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ne/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095035-1"], "951": ["OCRD"], "950": ["SMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["NE"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["MCT, CNPq, FINEP"], "301": ["19720000"], "610": ["Anais da Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "440": ["ENTOMOLOGIA", "ECOLOGIA", "CONTROLE BIOLOGICO"], "380": ["B"], "100": ["Neotropical Entomology"], "480": ["Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar resultados originales de estudios en las diversas especialidades de la entomolog\u00eda, como: Bionom\u00eda, Sistem\u00e1tica, Morfolog\u00eda, Fisiolog\u00eda, Comportamiento, Ecolog\u00eda, Control Biol\u00f3gico, Protecci\u00f3n de Plantas y de la Acarolog\u00eda. Revisiones extensivas o art\u00edculos sobre temas actuales en la entomolog\u00eda son publicados en la secci\u00f3n Forum, por invitaci\u00f3n. ^les", "Publicar resultados originais de estudos nas diversas especialidades da entomologia, como: bionomia, sistem\u00e1tica, morfologia, fisiologia, comportamento, ecologia, controle biol\u00f3gico, prote\u00e7\u00e3o de plantas e da acarologia. Revis\u00f5es extensivas ou artigos sobre t\u00f3picos atuais na entomologia s\u00e3o publicados na se\u00e7\u00e3o F\u00f3rum, a convite. ^lpt", "To publish results of original research on the several specialties of entomology, like: bionomics, systematics, morphology, physiology, behavior, ecology, biological control, crop protection and on acarology. Extensive reviews or articles concerning current issues in entomology presented in a thought-provoking form are published in the Forum Section, by invitation. ^len"], "51": ["^a20020506^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110420"], "935": ["1519-566X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020506"], "430": ["595.7"]},
{"151": ["Neotrop. ichthyol"], "150": ["Neotrop. ichthyol."], "940": ["20070611"], "450": ["ASFA", "Biological Abstracts", "BIOSIS Previews", "Current Contents", "Journal Citation Reports", "Science Citation Index Expanded", "Zoological Record", "ISI", "LILACS  ", "  "], "400": ["1679-6225"], "62": ["Sociedade Brasileira de Ictiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["other"], "63": ["Departamento de Zoologia - IB", "Universidade federal do Rio Grande do Sul", "Av. Bento Gon\u00e7alves, 9500 - bloco IV - Pr\u00e9dio 43435", "91501-970 - Porto Alegre, RS - Brasil"], "64": ["neoichth@ufrgs.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ni"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/ni/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["RS"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["NI"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ZOOLOGIA", " GEN\u00c9TICA", " ECOLOGIA", " MORFOLOGIA", " CINESIOLOGIA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Ictiologia - SBI", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior - CAPES"], "301": ["2003"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Neotropical Ichthyology"], "480": ["Sociedade Brasileira de Ictiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Constituirse en un forum internacional de divulgaci\u00f3n y discusi\u00f3n de investigaciones originales sobre peces marinos y de agua dulce Neotropicales.^les", "Constituir-se em um f\u00f3rum internacional de divulga\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o de pesquisas originais sobre diversidade de peixes marinhos, estuarinos e de \u00e1gua doce Neotropicais.^lpt", "An international forum to divulge and discuss original research on marine and freshwater Neotropical fishes.^len"], "51": ["^a20070611^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["1679-6225"], "350": ["en"], "942": ["20070611"]},
{"151": ["Nova econ"], "150": ["Nova econ."], "940": ["20061002"], "450": ["Directory of Open Access Journals (DOAJ)", "EconLit", "The Journal of Economic Literature ", "RePEc - EconPapers", "RePEc - Ideas", "CSA Sociological Abstracts", "IBSS - The International Bibliography of the Social Sciences ", "IBBE - \u00cdndice Brasileiro de Bibliografia de Economia ", "Peri\u00f3dicos Capes"], "400": ["0103-6351"], "62": ["Departamento de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas da Universidade Federal de Minas Gerais"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["other"], "63": ["FACE-UFMG", "Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6627, Belo Horizonte, MG", "31270-901", "Tel.: +55 31 3409 7070", "Fax: +55 31 3409 7062"], "64": ["ne@face.ufmg.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["neco"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["087709-3"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["MG"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["NECO"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ECONOMIA, TEORIA ECON\u00d4MICA, ECONOMIA GERAL"], "140": ["Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa da Universidade Federal de Minas Gerais - PRPq-UFMG"], "301": ["1990"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "999": [""], "380": ["T"], "100": ["Nova Economia"], "480": ["Nova Economia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales sobre economia teorica y aplicada y de areas afines.^les", "Publicar artigos e resenhas de economia te\u00f3rica e aplicada e de \u00e1reas afins, adotando uma orienta\u00e7\u00e3o pluralista, aberta \u00e0s diferentes correntes de pensamento econ\u00f4mico e orienta\u00e7\u00f5es de pesquisa, e pautando-se exclusivamente por crit\u00e9rios de qualidade acad\u00eamica.^lpt", "To publish articles and book reviews in all areas of econimics and related disciplines. Nova Economia adopts a pluralistic orientation and welcomes papers in all research tradicitons and theoretical schools.^len"], "51": ["^a20061002^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20080213"], "935": ["0103-6351"], "350": ["pt"], "942": ["20061002"]},
{"151": ["Novos estud. - CEBRAP"], "150": ["Novos estud. - CEBRAP"], "940": ["20060210"], "400": ["0101-3300"], "62": ["Cebrap"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110822"], "117": ["other"], "63": ["Rua Morgado de Mateus, 615", "CEP: 04015-902 S\u00e3o Paulo/SP", "Tel: (11) 5574-0399", "Fax: (11) 5574-5928"], "64": ["novosestudos@cebrap.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["nec"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["052918-4"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["NEC"], "610": ["Estudos Cebrap"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Carlos Chagas (FCC)", "Minist\u00e9rio de Ci\u00eancia e Tecnologia (MCT)", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Finaciadora de Estudos e Projetos (Finep)", "Carlos Chagas Foundation", "Ministry of Science and Technology (MCT)", "National Council for Technological and Scientific Development (CNPq)", "Supporter of Studies and Projects (Finep)"], "301": ["1981"], "302": ["1"], "440": ["SOCIOLOGIA, CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA, ANTROPOLOGIA, FILOSOFIA, ARTES, LITERATURA"], "380": ["T"], "100": ["Novos Estudos - CEBRAP"], "480": ["Centro Brasileiro de An\u00e1lise e Planejamento"], "10": ["br1.1"], "900": ["ISSN on line: 1980-5403 (enviado pelo IBICT em 11/07)"], "901": ["Presentar an\u00e1lisis profundos sobre temas de las ciencias sociales y de las humanidades, y seguir los debates de ideas en el pa\u00eds, contribuyendo para el adensamiento de las discusiones en un amplio abanico de temas, de las artes pl\u00e1sticas a la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas econ\u00f3micas y proyectos sociales.^les", "Publicar estudos relevantes sobre temas das ci\u00eancias sociais e humanidades contribuindo para o debate de id\u00e9ias em \u00e2mbito nacional e internacional com discuss\u00f5es em \u00e1reas diversas desde cr\u00edtica de arte at\u00e9 implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas econ\u00f4mica e social.^lpt", "To introduce to a broader audience the most sophisticated production in its fields of interest. Following the intelectual debate, in Brazil and abroad, it contributes to the circulation of ideas and to make the academic environment in the country more stimulating.^len"], "51": ["^a20060210^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0101-3300"], "350": ["es", "en", "pt"], "441": ["Human Sciences"], "942": ["20060210"]},
{"151": ["Opin. publica"], "150": ["Opin. Publica"], "940": ["20030317"], "400": ["0104-6276"], "62": ["Universidade Estadual de Campinas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 6110 ", "13081-970 Campinas SP Brasil", "Tel.: +55 19 3521-7093 / 3521-1711", "Tel./Fax: +55 19 3289-4309 "], "64": ["cesop@unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["op"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["093951-X"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["OP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["OPINI\u00c3O P\u00daBLICA"], "140": ["MCT", "CNPq"], "301": ["1993"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Opini\u00e3o P\u00fablica"], "480": [" Centro de Estudos de Opiniao Publica da Universidade Estadual de Campinas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos nacionales e internacionales  sobre teor\u00eda, metodolog\u00eda y an\u00e1lisis de opini\u00f3n p\u00fablica, estudios de midia y comportamiento social y pol\u00edtico. Divulgar datos nacionales e internacionales de opini\u00f3n y comportamiento.^les", "Publicar artigos nacionais e estrangeiros sobre teoria, metodologia e an\u00e1lise de opini\u00e3o p\u00fablica, comportamento social e pol\u00edtico e estudos de midia, al\u00e9m da divulga\u00e7\u00e3o de dados nacionais e internacionais de \u2018surveys\u2019 sobre opini\u00e3o e comportamento.^lpt", "To establish a specialized academic vehicle to publish articles about theory and methodology in the field of public opinion, political and social behavior, and midia studies. Also, to divulge national and international survey data on these research fields.^len"], "51": ["^a20030317^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20090629"], "935": ["0104-6276"], "350": ["pt"], "942": ["20030317"]},
{"151": ["Paid\u00e9ia (Ribeir\u00e3o Preto)"], "150": ["Paid\u00e9ia (Ribeir\u00e3o Preto)"], "940": ["20071029"], "450": ["PsycINFO - (AmericanPsychological Association)", "LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "CLASE - Citas Latinoamericanas en Ci\u00eancias Sociales y Humanidades (Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico)", "PSICODOC (Col\u00e9gio Oficial de Psic\u00f3logos de Madrid / Universidad Complutense de Madrid)", "INDEXPSI - Peri\u00f3dicos (CFP/PUCCAMP)", "  "], "400": ["0103-863X"], "62": ["Paid\u00e9ia: cadernos de Psicologia e Educa\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110921"], "950": ["EMS"], "117": ["apa"], "63": ["Av.Bandeirantes 3900 - Monte Alegre", "14040-901 Ribeir\u00e3o Preto - S\u00e3o Paulo - Brasil", "Tel./Fax: (55 16) 3602-3730"], "64": ["paideia@ffclrp.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["paideia"], "230": ["Paid\u00e9ia: Cadernos de Psicologia e Educa\u00e7\u00e3o"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["088728-5"], "951": ["EMS"], "490": ["Ribeir\u00e3o Preto"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PAIDEIA"], "302": ["1"], "360": ["de", "es", "fr", "en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA", " PSICOLOGIA DO ENSINO E DA APRENDIZAGEM", " PSICOLOGIA DO DESENVOLVIMENTO HUMANO"], "140": ["CNPq", "Programa de apoio \u00e0s publica\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas da USP SIBI-USP"], "301": ["1991"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Paid\u00e9ia (Ribeir\u00e3o Preto)"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo, Faculdade de Filosofia Ci\u00eancias e Letras de Ribeir\u00e3o Preto"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales relacionados con la psicolog\u00eda y educaci\u00f3n y areas afines.^les", "Publicar trabalhos originais relacionados \u00e0 psicologia, educa\u00e7\u00e3o e \u00e1reas afins.^lpt", "To publish original papers related to Psychology, Education and related areas.^len"], "51": ["^a20071029^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100706"], "935": ["0103-863X"], "350": ["de", "es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20071029"]},
{"151": ["Pandaemonium ger"], "150": ["Pandaemonium ger."], "450": ["DOAJ - Directory of Open Access Journals Deutsche National Bibliothek", "Portal de Peri\u00f3dicos da CAPES", "SIBI-USP Sistema Integrado de Bibliotecas- Universidade de S\u00e3o Paulo"], "400": ["1982-8837"], "62": ["Universidade de S\u00e3o Paulo/Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas/"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110808"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 403", "05508-900 S\u00e3o Paulo/SP/ Brasil", "Tel.: (55 11)3091-5028"], "64": ["pandaemonium@usp.br"], "940": ["20110705"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pg"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098664-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PG"], "302": ["1"], "360": ["de", "es", "en", "pt"], "440": ["L\u00cdNGUAS ESTRANGEIRAS MODERNAS", "LITERATURA COMPARADA", "LINGU\u00cdSTICA APLICADA"], "301": ["2007"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Pandaemonium Germanicum"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo/Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas/", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em L\u00edngua e Literatura Alem\u00e3"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar trabajos originales en el area de la German\u00edstica.^les", "Divulgar trabalhos acad\u00eamicos originais nas \u00e1reas relativas \u00e0 German\u00edstica.^lpt", "To disseminate studies by Germanists from Brazil and abroad.^len"], "51": ["^a20110800^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1982-8837"], "350": ["de", "es", "en", "pt"], "942": ["20110705"]},
{"151": ["Pap. avulsos zool. (S\u00e3o Paulo)"], "150": ["Pap. Avulsos Zool. (S\u00e3o Paulo)"], "940": ["20030108"], "400": ["0031-1049"], "62": ["Museu de Zoologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Se\u00e7\u00e3o de Publica\u00e7\u00f5es", "Av. Nazar\u00e9, 481 Ipiranga", "Caixa Postal 42694", "04263-000 S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel.: +55 11 2065-8133", "Fax.: +55 11 2065-8115"], "64": ["editormz@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["paz"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/paz/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["054768-9"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PAZ"], "610": ["Pap\u00e9is Avulsos do Departamento de Zoologia, Secretaria de Agricultura "], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["Programa de Apoio as Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da USP"], "301": ["1967"], "302": ["20"], "440": ["ZOOLOGIA"], "380": ["K"], "100": ["Pap\u00e9is Avulsos de Zoologia (S\u00e3o Paulo)"], "480": ["USP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales en las \u00e1reas de sistem\u00e1tica, paleontolog\u00eda, biolog\u00eda evolutiva, ecolog\u00eda, taxonom\u00eda, anatom\u00eda, comportamiento, morfolog\u00eda funcional, ontogen\u00eda, estudos de la fauna y biogeograf\u00eda. ^les", "Publica trabalhos cient\u00edficos originais nas \u00e1reas de sistem\u00e1tica, paleontologia, biologia evolutiva, ecologia, taxonomia, anatomia, comportamento, morfologia funcional, ontog\u00eansese, estudos da fauna e biogeografia. ^lpt", "To publish original contributions in systematics, paleontology, evolutionary biology, ecology, taxonomy, anatomy, behavior, functional morphology, molecular biology, ontogeny, faunistic studies, and biogeography. ^len"], "51": ["^a20030108^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0031-1049"], "350": ["es", "en", "pt"], "441": ["Biological Sciences"], "942": ["20030108"]},
{"151": ["Per musi"], "150": ["Per musi"], "450": ["Abstracts of Music Literature do RILM", "The Music Index", "Bibliografia da M\u00fasica Brasileira da Academia Brasileira de M\u00fasica (ABM)", "EBSCO"], "400": ["1517-7599"], "62": ["UFMG"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110502"], "117": ["other"], "63": ["Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6.627 - Campus Pampulha 31270-901 Belo Horizonte - MG", "Tel.: (55 31) 3409-4717", "Fax: (55 31) 3409-4720"], "64": ["permusi@ufmg.br"], "940": ["20101202"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pm"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PM"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["M\u00daSICA"], "140": ["CNPq", "FAPEMIG", "UFMG", "CAPES", "Escola de M\u00fasica da UFMG"], "301": ["2000"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Per Musi"], "480": ["Escola de M\u00fasica da UFMG"], "10": ["br1.1"], "901": ["Ofrecer un espacio democr\u00e1tico para la reflexi\u00f3n sobre los aspectos cient\u00edficos en los \u00e1mbitos de la m\u00fasica y sus diferentes interfaces.^les", "Prover um espa\u00e7o democr\u00e1tico para a reflex\u00e3o cient\u00edfica na \u00e1rea de m\u00fasica e suas diversas interfaces.^lpt", "To provide o democractic forum for scholarly reflection in the \u00e1rea of music and its interfaces with other fields of knowledge.^len"], "51": ["^a20110100^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110121"], "935": ["1517-7599"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20101202"]},
{"151": ["Perspect. ci\u00eanc. inf"], "150": ["Perspect. ci\u00eanc. inf."], "940": ["20061205"], "450": ["\u00b7 Directory of Open Acess Journals ", "\u00b7 INFOBILA - Base de dados de Informacion Y   Bibliotecolog\u00eda Latinoamericana", "\u00b7 Information Science Abstracts", "\u00b7 INSPEC", "\u00b7 International Bibliographie of Book Review of   Scholarly Literature", "\u00b7 Library Literature & Information Science", "\u00b7 LICI - Literatura Ci\u00eancia da Infroma\u00e7\u00e3o", "\u00b7 PASCAL", "ISI"], "400": ["1413-9936"], "62": ["Escola de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o da UFMG"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110926"], "117": ["other"], "63": ["Antonio Carlos, 6627 - Pampulha", "31270- 901 - Belo Horizonte -MG", "Brasil", "Tel:  031) 3499-5227 ", "Fax: (031) 3499-5200"], "64": ["pci@eci.ufmg.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pci"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093040-7"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["MG"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PCI"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CI\u00caNCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "BIBLIOTECONOMIA", "  "], "140": ["CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (PIEB)"], "301": ["1996"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Perspectivas em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"], "480": ["Escola de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o da UFMG"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir para o desenvolvimento da \u00e1rea de Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o e de Biblioteconomia  por meio da divulga\u00e7\u00e3o de resultados de pesquisa, trabalhos t\u00e9cnicos e acad\u00eamicos realizados  em diversos contextos de informa\u00e7\u00e3o.^lpt"], "51": ["^a20061205^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1413-9936"], "350": ["pt"], "942": ["20061205"]},
{"151": ["Pesqui. agropecu. bras. (1977)"], "150": ["Pesq. agropec. bras."], "940": ["20010213"], "450": ["Agricultural Engineering Abstracts", "AGRIS", "Agroforestry Abstracts", "Animal Breeding Abstracts", "BA", "Cadscan", "Chemical Abstracts", "Cotton and Tropical Fibres", "Crop Physiology Abstracts", "Curr. Advances in Ecological and Environmental Sciences", "Curr. Contents: Agriculture, Biology & Environmental Sci.", "Dairy Science Abstracts", "Field Crop Abstracts", "Focus on: Veterinary Science and Medicine", "Food Science and Technology Abstracts", "Grasslands and Forage Abstracts", "Helminthological Abstracts", "Horticultural Abstracts", "Index Veterinairus", "Irrigation and Drainage Abstracts", "Leadscan", "Maize Abstracts", "Nematological Abstracts", "Nutrition Abstracts and Reviews Series A", "Nutrition Abstracts and Reviews Series B", "Ornamental Horticulture", "Pig News & Information", "Plant Breeding Abstracts", "Plant Growth Regulator Abstracts", "Poultry Abstracts", "Research Alert", "Review of Agricultural Entomology", "Review of Plant Pathology", "Rice Abstracts", "Risk Abstracts", "Seed Abstracts", "Soils and Fertilizers", "Sorghum and Millets", "Soyabean Abstracts", "Tropical Oil Seeds", "Veterinary Bulletin", "Weed Abstracts", "World Agricultural Economics and Rural Sociology Abstr.", "Zincscan", "Zoological Record", "ISI "], "400": ["0100-204X"], "62": ["Embrapa Informa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 040315", "70770-901 Bras\u00edlia DF Brazil", "Tel. +55 61 3273-9616", "Fax +55 61 3340-5483"], "64": ["pab@sct.embrapa.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pab"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["055408-1"], "951": ["AMMS"], "950": ["AMMS"], "320": ["DF"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PAB"], "610": ["Pesquisa Agropecu\u00e1ria Brasileira. S\u00e9rie Agron\u00f4mica", "Pesquisa Agropecu\u00e1ria Brasileira. S\u00e9rie Veterin\u00e1ria", "Pesquisa Agropecu\u00e1ria Brasileira. S\u00e9rie Zootecnia"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["Embrapa"], "301": ["1966"], "302": ["1"], "440": ["AGRONOMIA", "ENTOMOLOGIA AGRICOLA", "ESTAT\u00cdSTICA", "FISIOLOGIA VEGETAL", "FITOPATOLOGIA", "FITOTECNIA", "FRUTICULTURA", "GEN\u00c9TICA", "SOLOS", "TECNOLOGIA", "VETERIN\u00c1RIA", "ZOOTECNIA"], "380": ["M"], "100": ["Pesquisa Agropecu\u00e1ria Brasileira"], "480": ["Embrapa Informa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica", "Pesquisa Agropecu\u00e1ria Brasileira"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish original scientific-technological articles on Entomology, Statistics, Plant Physiology, Phytopathology, Crop Science, Pomology, Genetics, Soil Science, Technology, Veterinary Science, Animal Science, etc.^les", "Divulgar trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos originais, in\u00e9ditos, resultantes de pesquisas ligadas \u00e0 agropecu\u00e1ria tais como Entomologia, Estat\u00edstica, Fisiologia Vegetal, Fitopatologia, Fitotecnia, Fruticultura, Gen\u00e9tica, Solos, Tecnologia, Veterin\u00e1ria, Zootecnia, etc.^lpt", "To publish original scientific-technological articles on Entomology, Statistics, Plant Physiology, Phytopathology, Crop Science, Pomology, Genetics, Soil Science, Technology, Veterinary Science, Animal Science, etc.^len"], "51": ["^a20010213^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20081110"], "935": ["0100-204X"], "350": ["es", "en", "pt"], "441": ["Agricultural Sciences"], "942": ["20010213"]},
{"151": ["Pesqui. odontol. bras"], "150": ["Pesqui. Odontol. Bras."], "940": ["20000811"], "450": ["LILACS", "Bibliografia Brasileira de Odontologia (BBO)", "Biological Abstract ", "PubMed", "Index Medicus", "Index to Dental Literature", "MEDLARS", "Medline", "PubMed", "The Serials Directory", "Ulrich's"], "400": ["1517-7491"], "62": ["Sociedade Brasileira de Pesquisa Odontol\u00f3gica "], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["vancouv"], "63": ["Avenida Lineu Prestes, 2227 - Caixa Postal 8216", "Cidade Universit\u00e1ria Armando de Salles Oliveira", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Telefone/Fax: (55 11) 3091-7855"], "64": ["pob@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pob"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["CM"], "950": ["CM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Pesqui Odontol Bras."], "340": ["B"], "930": ["POB"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP", "Programa de Apoio \u00e0s Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP)", "   "], "301": ["2000"], "610": ["Revista de Odontologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "440": ["ODONTOLOGIA"], "710": ["Brazilian Oral Research"], "380": ["Q"], "100": ["Pesquisa Odontol\u00f3gica Brasileira"], "480": ["Sociedade Brasileira de Pesquisa Odontol\u00f3gica e Faculdade de Odontologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish basic and applied research works, as well as articles on current themes and updated information in oral research.^les", "Publicar trabalhos de pesquisa b\u00e1sica e aplicada, bem como artigos de divulga\u00e7\u00e3o e de atualiza\u00e7\u00e3o em pesquisa odontol\u00f3gica.^lpt", "To publish basic and applied research works, as well as articles on current themes and updated information in oral research.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20000000^bC^c20040000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["1517-7491"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000811"]},
{"151": ["Pesqui. oper"], "150": ["Pesqui. Oper."], "940": ["20020409"], "450": ["International Abstracts in Operations Research"], "400": ["0101-7438"], "62": ["SOBRAPO"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["other"], "63": ["Rua Mayrink Veiga, 32 - sala 601 - Centro", "20090-050  Rio de Janeiro  RJ - Brasil", "Tel.: +55 21 2263-0499", "Fax: +55 21 2263-0501"], "64": ["sobrapo@sobrapo.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pope"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/pope/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["055482-0"], "951": ["AFG"], "950": ["AFG"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["POPE"], "441": ["Engineering"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["CNPq", "MCT", "FINEP"], "610": ["Revista Brasileira de Pesquisa Operacional"], "440": ["PESQUISA OPERACIONAL"], "380": ["T"], "100": ["Pesquisa Operacional"], "480": ["Sociedade Brasileira de Pesquisa Operacional"], "10": ["br1.1"], "901": ["El objetivo principal de la revista Pesquisa Operacional es la divulgaci\u00f3n de art\u00edculos cient\u00edficos de la comunidad de Investigaci\u00f3n Operativa (IO) con objeto de promover la diseminaci\u00f3n de los avances producidos en el seno de dicha comunidad y favorecer la integraci\u00f3n de sus miembros.^les", "O objetivo principal da revista Pesquisa Operacional \u00e9 a divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos produzidos pela comunidade cient\u00edfica de Pesquisa Operacional (PO) com o intuito de promover a sua integra\u00e7\u00e3o e a dissemina\u00e7\u00e3o do conhecimento t\u00e9cnico gerado dentro da mesma. ^lpt", "To publish papers produced by the Operational Research (OR) scientific community in order to promote its integration and to disseminate the scientific knowledge generated within it.^len"], "51": ["^a20020409^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110207"], "935": ["0101-7438"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020409"]},
{"151": ["Pesqui. vet. bras"], "150": ["Pesq. Vet. Bras."], "940": ["19981016"], "450": ["Current Contents/Agriculture", "Biology & Environmental Sciences", "LILACS", "ISI"], "400": ["0100-736X"], "62": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Patologia Animal"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Pesquisa Veterin\u00e1ria Brasileira", "Caixa Postal 74.591", "23890-000 Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "Tel./Fax: (55 21) 2682-1081"], "64": ["pvb@pvb.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pvb"], "230": ["Brazilian Journal of Veterinary Research"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["055489-8"], "951": ["OCRD"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PVB"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MEDICINA VETERIN\u00c1RIA", "ZOOTECNIA"], "301": ["1981"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["M"], "100": ["Pesquisa Veterin\u00e1ria Brasileira"], "480": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Patologia Animal - CBPA"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish the results of original research in order to contribute to the support of animal health, which most depends on the knowledge about veterinary prophylaxis and control.^les", "Contribuir, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o dos resultados de pesquisa e sua dissemina\u00e7\u00e3o, para a manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade animal que depende, em grande parte, de conhecimentos sobre as medidas de profilaxia e controle veterin\u00e1rios.^lpt", "To publish the results of original research in order to contribute to the support of animal health, which most depends on the knowledge about veterinary prophylaxis and control.^len"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110420"], "935": ["0100-736X"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Physis"], "150": ["Physis"], "940": ["20051020"], "450": ["LILACS"], "400": ["0103-7331"], "62": ["Instituto de Medicina Social da UERJ"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111021"], "117": ["other"], "63": ["Rua S\u00e3o Francisco Xavier, 524  - 7\u00baandar, sala 7003-D", "20550-900 Rio de Janeiro - RJ", "Tel.: (55 21) 2587-7303 ramal 248", "Fax: (55 21) 2264-1142"], "64": ["publicacoes@ims.uerj.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["physis"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/physis/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["088269-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Physis"], "340": ["B"], "930": ["PHYSIS"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["SA\u00daDE COLETIVA,  SA\u00daDE P\u00daBLICA, EPIDEMIOLOGIA"], "140": ["CEPESC, PROAP/CAPES, "], "301": ["1991"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "420": ["9440484"], "100": ["Physis: Revista de Sa\u00fade Coletiva"], "480": ["IMS-UERJ"], "10": ["br1.1"], "901": ["Difundir la producci\u00f3n acad\u00e9mica en Salud Colectiva. Su l\u00ednea editorial enfatiza enfoques interdisciplinarios, cr\u00edticos y innovadores en el campo de la Salud Colectiva, con \u00e9nfasis en Ciencias Humanas y Sociales, y Pol\u00edtica, Planeamiento y Gesti\u00f3n en Salud.^les", "Divulgar a produ\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Sa\u00fade Coletiva, com \u00eanfase nas \u00e1reas de Ci\u00eancias Humanas e Sociais e de Pol\u00edtica, Planejamento e Administra\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade.^lpt", "Physis welcomes production in the field of Collective Health, with emphasis in Human and Social Sciences, and Health Politics, Planning and Management.^len"], "51": ["^a20051020^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111005"], "935": ["0103-7331"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20051020"]},
{"151": ["Planta daninha"], "150": ["Planta daninha"], "940": ["20040420"], "450": ["CAB e AGRICOLA", "ISI"], "400": ["0100-8358"], "62": ["Sociedade Brasileira da Ci\u00eancia das Plantas Daninhas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Departamento de Fitotecnia - DFT", "Universidade Federal de Vi\u00e7osa - UFV", "36570-000 - Vi\u00e7osa-MG - Brasil", "Tel./Fax::(+55 31) 3899-2611"], "64": ["rpdaninha@gmail.com"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pd"], "490": ["Vi\u00e7osa"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/pd/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["056386-2"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PD"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["HERBICIDAS, CONTROLE DE ERVAS DANINHAS, TECNOLOGIA AGRICOLA"], "140": ["CNPq e Sociedade Brasileira da Ci\u00eancia das Plantas Daninhas "], "301": ["1978"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Planta Daninha"], "480": ["Sociedade Brasileira da Ci\u00eancia das Plantas Daninhas "], "10": ["br1.1"], "901": ["Se destina a la publicaci\u00f3n de art\u00edculos t\u00e9cnico-cient\u00edficos y revisiones bibliogr\u00e1ficas originales de naturaleza cr\u00edtica sobre Biolog\u00eda, Fisiolog\u00eda, controle, valores nutriceuticos y fitodescontaminantes, herbicidas, reguladores de crecimiento, desfollonantes, desecantes, tecnolog\u00eda de aplicaci\u00f3n y asuntos correlatos.^les", "Destina-se \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de artigos t\u00e9cnico-cient\u00edficos e revis\u00f5es bibliogr\u00e1ficas originais de natureza cr\u00edtica sobre Biologia e manejo de plantas daninhas e \u00e1reas correlatas.^lpt", "To publish technical-scientific articles, technical notes and review articles of a critical nature in the field of Biology, Physiology, pharmaceutical control and plant-decontaminating values, herbicides, growth regulators, defoliants, desiccants, application technology and similar issues.^len"], "51": ["^a20040420^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111103"], "935": ["0100-8358"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20040420"]},
{"151": ["Polimeros (Sao Carlos)"], "150": ["Pol\u00edmeros"], "940": ["20001026"], "450": ["Chemical Abstracts", "RAPRA Abstracts", "ISI"], "400": ["0104-1428"], "62": ["ABPol"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Rua S\u00e3o Paulo, 994", "Caixa postal 490, S\u00e3o Carlos-SP", "Tel./Fax: +55 16 3374-3949"], "64": ["revista@abpol.org.br"], "110": ["Ci\u00eancia e Tecnologia"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["po"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["091870-9"], "951": ["AMMS"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PO"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["POLIMEROS", "QUIMICA"], "140": ["CNPq", "FAPESP", "FINEP"], "301": ["1991"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Pol\u00edmeros"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pol\u00edmeros"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar trabajos y actualidades de car\u00e1cter  cient\u00edfico, tecnol\u00f3gico y mercadol\u00f3gico de la area de pol\u00edmeros.^les", "Divulgar trabalhos e atualidades de car\u00e1ter cient\u00edfico, tecnol\u00f3gico e mercadol\u00f3gico da \u00e1rea de pol\u00edmeros.^lpt", "To publish articles and advances on science, technology and marketing in the polymer area.^len"], "51": ["^a20001026^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0104-1428"], "350": ["pt"], "942": ["20001026"], "65": ["<hr>"]},
{"151": ["Pro-Posi\u00e7\u00f5es"], "150": ["Pro-Posi\u00e7\u00f5es"], "940": ["20080825"], "450": ["BIBE - Boletin Internacional de Bibliografia sobre Educaci\u00f3n", "BBE - Bibliografia Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o", "Bulletin Signal\u00e9tique", "Contents Pages in Education", "Iresie - \u00cdndice de Revistas de Educaci\u00f3n Superior e Investigaci\u00f3n Educativa", "Edubase"], "400": ["0103-7307"], "62": ["Pro-Posi\u00e7\u00f5es"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av Bertrand Russel, 801 -  Bloco C", "13083-865   Campinas SP/ Brasil", "Tel.: (55 19) 3521 5602", "Fax: (55 19) 3521 5566"], "64": ["proposic@unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pp"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["088268-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PP"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O"], "140": ["CAPES", "CNPq"], "301": ["1990"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Pro-Posi\u00e7\u00f5es"], "480": ["UNICAMP - Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Pro-Posi\u00e7\u00f5es tiene por objetivo divulgar la producci\u00f3n acad\u00e9mica en el \u00e1rea de la Educaci\u00f3n.^les", "A Revista Pro-Posi\u00e7\u00f5es tem como objetivo divulgar a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o.^lpt", "Pro-Posi\u00e7\u00f5es aims at publicizing the academic production in the area of Education.^len"], "51": ["^a20080902^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100913"], "935": ["0103-7307"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20080825"]},
{"151": ["Prod"], "150": ["Prod."], "940": ["20060313"], "450": ["Rede de Bibliotecas da \u00c1rea de Engenharia - REBAE "], "400": ["0103-6513"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Almeida Prado, Travessa 2, 128 - 2\u00ba andar - Room 231", "05508-900 S\u00e3o Paulo - SP"], "64": ["editoria@revistaproducao.net"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["prod"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["087745-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PROD"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Departamento de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o da Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de S\u00e3o Paulo (PRO/USP) ", "Funda\u00e7\u00e3o Carlos Alberto Vanzolini (FCAV) ", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o (ABEPRO) "], "301": ["1990"], "441": ["Engineering"], "440": ["ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O"], "380": ["T"], "100": ["Produ\u00e7\u00e3o"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["Fomentar la generaci\u00f3n y la diseminaci\u00f3n del conocimiento en Ingenier\u00eda de Producci\u00f3n con la publicaci\u00f3n de trabajos originales que representen una contribuci\u00f3n efectiva o que presenten resultados de estudios e investigaciones en el \u00e1rea de Ingenier\u00eda de Producci\u00f3n.^les", "Fomentar a gera\u00e7\u00e3o e a dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, publicando artigos in\u00e9ditos que representem uma contribui\u00e7\u00e3o efetiva, tanto sob a forma de resultado de pesquisas emp\u00edricas como de desenvolvimento de quadro te\u00f3rico/conceitual.^lpt", "To provide a communication stream for academic articles in the Production Engineering field. It publishes original articles, which represent a significant contribution from both empirical research and theoretical/conceptual development in Production Engineering.^len"], "51": ["^a20060313^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20090930"], "935": ["0103-6513"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060313"]},
{"151": ["Pr\u00f3-Fono R. Atual. Cient"], "150": ["Pr\u00f3-Fono R. Atual. Cient."], "940": ["20060307"], "450": ["\u00b7 Index Medicus e MEDLINE - National Library of Medicine ", "\u00b7 Cambridge Scientific Abstracts - CSA", "\u00b7 Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - Lilacs", "Coordenadoria Executiva de Coopera\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria e de Atividades Especiais - Solidariedade, Apoio, Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o - Universidade de S\u00e3o Paulo - CECAE SACI USP."], "400": ["0104-5687"], "62": ["Pr\u00f3-Fono Departamento Editorial"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110121"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Condom\u00ednio Alphaville Conde Comercial", "Rua G\u00eameos, 22", "06473-020   Barueri ", "S\u00e3o Paulo/SP", "Tel.: (11) 4688-2220", "Fax: (11) 4688-0147"], "64": ["revista@profono.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pfono"], "490": ["Barueri"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["089157-6"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PFONO"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["FONOAUDIOLOGIA"], "140": ["CNPq"], "301": ["1989"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Jornal da Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "380": ["Q"], "100": ["Pr\u00f3-Fono Revista de Atualiza\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"], "480": ["Pr\u00f3-Fono Produtos Especializados para Fonoaudiologia Ltda."], "10": ["br1.1"], "901": ["Mantener el m\u00e1s elevado patr\u00f3n cient\u00edfico, publicandopreferentemente art\u00edculos de  investigaciones originales que contribuyan significativamente para el avance del conocimiento dentro del campo de  la  Fonoaudiolog\u00eda.^les", "Manter o mais elevado padr\u00e3o cient\u00edfico, publicando preferencialmente artigos de pesquisas originais que contribuam significativamente para o avan\u00e7o do conhecimento dentro do campo da Fonoaudiologia.^lpt", "To keep the highest scientific standard, publishing preferential articles of original research that contributes significantly for the advance of the knowledge in the field of the Phonoaudiology.^len"], "51": ["^a20060307^bC^c20110500^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110517"], "935": ["0104-5687"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060307"]},
{"151": ["Psico-USF"], "150": ["Psico-USF"], "940": ["20090923"], "450": ["Sociological Abstracts", "Linguistics and Language Behavior Abstracts", "Social Planning/ Policy and Development Abstracts", "Psicodoc", "Clase", "IndexPsi", "LILACS - Centro Latino- americano e do Caribe de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias sa Sa\u00fade", "Peri\u00f3dicos Eletr\u00f4nicos de Psicologia- PEPsic"], "400": ["1413-8271"], "62": ["Universidade S\u00e3o Francisco"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111101"], "117": ["apa"], "63": ["Av. Alexandre Rodrigues Barbosa, 45", "13251-900 Itatiba  SP/Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 4534-8046"], "64": ["revistapsico@saofrancisco.edu.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pusf"], "490": ["Itatiba"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093978-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PUSF"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA"], "140": ["Universidade S\u00e3o Francisco"], "301": ["1996"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "240": ["Psicologia-Universidade de S\u00e3o Francisco"], "100": ["Psico-USF"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Francisco, Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu em Psicologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["El objetivo de la revista es servir de foro de debate para la presentaci\u00f3n y propagaci\u00f3n de investigaciones actuales en el campo de la psicolog\u00eda.^les", "O prop\u00f3sito da revista \u00e9 servir de f\u00f3rum para a apresenta\u00e7\u00e3o de pesquisas atuais no campo da Psicologia e como um ve\u00edculo de dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o aos profissionais do campo e interessados.^lpt", "Serve as a forum to present and share recent researches in the area of Psychology.^len"], "51": ["^a20090900^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["1413-8271"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20090923"]},
{"151": ["Psicol. Soc"], "150": ["Psicol. Soc."], "940": ["20030805"], "450": ["LILACS"], "400": ["0102-7182"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Social"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["apa"], "63": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia", "Universidade Federal de Santa Catarina", "Campus Universit\u00e1rio - Trindade", "88040 900 - Florian\u00f3polis - SC", "Tel.: (55 48) 3721-6471"], "64": ["revistapsisoc@gmail.com"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["psoc"], "490": ["Florian\u00f3polis"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/psoc/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["084192-7 "], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SC"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PSOC"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA SOCIAL"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Social"], "301": ["1986"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Psicologia & Sociedade"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Social"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales que privilegien investigaciones y discusiones en la interfaz entre la psicolog\u00eda y la sociedad, teniendo en cuenta el desarrollo de la Psicolog\u00eda Social en una postura cr\u00edtica, transformadora e interdisciplinaria.^les", "Publicar artigos originais sobre tem\u00e1ticas que privilegiem pesquisas e discuss\u00f5es na interface entre a psicologia e a sociedade, tendo em vista o desenvolvimento da Psicologia Social numa postura cr\u00edtica, transformadora e interdisciplinar. ^lpt", "To publish original articles that highlight research and theory at the interface of psychology and society, those that take a posture towards Social Psychology that is critical, transformative, and interdisciplinary.^len"], "51": ["^a20030805^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111110"], "935": ["0102-7182"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20030805"]},
{"151": ["Psicol. clin"], "150": ["Psicol. clin."], "940": ["20061005"], "450": ["INDEX PSI Projeto SIRPEP  ", "LILACS/BIREME ", "American Psychological Association - PsycINFO"], "400": ["0103-5665"], "62": ["Departamento de Psicologia da PUC-Rio"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["apa"], "63": ["Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225 - G\u00e1vea", "22453-900 - Rio de Janeiro - RJ", "Tel.: (55 21) 3527-1185 / 3527-1186", "Fax: (55 21) 3527-1187"], "64": ["psirevista@puc-rio.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pc"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/pc/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095648-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PC"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA ;", "TRATAMENTO E PREVEN\u00c7\u00c3O PSICOL\u00d3GICA"], "140": ["Departamento de Psicologia da PUC-Rio"], "301": ["1986"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Psicologia Cl\u00ednica"], "480": ["Departamento de Psicologia da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar trabajos originales en el \u00e1rea de la psicolog\u00eda cl\u00ednica, y contribuir para la calidad de la producci\u00f3n y la consolidaci\u00f3n de este campo en Brasil.^les", "Divulgar trabalhos originais na \u00e1rea da Psicologia Cl\u00ednica, contribuindo  para a qualidade da produ\u00e7\u00e3o e para a consolida\u00e7\u00e3o desse campo no Brasil.^lpt", "To publish original papers in the area of Psicologia Cl\u00ednica, contributing for the good quality of the scientific production and the consolidation of this field in Brazil.^len"], "51": ["^a20061005^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101116"], "935": ["0103-5665"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20061005"]},
{"151": ["Psicol. Esc. Educ"], "150": ["Psicol. Esc. Educ."], "450": ["LILACS", "ReBAP", "CLASE"], "400": ["1413-8557"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Escolar e Educacional (ABRAPEE)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111018"], "117": ["apa"], "63": ["Universidade Estadual de Maring\u00e1", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia", "Av. Colombo, 5790", "87020-900 - Maring\u00e1 - PR"], "64": ["revistaabrapee@yahoo.com.br"], "940": ["20100930"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pee"], "490": ["Maring\u00e1"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094181-6"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PEE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O", "PSICOLOGIA EDUCACIONAL"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Escolar e Educacional (ABRAPEE)"], "301": ["1996"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Psicologia Escolar e Educacional"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Escolar e Educacional (ABRAPEE)"], "10": ["br1.1"], "901": ["La revista es un veh\u00edculo de divulgaci\u00f3n y debate de la producci\u00f3n cient\u00edfica en el campo de la Psicolog\u00eda Escolar y Educacional y est\u00e1 vinculada a la Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Escolar e Educacional (ABRAPEE).^les", "A revista \u00e9 um ve\u00edculo de divulga\u00e7\u00e3o e debate da produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica na \u00e1rea de Psicologia Escolar e Educacional e est\u00e1 vinculada \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Escolar e Educacional (ABRAPEE).^lpt", "Psicologia Escolar e Educacional is a journal, associated to Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psicologia Escolar e Educacional - ABRAPEE, for the communication and debate of the scientific production in the field of Educational and School Psychology.^len"], "51": ["^a20101006^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["1413-8557"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20100930"]},
{"151": ["Psicol. USP"], "150": ["Psicol. USP"], "940": ["19981016"], "450": ["LILACS"], "400": ["0103-6564"], "62": ["Instituto de Psicologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Av. Prof. Mello Moraes, 1721 - Bloco A, sala 202", "Cidade Universit\u00e1ria Armando de Salles Oliveira", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP - Brazil"], "64": ["revpsico@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["pusp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["JSDA"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PUSP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA"], "301": ["1975"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Psicologia USP"], "480": ["Instituto de Psicologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["El peri\u00f3dico pretende estimular la interlocuci\u00f3n de la Psicolog\u00eda con las dem\u00e1s \u00e1reas del conocimiento, como tambi\u00e9n el di\u00e1logo estre las propuestas te\u00f3ricometodol\u00f3gicas pertinentes a la diversidad de objetos de su propio campo.^les", "O peri\u00f3dico pretende estimular a interlocu\u00e7\u00e3o da Psicologia com as demais \u00e1reas do conhecimento, bem como o di\u00e1logo entre as propostas te\u00f3rico-metodol\u00f3gicas pertinentes \u00e0 diversidade de objetos de seu pr\u00f3prio campo.^lpt", "The magazine intends stimulate the interlocution of Psychology with the other areas of knowledge as well as the dialog between the theoretical-methodological proposals relevant to the diversity of objects of their own camp.^len"], "51": ["^a20100800^bC", "^a19981016^bC^c20050100^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110824"], "935": ["0103-6564"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Psicol. estud"], "150": ["Psicol. estud."], "940": ["20040108"], "450": ["PsycINFO ", "LILACS ", "INDEXPSI ", "CLASE ", "Sociological Abstracts ", "Social Services Abstracts", "Linguistics & Language Behavior Abstracts", "   "], "400": ["1413-7372"], "62": ["Departamento de Psicologia - Universidade Estadual de Maring\u00e1"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "117": ["apa"], "63": ["Av. Colombo, 5790", "87020-900 Maring\u00e1  PR Brasil", "Tel./Fax: +55 44 3011-4502"], "64": ["revpsi@uem.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pe"], "490": ["Maring\u00e1"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094365-7"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PE"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA", "PSICOLOGIA SOCIAL"], "140": ["Universidade Estadual de Maring\u00e1", "Programa de Dissemina\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da Funda\u00e7\u00e3o Arauc\u00e1ria de Apoio ao Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico do Estado do Paran\u00e1"], "301": ["1996"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Psicologia em Estudo"], "480": ["Departamento de Psicologia - Universidade Estadual de Maring\u00e1"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar textos originales sobre tem\u00e1ticas en el \u00e1rea de Psicolog\u00eda y en sus interfaces con las Ciencias Humanas y las Ciencias de la Salud, problematizando la realidad actual, contribuyendo para la pr\u00e1ctica en Psicolog\u00eda y promoviendo el desenvolvimiento te\u00f3rico. Del punto de vista metodol\u00f3gico, la revista Psicologia em Estudo publica art\u00edculos que se pauten exclusivamente en la perspectiva cualitativa, o que articulen m\u00e9todos cuanlitativos con cuantitativos. Publica art\u00edculos de diferentes \u00e1reas de la Psicolog\u00eda, desde que muy bien fundamentados te\u00f3rica y metodologicamente.^les", "Publicar textos originais sobre tem\u00e1ticas na \u00e1rea de Psicologia e nas suas interfaces com as Ci\u00eancias Humanas e as Ci\u00eancias da Sa\u00fade, problematizando a realidade atual, contribuindo para a pr\u00e1tica em Psicologia e promovendo o desenvolvimento te\u00f3rico. Do ponto de vista metodol\u00f3gico, a revista Psicologia em Estudo publica artigos que se pautem exclusivamente na perspectiva qualitativa, ou que articulem m\u00e9todos qualitativos com quantitativos. Publica artigos de diferentes abordagens da Psicologia, desde que bem fundamentados te\u00f3rica e metodologicamente.^lpt", "Publish original texts on topics in the field of psychology and its interfaces with the Social Sciences and Health Sciences, discussing the current reality, contributing to the practice in psychology and promoting the theoretical development. From the methodological point of view, the journal Psychology Study publishes articles that are driven only in qualitative terms, or to articulate qualitative with quantitative methods. It publishes articles of different approaches to psychology, if well grounded theoretically and methodologically. ^len"], "51": ["^a20040108^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110714"], "935": ["1413-7372"], "350": ["es", "pt"], "942": ["20040108"]},
{"151": ["Psicol. cienc. prof."], "150": ["Psicol. cienc. prof."], "450": ["INDEX - Psi Peri\u00f3dicos (CFP)", "LILACS", "CLASE - Citas Latinoamericanas em Ci\u00eancias Sociales y Humanidades", "LATINDEX - Sistema Regional de Inf\u00f3rmacion em L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "PsycINFO - American Psychological Association"], "400": ["1414-9893"], "62": ["Conselho Federal de Psicologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["apa"], "63": ["SAF/SUL, Quadra 2, Bloco B", "Edif\u00edcio Via Office, t\u00e9rreo sala 105", "70070-600 Bras\u00edlia - DF - Brasil", "Tel.: (55 61) 2109-0100"], "64": ["revista@pol.org.br"], "940": ["20110614"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pcp"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/pcp/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["058790-7"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PCP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA"], "140": ["Conselho Federal de Psicologia"], "301": ["1979"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Psicologia: Ci\u00eancia e Profiss\u00e3o"], "480": ["Conselho Federal de Psicologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Su principal misi\u00f3n es contribuir para la formaci\u00f3n profesional del psic\u00f3logo brasile\u00f1o, as\u00ed como socializar el conocimiento psicol\u00f3gico producido por aquellos que investigan y/o act\u00faan en el campo de la Psicolog\u00eda.^les", "Sua miss\u00e3o principal \u00e9 contribuir para a forma\u00e7\u00e3o profissional do psic\u00f3logo brasileiro bem como socializar o conhecimento psic\u00f3logico produzido por aqueles que pesquisam e/ou atuam no campo da Psicologia.^lpt", "Its major mission is to contribute to the professional qualification of Brazilian psychologists, besides socializing psychological knowledge produced by those who develop research and/or work in the field of Psychology.^len"], "51": ["^a20110600^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110914"], "935": ["1414-9893"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110614"]},
{"151": ["Psicol. reflex. crit"], "150": ["Psicol. Reflex. Crit."], "940": ["19990622"], "450": ["PsyInfo (Psychological Abstracts)", "Child Development Abstracts", "Bibliography (SRCD)", "LILACS", "ISI"], "400": ["0102-7972"], "62": ["PRC"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "950": ["MRB"], "117": ["apa"], "63": ["Rua Ramiro Barcelos, 2600 - sala 110", "90035-003 Porto Alegre RS - Brazil", "Tel.: +55 51 3308-5691"], "64": ["prcrev@ufrgs.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["prc"], "230": ["Psychology: Reflection and Criticism"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["084405-5"], "951": ["AMMS"], "490": ["Porto Alegre"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PRC"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA"], "301": ["1986"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Psicologia: Reflex\u00e3o e Cr\u00edtica"], "480": ["Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da Universidade Federal do Rio Grande do Sul"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales en las sub\u00e1reas de Psicolog\u00eda del Desarrollo, Evaluaci\u00f3n Psicol\u00f3gica y Procesos B\u00e1sicos en Portugu\u00e9s, Ingl\u00e9s y Espa\u00f1ol.^les", "Publicar trabalhos originais nas sub\u00e1reas de Psicologia do Desenvolvimento, Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Processos B\u00e1sicos em Portugu\u00eas, Ingl\u00eas e Espanhol.^lpt", "To publish original works in the areas of Developmental Psychology, Psychological Assesment and Experimental Psychology in Portuguese, English and Spanish.^len"], "51": ["^a19990622^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110617"], "935": ["0102-7972"], "350": ["pt"], "942": ["19990622"]},
{"151": ["Psicol. teor. pesqui"], "150": ["Psic.: Teor. e Pesq."], "940": ["20010510"], "450": ["Ulrich's International Periodicals Directory", "Psyc INFO", "DARE - UNESCO", "LILACS", "LL", "ISI"], "400": ["0102-3772"], "62": ["Psicologia: Teoria e Pesquisa"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["apa"], "63": ["Instituto de Psicologia", "Universidade de Bras\u00edlia", "70910-900 - Bras\u00edlia - DF - Brazil", "Tel./Fax: (061) 274-6455"], "64": ["revptp@unb.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ptp"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["AMMS"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PTP"], "302": ["1"], "360": ["fr", "en", "pt"], "51": ["^a20010510^bC"], "440": ["PSICOLOGIA"], "140": ["Universidade de Bras\u00edlia", "MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1985"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Psicologia: Teoria e Pesquisa"], "480": ["Instituto de Psicologia, Universidade de Bras\u00edlia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales en el \u00e1rea de la psicologia.^les", "Publicar trabalhos originais na \u00e1rea de psicologia.^lpt", "To publish original works in the psychology field.^len"], "37": ["7591"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0102-3772"], "350": ["fr", "pt"], "942": ["20010510"]},
{"151": ["Psychol. Neurosci"], "150": ["Psychol. Neurosci."], "450": ["SCOPUS ", "LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "RedALyC (Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal)", "DOAJ (Directory of Open Access Journals) ", "Open J-Gate Index", "PSICODOC", "CLASE (Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades).", "PEPSIC Peri\u00f3dicos Eletr\u00f4nicos de Psicologia", "LATINDEX - Index of Latin American journals in sciences and humanities", "Electronic Journals Index", "Index Copernicus Journals Master List", "Electronic Journals Library"], "400": ["1983-3288"], "62": ["Pontificia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110826"], "117": ["apa"], "63": ["Rua Marques de S\u00e3o Vicente, 225", "22453-900 Rio de Janeiro/RJ Brasil", "Tel.: (55 21) 3527-1186", "Fax: (55 21) 3527-1187"], "64": ["landeira@puc-rio.br"], "940": ["20101116"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["pn"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["PN"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PSICOBIOLOGIA"], "301": ["2008"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Psychology & Neuroscience"], "480": ["Pontificia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro", "Universidade de Bras\u00edlia", "Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Revista online, con revisi\u00f3n por pares, de Acceso Abierto, que publica art\u00edculos de todas las \u00e1reas de intersecci\u00f3n entre Psicolog\u00eda y Neuroci\u00eancias.^les", "Publicar em Acesso Aberto artigos abrangendo todas as \u00e1reas de intersec\u00e7\u00e3o entre psicologia e neuroci\u00eancia.^lpt", "Open Access journal, peer-reviewed, online journal publishing articles encompassing all intersection areas between psychology and neurosciences.^len"], "51": ["^a20101200^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1983-3288"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20101116"]},
{"151": ["Qu\u00edm. nova"], "150": ["Qu\u00edm. Nova"], "940": ["20000126"], "450": ["Chemical Abstracts", "ISI", "Databases"], "400": ["0100-4042"], "62": ["SBQ"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "117": ["other"], "63": ["Secretaria Executiva", "Av. Prof. Lineu Prestes, 748 - bloco 3 - Superior", "05508-000 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "C.P. 26.037 - 05599-970", "Tel.: +55 11 3032.2299", "Fax: +55 11 3814.3602"], "64": ["sbqedit@iq.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["qn"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["060662-6"], "951": ["AMMS"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["QN"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["QUIMICA"], "301": ["1978"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Qu\u00edmica Nova"], "480": ["Sociedade Brasileira de Qu\u00edmica"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish the results of original researches, review articles, notes on new methods and technics, education and general issues in the area of chemistry.^les", "Publicar artigos com resultados originais de pesquisa, trabalhos de revis\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o de novos m\u00e9todos e t\u00e9cnicas, educa\u00e7\u00e3o e assuntos gerais na \u00e1rea de qu\u00edmica.^lpt", "To publish the results of original researches, review articles, notes on new methods and technics, education and general issues in the area of chemistry.^len"], "51": ["^a20000126^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0100-4042"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000126"]},
{"151": ["RAE electron"], "150": ["RAE electron."], "940": ["20060208"], "450": ["Cabell Publishing", "Dare Databank/Unesco", "IBSS", "Latindex"], "400": ["1676-5648"], "62": ["FGV-EAESP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110104"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. 9 de Julho, 2029 - Bela Vista", "01313-902 - S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel.: +55 11 3799-7999", "Fax: +55 11 3262-3975"], "64": ["rae@fgv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["raeel"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RAEEL"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas/Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo"], "301": ["2002"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS"], "380": ["F"], "100": ["RAE eletr\u00f4nica"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas/Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["La RAE-eletr\u00f4nica tiene como misi\u00f3n fomentar la producci\u00f3n y la diseminaci\u00f3n del conocimiento en Administraci\u00f3n de Empresas.^les", "A RAE-eletr\u00f4nica tem como miss\u00e3o fomentar a produ\u00e7\u00e3o e a dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas.^lpt", "RAE-eletr\u00f4nica's mission is to encourage the production and dissemination of Business Administration knowledge.^len"], "51": ["^a20060208^bC^c20101200^dD"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110518"], "935": ["1676-5648"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20060208"]},
{"151": ["RAM, Rev. Adm. Mackenzie"], "150": ["RAM, Rev. Adm. Mackenzie"], "450": ["CLASE", "DOAJ", "EBSCO", "GALE CENGAGE LEARNING", "GOOGLE", "ICAP", "OAI HARVESTER", "DARE Databank", "IBZ", "LATINDEX", "URICH"], "400": ["1678-6971"], "62": ["Universidade Presbiteriana Mackenzie"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 896", "Edif\u00edcio Rev. Modesto Carvalhosa", "T\u00e9rreo - Coordena\u00e7\u00e3o da RAM", "Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - SP - Brasil - cep 01302-907"], "64": ["revista.adm@mackenzie.br"], "940": ["20100318"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ram"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["096219-8"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RAM"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "301": ["20000000"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O"], "380": ["S"], "100": ["RAM. Revista de Administra\u00e7\u00e3o Mackenzie"], "480": ["Universidade Presbiteriana Mackenzie"], "10": ["br1.1"], "901": ["La RAM es una revista cient\u00edfica cuya misi\u00f3n es contribuir para alcanzar un nivel de excelencia en las actividades acad\u00e9micas del  \u00e1rea de Administraci\u00f3n y para el desarrollo de la acci\u00f3n administrativa en las organizaciones a trav\u00e9s de la divulgaci\u00f3n de trabajos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica, en forma de art\u00edculos de desarrollo te\u00f3rico y art\u00edculos te\u00f3rico-emp\u00edricos in\u00e9ditos y de calidad.^les", "A RAM \u00e9 um peri\u00f3dico cient\u00edfico cuja miss\u00e3o \u00e9 contribuir para a excel\u00eancia das atividades acad\u00eamicas na \u00e1rea de conhecimento de administra\u00e7\u00e3o de empresas e para o desenvolvimento da a\u00e7\u00e3o administrativa nas organiza\u00e7\u00f5es via a divulga\u00e7\u00e3o de trabalhos de pesquisa cient\u00edfica na forma de artigos de desenvolvimento te\u00f3rico e te\u00f3rico-emp\u00edricos in\u00e9ditos e de qualidade que gerem novos conhecimentos no campo.^lpt", "RAM is a scientific journal whose mission is to contribute to the excellence of the academic activities in the knowledge area of business management and to the development of the administrative action in organizations through the divulgence of scientific research works in the form of unpublished high-quality theoretical and empirical articles that generate new knowledge in the field.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1678-6971"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20100318"]},
{"151": ["Radiol. bras"], "150": ["Radiol Bras"], "940": ["20020214"], "450": ["LILACS"], "400": ["0100-3984"], "62": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Radiologia e Diagn\u00f3stico por Imagem"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Av. Paulista, 37 - 7\u00ba andar - conjunto 71", "01311-902 - S\u00e3o Paulo - SP", "Tel.: +55 11 3372-4541", "Fax: 3285-1690", "Fax: +55 11 3285-1690"], "64": ["secretariaeditorial@cbr.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rb"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["060818-1"], "951": ["AFG"], "950": ["AFG"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RB"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20020214^bC"], "301": ["2002"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["ELETRORRADIOLOGIA", "RADIOLOGIA", "MEDICINA NUCLEAR"], "380": ["B"], "100": ["Radiologia Brasileira"], "480": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Radiologia e Diagn\u00f3stico por Imagem"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos de inter\u00e9s en las areas de Radiologia, Radioterapia, Medicina Nuclear, Ultra-Sonografia, Tomografia Computadorizada, F\u00edsica y Biologia de las Radiaciones y Resonancia Magn\u00e9tica.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos de interesse nas \u00e1reas de Radiologia, Radioterapia, Medicina Nuclear, Ultra-Sonografia, Tomografia Computadorizada, F\u00edsica e Biologia das Radia\u00e7\u00f5es e Resson\u00e2ncia Magn\u00e9tica.^lpt", "To publish scientific works of interest in the areas of Radiology, X-ray, Nuclear Medicine, Ultra-Sonography, Computerized Tomography, Physical and Biology of the Radiations and Magnetic Resonance.^len"], "37": ["1602"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["0100-3984"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020214"]},
{"151": ["Relig. soc"], "150": ["Relig. soc."], "940": ["20080403"], "400": ["0100-8587"], "62": ["Religi\u00e3o e Sociedade"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110802"], "950": ["EMS"], "117": ["other"], "63": ["Ladeira da Gl\u00f3ria, 99", "22211-120  Rio de Janeiro - RJ - Brasil"], "64": ["religiaoesociedade@iser.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rs"], "230": ["Religi\u00e3o e Sociedade"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["062733-X"], "951": ["EMS"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RS"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["TEOLOGIA", " ECUMENISMO"], "140": ["ISER", "Pronex / CNPQ (Projeto Movimentos Religiosos no Mundo Contempor\u00e2neo)"], "301": ["1977"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Religi\u00e3o & Sociedade"], "480": ["Instituto de Estudos da Religi\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["Religi\u00e3o e Sociedade es una revista dedicada al tema de la religi\u00f3n y todas sus posibles relaciones con la sociedad. Est\u00e1 abierta a casi todos los enfoques y tendencias, perspectivas y propuestas de interpretaci\u00f3n, incluso a di\u00e1logos y debates interreligiosos, partiendo de la complejidad de disciplinas de las humanidades y las ciencias sociales.^les", "Religi\u00e3o e Sociedade \u00e9 uma revista dedicada ao tema da religi\u00e3o em todas as suas possibilidades de rela\u00e7\u00f5es com a sociedade. Est\u00e1 aberta a todos e qualquer enfoques, tend\u00eancias, perspectivas e propostas de interpreta\u00e7\u00e3o, inclusive a di\u00e1logos ou confrontos inter-religiosos, partindo do complexo de disciplinas das humanidades e ci\u00eancia sociais.^lpt", "Religi\u00e3o e Sociedade is a journal published dedicated to religious subjects in all its relationship with society. It is open to any focus, tendency, perspective, and possible interpretations, including dialogues or interreligious confrontation, within all disciplines of humanities and of social sciences.^len"], "51": ["^a20071000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0100-8587"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20080403"]},
{"151": ["Rev. Esc. Minas (Ouro-Preto)"], "150": ["Rem: Rev. Esc. Minas"], "940": ["20020624"], "450": ["ISI"], "400": ["0370-4467"], "62": ["Escola de Minas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "950": ["ALC"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Carlos Walter Marinho Campos, 57 - Vila Itacolomy", "35400-000 Ouro Preto  MG - Brazil", "Tel: (55 31) 3551-4730/3559-7408"], "64": ["editor@rem.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["rem"], "230": ["Revista Escola de Minas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rem/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["066470-7"], "951": ["OCRD"], "490": ["Ouro Preto"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["REM"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA ", "ENGENHARIA CIVIL", "GEOLOGIA", "TECNOLOGIA METAL\u00daRGICA"], "140": ["MCT, FINEP, CNPq"], "301": ["1936"], "441": ["Engineering", "Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Rem: Revista Escola de Minas"], "480": ["Escola de Minas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos en el \u00e1rea de Ingener\u00eda y actuar como medio de divulgaci\u00f3n de trabajos t\u00e9cnico-cient\u00edficos de los investigadores nacionales y extranjeros del \u00e1rea.^les", "Publicar artigos na \u00e1rea de Engenharia e servir como meio de divulga\u00e7\u00e3o aos trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos dos pesquisadores nacionais e estrangeiros da \u00e1rea.^lpt", "To publish articles in the area of Engineering and act as a spreading media of technical and scientific works of the national and foreign researchers in the area.^len"], "51": ["^a20020624^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0370-4467"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020624"]},
{"151": ["Rev. bras. anestesiol"], "150": ["Rev. Bras. Anestesiol."], "940": ["20030331"], "450": ["LILACS"], "400": ["0034-7094"], "62": ["Sociedade Brasileira de Anestesiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "117": ["other"], "63": ["R. Professor Alfredo Gomes, 36", "22251-080 Botafogo RJ Brasil", "Tel: +55 21 2537-8100", "Fax: +55 21 2537-8188"], "64": ["sba2000@openlink.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rba"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065585-6"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20030331^bC"], "440": ["MEDICINA", "ANESTESIOLOGIA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Anestesiologia"], "301": ["1951"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Anestesiologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Anestesiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Brasile\u00f1a de Anestesiolog\u00eda tiene como objetivo divulgar art\u00edculos a anestesiologistas socios de la SBA y a m\u00e9dicos interesados, fomentando el progreso, el perfeccionamiento y la difusi\u00f3n de la Anestesiolog\u00eda, terapia intensiva, tratamiento del dolor y reanimaci\u00f3n cardiorrespiratoria.^les", "A Revista Brasileira de Anestesiologia tem como objetivo divulgar artigos aos anestesiologistas s\u00f3cios da SBA e a m\u00e9dicos interessados, fomentando o progresso, o aperfei\u00e7oamento e a difus\u00e3o da Anestesiologia, terapia intensiva, tratamento da dor e reanima\u00e7\u00e3o cardiorrespirat\u00f3ria.^lpt", "Revista Brasileira de Anestesiologia aims at disclosing articles to its members and interested physicians, thus fostering progress, enhancement and spread of Anesthesiology, intensive care, pain relief and cardiopulmonary resuscitation.^len"], "37": ["1613"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0034-7094"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030331"]},
{"151": ["Rev. bras. biol"], "150": ["Rev. Bras. Biol."], "940": ["20000811"], "450": ["Biological Abstracts", "Zoological Records", "Entomological Abstracts", "LILACS", "Helminthological Abstracts", "Review of Medical and Veterinary Entomology", "Review of Agricultural Entomology", "Sum\u00e1rios Correntes Brasileiros", "PubMed"], "400": ["0034-7108"], "62": ["Instituto Internacional de Ecologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["R. Bento Carlos, 750", "13560-660 S\u00e3o Carlos SP - Brazil", "Tel. / Fax: +55 16 271-5726"], "64": ["bjb.iie@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbbio"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["CM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Bras Biol"], "340": ["B"], "930": ["RBBio"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a19980000^bC^c20010000^dD"], "440": ["BIOLOGIA GERAL", "ECOLOGIA"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1941"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Brazilian Journal of Biology"], "380": ["T"], "420": ["RGH "], "100": ["Revista Brasileira de Biologia"], "480": ["Instituto Internacional de Ecologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish original articles in all fields concerning Biological Sciences.^les", "Publicar artigos que contenham resultados de pesquisa original em qualquer ramo das ci\u00eancias biol\u00f3gicas.^lpt", "To publish original articles in all fields concerning Biological Sciences.^len"], "37": ["1615 "], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0034-7108"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000811"]},
{"151": ["Rev. bras. bot"], "150": ["Rev. bras. Bot."], "940": ["19981207"], "450": ["Biological Abstracts", "Chemical Abstracts", "The Institute of Scientific Information (Moscou)"], "400": ["0100-8404"], "62": ["SBSP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111018"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 57088", "04089-972 S\u00e3o Paulo SP - Brasil", "Tel.: (55 11) 5584-6300 - ext. 225", "Fax: (55 11) 577.3678"], "64": ["rbbot@ig.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbb"], "230": ["Brazilian Journal of Botany"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbb/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065596-1"], "951": ["OCRD"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["RBB"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["BOTANICA", "ECOLOGIA"], "301": ["Maio 1998"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Bot\u00e2nica"], "480": ["Sociedade Bot\u00e2nica de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish the results of original botanical research in Portuguese, Spanish or English.^les", "Publicar artigos originais de pesquisa cient\u00edfica em Bot\u00e2nica, em portugu\u00eas, espanhol ou ingl\u00eas.^lpt", "To publish the results of original botanical research in Portuguese, Spanish or English.^len"], "51": ["^a19981207^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100819"], "935": ["0100-8404"], "350": ["pt"], "942": ["19981207"]},
{"151": ["Rev. bras. cineantropom. desempenho hum"], "150": ["Rev. bras. cineantropom. desempenho hum."], "450": ["Doaj", "Genamics JournalSeek", "Index Corpenicus Int.", "Latindex", "Lilacs", "LivRe", "Open Harvester Systems", "Physical Education Index", "Scopus", "Sibradid ", "SIRC-Sportdiscus ", "Sumarios.org"], "400": ["1980-0037"], "62": ["Universidade Federal de Santa Catarina"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "950": ["EMS"], "117": ["vancouv"], "63": ["Universidade Federal de Santa Catarina", "Campus Universit\u00e1rio Trindade", "P.O. box 476 . Centro de Desportos - RBCDH", "88040-900 - Florian\u00f3polis, SC. Brasil", "Fone/fax : (55 48) 3721-8562/(55 48) 3721-6348"], "64": ["petroski@cds.ufsc.br"], "940": ["20110705"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbcdh"], "230": ["Brazilian journal of kinanthropometry and human performance"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["096411-5"], "951": ["EMS"], "490": ["Florian\u00f3polis"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SC"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCDH"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA"], "140": ["Minist\u00e9rio do Esporte. DF. Brasil", "UFSC - N\u00facleo de Estudos em Cineantropometria e Desempenho Humano"], "301": ["1999"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Cineantropometria & Desempenho Humano"], "480": ["Universidade Federal de Santa Catarina"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar el conocimiento cient\u00edfico originales que contribuyan con ciencia del movimiento humano, con \u00e9nfasis en cineantropometr\u00eda en sus aspectos morfol\u00f3gicos y funcionales, as\u00ed como los factores condicionantes del rendimiento f\u00edsico.^les", "Divulgar conhecimentos cient\u00edficos originais que contribuam para o avan\u00e7o da ci\u00eancia do movimento humano, com \u00eanfase na cineantropometria nas suas vertentes morfol\u00f3gica e funcional, bem como os fatores condicionantes do desempenho f\u00edsico.^lpt", "To disseminate original scientific research that contributes to the advancement of human movement sciences with emphasis on kinanthropometry in both its morphological and functional aspects as well as the conditioning factors of physical performance.^len"], "51": ["^a20110700^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1980-0037"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110705"]},
{"151": ["Rev. bras. cir. cardiovasc"], "150": ["Rev Bras Cir Cardiovasc"], "940": ["19981016"], "450": ["LILACS", "Index Medicus Latino-Americano (IMLA)", "PubMed"], "400": ["0102-7638"], "62": ["Revista Brasileira de Cirurgia Cardiovascular"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "950": ["MRB"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Juscelino Kubitschek de Oliveira, 1505 ", "15091-450 S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto SP  Brazil", "Tel.: +55 17 2136-7071", "Fax: +55 17 2136-7030"], "64": ["revista@sbccv.org.br"], "65": ["<HR>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbccv"], "230": ["Brazilian Journal of Cardiovascular Surgery"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "490": ["S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCCV"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "CARDIOLOGIA", "CIRURGIA CARDIOVASCULAR"], "301": ["1986"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Cirurgia Cardiovascular"], "480": ["Sociedade Brasileira de Cirurgia Cardiovascular"], "10": ["br1.1"], "901": ["La finalidad principal de la revista es la publicaci\u00f3n de trabajos representativos en cirug\u00eda cardiovascular, incluyendo textos originales, pioneros, de investigaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, informes de caso y tambi\u00e9n la experiencia presentada en el Congresso Nacional de Cirurgia Card\u00edaca.^les", "A finalidade prec\u00edpua da revista \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o de trabalhos representativos em cirurgia cardiovascular, incluindo textos originais, pioneiros, de pesquisa, atualiza\u00e7\u00e3o, relatos de caso e tamb\u00e9m a experi\u00eancia apresentada no Congresso Nacional de Cirurgia Card\u00edaca^lpt", "The aim of the journal is to publish representative works related to the cardiovascular surgery, including original papers, research results, actualizations, case reports, as well as papers presented at the Congresses of the Brazilian Society of Cardiovascular Surgery^len"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110914"], "935": ["0102-7638"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Rev. Bras. Cir. Pl\u00e1st"], "150": ["Rev. Bras. Cir. Pl\u00e1st."], "450": ["LILACS"], "400": ["1983-5175"], "62": ["Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Funchal, 129 cto 21-A", "04551-060  S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel: (55 11) 3044-0000", "Fax: (55 11) 3846-8813"], "64": ["rbcp@cirurgiaplastica.org.br"], "940": ["20110331"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbcp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["101469-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CIRURGIA PL\u00c1STICA E RESTAURADORA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica - SBCP"], "301": ["1986"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica"], "480": ["Sociedade Brasileira de Cirurgia Pl\u00e1stica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos sobre Cirug\u00eda Pl\u00e1stica Reparadora y Est\u00e9tica, abarcando nuevas investigaciones, experiencias quir\u00fargicas u otras contribuciones originales.^les", "Publicar artigos sobre Cirurgia Pl\u00e1stica Restauradora e Est\u00e9tica, abrangendo novas investiga\u00e7\u00f5es, experi\u00eancias cir\u00fargicas ou outras contribui\u00e7\u00f5es originais.^lpt", "To publish articles on Reconstructive & Aesthetic Plastic Surgery, including new investigations, surgical experiments, or other original contributions.^len"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120104"], "935": ["1983-5175"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110331"]},
{"151": ["Rev. bras. ci\u00eanc. avic"], "150": ["Rev. Bras. Cienc. Avic."], "940": ["20020715"], "400": ["1516-635X"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o APINCO de Ci\u00eancia e Tecnologia Av\u00edcolas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111014"], "950": ["ALC"], "117": ["other"], "63": ["Av. Andrade Neves, 2501 - Castelo", "13070-001 Campinas  SP - Brazil", "Tel.: (55 19) 3243-6555 / Fax.: (55 19) 3243-8542"], "64": ["rvfacta@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbca"], "230": ["Brazilian Journal of Poultry Science"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["095854-9"], "951": ["OCRD"], "490": ["Campinas"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of the journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["CNPQ", "FACTA"], "301": ["1999"], "441": ["Agricultural Sciences"], "440": ["AVES DOM\u00c9STICAS", "AVICULTURA"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancia Av\u00edcola"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o APINCO de Ci\u00eancia e Tecnologia Av\u00edcolas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos completos, t\u00e9cnicos y trabajos de revisi\u00f3n de literatura, en la \u00e1rea de avicultura.^les", "Publicar artigos completos cient\u00edficos, t\u00e9cnicos e artigos de revis\u00e3o, na \u00e1rea de Ci\u00eancia Av\u00edcola.^lpt", "Publishing complete scientific and technical articles and reviews in the area of Poultry Science.^len"], "51": ["^a20020715^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20090901"], "935": ["1516-635X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020715"]},
{"151": ["Rev. Bras. Ci\u00eanc. Solo"], "150": ["Rev. Bras. Ci\u00eanc. Solo"], "940": ["20030805"], "450": ["CAB Abstr.", "Chem. Abstr.", "Biocontrol News and Information", "Forestry Abstracts e Georef.", "ISI"], "400": ["0100-0683"], "62": ["Sociedade Brasileira de Ci\u00eancia do Solo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Secretaria Executiva ", "Caixa Postal 231", "36570-000  Vi\u00e7osa MG Brasil", "Tel.: (55 31) 3899 2471"], "64": ["sbcs@ufv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbcs"], "490": ["Vi\u00e7osa "], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065600-3"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCS"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["PEDOLOGIA"], "140": ["CNPq ", "Sociedade Brasileira de Ci\u00eancia do Solo"], "301": ["1977"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancia do Solo"], "480": ["Sociedade Brasileira de Ci\u00eancia do Solo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la Ciencia del suelo.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo de Ci\u00eancia do Solo.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of Soil Science.^len"], "51": ["^a20030805^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111014"], "935": ["0100-0683"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20030805"]},
{"151": ["Rev. Bras. Cienc. Farm"], "150": ["Rev. Bras. Cienc. Farm."], "940": ["20051123"], "450": ["Analytical Abstracts - Coden AABSAR. ", "Chemical Abstracts - Coden CHABAB.", "Excerpta M\u00e9dica - EMSCE", "International Pharmaceutical Abstracts - IPA. ", "Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - Lilacs", "Nutrition Abstracts and Reviews - CAB International", "ISI"], "400": ["1516-9332"], "62": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20100628"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Lineu Prestes, 950 ", "Caixa Postal 66083 ", "05315-970 - S\u00e3o Paulo - SP - Brasil ", "Tel.: (011) 3091.3804 ", "Fax: (011) 3097.8627 "], "64": ["bjps@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbcf"], "230": ["Brazilian Journal of Pharmaceutical Sciences"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094317-7"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCF"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["FARM\u00c1CIA"], "140": ["Comiss\u00e3o de Credenciamento das Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas da  Universidade de S\u00e3o Paulo", "Cnpq"], "301": ["1999"], "610": ["Revista de Farm\u00e1cia e Bioqu\u00edmica da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "303": ["1"], "710": ["Brazilian Journal of Pharmaceutical Sciences"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas"], "480": ["Divis\u00e3o de Biblioteca e Documenta\u00e7\u00e3o do Conjunto das Qu\u00edmicas da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar los m\u00e1s recientes avanzos en la area de las Ciencias Farmac\u00e9uticas publicando trabajos originales o de revisi\u00f3n.^les", "Divulgar os mais recentes avan\u00e7os da \u00e1rea das Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de artigos originais, notas pr\u00e9vias, trabalhos de revis\u00e3o e resenhas.^lpt"], "302": ["35"], "51": ["^a20051123^bC^c20090915^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1516-9332"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20051123"]},
{"151": ["Rev. bras. ci\u00eanc. soc"], "150": ["Rev. bras. Ci. Soc."], "940": ["19981016"], "450": ["Hispanic American Periodicals Index", "Data\u00cdndice", "Sum\u00e1rios Correntes Brasileiros", "Sociological Abstracts"], "400": ["0102-6909"], "62": ["ANPOCS"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["other"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 315 - sala 116", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel.: +55 11 3091-4664", "Fax: +55 11 3091-5043"], "64": ["anpocs@anpocs.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbcsoc"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["as"], "340": ["B"], "930": ["RBCSoc"], "302": ["1"], "360": ["fr", "en", "pt"], "440": ["CIENCIA POLITICA", "ANTROPOLOGIA", "SOCIOLOGIA"], "301": ["1986"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias Sociais"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Ci\u00eancias Sociais - ANPOCS"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos acerca de las Ciencias Sociales^les", "Publicar trabalhos na \u00e1rea de Ci\u00eancias Sociais^lpt", "To publish works in the Social Sciences fields^len"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0102-6909"], "350": ["pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Rev. Bras. Ci\u00eanc. Esporte"], "150": ["Rev. Bras. Ci\u00eanc. Esporte"], "450": ["LL - LILACS", "SPORT DISCUS", "Ulrich's International Periodicals Directory - Ulrichsweb", "CCN - Cat\u00e1logo Coletivo Nacional de Publica\u00e7\u00f5es Seriadas", "LATINDEX", "SPORTSEARCH", "PKP - Public Knowledge Project", "Portal de Peri\u00f3dicos da Capes - CAPES"], "400": ["0101-3289"], "62": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Ci\u00eancias do Esporte"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Felizardo, 750", "90690-200 Porto Alegre RS Brasil", "Tel.: (55 51) 3308-5838", "Fax: (55 51) 3308-5811"], "64": ["rbceonline@gmail.com"], "940": ["20110322"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbce"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065601-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBCE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA"], "140": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Ci\u00eancias do Esporte", "Minist\u00e9rio do Esporte", "Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da Universidade Federal do Rio Grande do Sul", "Universidade Federal de Santa Catarina"], "301": ["1979"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Ci\u00eancias do Esporte"], "480": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Ci\u00eancias do Esporte"], "10": ["br1.1"], "901": ["Impulsar la divulgaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el \u00e1rea de la Educaci\u00f3n F\u00edsica y Ciencias del Deporte en \u00e1mbito nacional e internacional. Generar intercambio por medio de la divulgaci\u00f3n de los resultados de las investigaciones efectuadas en instituciones nacionales e internacionales. Contribuir con la consolidaci\u00f3n del campo acad\u00e9mico de la Educaci\u00f3n F\u00edsica y Ciencias del Deporte en \u00e1mbito nacional e internacional.^les", "Promover a difus\u00e3o da pesquisa cient\u00edfica no campo da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Ci\u00eancias do Esporte em \u00e2mbito nacional e internacional. Gerar interc\u00e2mbio acad\u00eamico por meio da veicula\u00e7\u00e3o de resultados de pesquisas realizadas em institui\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais.  Contribuir com a consolida\u00e7\u00e3o do campo acad\u00eamico da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Ci\u00eancias do Esporte em \u00e2mbito nacional e internacional.^lpt", "Promote the dissemination of scientific research in the field of Physical Education and Sports Sciences nationally and internationally. Generate academic exchange by releasing research results conducted in national and international institutions. Contribute with the consolidation of Physical Education and Sports Sciences as an academic field nationally and internationally.^len"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["0101-3289"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110322"]},
{"151": ["Rev. bras. colo-proctol"], "150": ["Rev bras. colo-proctol."], "940": ["20060828"], "450": ["LILACS"], "400": ["0101-9880"], "62": ["Sociedade Brasileira de Coloproctologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110921"], "950": ["CTO"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av . Marechal C\u00e2mara, 160- sala 916 - Ed Orly - 20020-080 - Rio de Janeiro - Rj ", "Tel 2240 8927  ", "Fax 21 22205803"], "64": ["sbcp@sbcp.org.br "], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["sub"], "68": ["rbc"], "230": ["RBC"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["082331-7"], "951": ["CTO"], "490": ["Rio de Janeiro"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBC"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["CIRURGIA PROCTOL\u00d3GICA", "CIRURGIA GASTROENTEROL\u00d3GICA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Coloproctologia - SBCP"], "301": ["1981"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Coloproctologia"], "480": ["Cidade Editora Cient\u00edfica Ltda"], "10": ["br1.1"], "901": [" Presenta trabajos sobre medicina y cirug\u00eda humana.^les", " Apresentar trabalhos sobre medicina e cirurgia humanas.^lpt", "To present Works on medicine and human surgery.^len"], "51": ["^a20060828^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["0101-9880"], "350": ["pt"], "942": ["20060828"]},
{"151": ["Rev. bras. econ"], "150": ["Rev. Bras. Econ."], "940": ["20020719"], "450": ["JEL", "ECONLIT"], "400": ["0034-7140"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "117": ["other"], "63": ["Praia de Botafogo, 190 11\u00ba andar", "22253-900 Rio de Janeiro RJ Brazil", "Tel.: +55 21 3799-5831 ", "Fax: +55 21  2553-8821"], "64": ["rbe@fgv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbe"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065623-2"], "951": ["ALC"], "950": ["ALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBE"], "360": ["en", "pt"], "140": ["CNPq", "MCT", "FINEP"], "301": ["1947"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["ECONOMIA"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Economia"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Visa el estudio de asuntos econ\u00f3micos, bajo sus aspectos cient\u00edfico, te\u00f3rico y aplicado.^les", "Visa o estudo de assuntos econ\u00f4micos, sob seus aspectos cient\u00edfico, te\u00f3rico e aplicado.^lpt", "Aims the study  of economical subjects under its cientifical, theoretical and applicated aspects.^len"], "51": ["^a20020719^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100526"], "935": ["0034-7140"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020719"]},
{"151": ["Rev. Bras. Educ"], "150": ["Rev. Bras. Educ."], "940": ["20051003"], "400": ["1413-2478"], "62": ["Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o -  ANPEd"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111014"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Visconde de Santa Isabel, 20 - Conjunto 206-208 Vila Isabel - 20570-120  ", "Rio de Janeiro RJ - Brasil", "Tel.: (21) 2576 1447", "        (21) 2265 5521", "Fax: (21) 3879 5511"], "64": ["rbe@anped.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbedu"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbedu/login"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["092577-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEDU"], "360": ["en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O"], "140": ["ANPEd, CNPq, UNESCO"], "301": ["1995"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["0"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o"], "480": ["Editora Autores Associados"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicaci\u00f3n de art\u00edculos acad\u00e9mico cient\u00edficos, fomentando y facilitando el intercambio acad\u00e9mico en el \u00e1mbito nacional e internacional.^les", "Publica\u00e7\u00e3o de artigos acad\u00eamico- cient\u00edficos, fomentando e facilitando o interc\u00e2mbio acad\u00eamico no \u00e2mbito nacional e internacional.^lpt", "To publish academic and scientific articles and is geared towards enhancing academic interchange within a national and an international scenario.^len"], "51": ["^a20051003^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100512"], "935": ["1413-2478"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20051003"]},
{"151": ["Rev. bras. educ. espec"], "150": ["Rev. bras. educ. espec."], "940": ["20060608"], "450": ["BBE/INEP (Brasil);", "EDUBASE (FE/UNICAMP);", "Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades (M\u00e9xico) CLASE", "Col\u00e9gio Oficial de Psic\u00f3logos de Madri (Espanha) PSICODOC", "LILACS"], "400": ["1413-6538"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Educa\u00e7\u00e3o Especial"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Hygino Muzzi Filho, 737  ", "Caixa Postal 181", "17525-900 Mar\u00edlia  S\u00e3o Paulo Brasil", "Tel.: 14 - 3402-1366"], "64": ["revista@abpee.net"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbee"], "490": ["Mar\u00edlia"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["096165-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEE"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Educa\u00e7\u00e3o Especial"], "301": ["1992"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O; EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o Especial"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Educa\u00e7\u00e3o Especial - ABPEE"], "10": ["br1.1"], "901": ["La diseminaci\u00f3n del conocimiento en Educaci\u00f3n Especial.^les", "Difundir conhecimento em educa\u00e7\u00e3o especial.^lpt", "To divulge knowledge of Special Education.^len"], "51": ["^a20060608^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["1413-6538"], "350": ["pt"], "942": ["20060608"]},
{"151": ["Rev. bras. educ. f\u00eds. esporte"], "150": ["Rev. bras. educ. f\u00eds. esporte"], "450": ["LILACS", "SPORTS DISCUS", "Portal de Revistas da USP"], "400": ["1807-5509"], "62": ["Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111117"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Mello Moraes, 65", "05508-030 S\u00e3o Paulo SP/Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 3091 3147"], "64": ["reveefe@usp.br"], "940": ["20110228"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbefe"], "230": ["Brazilian Journal of Physical Education and Sport"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbefe/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098797-2"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEFE"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA"], "140": ["Programa de Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "301": ["2004"], "610": ["Revista Paulista de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte"], "480": ["Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte /Brazilian Journal of Physical Education and Sport (RBEF) es una publicaci\u00f3n trimestral de la Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte da Universidade de S\u00e3o Paulo (EEFEUSP), que tiene por objetivo publicar investigaciones que contribuyan para el avance del conocimiento acerca del movimiento humano en relaci\u00f3n a la Educaci\u00f3n F\u00edsica y Deporte.^les", "A Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte da Universidade de S\u00e3o Paulo, e tem por objetivo publicar pesquisas que contribuam para o avan\u00e7o do conhecimento acerca do movimento humano relacionado \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Esporte e \u00e1reas afins.^lpt", "The Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte/Brazilian Journal of Physical Education and Sport (RBEFE) is a quarterly publication of the School of Physical Education and Sport of the Universidade de S\u00e3o Paulo (EEFEUSP), which aims to publish research that contributes to the development knowledge about human movement related to the Physical Education and Sport.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20110300^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["1807-5509"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20110228"]},
{"151": ["Rev. bras. educ. med"], "150": ["Rev. bras. educ. med."], "940": ["20061211"], "450": ["Biblioteca Virtual de Educa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - EDUCA", "  Sum\u00e1rios de Revistas Brasileiras - SUMARIOS", "  Literatura Latino-americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - LILACS ", "  Base de datos bibliogr\u00e1ficos de Revistas Latinoamericanas de Ciencias y tecnolog\u00eda -  PERIODICA", "  ", "\u00cdndice de Revistas de Educaci\u00f3n Superior e Investigaci\u00f3n Educativa -                             IRESIE", "  DOAJ - Directory of Open Access Journals "], "400": ["0100-5502"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110830"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brasil 4036, 1006/1008  ", "21040-361 Manguinhos - Rio de Janeiro, RJ", "Tel.: +55 21 2260-6161 / 2573-0431", "Fax: +55 21 2260-6662"], "64": ["revista@abem-educmed.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbem"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065628-3"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEM"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20061211^bC"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA", "EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE", "COMUNICA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica ", "CNPq"], "301": ["1977"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar debates, an\u00e1lisis y resultados de investigaciones sobre temas considerados relevantes para la Educaci\u00f3n M\u00e9dica.^les", "Publicar debates, an\u00e1lises e resultados de investiga\u00e7\u00f5es sobre temas considerados relevantes para a Educa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica.^lpt", "To publish data, analyses and results of investigations into issues relevant for medical education.^len"], "37": ["2282"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["0100-5502"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20061211"]},
{"151": ["Rev. bras. enferm"], "150": ["Rev. bras. enferm."], "940": ["20070913"], "450": ["LILACS", "BEDENF", "CUIDEN", "CINAHL", "LATINDEX", "MEDLINE", "Ulrich's International Periodicals Directory"], "400": ["0034-7167"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Enfermagem"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111007"], "117": ["vancouv"], "63": ["SGA Norte Quadra 603 Conj. \"B\" - Av. L2 Norte 70830-030  Bras\u00edlia, DF, Brasil", "Tel.: (55 61) 3226-0653", "Fax: (55 61) 3225-4473"], "64": ["reben@abennacional.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["reben"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/reben/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065632-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REBEN"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20070913^bC"], "440": ["ENFERMAGEM"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Enfermagem"], "301": ["1955"], "610": ["Anais de Enfermagem"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista Brasileira de Enfermagem"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Enfermagem"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la producci\u00f3n cient\u00edfica de las diferentes \u00e1reas de lo saber, que sean de inter\u00e9s de la Enfermer\u00eda, incluyendo la que exprese el proyecto pol\u00edtico de la Asociaci\u00f3n.^les", "Divulgar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, de diferentes \u00e1reas do saber, que seja do interesse da Enfermagem, incluindo a que expresse o projeto pol\u00edtico da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Enfermagem.^lpt", "To disseminate the scientific production from the different areas of knowledge that are of Nursing interest, including that one which expresses the political project of the Brazilian Nursing Association.^len"], "302": ["1"], "37": ["3517"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110705"], "935": ["0034-7167"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070913"]},
{"151": ["Rev. bras. eng. agr\u00edc. ambient"], "150": ["Rev. bras. eng. agr\u00edc. ambient."], "940": ["20040817"], "450": ["CAB Abstract, AGRIS, AGROBASE, AGRICOLA, Embrapa"], "400": ["1415-4366"], "62": ["Departamento de Engenharia Agr\u00edcola  - UFCG / Cnpq"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "950": ["MMM"], "117": ["other"], "63": ["Av. Apr\u00edgio Veloso 882, Bodocong\u00f3, Bloco CM", "Caixa Postal 10078", "58109-970 Campina Grande PB Brasil", "Tel. +55 83 3310-1056", "Fax +55 83 3310-1185"], "64": ["agriambi@agriambi.com.br "], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbeaa"], "230": ["Brazilian Journal of Agricultural and Environmental Engineering"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "490": ["Campina Grande"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PB"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEAA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ENGENHARIA AGR\u00cdCOLA"], "140": ["Departamento de Engenharia Agr\u00edcola  - UFCG"], "301": ["1997"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["M"], "100": ["Revista Brasileira de Engenharia Agr\u00edcola e Ambiental"], "480": ["Departamento de Engenharia Agr\u00edcola  - UFCG"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la Ingenier\u00eda Agr\u00edcola y Ambiental.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da Engenharia Agr\u00edcola e Ambiental.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of Agricultural and Environmental Engineering.^len"], "51": ["^a20040817^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110103"], "935": ["1807-1929"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20040817"]},
{"151": ["Rev. Bras. Ens. Fis."], "150": ["Rev. Bras. Ensino F\u00eds."], "940": ["20020719"], "450": ["ISI"], "400": ["1806-1117"], "62": ["Sociedade Brasileira de F\u00edsica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111101"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 66328", "05389-970 S\u00e3o Paulo  SP -  Brazil"], "64": ["studart@df.ufscar.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbef"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["066453-7"], "951": ["OCRD"], "950": ["ALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEF"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["CNPq"], "301": ["1979"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["F\u00cdSICA"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Ensino de F\u00edsica"], "480": ["Sociedade Brasileira de F\u00edsica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Alcanzar un p\u00fablico amplio formado por investigadores, estudiantes de posgrado, profesores de F\u00edsica en todos los niveles y la comunidad que actua en la investigaci\u00f3n y desarrollo de metodolog\u00eda y materiales para la ense\u00f1anza en el pa\u00eds, as\u00ed como actuar en la divulgaci\u00f3n de la F\u00edsica y de las Ciencias correlatas.^les", "Atingir um p\u00fablico abrangente formado por pesquisadores, alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, professores de F\u00edsica em todos os n\u00edveis, e a comunidade que atua na pesquisa e desenvolvimento de metodologia e materiais para o ensino no pa\u00eds, bem como atuar na divulga\u00e7\u00e3o da F\u00edsica e Ci\u00eancias afins.^lpt", "To reach a wide range of researchers, post graduation students, Physics teachers in all levels, and the community that works in the research and development of methodology and materials for teaching in the country, and to divulge Physics and its related Sciences as well.^len"], "51": ["^a20020719^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1806-1117"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020719"]},
{"151": ["Rev. Bras. entomol"], "150": ["Rev. Bras. entomol."], "940": ["20030801"], "450": ["Abstracts of Entomology ", "Bioresearch Index ", "Biological Abstracts ", "Bulletin Signalitique", "Entomological Abstracts ", "Referatvnyi Zhurnal ", "The Zoological Record ", "LILACS", "ISI"], "400": ["0085-5626"], "62": ["Sociedade Brasileira De Entomologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 19030", "81531-980 Curitiba PR Brasil ", "Tel./Fax: +55 41 3266-0502"], "64": ["sbe@ufpr.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbent"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbent/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065635-6"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBENT"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ENTOMOLOGIA"], "140": ["CNPq", "Funda\u00e7\u00e3o Arauc\u00e1ria", "Sociedade Brasileira de Entomologia"], "301": ["1954"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Entomologia"], "480": ["Sociedade Brasileira De Entomologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trimestralmente trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la entomolog\u00eda y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos in\u00e9ditos produzidos na \u00e1rea da Entomologia, ou correlatas, tradicionalmente aceitas em revistas cong\u00eaneres. A RBEnt mant\u00e9m se\u00e7\u00f5es destinadas \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de notas cient\u00edficas, resenhas bibliogr\u00e1ficas e not\u00edcias de interesse. ^lpt", "To publish original papers in Entomology, or even on other groups of Arthropoda traditionally accepted in other entomological journals. The RBEnt also maintains sections for scientific notes, book reviews and for announcements of general interest.^len"], "51": ["^a20030801^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0085-5626"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030801"]},
{"151": ["Rev. bras. epidemiol"], "150": ["Rev. bras. epidemiol."], "940": ["20050112"], "450": ["LILACS"], "400": ["1415-790X"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de P\u00f3s -Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva "], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "950": ["MMM"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Dr. Arnaldo, 715 - 2\u00ba andar - sl. 3 - Cerqueira C\u00e9sar", "01246-904 S\u00e3o Paulo SP Brasil ", "Tel./FAX: +55 11 3085-5411 "], "64": ["revbrepi@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbepid"], "230": ["Brazilian journal of epidemiology"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbepid/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["101000000000000000000000"], "20": ["094101-8 "], "951": ["MMM"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEPID"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EPIDEMIOLOGIA"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de P\u00f3s -Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva "], "301": ["1998"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Epidemiologia"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de P\u00f3s -Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva "], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de contribuci\u00f3n cient\u00edfica, en el campo de la  Epidemiolog\u00eda y \u00e1reas afines.^les", "A Revista Brasileira de Epidemiologia tem por finalidade publicar Artigos Originais e in\u00e9ditos, inclusive de revis\u00e3o cr\u00edtica sobre um tema espec\u00edfico, que contribuam para o conhecimento e desenvolvimento da Epidemiologia e ci\u00eancias afins. ^lpt", "A Revista Brasileira de Epidemiologia aims at publishing not previously published Original Articles, including critical reviews on specific themes, which may contribute to the development of Epidemiology and related Sciences.^len"], "51": ["^a20050112^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["1415-790X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20050112"]},
{"151": ["Rev. bras. estud. popul"], "150": ["Rev. bras. estud. popul."], "940": ["20060807"], "450": ["Docpop / Funda\u00e7\u00e3o Seade", "Docpal ", "Cicred", "IBICT", "LILACS"], "400": ["0102-3098"], "62": ["Revista Brasileira de Estudos de Popula\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Departamento de Epidemiologia e M\u00e9todos Quantitativos em Sa\u00fade", "Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica (ENSP/FIOCRUZ)", "Rua Leopoldo Bulh\u00f5es, 1480, Manguinhos", "CEP: 21041-210 - Rio de Janeiro - RJ", "Tel.: +55 21 2598-2633", "Fax: +55 21 2270-6772"], "64": ["rebep@abep.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbepop"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["082332-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBEPOP"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq", "Fundo de Popula\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas - UNFPA"], "301": ["1984"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["DEMOGRAFIA"], "380": ["F"], "100": ["Revista Brasileira de Estudos de Popula\u00e7\u00e3o"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Estudos Populacionais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Estimular\u00a0y difundir la producci\u00f3n de trabajos brasile\u00f1os en el campo de la demograf\u00eda\u00a0y estudios de poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de\u00a0garantizar\u00a0el di\u00e1logo entre este campo e \u00e1reas afines.^les", "Estimular e difundir a produ\u00e7\u00e3o brasileira no campo da demografia e dos Estudos de Popula\u00e7\u00e3o e garantir o di\u00e1logo entre este campo e \u00e1reas afins.^lpt", "Foster and spread\u00a0Brazilian production in the field of demography and Population Studies, and assure the interface between this field and correlated areas^len"], "51": ["^a20060807^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110113"], "935": ["0102-3098"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060807"]},
{"151": ["Rev. bras. farmacogn"], "150": ["Rev. bras. farmacogn."], "940": ["20070423"], "450": ["CA - Chemical Abstracts", "IPA - International Pharmaceutical Abstracts", "NAPRALERT - Natural Products Alert", "MAPA - Medicinal and Aromatic Plants Abstracts", "NPU - Natural Products Updates", "SCOPUs", "LILACS", "ISI"], "400": ["0102-695X"], "62": ["Sociedade Brasileira de Farmacognosia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["other"], "63": ["Universidade Federal do Paran\u00e1, Laborat\u00f3rio de Farmacognosia", "Rua Pref. Lothario Meissner, 632 - Jd. Bot\u00e2nico", "80210-170, Curitiba, PR, Brasil", "Tel/FAX (41) 3360-4062"], "64": ["revista@sbfgnosia.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbfar"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbfar/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["083997-3"], "951": ["ems"], "950": ["ems"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBFAR"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["FARM\u00c1CIA", " FARMACOGNOSIA"], "140": ["Conselho Nacional do Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq", "Universidade Federal da Para\u00edba - UFPB", "Conselho Federal de Farm\u00e1cia - CFF", "HEBRON Farmac\u00eautica Pesquisa, Desenvolvimento e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Ltda", "VARIAN do Brasil"], "301": ["1986"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Farmacognosia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Farmacognosia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar  trabajos cient\u00edficos originales, art\u00edculos de divulgaci\u00f3n y revisi\u00f3n en el \u00e1rea de Farmacognosia.^les", "Publicar  trabalhos cient\u00edficos originais, artigos de divulga\u00e7\u00e3o, e revis\u00e3o na \u00e1rea de Farmacognosia.^lpt", "To publish original scientific work, divulgation articles, and reviews in the field of Pharmacognosy.^len"], "51": ["^a20070423^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111003"], "935": ["0102-695X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070423"]},
{"151": ["Rev. bras. fisiol. veg"], "150": ["Rev. Bras. Fisiol. Veg."], "940": ["20020627"], "400": ["0103-3131"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fisiologia Vegetal"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["P.O. BOX  6109", "13083-970 Campinas SP - Brazil", "Tel.: (55 19) 3788-6213", "Fax: (55 19) 3788-6210"], "64": ["pmazza@unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbfv"], "490": ["Lavras"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["086311-4"], "951": ["OCRD"], "950": ["ALC"], "320": ["MG"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBFV"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["FISIOLOGIA VEGETAL"], "140": ["MC, CNPq, FINEP"], "301": ["1989"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "304": ["2002"], "305": ["13"], "306": ["3"], "710": ["Brazilian Journal of Plant Physiology"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Fisiologia Vegetal"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fisiologia Vegetal"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales en las v\u00e1rias \u00e1reas de la Fisiolog\u00eda Vegetal.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos originais nas v\u00e1rias \u00e1reas da Fisiologia Vegetal.^lpt", "To publish original cientific articles in the various areas of the Plant Phisiology.^len"], "51": ["^a20000000^bC^c20020000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0103-3131"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020627"]},
{"151": ["Rev. bras. fisioter"], "150": ["Rev. bras. fisioter."], "940": ["20060803"], "450": ["LILACS ", "SCA-Scientific Cambridge Abstracts ", "SPORTDiscus", "ISI"], "400": ["1413-3555"], "62": ["Revista Brasileira de Fisioterapia  "], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "950": ["EMS"], "117": ["other"], "63": ["Rod. Washington Lu\u00eds, Km 235", "Caixa Postal 676", "CEP 13565-905 - S\u00e3o Carlos, SP - Brasil", "Tel./Fax: +55 16 3351 8755"], "64": ["contato@rbf-bjpt.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbfis"], "230": ["Brazilian Journal of Physical Therapy"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbfis/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092237-4"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Carlos"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBFIS"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20060803^bC"], "140": ["Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional - 3\u00aa. Regi\u00e3o", "Universidade Federal de S\u00e3o Carlos"], "301": ["1996"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["FISIOTERAPIA, TERAPIA OCUPACIONAL"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Fisioterapia"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Fisioterapia  "], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos relativos al objeto b\u00e1sico de estudio y al campo de actuaci\u00f3n profesional de la Fisioterapia y Ciencias de la Rehabilitaci\u00f3n,\u00a0especialmente estudios b\u00e1sicos y aplicados sobre evaluati\u00f3n,  prevenci\u00f3n y tratamiento de las disfunciones del movimiento.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos relativos ao objeto b\u00e1sico de estudo e campo de atua\u00e7\u00e3o profissional da Fisioterapia e Ci\u00eancias da Reabilita\u00e7\u00e3o, veiculando estudos b\u00e1sicos e aplicados sobre avalia\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e tratamento das disfun\u00e7\u00f5es de movimento.^lpt", "To publish scientific articles related to the areas of study and professional activity in Physical Therapy and Rehabilitation Sciences, specially basic and applied\u00a0research on evaluation, prevention and treatment of movement disorders.^len"], "37": ["13537"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110621"], "935": ["1413-3555"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060803"]},
{"151": ["Rev. bras. frutic"], "150": ["Rev. Bras. Frutic."], "940": ["20020409"], "450": ["AGRIS", "AGROBASE", "CAB Internacional", "ISI"], "400": ["0100-2945"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fruticultura"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Via de acesso Prof. Paulo Donato Castellane, s/n ", "14884-900  Jaboticabal SP Brazil", "Tel.: +55 16 3209-2692"], "64": ["rbf@fcav.unesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbf"], "490": ["Jaboticabal"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbf/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["AFG"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBF"], "360": ["en", "pt"], "140": ["CNPq", "FAPESP"], "301": ["1978"], "441": ["Agricultural Sciences"], "440": ["FRUTICULTURA"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Fruticultura"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fruticultura"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Brasile\u00f1a de Fruticultura (RBF) se dedica a la publicaci\u00f3n de art\u00edculos t\u00e9cnico cient\u00edficos y comunicaciones cient\u00edficas en el \u00e1rea de fruticultura, referentes a resultados de investigaciones originales e in\u00e9ditas, escritos en portugu\u00e9s, espa\u00f1ol o ingl\u00e9s.^les", "A Revista Brasileira de Fruticultura (RBF) destina-se a publica\u00e7\u00e3o de artigos t\u00e9cnicos cient\u00edficos e comunica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas na \u00e1rea de fruticultura, referentes a resultados de originais in\u00e9ditos, redigidos em portugu\u00eas, ingl\u00eas e espanhol.^lpt", "Revista Brasileira de Fruticultura (RBF) is addressed to the publication of technical scientific papers and scientific cominication in the Fruit culture area referred to the results of original researches, unpublished works, typed in Portuguese, Spanish or English.^len"], "51": ["^a20020409^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101216"], "935": ["0100-2945"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020409"]},
{"151": ["Rev. bras. geof\u00eds"], "150": ["Rev. Bras. Geof."], "940": ["19991216"], "450": ["Geoabstracts (Elsevier)", "Georef"], "400": ["0102-261X"], "62": ["SBGf"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110815"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Av. Rio Branco, 156, sala 2510", "20043-900 Rio de Janeiro RJ - Brazil", "Tel. / Fax: (55 21) 2533-0064"], "64": ["sbgf@sbgf.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbg"], "230": ["Brazilian Journal of Geophysics"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["081669-8"], "951": ["OCRD"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["RBG"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["GEOCIENCIAS", "OCEANOGRAFIA"], "301": ["1982"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Geof\u00edsica"], "480": ["Sociedade Brasileira de Geof\u00edsica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos t\u00e9cnicos in\u00e9ditos y originales en las \u00e1reas de Geof\u00edsica de Tierra S\u00f3lida, Ciencias Espaciales y Geof\u00edsica Aplicada.^les", "Publicar artigos t\u00e9cnicos in\u00e9ditos e originais nas \u00e1reas da Geof\u00edsica da Terra S\u00f3lida, Ci\u00eancias Espaciais e Geof\u00edsica Aplicada.^lpt", "To publish technical and original articles in the areas of Solid Earth Geophysics, Spatial Science and Applied Geophysics.^len"], "51": ["^a20080000^bC", "^a19991216^bC^c20030000^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110706"], "935": ["0102-261X"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19991216"]},
{"151": ["Rev. bras. ginecol. obstet"], "150": ["Rev. Bras. Ginecol. Obstet."], "940": ["20020612"], "450": ["LL", "LILACS", "ISI"], "400": ["0100-7203"], "62": ["Federa\u00e7\u00e3o Brasileira das Sociedades de Ginecologia e Obstetr\u00edcia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "950": ["ALC"], "117": ["other"], "63": ["Av. das Am\u00e9ricas, 8445, sala 711 -  Barra da Tijuca", "22793-081 Rio de Janeiro  RJ - Brasil", "Tel. (55 21) 2487-6336", "Fax: (55 21)  2429-5133", "  ", "  "], "64": ["rbgo@fmrp.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbgo"], "230": ["Revista da Federa\u00e7\u00e3o Brasileira das Sociedades de Ginecologia e Obstetr\u00edcia"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbgo/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065656-9"], "951": ["ALC"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBGO"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20020612^bC"], "440": ["MEDICINA", "GINECOLOGIA", "OBSTETR\u00cdCIA"], "140": ["Federa\u00e7\u00e3o Brasileira das Sociedades de Ginecologia e Obstetr\u00edcia"], "301": ["19790000"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["M"], "100": ["Revista Brasileira de Ginecologia e Obstetr\u00edcia"], "480": ["Federa\u00e7\u00e3o Brasileira das Sociedades de Ginecologia e Obstetr\u00edcia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar las contribuiciones originales submetidas al analisis y que versen sobre temas relevantes en el campo de la Ginecolog\u00eda y de la Obstetricia.^les", "Publicar contribui\u00e7\u00f5es originais submetidos \u00e0 an\u00e1lise e que versem sobre temas relevantes no campo da Ginecologia e da Obstetr\u00edcia.^lpt", "To publish original contributions submitted for review, which deal with relevant topics in the field of gynecology and obstetrics.^len"], "37": ["2563"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0100-7203"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020612"]},
{"151": ["Rev. bras. hematol. hemoter"], "150": ["Rev. Bras. Hematol. Hemoter."], "940": ["20020719"], "450": ["LILACS"], "400": ["1516-8484"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Hematologia e Hemoterapia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Rua da Assembl\u00e9ia, 10 grupo 1704", "20011-901 Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "Tel./Fax: (55 21) 3511-1101"], "64": ["sbhh@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbhh"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["094312-6"], "951": ["ALC"], "950": ["ALC"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBHH"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20020719^bC"], "301": ["1973"], "610": ["Boletim da Sociedade Brasileira de Hematologia e Hemoterapia"], "440": ["MEDICINA", "HEMATOLOGIA", "HEMOTERAPIA"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Hematologia e Hemoterapia"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Hematologia e Hemoterapia e da", "Sociedade Brasileira de Transplante de Medula \u00d3ssea"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover el desarrollo de las \u00e1reas de la Hematolog\u00eda y Hemoterapia, publicando art\u00edculos originales proveniente de investigaciones, revisiones, debates, comentarios y todas las contribuciones cient\u00edficas relacionadas con esas \u00e1reas.^les", "Promover o desenvolvimento das \u00e1reas de Hematologia e Hemoterapia, publicando artigos originais oriundos de pesquisas, revis\u00f5es, debates, coment\u00e1rios e todas as contribui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas relacionadas com estas \u00e1reas.^lpt", "To promove the development of the areas of Hemathology and Hemotherapy, publishing original articles with origins in researches, revisions, debates, commentaries and other scientifical contributions related to these areas.^len"], "37": ["13623"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["1516-8484"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020719"]},
{"151": ["Rev. bras. hist"], "150": ["Rev. Bras. Hist."], "940": ["19981016"], "450": ["Bibliographie Latinoamericaine d'Articles", "Historical Abstracts. Part A (Modern History Abstracts)", "ISI"], "400": ["0102-0188"], "62": ["ANPUH"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110826"], "117": ["other"], "63": ["Av. Professor Lineu Prestes, 338", "Cidade Universit\u00e1ria", "Caixa Postal 8105", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel. / Fax: +55 11 3091-3047"], "64": ["rbh@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbh"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBH"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "301": ["1981"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["HISTORIA"], "380": ["F"], "100": ["Revista Brasileira de Hist\u00f3ria"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Hist\u00f3ria - ANPUH"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Brasileira de Historia publica art\u00edculos originales y en sinton\u00eda con el avanzo de la producci\u00f3n historiogr\u00e1fica contempor\u00e1nea. Ella intenta actuar como un medio de divulgaci\u00f3n de las practicas de la pesquisa, escrita y ense\u00f1anza de la historia.^les", "A Revista Brasileira de Hist\u00f3ria publica artigos originais e afinados com o avan\u00e7o da produ\u00e7\u00e3o historiogr\u00e1fica contempor\u00e2nea. Visa atuar como um ve\u00edculo de divulga\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas de pesquisa, escrita e ensino da hist\u00f3ria.^lpt", "The Revista Brasileira de Historia publishes original articles, connected with the contemporary historical bibliography. It aims to spread the results of practices of researching, writing and teaching history.^len"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110525"], "935": ["1806-9347"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Rev. bras. linguist. apl"], "150": ["Rev. bras. linguist. apl."], "450": ["MLA - Modern Language Association of America", "Linguistics Abstracts", "Linguistics and Language Behavior Abstracts", "CAPES"], "400": ["1984-6398"], "62": ["Faculdade de Letras / Universidade Federal de Minas Gerais"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Universidade Federal de Minas Gerais - Faculdade de Letras", "Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6627  4\u00ba. Andar/4036", "31270-901 Belo Horizonte/ MG/ Brasil", "Tel.: (55 31) 3409-6044", "Fax: (55 31) 3409-5120"], "64": ["rblasecretaria@gmail.com"], "940": ["20110208"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbla"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098678-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBLA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["LINGU\u00cdSTICA APLICADA"], "140": ["Faculdade de Letras / Universidade Federal de Minas Gerais"], "301": ["2001"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Lingu\u00edstica Aplicada"], "480": ["Faculdade de Letras - Universidade Federal de Minas Gerais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Fomentar la investigaci\u00f3n en el \u00e1rea de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada. Creada en 2001, la revista recibe art\u00edculos originales de maestros y doctores que tratan de los varios fen\u00f3menos relacionados con los problemas de lenguaje de la vida real relacionados con la lengua en uso en diversos contextos o al aprendizaje.^les", "Incentivar a pesquisa na \u00e1rea de Lingu\u00edstica Aplicada. Criada em 2001, a revista recebe artigos originais, de mestres e doutores, que tratam dos muitos fen\u00f4menos relacionados a problemas de linguagem da vida real relacionados \u00e0 l\u00edngua em uso em contextos diversos ou \u00e0 aprendizagem.^lpt", "To encourage research in the field of Applied Linguistics. Founded in 2001, the journal welcomes articles that address the many complex phenomena of language-related real life problems, concerning language use in different contexts or language learning.^len"], "51": ["^a20110200^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110301"], "935": ["1984-6398"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20110208"]},
{"151": ["Rev. bras. med. esporte"], "150": ["Rev Bras Med Esporte"], "940": ["20030714"], "450": ["Literatura Latino-Americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - LILACS", "ISI"], "400": ["1517-8692"], "62": ["Sociedade Brasileira de Medicina do Exerc\u00edcio e do Esporte"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["other"], "63": ["Av. Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio, 278, 6\u00ba and.", "01318-901 S\u00e3o Paulo SP", "Tel.: +55 11 3106-7544", "Fax: +55 11 3106-8611"], "64": ["revista@medicinadoesporte.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbme"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbme/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["092184-X"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBME"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "MEDICINA DO ESPORTE"], "140": ["CNPq /Minist\u00e9rio do Esporte"], "301": ["1999"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Medicina do Esporte"], "480": ["Sociedade Brasileira de Medicina do Exerc\u00edcio e do Esporte"], "10": ["br1.1"], "901": ["Diseminar la producci\u00f3n cient\u00edfica en las \u00e1reas de las ciencias del ejercicio y del deporte, a trav\u00e9s de la publicaci\u00f3n de los resultados de la investigaci\u00f3n original y de otros documentos que contribuir\u00e1n para el conocimiento b\u00e1sico y aplicado en actividad f\u00edsica, ejercicio y deporte, en el alcance de las ciencias biol\u00f3gicas y de la medicina.^les", "Disseminar a produ\u00e7\u00e3o cientifica nas \u00e1reas de ci\u00eancias do exerc\u00edcio e do esporte, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de resultados de pesquisas originais e de outras formas de documentos que contribuam para o conhecimento fundamental e aplicado em atividade f\u00edsica, exerc\u00edcio e esporte no \u00e2mbito das ci\u00eancias biol\u00f3gicas e da medicina. ^lpt", "To spread the scientific production in the areas of exercise and  sport sciences, through the publication of results of original research and other document forms that contribute for the basic and applied knowledge in physical activity, exercise and sport in the scope of Biological Sciences and Medicine.^len"], "51": ["^a20030714^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111129"], "935": ["1517-8692"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20030714"]},
{"151": ["Rev. bras. meteorol"], "150": ["Rev. bras. meteorol."], "940": ["20071106"], "450": ["Meteorological and Geoastrophysical Abstract"], "400": ["0102-7786"], "62": ["Revista Brasileira de Meteorologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. dos Astronautas, 1758 - Jardim Granja", "12227-010 - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP"], "64": ["rbmet@rbmet.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbmet"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbmet/login"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["084391-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBMET"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["METEOROLOGIA", " CLIMATOLOGIA"], "140": ["CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico", "Capes - Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior"], "301": ["1986"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista Brasileira de Meteorologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Meteorologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos in\u00e9ditos que contribuyan para el desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico de las ciencias de la atm\u00f3sfera.^les", "Publicar artigos in\u00e9ditos que contribuam para o desenvolvimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico das ci\u00eancias atmosf\u00e9ricas.^lpt", "To publish original papers in Meteorology and Climatology that contributes to the scientific and technologic development of atmospheric science.^len"], "51": ["^a20071106^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20080924"], "935": ["0102-7786"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20071106"]},
{"151": ["Rev. bras.oftalmol"], "150": ["Rev. bras.oftalmol."], "940": ["20080211"], "450": ["LILACS", "ISI"], "400": ["0034-7280"], "62": ["Sociedade Brasileira de Oftalmologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua S\u00e3o Salvador, 107 ", "22231-170 Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "Tel.: (55 21) 3235-9220", "Fax: (55 21) 2205-2240"], "64": ["sbo@sboportal.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbof"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065683-6"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBOF"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20080211^bC"], "440": ["MEDICINA", " OFTALMOLOGIA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Oftalmologia"], "301": ["1942"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Oftalmologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Oftalmologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Colaborar en la divulgaci\u00f3n de la pr\u00e1tica, pesquisa y ense\u00f1anza de la oftalmolog\u00eda y especialidades afines.^les", "Colaborar  na divulga\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica, da pesquisa e do ensino da  oftalmologia e especialidades afins.^lpt", "To colaborate on the dissemination of the practice, research and teaching of the ophthalmology and correlated areas.^len"], "37": ["1480"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110316"], "935": ["0034-7280"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20080211"]},
{"151": ["Rev. bras. ortop"], "150": ["Rev. bras. ortop."], "940": ["20071023"], "450": ["Literatura Latino-americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - LILACS"], "400": ["0102-3616"], "62": ["Revista Brasileira de Ortopedia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111018"], "117": ["vancouv"], "63": ["Al. Lorena, 427 14\u00ba andar", "01424-000 S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel.: 0800-727-7268"], "64": ["rbo@sbot.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbort"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbort/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065685-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBORT"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20071023^bC"], "440": ["MEDICINA", " ORTOPEDIA"], "301": ["1966"], "610": ["Revista Brasileira de Orthopedia e Traumatologia"], "303": ["1"], "380": ["Z"], "100": ["Revista Brasileira de Ortopedia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Ortopedia e Traumatologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar  art\u00edculos que contribuyan para el perfeccionamiento y el desarrollo de pr\u00e1ctica,  investigaci\u00f3n y  educaci\u00f3n del Ortopedia y de las especialidades similares.^les", "Divulgar artigos que contribuam para o aperfei\u00e7oamento e o desenvolvimento da pr\u00e1tica, da pesquisa e do ensino da Ortopedia e de especialidades afins.^lpt", "To publish articles that may contribute to the improvement and the development of the practice, research, and teaching of Orthopedics and related specialities.^len"], "302": ["1"], "37": ["1620"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["0102-3616"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20071023"]},
{"151": ["Rev. bras. otorrinolaringol"], "150": ["Rev. Bras. Otorrinolaringol."], "940": ["20020510"], "450": ["LILACS", "PubMed"], "400": ["0034-7299"], "62": ["SBORL"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20090617"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Indian\u00e1polis, 740", "04062-001  S\u00e3o Paulo  SP - Brazil", "Tel./Fax: (55 11) 5052-9515"], "64": ["revista@aborlccf.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["rboto"], "69": ["www.sborl.org.br"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065687-9"], "951": ["OCRD"], "950": ["ADLC"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBOTO"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20020510^bC^c20090700^dD"], "301": ["19330000"], "610": ["Revista Oto-Laringologica de S\u00e3o Paulo"], "440": ["OTORRINOLARINGOLOGIA", "MEDICINA"], "710": ["Brazilian Journal of Otorhinolaryngology (Impresso)"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Otorrinolaringologia"], "480": ["ABORL-CCF Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Otorrinolaringologia e Cirurgia C\u00e9rvico-Facial"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales de estudios cl\u00ednicos y experimentales, art\u00edculos de revisi\u00f3n o atualizaci\u00f3n bibliogr\u00e1fica, relatos de casos cl\u00ednicos, art\u00edculos de opini\u00f3n bajo invitaci\u00f3n y cartas al editor, en el \u00e1rea de la otorrinolaringolog\u00eda y mat\u00e9rias correlatas. ^les", "Publicar artigos originais de estudos cl\u00ednicos e experimentais, artigos de revis\u00e3o ou atualiza\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica, relatos de casos cl\u00ednicos, artigos de opini\u00e3o sob convite e cartas ao editor, na \u00e1rea da otorrinolaringologia e mat\u00e9rias correlatas.^lpt", "To publish original articles of clinical and experimental studies, review articles or bibliographic actualization, reports of clinical cases, articles of opinion under invitation and letters to the editor, in the area of the otolaryngology and correlate subjects.^len"], "37": ["1621"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0034-7299"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020510"]},
{"151": ["Rev. Bras. Parasitol. Vet"], "150": ["Rev. Bras. Parasitol. Vet."], "450": ["AGR\u00cdCOLA ", "Biosis", "CAB-International", "Index Medicus (PubMed)", "ISI", "Biblioteca Virtual de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia - BVS-VET"], "400": ["1984-2961"], "62": ["UNESP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "950": ["JSDA"], "117": ["nbr6023"], "63": ["FCAV/UNESP - Departamento de Patologia Veterin\u00e1ria", "Via de acesso Prof. Paulo Donato Castellane s/n, Zona Rural, ", "14884-900 Jaboticabal - SP, Brasil", "Fone: (55 16) 3209-2662 - R.216"], "64": ["rbpv-secretaria@rbpv.org.br"], "940": ["20100816"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbpv"], "230": ["Brazilian Journal of Veterinary Parasitology"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbpv/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["088626-2"], "951": ["JSDA"], "490": ["Jaboticabal"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Bras Parasitol Vet"], "340": ["B"], "930": ["RBPV"], "360": ["es", "en", "pt"], "301": ["19920000"], "441": ["Biological Sciences"], "440": ["PARASITOLOGIA", "MEDICINA VETERIN\u00c1RIA"], "380": ["Q"], "420": ["9440482"], "100": ["Revista Brasileira de Parasitologia Veterin\u00e1ria"], "480": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Parasitologia Veterin\u00e1ria"], "10": ["br1.1"], "901": ["La revista es un \u00f3rgano de difusi\u00f3n del Colegio Brasile\u00f1o de Parasitolog\u00eda Veterinaria, con una especificidad dentro de esa \u00e1rea, la difusi\u00f3n de los resultados de la investigaci\u00f3n brasile\u00f1a en las \u00e1reas de Helmintolog\u00eda, Protozoolog\u00eda, Entomolog\u00eda y agentes transmitidos por artr\u00f3podos, relacionados con la salud animal.^les", "A revista \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio Brasileiro de Parasitologia Veterin\u00e1ria, com especificidade \u00fanica dentro dessa \u00e1rea, divulgando resultados de pesquisas brasileiras nas \u00e1reas de Helmintologia, Protozoologia, Entomologia e agentes transmiss\u00edveis por Artr\u00f3podes, relacionados \u00e0 sa\u00fade animal.^lpt", "The journal is an organ for the dissemination of the Brazilian College of Veterinary Parasitology, with specificity only within that area, disseminating the results of Brazilian research in the areas of Helminthology, Protozoology, Entomology and agents transmitted by arthropods, related to animal health.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1984-2961"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20100816"]},
{"151": ["Rev. bras. plantas med"], "150": ["Rev. bras. plantas med."], "450": ["CAS ", "IFIS ", "CAB Abstracts ", "BIOSIS ", "Elsevier/EMBASE", "AGRIS ABSTRACTS/FAO", "AGROBASE "], "400": ["1516-0572"], "62": ["UNESP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "950": ["JSDA"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Instituto de Bioci\u00eancias - UNESP", "18.618-000 - Botucatu - SP - Brasil", "Tel.: (55 14) 3811-6559", "Fax: (55 14) 3815-3744"], "64": ["rbpm@ibb.unesp.br"], "940": ["20101019"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbpm"], "230": ["Brazilian journal of medicinal plants"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094099-2"], "951": ["JSDA"], "490": ["Botucatu"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBPM"], "360": ["en", "pt"], "301": ["1998"], "441": ["Biological Sciences"], "440": ["BOT\u00c2NICA", "FARMACOLOGIA", "PLANTAS MEDICINAIS"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Plantas Medicinais"], "480": ["UNESP"], "10": ["br1.1"], "900": ["ISSN online 1983-084X"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales, revisiones bibliogr\u00e1ficas y notas previas, que deber\u00e1n ser in\u00e9ditas y que incluyan las grandes \u00e1reas relacionadas al estudio de plantas medicinales.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos originais, revis\u00f5es bibliogr\u00e1ficas e notas pr\u00e9vias, que dever\u00e3o ser in\u00e9ditos e contemplar as grandes \u00e1reas relativas ao estudo de plantas medicinais.^lpt", "To publish original scientific articles, reviews and preliminary notes, which must be novel and included in the great study areas of medicinal plants.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101109"], "935": ["1516-0572"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20101019"]},
{"151": ["Rev. bras. pol\u00edt. int"], "150": ["Rev. bras. pol\u00edt. int."], "940": ["20071015"], "450": ["Am\u00e9rica: History and Life", "Clase - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "Current Abstracts\t", "Data\u00cdndice\t", "Fuente Acad\u00eamica", "Handbook of Latin America Studies - Library of Congress\t", "HAPI - Hispanic American Periodicals Index ", "Historical Abstracts ", "International Bibliography of the Social Sciences", "International Political Science Abstracts\t", "Periodicals Index OnLine\t", "RedAlyc - Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal\t", "Latindex - Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para  Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal ", "Social Services Abstracts ", "Sociological Abstracts ", "World History Abstracts ", "Worldwide Political Science Abstracts database", "ISI"], "400": ["0034-7329"], "62": ["Instituto Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110815"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Caixa Postal 4400", "70910-900 - Bras\u00edlia - DF - Brasil", "Tel.: (55 61) 2192 9460", "Fax: (55 61) 3107 0755"], "64": ["secretaria@ibri-rbpi.org"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbpi"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbpi/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065698-4"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBPI"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA", " ECONOMIA POL\u00cdTICA", " DIREITO", " DIREITO INTERNACIONAL P\u00daBLICO", " POL\u00cdTICA INTERNACIONAL"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior - CAPES"], "301": ["1958"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista Brasileira de Pol\u00edtica Internacional"], "480": ["Instituto Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover la reflexi\u00f3n, pesquisa y el debate acad\u00e9mico acerca de las relaciones internacionales y la pol\u00edtica exterior de Brasil.^les", "Promover a reflex\u00e3o, a pesquisa e o debate acad\u00eamico sobre rela\u00e7\u00f5es internacionais e sobre a pol\u00edtica exterior do Brasil.^lpt", "To promote reflections, researches and academic discussion about International Relations and Brazilian Foreign Polices.^len"], "51": ["^a20071015^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0034-7329"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20071015"]},
{"151": ["Rev. bras. psiquiatr"], "150": ["Rev. Bras. Psiquiatr."], "940": ["20000315"], "450": ["LILACS", "ISI", "PubMed"], "400": ["1516-4446"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria (ABP)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Pedro de Toledo, 967 - casa 1", "04039-032 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel.: +55 11 5081-6799", "Fax: +55 11 5579-6210"], "64": ["rbp@abpbrasil.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093960-9"], "951": ["OCRD"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBP"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "301": ["1979"], "610": ["Revista ABP - APAL"], "440": ["MEDICINA", "PSIQUIATRIA"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Psiquiatria"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria - ABP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de todas las \u00e1reas de la psiquiatr\u00eda, con \u00e9nfasis en las \u00e1reas de salud p\u00fablica, epidemiolog\u00eda cl\u00ednica, ciencias b\u00e1sicas y problemas de salud mental relevantes en nuestro medio.^les", "Publicar trabalhos originais de todas as \u00e1reas da psiquiatria, com \u00eanfase nas \u00e1reas de sa\u00fade p\u00fablica, epidemiologia cl\u00ednica, ci\u00eancias b\u00e1sicas e problemas de sa\u00fade mental relevantes em nosso meio.^lpt", "To publish original works from all areas of Psychiatry, focusing on public health, clinical epidemiology, basic sciences and mental health problems that are relevant in our area of studies.^len"], "51": ["^a20000315^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1516-4446"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000315"]},
{"151": ["Rev. Bras. Reumatol"], "150": ["Rev. Bras. Reumatol."], "940": ["20051130"], "450": ["Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade  - LILACS"], "400": ["0482-5004"], "62": ["Sociedade Brasileira de Reumatologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["other"], "63": ["Av Brigadeiro Luiz Antonio, 2466 - Cj 93.", "01402-000   S\u00e3o Paulo - SP", "Tel./Fax: 55 11 3289 7165"], "64": ["sbre@terra.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbr"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["065707-7"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBR"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CLINICA M\u00c9DICA, REUMATOLOGIA"], "140": ["Fundos Remanescentes da Sociedade Brasileira de Reumatologia - SBR"], "301": ["1957"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Brasileira de Reumatologia"], "480": ["Elsevier Editora Ltda"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover o desenvolvimento da \u00e1rea da reumatologia com a publica\u00e7\u00e3o de artigos de pesquisa originais, revis\u00f5es, relatos de caso, comunica\u00e7\u00f5es breves e cartas ao editor.^lpt", "To promote development in the field of Rheumatology with publication of original research articles, review articles, Case reports, Brief Communications and Letters to the editor.^len"], "51": ["^a20051130^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100324"], "935": ["0482-5004"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20051130"]},
{"151": ["Rev. Bras. Saude Mater. Infant"], "150": ["Rev. Bras. Saude Mater. Infant."], "450": ["LILACS"], "400": ["1519-3829"], "62": ["Instituto Materno Infantil de Pernambuco"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua dos Coelhos, 300. Boa Vista", "50070-550 Recife PE Brasil", "Tel./Fax: +55 81 2122-4141"], "64": ["revista@imip.org.br"], "940": ["20030903"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbsmi"], "490": ["Recife"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095016-5"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBSMI"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["SA\u00daDE", "CRIAN\u00c7AS"], "140": ["Instituto de Medicina Integral Prof. Fernando Figueira"], "301": ["2001"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Sa\u00fade Materno Infantil "], "480": ["Instituto de Medicina Integral Prof. Fernando Figueira"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica en el campo de la salud materno-infantil.^les", "Divulgar  artigos cient\u00edficos englobando o campo da sa\u00fade materno infantil.^lpt", "To publish scientific research articles in the field of mother and child health.^len"], "51": ["^a20030903^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100929"], "935": ["1519-3829"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030903"]},
{"151": ["Rev. bras. sementes"], "150": ["Rev. bras. sementes"], "940": ["20040623"], "450": ["AGRICOLA (USDA - National Agricultural Library)", "CAB INTERNATIONAL (International Center for Agriculture and Biosciences)", "AGROBASE - AGRIS (Coordenadoria Geral e Informa\u00e7\u00e3o Documental Agr\u00edcola ", "CENAGRI/Minist\u00e9rio Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento)", "- BIBLIOTECA NACIONAL - Dep\u00f3sito Legal"], "400": ["0101-3122"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Tecnologia de Sementes"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["R. Raja Gabaglia, 1110 ", "86060-190 Londrina - PR Brasil", "Tel./Fax: (55 43) 3025 5120"], "64": ["abrates@abrates.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbs"], "490": ["Londrina"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rbs/login"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBS"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "140": ["CNPq"], "301": ["1"], "441": ["Agricultural Sciences"], "440": ["SEMENTE"], "304": ["1979"], "380": ["F"], "100": ["Revista Brasileira de Sementes"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Tecnologia de Sementes"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos originales en Ciencia y Tecnolog\u00eda de Semillas, con los avances del conocimiento en la disciplina, para promover la agricultura brasile\u00f1a e internacional.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, em Ci\u00eancia e Tecnologia  de Sementes, divulgando ao setor agr\u00edcola nacional e internacional , avan\u00e7os do conhecimento nessa \u00e1rea.^lpt", "Publish original scientific studies in Seed Science and Technology, promote Brazilian and international agriculture and the advances in these areas.^len"], "51": ["^a20040623^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100708"], "935": ["0101-3122"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20040623"]},
{"151": ["Rev. bras. ter. intensiva"], "150": ["Rev. bras. ter. intensiva"], "940": ["20070906"], "450": ["LILACS"], "400": ["0103-507X"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira - AMIB"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Joaquim T\u00e1vora, 724 ", "04015-001 - S\u00e3o Paulo SP/ Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 5089-2642"], "64": ["rbti.artigos@amib.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbti"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["087236-9"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBTI"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20070906^bC"], "440": ["MEDICINA"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira - AMIB"], "301": ["1989"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Terapia Intensiva"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o de Medicina Intensiva Brasileira - AMIB"], "10": ["br1.1"], "901": ["Melhorar o cuidado aos pacientes agudamente doentes atrav\u00e9s da discuss\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o baseada em evid\u00eancia relevante aos profissionais envolvidos com medicina intensiva.^lpt"], "37": ["9616"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110801"], "935": ["0103-507X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070906"]},
{"151": ["Rev. Bras. Zool"], "150": ["Rev. Bras. Zool."], "940": ["20030805"], "450": ["ASFA-FAO", "Biological Abstracts", "CAB International", "Zoological Record", "ISI"], "400": ["0101-8175"], "62": ["Sociedade Brasileira de Zoologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20100812"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 19020", "81531-980 Curitiba PR Brasil", "Tel./Fax: +55 41 3266-6823", "   "], "64": ["sbz@bio.ufpr.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbzool"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["081601-9"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBZOOL"], "302": ["1"], "360": ["en"], "440": ["ZOOLOGIA"], "140": ["Sociedade Brasileira de Zoologia", "MCT", "CNPq"], "301": ["1982"], "441": ["Biological Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Zoologia (Curitiba, Impresso)"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Brasileira de Zoologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Zoologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publica trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la zoolog\u00eda.^les", "Destina-se a publicar artigos cient\u00edficos originais em Zoologia.^lpt", "To publish original scientific articles on Zoology.^len"], "51": ["^a20030805^bC^c20090505^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0101-8175"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20030805"]},
{"151": ["Rev. bras. zootec"], "150": ["R. Bras. Zootec."], "940": ["20010817"], "450": ["Animal Breeding", "Biological Abstracts", "BIOISIS", "CAB", "ISI"], "400": ["1516-3598"], "62": ["Sociedade Brasileira de Zootecnia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["other"], "63": ["Universidade Federal de Vi\u00e7osa / Departamento de Zootecnia", "36571-000 Minas Gerais  MG Brazil", "Tel.: +55 31 3899-2271 ", "Fax: +55 31 3899-2270"], "64": ["rbz@sbz.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rbz"], "490": ["Vi\u00e7osa"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094595-1"], "951": ["OCRD"], "950": ["AMMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RBZ"], "360": ["en", "pt"], "140": ["MCT", "CNPq", "FINEP"], "301": ["1997"], "441": ["Agricultural Sciences"], "440": ["ZOOTECNIA"], "380": ["M"], "100": ["Revista Brasileira de Zootecnia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Zootecnia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar los resultados de investigaciones originales en Zootecnia.^les", "Publicar os resultados de pesquisas originais na \u00e1rea de Zootecnia.^lpt", "To publish the results of original research in the Zootechny.^len"], "51": ["^a20010817^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110817"], "935": ["1806-9290"], "350": ["pt"], "942": ["20010817"]},
{"151": ["Rev. CEFAC"], "150": ["Rev. CEFAC"], "940": ["20070517"], "450": ["LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade "], "400": ["1516-1846"], "62": ["CEFAC Sa\u00fade e  Educa\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "950": ["EMS"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Cayowa\u00e1, 664", "Cep 05018-000 S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel.: +55 11 3868-0818"], "64": ["revistacefac@cefac.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rcefac"], "230": ["Revista Centro de Especializa\u00e7\u00e3o em Fonoaudiologia Cl\u00ednica"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["095876-X"], "951": ["ems"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCEFAC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["FONOAUDIOLOGIA"], "140": ["CEFAC Sa\u00fade e  Educa\u00e7\u00e3o"], "301": ["1999"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista CEFAC"], "480": ["CEFAC Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "900": ["ISSN online: 1982-0216 (enviado pelo IBICT em 11/07)"], "901": ["Registrar la producci\u00f3n cient\u00edfica sobre temas relevantes para la Fonoaudiolog\u00eda, Educaci\u00f3n y \u00e1reas correlacionadas.^les", "Registrar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sobre temas relevantes para a Fonoaudiologia e \u00e1reas afins.^lpt", "To record the scientific production on themes relevant for Speech Therapy, Education and correlate areas.^len"], "51": ["^a20070517^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110630"], "935": ["1982-0216"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070517"]},
{"151": ["Rev. Ceres"], "150": ["Rev. Ceres"], "450": ["Agris - International Information System  for the Agricultural Sciences and Technology", "CAB Abstracts", "Latindex - Sistema regional de informaci\u00f3n en l\u00ednea para revistas cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "Zoological Record, Thomson Reuters"], "400": ["0034-737X"], "62": ["Universidade Federal de Vi\u00e7osa"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["other"], "63": ["Av. Peter Henry Rolfs, s/n", "36570-000 Vi\u00e7osa, Minas Gerais Brasil", "Tel./Fax: (55 31) 3899-2136"], "64": ["ceresonline@ufv.br"], "940": ["20110510"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rceres"], "490": ["Vi\u00e7osa"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065842-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCERES"], "441": ["Agricultural Sciences", "Biological Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA VETERIN\u00c1RIA", "BIOTECNOLOGIA VEGETAL", "PRODU\u00c7AO VEGETAL"], "140": ["Universidade Federal de Vi\u00e7osa", "CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico", "FAPEMIG - Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Minas Gerais"], "301": ["1944"], "610": ["Ceres (Vi\u00e7osa)"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista Ceres"], "480": ["Universidade Federal de Vi\u00e7osa"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista Ceres tiene como misi\u00f3n publicar art\u00edculos originales de investigaci\u00f3n de inter\u00e9s de las comunidades cient\u00edficas de las \u00e1reas de las Ciencias Agrarias y Biol\u00f3gicas.^les", "A Revista Ceres tem como miss\u00e3o publicar artigos originais de pesquisa de interesse da comunidade cient\u00edfica ligada a Ci\u00eancias Agr\u00e1rias e Biol\u00f3gicas.^lpt", "The journal Revista Ceres aims to publish original research articles of interest to the scientific community linked to the Agricultural and Biological Sciences.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20110500^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["0034-737X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110510"]},
{"151": ["Rev. Ci\u00eanc. Agron"], "150": ["Rev. Ci\u00eanc. Agron."], "450": ["AGRIS ", "AGRICOLA ", "AGROBASE ", "CAB International", "EBSCO Publishing", "ISI ", "LATINDEX", "SCOPUS"], "400": ["1806-6690"], "62": ["Universidade Federal do Cear\u00e1"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Mister Hull, 2977 - Bloco 487, Campus do Pici", "60356-000 - Fortaleza -  CE - Brasil", "Tel.: (55 85) 3366-9702 / 3366-9732", "Fax: (55 85) 3366-9417"], "64": ["ccarev@ufc.br"], "940": ["20101019"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rca"], "490": ["Fortaleza"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["022150-3"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["CE"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["AGRONOMIA", "CI\u00caNCIA DO SOLO", "ENGENHARIA AGR\u00cdCOLA", "ZOOTECNIA", "ENGENHARIA DE \u00c1GUA E SOLO"], "301": ["1971"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Ci\u00eancia Agron\u00f4mica"], "480": ["Universidade Federal do Cear\u00e1"], "10": ["br1.1"], "900": ["ISSN impresso 0045-6888"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos t\u00e9cnicos y notas cient\u00edficas de cualidad originales no sometidos a otro peri\u00f3dico, envolviendo pesquisas in\u00e9ditas y nuevas tecnolog\u00edas de inter\u00e9s en las \u00e1reas relacionadas a las Ciencias Agrarias y Recursos Naturales.^les", "Publicar artigos cient\u00edficos-t\u00e9cnicos e notas cient\u00edficas de qualidade originais n\u00e3o submetidos a outro peri\u00f3dico, envolvendo pesquisas in\u00e9ditas e novas tecnologias de interesse nas \u00e1reas relacionadas \u00e0s Ci\u00eancias Agr\u00e1rias e Recursos Naturais.^lpt", "To publish technical-scientific articles and study cases (original projects) that are not submitted to other journals, involving new researches and technologies in fields related to Agrarian Sciences.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110223"], "935": ["1806-6690"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20101019"]},
{"151": ["Rev. contab. finan\u00e7"], "150": ["Rev. contab. finan\u00e7."], "940": ["20071018"], "450": ["EBSCO Publishing"], "400": ["1519-7077"], "62": ["Depto de Contabilidade e Atu\u00e1ria da FEA/USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 908 - pr\u00e9dio 3", "05508 - 900 S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel.: (55 11) 3091-5820 (ramal 115)", "Fax: (55 11) 3813-0120"], "64": ["ReCont@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rcf"], "230": ["Revista Contabilidade e Finan\u00e7as"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rcf/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["096037-3"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCF"], "441": ["Applied Social Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS", "CONTABILIDADE E FINAN\u00c7AS", " AUDITORIA CONT\u00c1BIL", " CONTROLADORIA"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Cont\u00e1beis, Atuariais e Financeiras - FIPECAFI"], "301": ["2001"], "610": ["Caderno de Estudos"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Revista Contabilidade & Finan\u00e7as"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo, Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade, Departamento de Contabilidade e Atu\u00e1ria"], "10": ["br1.1"], "901": ["La misi\u00f3n de la Revista Contabilidade & Finan\u00e7as - USP es la divulgaci\u00f3n de producci\u00f3n cient\u00edfica relevante en el \u00e1rea de Contabilidad, Contralor\u00eda, Actuar\u00eda y Finanzas, producida por profesores, investigadores, alumnos y profesionales de Brasil y del extranjero, seleccionada exclusivamente basado en calidad y contribuci\u00f3n efectiva al desarrollo del conocimiento en ese campo, a la luz de opiniones de evaluadores.^les", "A Revista Contabilidade & Finan\u00e7as - USP tem como miss\u00e3o a divulga\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica relevante na \u00e1rea de Contabilidade, Controladoria, Atu\u00e1ria e Finan\u00e7as, produzida por professores, pesquisadores, alunos e profissionais do Brasil e do exterior, selecionada exclusivamente com base em qualidade e efetiva contribui\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento do conhecimento nesse campo, \u00e0 luz de pareceres de avaliadores.^lpt", "The mission of Revista Contabilidade & Finan\u00e7as - USP is to disseminate relevant scientific production in Accountancy, Controllership, Actuarial Science and Finance, produced by Brazilian and international faculty, researchers, students and professionals, exclusively selected based on quality and actual contribution to knowledge development in this field, subject to blind review.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20071018^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110705"], "935": ["1808-057X"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20071018"]},
{"151": ["Rev. Dent. Press Ortodon. Ortop. Facial"], "150": ["Rev. Dent. Press Ortodon. Ortop. Facial"], "940": ["20060127"], "450": ["BBO", "LILACS ", "NATIONAL LIBRARY OF MEDICINE"], "400": ["1415-5419"], "62": ["Dental Press Editora Ltda"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20100920"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Euclides da Cunha n\u00ba. 1718 - Zona 5", "87015-180 Maring\u00e1-PR-Brasil", "Tel.: (44) 3031-9818", "Fax:  (44) 3262-2425"], "64": ["dental@dentalpress.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["dpress"], "490": ["Maring\u00e1"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["094619-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of %SITE_NAME%, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["DPRESS"], "302": ["11"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ORTODONTIA, ODONTOLOGIA"], "140": ["Dental Press Editora Ltda."], "301": ["1998"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Dental Press Journal of Orthodontics"], "380": ["B"], "100": ["Revista Dental Press de Ortodontia e Ortopedia Facial"], "480": ["Dental Press Editora"], "10": ["br1.1"], "901": ["Difundir avances cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos de la Ortodoncia, que contribuyan significativamente para la comunidad de investigadores en niveles local, regional e internacional.^les", "Difundir os avan\u00e7os cient\u00edficos e tecnol\u00f3gicos da Ortodontia, que contribuam significativamente para a comunidade de pesquisadores em n\u00edveis local, regional e internacional.^lpt", "To diffuse the scientific and technological advances of Orthodontics that significantly contribute for the community of researchers at local, regional and international levels.^len"], "51": ["^a20060127^bC^c20100400^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100507"], "935": ["1415-5419"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060127"]},
{"151": ["Rev. direito GV"], "150": ["Rev. direito GV"], "940": ["20090916"], "450": ["Ulrichs", "Latindex - Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, El Caribe, Espa\u00f1a y Portugal"], "400": ["1808-2432"], "62": ["Revista Direito GV"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Rocha, 233  11\u00ba andar", "01330-000 S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel.: (55 11) 3799 2172", "Fax: (55 11) 3799 2276"], "64": ["revistadireitogv@fgv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rdgv"], "490": ["S\u00e3o Paulo "], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098652-6"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RDGV"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["DIREITO"], "140": ["Escola de Direito de S\u00e3o Paulo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas"], "301": ["2005"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "240": ["Revista Direito Get\u00falio Vargas"], "100": ["Revista Direito GV"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, Escola de Direito"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar art\u00edculos in\u00e9ditos sobre temas j\u00faridicos, Dogm\u00e1tica Jur\u00eddica, Teor\u00eda del Derecho, Historia del Derecho, Sociolog\u00eda del Derecho, as\u00ed como investigaciones aplicadas sobre el Derecho.^les", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos sobre temas jur\u00eddicos, dogm\u00e1ticos, te\u00f3ricos, hist\u00f3ricos, sociol\u00f3gicos ou de pesquisa aplicada.^lpt", "To publish original articles, book reviews, translations and essays on Law, Legal Dogmatics, Theory of Law, History of Law, Sociology of Law and applied researches.^len"], "51": ["^a20100000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110328"], "935": ["1808-2432"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20090916"]},
{"151": ["Rev. dor"], "150": ["Rev. dor"], "450": ["LILACS"], "400": ["1806-0013"], "62": ["Sociedade Brasileira para o Estudo da Dor"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Conselheiro Rodrigues Alves, 937 cj 2", "04014-012 S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel.: (55 11) 5904 3959", "Fax: (55 11) 5904 2881"], "64": ["dor@dor.org.br"], "940": ["20110831"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rdor"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098542-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RDOR"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "FISIOPATOLOGIA DA DOR AGUDA E CR\u00d4NICA", "TERAP\u00caUTICA DA DOR AGUDA E CR\u00d4NICA"], "140": ["Sociedade Brasileira para o Estudo da Dor (SBED)", "Crist\u00e1lia Produtos Qu\u00edmicos Farmac\u00eauticos Ltda.", "Zodiac Produtos Farmac\u00eauticos S/A"], "301": ["2003"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Dor"], "480": ["Sociedade Brasileira para o Estudo da Dor"], "10": ["br1.1"], "901": ["Difundir los estudios sobre la fisiopatologia y el tratamiento del color agudo o cr\u00f3nico en humanos y animales mediante la publicaci\u00f3n de art\u00edculos originales y de revisi\u00f3n e informes de casos.^les", "Divulgar estudos sobre a fisiopatologia e a terap\u00eautica da dor aguda ou cr\u00f4nica em seres humanos e em animais, pela publica\u00e7\u00e3o de artigos originais e de revis\u00e3o e relatos de casos.^lpt", "To disseminate studies on the pathophysiology and treatment of acute or chronic pain in humans and animals by publishing original and review articles and case reports.^len"], "51": ["^a20110000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110928"], "935": ["1806-0013"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110831"]},
{"151": ["Estud. fem"], "150": ["Rev. Estud. Fem."], "940": ["20020408"], "450": ["Sociological Abstracts", "\u00cdndice de Ci\u00eancias Sociais", "Hispanic American Periodicals Index (HAPI)", "Citas Latinoamericanas em Ci\u00eancias Sociales y Humanidades", "International Political Science Abstracts", "Revista Interamericana de Bibliografia", "Public Affairs Information Service", "International Bibliography of the Modern Language Association"], "400": ["0104-026X"], "62": ["Revista Estudos Feministas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["other"], "63": ["Campus Universit\u00e1rio - Trindade", "88040-970 Florian\u00f3polis  SC - Brasil", "Tel. (55 48) 3331-8211", "Fax: (55 48) 3331-9751"], "64": ["ref@cfh.ufsc.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ref"], "490": ["Florian\u00f3polis"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["093911-0"], "951": ["AFG"], "950": ["AFG"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SC"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REF"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MOVIMENTOS FEMINISTAS", "ESTUDOS DA MULHER", "SOCIOLOGIA", "FEMINISMO"], "140": ["CNPq/FINEP"], "301": ["1992"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista Estudos Feministas"], "480": ["Centro de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas e Centro de Comunica\u00e7\u00e3o e Express\u00e3o da Universidade Federal de Santa Catarina"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la vasta producci\u00f3n de conocimiento en el campo de los estudios feministas y de g\u00e9nero, buscando contribuir con los debates te\u00f3ricos en el area, bien como proveer instrumentos anal\u00edticos que puedan contribuir con las pr\u00e1cticas de los movimientos de mujeres.^les", "Divulgar a vasta produ\u00e7\u00e3o de conhecimento no campo dos estudos feministas e de g\u00eanero, buscando dar subs\u00eddios aos debates te\u00f3ricos nessa \u00e1rea, bem como instrumentos anal\u00edticos que possam contribuir \u00e0s pr\u00e1ticas dos movimentos de mulheres.^lpt", "To enhance the visibility of scholarly production in the vast field of feminist and gender studies and to furnish feminist activists with analytical tools that might contribute to the practices of the women\u2019s movement.^len"], "51": ["^a20020408^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0104-026X"], "350": ["es", "pt"], "942": ["20020408"]},
{"151": ["Rev. Ga\u00facha Enferm"], "150": ["Rev. Ga\u00facha Enferm."], "450": ["Medline", "LILACS", "SCORPUS", "LAPTOC", "LATINDEX", "CINAHL", "CUIDEN", "International Nursing Index"], "400": ["1983-1447"], "62": ["Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Escola de Enfermagem"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua S\u00e3o Manoel, 963 -Campus da Sa\u00fade ", "90.620-110 - Porto Alegre - RS - Brasil", "Fone: (55 51) 3308-5242 / Fax: (55 51) 3308-5436"], "64": ["revista@enf.ufrgs.br"], "940": ["20100929"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rgenf"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["066913-X"], "951": ["JSDA"], "950": ["JSDA"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Gaucha Enferm."], "340": ["B"], "930": ["RGENF"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20100900^bC"], "301": ["19830000"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["ENFERMAGEM"], "380": ["Q"], "420": ["15712799"], "100": ["Revista Ga\u00facha de Enfermagem"], "480": ["Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Escola de Enfermagem"], "10": ["br1.1"], "901": ["Contribuir a la divulgac\u00edon del conocimiento en el \u00e1rea de la salud, publicando la producci\u00f3n cient\u00edfica de inter\u00e9s para la Enfermer\u00eda.^les", "Contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o do conhecimento na \u00e1rea da sa\u00fade, publicando a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de interesse para a Enfermagem.^lpt", "To contribute for the dissemination of knowledge on health by publishing scientific production in the field of Nursing.^len"], "37": ["7532"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1983-1447"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20100929"]},
{"151": ["Rev. kat\u00e1lysis"], "150": ["Rev. kat\u00e1lysis"], "940": ["20070517"], "450": ["EDUBASE - Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o/UNICAMP", "OEI-CREDI - Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos para la Educaci\u00f3n, la Ci\u00eancia y la Cultura  (Espanha)", "IRESIE - Indice de Revistas de Educaci\u00f3n superior e Investigaci\u00f3n Educativa (UNAM-M\u00e9xico)", "CLASE - Citas Latinoamericanas em Ci\u00eancias Sociales y Humanidades (M\u00e9xico)"], "400": ["1414-4980"], "62": ["Revista Kat\u00e1lysis"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7o Social", "Campus Universit\u00e1rio Reitor Jo\u00e3o David Ferreira Lima", "88010-970 - Florian\u00f3polis Santa Catarina/ Brasil", "Tel.: (55 48) 3721 6524", "Fax: (55 48) 3721 6514"], "64": ["kataly@cse.ufsc.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rk"], "490": ["Florian\u00f3polis"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["096685-1"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SC"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RK"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "140": ["Departamento de Servi\u00e7o Social - UFSC", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7o Social - UFSC ", "Centro S\u00f3cio-Econ\u00f4mico - UFSC", "Funda\u00e7\u00e3o de Estudos e Pesquisas S\u00f3cio-Econ\u00f4micas (FEPESE)", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior - CAPES"], "301": ["1997"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["SERVI\u00c7O SOCIAL"], "380": ["F"], "100": ["Revista Kat\u00e1lysis"], "480": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7o Social e Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7o Social da Universidade Federal de Santa Catarina"], "10": ["br1.1"], "901": ["Tiene como objetivo socializar producciones actuales y relevantes del conocimiento relacionadas con la ense\u00f1anza, la investigaci\u00f3n y la extensi\u00f3n en el \u00e1mbito de las Ciencias Sociales y, en especial, \u00a0del Trabajo Social. Espera, de esa forma, contribuir al debate cr\u00edtico y anal\u00edtico que, mediante la publicaci\u00f3n de ensayos, investigaciones cient\u00edficas, experiencias, conferencias, entrevistas, rese\u00f1as de libros y comunicaciones, posibilite una mejor aprehensi\u00f3n de la realidad en el contexto de las tem\u00e1ticas de ciudadan\u00eda, democracia, calidad de vida, inclusi\u00f3n/exclusi\u00f3n social, organizaciones de la sociedad civil y globalizaci\u00f3n, a la vez que pueda contribuir para la transformaci\u00f3n de esa realidad.^les", "Tem o objetivo de socializar produ\u00e7\u00f5es atuais e relevantes do conhecimento, relacionadas ao ensino, \u00e0 pesquisa e \u00e0 extens\u00e3o, do \u00e2mbito das Ci\u00eancias Sociais, em especial do Servi\u00e7o Social. Espera, assim, contribuir com o debate cr\u00edtico e anal\u00edtico que, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de ensaios, pesquisas cient\u00edficas, experi\u00eancias, confer\u00eancias, entrevistas, resenhas de livros e comunica\u00e7\u00f5es, possibilitem uma melhor apreens\u00e3o da realidade\u00a0 no contexto das tem\u00e1ticas: cidadania, democracia, qualidade de vida, inclus\u00e3o/exclus\u00e3o social, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil e globaliza\u00e7\u00e3o, bem como possam contribuir para a transforma\u00e7\u00e3o desta realidade.^lpt", "The purpose of the journal is to socialize current and important productions of knowledge, related to teaching, research and extension in the Social Sciences, in particular Social Work. It thus hopes to contribute to the critical and analytical debate, and through the publication of essays, scientific research, experience reports, lectures, interviews, book reviews and communications, provide a better understanding of reality in the context of the issues of: citizenship and democracy, quality of life, social inclusion and exclusion, civil society organizations and globalization, while contributing to the transformation of this reality.^len"], "51": ["^a20070517^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101214"], "935": ["1414-4980"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20070517"]},
{"151": ["Rev. latinoam. enfermagem"], "150": ["Rev. Latino-Am. Enfermagem"], "940": ["20020214"], "450": ["International Nursing Index", "CINAHL - Cumulative Index to Nursing & Allied Health Literature", "LILACS - Literatura Latinoamericana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "BDENF - Base de Dados em Enfermagem", "PubMed", "ISI"], "400": ["0104-1169"], "62": ["Escola de Enfermagem de Ribeir\u00e3o Preto / Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111025"], "117": ["other"], "63": ["Av. Bandeirantes, 3900", "14040-902 Ribeir\u00e3o Preto SP Brazil", "Tel.: +55 16 3602-3451", "Fax: +55 16 3602-0518"], "64": ["rlae@eerp.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rlae"], "490": ["Ribeir\u00e3o Preto"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["091177-1"], "951": ["AFG"], "950": ["AFG"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Lat Am Enfermagem"], "340": ["B"], "930": ["RLAE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20020214^bC"], "440": ["ENFERMAGEM"], "140": ["CNPq", "FAPESP"], "301": ["1993"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "420": ["9420934"], "100": ["Revista Latino-Americana de Enfermagem"], "480": ["Escola de Enfermagem de Ribeir\u00e3o Preto / Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar resultados de investigaciones cient\u00edficas de enfermer\u00eda y de otras \u00e1reas de inter\u00e9s para profesionales del \u00e1rea de la salud.^les", "Publicar resultados de pesquisas cient\u00edficas de enfermagem e de outras \u00e1reas de interesse para profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade.^lpt", "To publish scientific research results in nursing and other areas of interest to health professionals.^len"], "37": ["9615"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110822"], "935": ["0104-1169"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20020214"]},
{"151": ["Rev. latinoam. psicopatol. fundam"], "150": ["Rev. latinoam. psicopatol. fundam."], "940": ["20080716"], "450": ["LILACS", "Clase. Hemeroteca Latinoamericana, Universidad Aut\u00f3noma de M\u00e9xico", "Psicodoc Col\u00e9gio Oficial de Psic\u00f3logos de Madrid", "Peri\u00f3dicos CAPES", "ISI"], "400": ["1415-4714"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria de Pesquisa em Psicopatologia Fundamental"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["nbr6023"], "63": ["R. Tupi, 397 cj. 104", "01233-001 S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 3661-6519"], "64": ["psicopatologiafundamental@uol.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rlpf"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094296-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RLPF"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["PSICOLOGIA", " PSICOPATOLOGIA"], "140": ["FAPESP, CNPq, CAPES"], "301": ["1998"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Latinoamericana de Psicopatologia Fundamental"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria de Pesquisa em Psicopatologia Fundamental"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar textos y art\u00edculos cient\u00edficos que puedan contribuir para el avance del conocimiento sobre el tratamiento y prevenci\u00f3n del sufrimiento mental.^les", "Veicular textos e trabalhos cient\u00edficos que  possam contribuir para o avan\u00e7o do conhecimento sobre o tratamento e a preven\u00e7\u00e3o do sofrimento ps\u00edquico.^lpt", "To publish texts and scientific articles that can contribute to the improvement of the knowledge about treatment  and prevention of mental suffering.^len"], "51": ["^a20080728^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1415-4714"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20080716"]},
{"151": ["Rev. odonto ci\u00eanc"], "150": ["Rev. odonto ci\u00eanc."], "450": ["BBO", "LILACS", "LATINDEX", "DOAJ", "Open J-Gate", "Index Copernicus", "EBSCO host Dentistry & Oral Sciences Source", "The Cochrane Collaboration Journals Master List"], "400": ["1980-6523"], "62": ["Edipucrs"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111206"], "950": ["EMS"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Ipiranga, 6681 - Pr\u00e9dio 6", "90619-900 - Porto Alegre /RS", "Tel (55 51) 3320-3562"], "64": ["odontociencia@pucrs.br"], "940": ["20110819"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["roc"], "230": ["Journal of dental science"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["084793-3"], "951": ["EMS"], "490": ["Porto Alegre"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ROC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20110900^bC"], "440": ["ODONTOLOGIA", "CL\u00cdNICA ODONTOL\u00d3GICA"], "301": ["2006"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["Odonto Ci\u00eancia"], "100": ["Revista Odonto Ci\u00eancia"], "480": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul"], "10": ["br1.1"], "901": ["Es una revista cient\u00edfica internacional dedicada a brindar un espacio para acad\u00e9micos, investigadores y profesionales para comunicar informaci\u00f3n pertinente b\u00e1sica, cl\u00ednica, o educativa y estudios epidemiol\u00f3gicos en Odontolog\u00eda y campos afines.^les", "Promover um f\u00f3rum para acad\u00eamicos, pesquisadores e cl\u00ednicos para comunicar estudos b\u00e1sicos, cl\u00ednicos, epidemiol\u00f3gicos e de educa\u00e7\u00e3o, que sejam relevantes para a Odontologia e  \u00e1reas correlatas.^lpt", "To provide a forum for academics, researchers, and practitioners to communicate relevant basic, clinical, education, and epidemiological studies in Dentistry and related fields.^len"], "37": ["9253"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1980-6523"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110819"]},
{"151": ["Rev. paul. pediatr"], "150": ["Rev. paul. pediatr."], "940": ["20071009"], "450": ["LILACS - Literatura Latino-Americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "Index Medicus Latino Americano"], "400": ["0103-0582"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Pediatria"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111209"], "117": ["vancouv"], "63": ["Alameda Santos 211 - 5o andar", "01419-000 S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel./Fax: (11 55) 3284-0308; 3289-9809; 3284-0051"], "64": ["pediatria@spsp.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rpp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rpp/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["082502-6"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RPP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20071009^bC"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o de Pediatria de S\u00e3o Paulo (Sociedade de Pediatria de S\u00e3o Paulo - SPSP)"], "301": ["1982"], "441": ["Health Sciences"], "440": ["MEDICINA", " PEDIATRIA", " SA\u00daDE MATERNO-INFANTIL"], "380": ["Q"], "100": ["Revista Paulista de Pediatria"], "480": ["Sociedade de Pediatria de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar investigaciones de calidad metodol\u00f3gica reconocida, relacionadas a los  temas que engloben la salud del ni\u00f1o y del adolescente.^les", "Divulgar pesquisa de qualidade metodol\u00f3gica reconhecida, relacionada a temas que englobem a sa\u00fade da crian\u00e7a e do adolescente.^lpt", "To publish quality methodological research related to health and diseases of children and adolescents.^len"], "37": ["3483"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["0103-0582"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20071009"]},
{"151": ["Rev. Assoc. Med. Bras. (1992)"], "150": ["Rev. Assoc. Med. Bras."], "940": ["20000407"], "450": ["LL", "MEDLINE", "Chemical Abstracts", "LILACS", "ISI"], "400": ["0104-4230"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111014"], "117": ["other"], "63": ["R. S\u00e3o Carlos do Pinhal, 324", "01333-903 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel: +55 11 3178-6800", "Fax: +55 11 3178-6816"], "64": ["ramb@amb.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ramb"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["AMMS"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Assoc Med Bras"], "340": ["B"], "930": ["RAMB"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MEDICINA"], "301": ["1992"], "610": ["AMB revista da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "420": ["BR5"], "100": ["Revista da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish articles which contribute to knowledge in medicine.^les", "Publicar artigos que contribuam para o conhecimento m\u00e9dico.^lpt", "To publish articles which contribute to knowledge in medicine.^len"], "302": ["38"], "51": ["^a20000407^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0104-4230"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20000407"], "430": ["WB"]},
{"151": ["Rev. esc. enferm. USP"], "150": ["Rev. esc. enferm. USP"], "940": ["20070806"], "450": ["BDENF - Base de dados em Enfermagem", "CINAHL - Cumulative Index to Nursing and Allied Health Literature", "CUIDEN Plus - Base de datos en Enfermer\u00eda en Espa\u00f1ol, Sociological Abstracts", "LATINDEX - Indice Latinoamericano de publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas seriadas", "LILACS - Literatura Latino-Americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "MEDLINE - International Database for Medical Literature", "PERI\u00d3DICA - Base de Datos Bibliogr\u00e1fica en Ci\u00eancias y Tecnolog\u00eda", "SCOPUS", "ULRICH'S - International Periodicals Directory", "INTERNATIONAL NURSING INDEX (impresso)", "ISI"], "400": ["0080-6234"], "62": ["Revista da Escola de Enfermagem da USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Dr. En\u00e9as de Carvalho Aguiar, 419 ", "05403-000 S\u00e3o Paulo - SP/ Brasil", "Tel./Fax: (55 11) 3061-7553", "  "], "64": ["reeusp@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["reeusp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/reeusp/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["066465-0"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REEUSP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ENFERMAGEM"], "140": ["Credenciamento e Apoio Financeiro - Programa de Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da USP"], "301": ["1967"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista da Escola de Enfermagem da USP"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo, Escola de Enfermagem"], "10": ["br1.1"], "901": ["Fomentar la producci\u00f3n y la diseminaci\u00f3n del conocimiento en Enfermer\u00eda y \u00e1reas relacionadas.^les", "Fomentar a produ\u00e7\u00e3o e a dissemina\u00e7\u00e3o do conhecimento da Enfermagem e \u00e1reas correlatas.^lpt", "To foster production and dissemination of knowledge in Nursing and in correlated areas.^len"], "51": ["^a20070806^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0080-6234"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070806"]},
{"151": ["Rev. Fac. Educ., Univ. S\u00e3o Paulo"], "150": ["Rev. Fac. Educ."], "940": ["19990115"], "400": ["0102-2555"], "62": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o - USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Biblioteca", "Av. da Universidade, 308", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP  Brazil", "Tel.: +55 11 3818-3525", "Fax: +55 11 3818-3148"], "64": ["revedu@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["rfe"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["RFE"], "360": ["en", "pt"], "301": ["1975"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["EDUCACAO"], "710": ["Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa"], "380": ["F"], "100": ["Revista da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o"], "480": ["Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos y relatos de investigaci\u00f3n in\u00e9ditos en el \u00e1rea de la educaci\u00f3n, as\u00ed como rese\u00f1as de libros, documentos especiales y traducciones.^les", "Publicar artigos e relatos de pesquisa in\u00e9ditos na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o e afins, bem como resenhas de livros, documentos especiais e tradu\u00e7\u00f5es.^lpt", "To publish original articles and research reports in education and related areas, as well as book reviews, special documents, and translations.^len"], "51": ["^a19970000^bC^c19990000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20080715"], "935": ["0102-2555"], "350": ["pt"], "942": ["19990115"]},
{"151": ["Rev. soc. bras. fonoaudiol"], "150": ["Rev. soc. bras. fonoaudiol."], "940": ["20070704"], "450": ["LILACS - Literatura Latino-Americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "PubMed", "ISI", "Sociedad Iberoamericana de Informaci\u00f3n Cient\u00edfica (SIIC Data Bases)"], "400": ["1516-8034"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["vancouv"], "63": ["Al. Ja\u00fa, 684 - 7\u00ba andar", "01420-001 S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel.: (55 11) 3873-4211"], "64": ["revista@sbfa.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rsbf"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rsbf/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["098433-7"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RSBF"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20070704^bC"], "440": ["FONOAUDIOLOGIA"], "301": ["1997"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Revista da Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fonoaudiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la producci\u00f3n cient\u00edfica sobre temas relevantes de Fonoaudiolog\u00eda, Disturbios de la Comunicaci\u00f3n Humana y \u00e1reas afines.^les", "Divulgar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sobre temas relevantes de Fonoaudiologia, Dist\u00farbios da Comunica\u00e7\u00e3o Humana e \u00e1reas afins.^lpt", "To divulge the scientific production regarding relevant issues of Speech- Language Pathology and Audiology, Human Communication Disorders and related areas.^len"], "37": ["16841"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111020"], "935": ["1982-0232"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070704"]},
{"151": ["Rev. Soc. Bras. Med. Trop"], "150": ["Rev. Soc. Bras. Med. Trop."], "940": ["19990901"], "450": ["ISI"], "400": ["0037-8682"], "62": ["SBMT"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120106"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 118", "38001-970 Uberaba MG Brazil", "Tel.: +55 34 3318-5287", "Fax: +55 34 3318-5279"], "64": ["rsbmt@rsbmt.uftm.edu.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rsbmt"], "230": ["Jornal Brasileiro de Medicina Tropical"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rsbmt/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["068377-9"], "951": ["AMMS"], "490": ["Uberaba"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Soc Bras Med Trop"], "340": ["B"], "930": ["RSBMT"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a19990901^bC"], "440": ["MEDICINA"], "301": ["1967"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "420": ["RET"], "100": ["Revista da Sociedade Brasileira de Medicina Tropical"], "480": ["Sociedade Brasileira de Medicina Tropical - SBMT"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos cient\u00edficos relacionados con las enfermedades infecciosas y parasitarias, medicina preventiva, salud p\u00fablica y temas relacionados.^les", "Publicar trabalhos cient\u00edficos relacionados \u00e0s doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1rias, medicina preventiva, sa\u00fade p\u00fablica e assuntos correlatos.^lpt", "To publish scientific papers related to infectious and parasitic diseases, preventive medicine, public health and related subjects.^len"], "37": ["3420"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110427"], "935": ["0037-8682"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19990901"], "430": ["WC680"]},
{"151": ["Rev. adm. contemp"], "150": ["Rev. adm. contemp."], "940": ["20071205"], "450": ["Redalyc - la Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, El Caribe, Espa\u00f1a y Portugal EBSCO", "CLASE - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "IBZ -  Internacional Bibliography of Periodical Literatura in the Humanities and Social Sciences", "GALE - CENGALE LEARNING", "Sum\u00e1rios.org", "LATINDEX - Sistema regional de informaci\u00f3n en l\u00ednea para revistas cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "ULRICH\u2019S Periodicals Directory ", "  "], "400": ["1415-6555"], "62": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["other"], "63": ["Av. Pref. Loth\u00e1rio Meissner, 632 / sala 223  Campus III", "80210-170 Curitiba - Paran\u00e1", "Tel./Fax: (55 41)  3360-4485"], "64": ["rac@anpad.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rac"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rac/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093481-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RAC"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA", " ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Administra\u00e7\u00e3o - ANPAD"], "301": ["1997"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Programas de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o"], "10": ["br1.1"], "901": ["La Revista de Administra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea (RAC) tiene como misi\u00f3n contribuir para el entendimiento profundizado de la Administraci\u00f3n mediante la divulgaci\u00f3n de relevantes trabajos de pesquisa, an\u00e1lisis te\u00f3ricos, documentos, notas y rese\u00f1as bibliogr\u00e1ficas que puedan subvencionar las actividades acad\u00e9micas y la acci\u00f3n administrativa en organizaciones p\u00fablicas, privadas y del tercer sector.^les", "Contribuir para o entendimento aprofundado da Administra\u00e7\u00e3o mediante a divulga\u00e7\u00e3o de relevantes trabalhos de pesquisa, an\u00e1lises te\u00f3ricas, documentos, notas e resenhas bibliogr\u00e1ficas que possam subsidiar as atividades acad\u00eamicas e a a\u00e7\u00e3o administrativa em organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, privadas e do terceiro setor.^lpt", "The aim of the Revista de Administra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea (RAC) is to make a contribution to the advancement in the study of Administration through the publication of relevant research projects, theoretical analyses, documents, notes and reviews that may aid academic activities and administration in public, private and third sector organizations.^len"], "51": ["^a20071205^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110126"], "935": ["1982-7849"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20071205"]},
{"151": ["Rev. Adm. P\u00fablica"], "150": ["Rev. Adm. P\u00fablica"], "940": ["20060608"], "450": ["Bibliographie Latinoamericana D'Articles ", "Handbook of Latin American Studies: Social Sciences", "International Bibliography of the Social Sciences - The London School of Economics", "Sumarios Correntes Brasileiros", "\u00cdndices de Ciencias Sociales/ IUPERJ", "LILACS"], "400": ["0034-7612"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Praia de Botafogo - 190, 5\u00ba andar", "22-250.900 Rio de Janeiro RJ Brasil", "Tel.: 55 21 2559-5775", "Fax: 55 21 2553-8832"], "64": ["rap@fgv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rap"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rap/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065210-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RAP"], "441": ["Applied Social Sciences"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico -  CNPq", "Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV/RJ"], "301": ["1967"], "610": ["Boletim do Centro de Pesquisas Administrativas da EBAP"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O; ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA"], "380": ["B"], "100": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Servir de instrumento indispensable a la profesionalizaci\u00f3n continuada de ejecutivos comprometidos con la modernizaci\u00f3n de las organizaciones. Establecer e acompa\u00f1ar la agenda de las principales tem\u00e1ticas contempor\u00e1neas y prospectivas de la gesti\u00f3n, promoviendo el encuentro entre el universo conceptual en evoluci\u00f3n y las demandas de la pr\u00e1ctica gerencial cotidiana de administradores orientados hacia el cambio.^les", "Desde 1967, vem concentrando esfor\u00e7os para servir de instrumento indispens\u00e1vel para a profissionaliza\u00e7\u00e3o continuada de executivos comprometidos com a moderniza\u00e7\u00e3o das organiza\u00e7\u00f5es. Estabelecer e acompanhar a agenda das principias tem\u00e1ticas contempor\u00e2neas e prospectivas de gest\u00e3o, promovendo o encontro entre o universo conceitual em evolu\u00e7\u00e3o e as demandas da pr\u00e1tica gerencial cotidiana de administradores orientados para mudan\u00e7as.^lpt", "To serve as an essential instrument of ongoing professional enhancement of executives committed to the modernization of organizations. Also to establish and follow the agenda of the main contemporary topics and management outlooks, promoting an encounter between the conceptual universe in evolution and the practical, daily management demands of administrators geared towards change.^len"], "51": ["^a20060608^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0034-7612"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060608"]},
{"151": ["Rev. adm. empres"], "150": ["Rev. adm. empres."], "940": ["20081124"], "450": ["Ebsco Publishing: Business Source Complete, Economia y Negocios, Fonte Acad\u00eamica", "Cabell\u2019s Directory of Publishing Opportunities in Management", "IBSS - International Bibliography of the Social Science", "Latindex - Sistema Regional de Informaci\u00f3n en L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "Ulrichs Periodical Directory", "  "], "400": ["0034-7590"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas/ Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo /RAE-publica\u00e7\u00f5es"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av 9 de Julho, 2029", "01313-902  S. Paulo - SP Brasil", "Tel.: (55 11) 3799-7999", "Fax: (55 11) 3262-3975"], "64": ["rae@fgv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rae"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065207-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a  <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RAE"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas/ Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo"], "301": ["1961"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas, Escola de Administra\u00e7\u00e3o de  Empresas de S.Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Fomentar la producci\u00f3n y la diseminaci\u00f3n del conocimiento en Administraci\u00f3n de Empresas.^les", "Fomento e dissemina\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o do conhecimento em administra\u00e7\u00e3o.^lpt", "To encourage the production and dissemination of knowledge about business administration.^len"], "51": ["^a20081216^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110520"], "935": ["0034-7590"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20081124"]},
{"151": ["Rev. antropol. (S\u00e3o Paulo)"], "150": ["Rev. Antropol."], "940": ["20000213"], "450": ["\u00cdndice de Ci\u00eancias Sociais  IUPERJ/RJ", "Ulrich's International Periodicals Directory Hispanic American Periodicals Index"], "400": ["0034-7701"], "62": ["Revista de Antropologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080930"], "117": ["other"], "63": ["Departamento de Antropologia FFLCH/USP", "Av. Professor Luciano Gualberto 315", "Cidade Universit\u00e1ria", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel.: +55 11 3091-2347", "Fax: +55 11 3091-3163"], "64": ["revant@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ra"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065318-7"], "951": ["OCRD"], "950": ["CM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RA"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ANTROPOLOGIA"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo - FAPESP"], "301": ["1953"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista de Antropologia"], "480": ["Departamento de Antropologia, Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas, Universidade de S\u00e3o Paulo - FFLCH/USP"], "10": ["br1.1"], "901": ["To publish articles, reviews and translations from national and international researchers that are in conformity with the anthropology concerns.^les", "Publicar artigos, resenhas e tradu\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais que estejam em concord\u00e2ncia com as preocupa\u00e7\u00f5es da Antropologia.^lpt", "To publish articles, reviews and translations from national and international researchers that are in conformity with the anthropology concerns.^len"], "51": ["^a20000213^bC^c20080800^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111219"], "935": ["0034-7701"], "350": ["pt"], "942": ["20000213"]},
{"151": ["Rev. econ. contemp"], "150": ["Rev. econ. contemp."], "940": ["20060623"], "400": ["1415-9848"], "62": ["Instituto de Economa da Universidade Federal do Rio de Janeiro"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["other"], "63": ["Avenida Pasteur, 250  sala 117", "22290-240, Urca - Rio de Janeiro RJ Brasil", "Tel.: 55 21 3873-5268", "Fax: 55 21 2541-8148"], "64": ["rec@ie.ufrj.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rec"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["094637-0"], "951": ["LALC"], "950": ["LALC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of the journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REC"], "360": ["en", "pt"], "140": ["FUJB-Funda\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"], "301": ["1997"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["TEORIA ECON\u00d4MICA", "ECONOMIA INDUSTRIAL", "HIST\u00d3RIA DO PENSAMENTO ECON\u00d4MICO", "ECONOMIA", "HIST\u00d3RIA ECON\u00d4MICA"], "380": ["T"], "100": ["Revista de Economia Contempor\u00e2nea"], "480": ["Instituto de Economa da Universidade Federal do Rio de Janeiro"], "10": ["br1.1"], "901": ["Desarrollar un debate acad\u00e9mico sobre temas importantes para la pol\u00edtica econ\u00f3mica dentro de la Teor\u00eda Econ\u00f3mica, Econom\u00eda Aplicada y en \u00e1reas afines, cuyos temas sean relevantes para la Econom\u00eda, en particular para Brasil y Am\u00e9rica Latina, as\u00ed como para el progreso del conocimiento en las ciencias econ\u00f3micas.^les", "Desenvolver o debate acad\u00eamico sobre temas de relev\u00e2ncia para a pol\u00edtica econ\u00f4mica, dentro da Teoria Econ\u00f4mica, Economia Aplicada e \u00e1reas afins, cujos temas sejam relevantes para a economia em particular do Brasil e da Am\u00e9rica Latina, e para o avan\u00e7o do conhecimento nas ci\u00eancias econ\u00f4micas.^lpt", "To develop an academic debate on the important issues of economic policies within Economic Theory and Applied Economy and other similar areas that related to  economy, in particular that of Brazil and Latin America. It also aims towards increasing comprehension of Economic Science.^len"], "51": ["^a20060623^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100203"], "935": ["1415-9848"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20060623"]},
{"151": ["Rev. econ. polit"], "150": ["Rev. Econ. Polit."], "940": ["20050822"], "400": ["0101-3157"], "62": ["Centro de Economia Pol\u00edtica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110912"], "117": ["other"], "63": ["Rua Araripina, 106", "CEP 05603-030 S\u00e3o Paulo - SP", "Tel. (55 11) 3816 6020"], "64": ["ceciliaheise46@gmail.com"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rep"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["066364-6"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["REP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "301": ["03/1981"], "441": ["Applied Social Sciences"], "440": ["ECONOMIA"], "380": ["Q"], "100": ["Revista de Economia Pol\u00edtica"], "480": ["Editora 34"], "10": ["br1.1"], "901": ["La publicaci\u00f3n de trabajos, te\u00f3ricos y aplicados, sobre teor\u00eda econ\u00f3mica y ciencia pol\u00edtica, que involucren Estado y mercado.^les", "Publicar trabalhos sobre teoria econ\u00f4mica e ci\u00eancia pol\u00edtica, te\u00f3ricos e aplicados, que envolvam Estado e mercado.^lpt", "To publish papers on economic theory and political science, with theory and application, that involves state and market.^len"], "51": ["^a20050822^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0101-3157"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20050822"]},
{"151": ["Rev. econ. sociol. rural"], "150": ["Rev. Econ. Sociol. Rural"], "940": ["20030703"], "400": ["0103-2003"], "62": ["Sociedade Brasileira de Economia e Sociologia Rural"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111209"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. W/3 Norte, Quadra 702  Ed. Bras\u00edlia R\u00e1dio Center Salas 1049-1050", "70719 900  Bras\u00edlia DF Brasil", "   "], "64": ["sober@sober.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["resr"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/resr/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["085624-X"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RESR"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ECONOMIA, AGRICOLA, SOCIOLOGIA RURAL"], "140": ["Sociedade Brasileira de Economia e Sociologia Rural"], "301": ["1998"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Revista de Economia e Sociologia Rural"], "480": ["Sociedade Brasileira de Economia e Sociologia Rural"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales y promover el intercambio entre profesionales de las ciencias sociales en Brasil, encorajar el desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico, y estimular internacionalmente la discusi\u00f3n econ\u00f3mica y social. ^les", "Publicar artigos originais e  promover o intercambio entre professionais das ci\u00eancias sociais no Brasil, encorajar o desenvolvimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico, e estimular internacionalmente a discuss\u00e3o econ\u00f4mica e social. ^lpt", "To publish original articles and promotes interchange among social science professionals in Brazil, encourages scientific and technological development, and stimulates economic and social debate internationally.^len"], "51": ["^a20030703^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110214"], "935": ["0103-2003"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20030703"]},
{"150": ["Rev. Microbiol."], "940": ["19990128"], "450": ["Current Contents (USA)", "CNRS - Centre de la Recherche Scientifique - France", "Chemical Abstract Service (USA)", "Cambridge Scientific Abstract (USA)", "Commonwealth Mycological Institute (England)", "Hamdard National Foundation (Pakistan)", "IMLA - Index Medicus Latino Americano (Brasil)", "Institut Nauchtoi Informatsii (ex-URSS)", "Periodica (Mexico)", "Sum\u00e1rios Correntes Brasileiros (Brasil)", "UMI - University Microfilms Internacional (USA)", "ISI"], "400": ["0001-3714"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "950": ["MRB"], "62": ["SBM"], "63": ["Av. Prof. Lineu Prestes, 1374", "Cidade Universit\u00e1ria", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel. / Fax: (55 11) 813.9647"], "64": ["bjm@sbmicrobiologia.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rm"], "230": ["Journal of the Brazilian Society for Microbiology"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "951": ["MRB"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["RM"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MICROBIOLOGIA", "CIENCIAS AGRARIAS"], "140": ["FINEP", "FAPESP", "CNPq"], "301": ["1970"], "441": ["Agricultural Sciences", "Biological Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Brazilian Journal of Microbiology"], "380": ["T"], "100": ["Revista de Microbiologia"], "480": ["Sociedade Brasileira de Microbiologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos de investigaci\u00f3n originales, notas breves y, ocasionalmente, revisiones, relacionados a todos los aspectos de la microbiolog\u00eda.^les", "Publicar trabalhos de pesquisa originais, notas breves e, ocasionalmente, revis\u00f5es, envolvendo todos os aspectos da microbiologia.^lpt", "To publish original research papers, research notes and, occasionally, reviews, covering all aspects of Microbiology.^len"], "51": ["^a19980000^bC^c20000000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0001-3714"], "350": ["en"], "942": ["19990128"]},
{"151": ["Rev. nutr"], "150": ["Rev. Nutr."], "940": ["20020207"], "450": ["LILACS", "CAB Abstract", "Food Science and Technology Abstracts", "Excerpta Medica", "ISI"], "400": ["1415-5273"], "62": ["Revista de Nutri\u00e7\u00e3o"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["vancouv"], "63": ["N\u00facleo de Editora\u00e7\u00e3o SBI/CCV - Campus II - Av. John Boyd Dunlop, s/n. - Pr\u00e9dio de Odontologia", "Jd. Ipaussurama - 13059-900 - Campinas - SP", "Tel./Fax: +55 19 3343-6875"], "64": ["ccv.revistas@puc-campinas.edu.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["na"], "67": ["na"], "68": ["rn"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rn/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["OCRD"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RN"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a20020207^bC"], "140": ["CNPq"], "301": ["2002"], "610": ["Revista de Nutri\u00e7\u00e3o da Puccamp"], "440": ["NUTRICAO"], "380": ["B"], "100": ["Revista de Nutri\u00e7\u00e3o"], "480": ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Campinas"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos en el area de Nutrici\u00f3n y Alimentos realizados en la Universidad, as\u00ed como de colaboradores externos.^les", "Publica trabalhos que contribuem para o estudo da Nutri\u00e7\u00e3o em suas diversas sub\u00e1reas e interfaces; est\u00e1 aberta a contribui\u00e7\u00f5es da comunidade cient\u00edfica nacional e internacional.^lpt", "Publishing articles that contribute to the study of Nutricion in its various subareas and interfaces, being open to contributions from both national and international scientific communities.^len"], "37": ["13615"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110929"], "935": ["1415-5273"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20020207"]},
{"151": ["Rev. Odontol. Univ. S\u00e3o Paulo"], "150": ["Rev Odontol Univ S\u00e3o Paulo"], "940": ["19980504"], "450": ["Index to Dental Literature", "LILACS", "Base de Dados BBO", "Ulrich's", "Biological Abstracts", "Medline"], "400": ["0103-0663"], "62": ["Faculdade de Odontologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Avenida Lineu Prestes, 2227 - Caixa Postal 8216", "Cidade Universit\u00e1ria Armando de Salles Oliveira", "05508-900 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel.: (55 11) 3091-7861", "Fax: (55 11) 3091-7413"], "64": ["pob@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rousp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["085160-4"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["A"], "930": ["ROUSP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["ODONTOLOGIA"], "301": ["1987"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Pesquisa Odontol\u00f3gica Brasileira"], "380": ["Q"], "100": ["Revista de Odontologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar los trabajos de pesquisa general y aplicada, as\u00ed como los art\u00edculos de divulgaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n^les", "Publicar trabalhos de pesquisa b\u00e1sica e aplicada, bem como artigos de divulga\u00e7\u00e3o e de atualiza\u00e7\u00e3o^lpt", "To publish basic and applied research works, as well as articles on current themes and updated information^len"], "30": ["fbpe-014"], "51": ["^a19980000^bC^c20000000^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0103-0663"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19980504"]},
{"151": ["Rev. psiquiatr. cl\u00edn"], "150": ["Rev. psiquiatr. cl\u00edn."], "940": ["20040108"], "450": ["LILACS", "ISI"], "400": ["0101-6083"], "62": ["Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["vancouv"], "63": ["Rua Ov\u00eddio Pires de Campos, 785 ", "05403-010 S\u00e3o Paulo SP Brasil", "Tel./Fax: +55 11 2661-8011"], "64": ["revpsiq@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rpc"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["068114-8"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RPC"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "PSIQUIATRIA NEUROLOGIA"], "140": ["Departamento e Instituto de Psiquiatria ", "Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "301": ["1972"], "610": ["Boletim da Clinica Psiqui\u00e1trica do Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina da Universidade De S\u00e3o Paulo"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista de Psiquiatria Cl\u00ednica"], "480": ["Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de contribuc\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la psiquiatr\u00eda cl\u00ednica y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da Psiquiatria Cl\u00ednica e \u00e1reas correlatas.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of Clinical Psychiatry and similar areas.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20040108^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111014"], "935": ["0101-6083"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20040108"]},
{"151": ["Rev. psiquiatr. Rio Gd. Sul"], "150": ["Rev. psiquiatr. Rio Gd. Sul"], "940": ["20040108"], "450": ["ABEC", "BIOISIS", "LILACS", "PsycINFO"], "400": ["0101-8108"], "62": ["Sociedade de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111104"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Ipiranga, 5311/202", "90610-001 Porto Alegre RS Brasil", "Tel./Fax: +55 51 3024-4846"], "64": ["revista@aprs.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rprs"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["068121-0"], "951": ["JSDA"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RPRS"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["MEDICINA", "PSIQUIATRIA", "SAUDE MENTAL"], "140": ["Sociedade de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "301": ["1979"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Trends in Psychiatry and Psychotherapy"], "380": ["T"], "100": ["Revista de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "480": ["Sociedade de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la Psiquiatr\u00eda y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da Psiquiatria e \u00e1reas correlatas.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of Psychiatry and similar areas.^len"], "51": ["^a20040108^bC^c20120100^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111221"], "935": ["0101-8108"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20040108"]},
{"151": ["Rev. sa\u00fade p\u00fablica"], "150": ["Rev. Sa\u00fade P\u00fablica"], "940": ["19980430"], "450": ["CAB-Health", "EMBASE", "Popline", "LILACS", "AdSa\u00fade", "DOCPAL", "Abstracts on Hygiene and Communicable Diseases", "Abstracts on Zooparasitology", "Biological Abstracts", "Current Contents/Social & Behavioral Science", "entomology Abstracts", "Excerpta Medica", "Index Medicus", "Microbiology Abstracts", "Nutrition Abstracts and Reviews-SeriesB", "Review Medical Veterinary entomology", "Safety Science Abstracts Journal", "Social Science Citation Index", "Tropical Diseases Bulletin", "Veterinary Bulletin", "Virology Abstracts", "ISI ", "PubMed"], "400": ["0034-8910"], "62": ["Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "950": ["MRB"], "117": ["vancouv"], "63": ["Avenida Dr. Arnaldo, 715", "01246-904 S\u00e3o Paulo SP Brazil", "Tel./Fax: +55 11 3068-0539"], "64": ["revsp@org.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rsp"], "230": ["Journal of Public Health"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10100000000000000000000"], "20": ["068227-6"], "951": ["MRB"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Saude Publica"], "340": ["A"], "930": ["RSP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SAUDE COLETIVA", "SAUDE PUBLICA", "MICROBIOLOGIA"], "301": ["1967"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista de Sa\u00fade P\u00fablica"], "480": ["Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar y diseminar productos del trabajo cient\u00edfico relevantes para la Salud P\u00fablica^les", "Publicar e disseminar produtos do trabalho cient\u00edfico que sejam relevantes para a Sa\u00fade P\u00fablica^lpt", "To publish and divulge scientific production on subjects of relevance to Public Health^len"], "30": ["fbpe-013"], "51": ["^a19980430^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100205"], "935": ["0034-8910"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["19980430"]},
{"151": ["Rev. sociol. polit"], "150": ["Rev. Sociol. Polit."], "940": ["20020208"], "450": ["C S A Political Science & Government Abstracts", "CLASE. Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "Data\u00edndice: Banco de Dados Bibliogr\u00e1ficos", "HAPI. Hispanic American Periodicals Index ", "International Bibliography of the Social Sciences", "International Political Science Abstracts/Documentation Politique Internationale", "Political Science Abstracts", "Social Services Abstracts", "Sociological Abstracts", "Ulrich's International Periodicals Directory"], "400": ["0104-4478"], "62": ["Revista de Sociologia e Pol\u00edtica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111221"], "117": ["other"], "63": ["Rua General Carneiro, 460 - sala 904", "80060-150 Curitiba  PR - Brasil", "Tel./Fax: (55 41) 3360-5320"], "64": ["editoriaRSP@ufpr.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rsocp"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rsocp/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["0981875-X"], "951": ["OCRD"], "950": ["OCRD"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RSOCP"], "360": ["fr", "en", "pt"], "140": ["CNPq"], "301": ["2002"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["POLITICA"], "380": ["F"], "100": ["Revista de Sociologia e Pol\u00edtica"], "480": ["Universidade Federal do Paran\u00e1"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales en el area de Ciencia Pol\u00edtica y Sociolog\u00eda.^les", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos nas \u00e1reas de Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Sociologia.^lpt", "To publish original articles in the fields of Political Science and Sociology.^len"], "51": ["^a20020208^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0104-4478"], "350": ["pt"], "942": ["20020208"]},
{"151": ["Rev. Col. Bras. Cir"], "150": ["Rev. Col. Bras. Cir."], "940": ["20051021"], "450": ["LILACS"], "400": ["0100-6991"], "62": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111129"], "117": ["other"], "63": ["Rua Visconde de Silva, 52 - 3\u00ba andar", "22271- 090 Rio de Janeiro - RJ", "Tel.: +55 21 2138-0659", "Fax: (55 21) 2286-2595"], "64": ["revistacbc@cbc.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rcbc"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["066006-X"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RCBC"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en", "pt"], "440": ["MEDICINA, CIRURGIA"], "140": ["CBC"], "301": ["1974"], "610": ["Boletim do Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista do Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es"], "480": ["Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar los trabajos cient\u00edficos de \u00e1rea quir\u00fargica de la medicina que contribuye paradas su educaci\u00f3n y desarrollo.^les", "A Revista do Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgi\u00f5es, \u00f3rg\u00e3o oficial do CBC, \u00e9 publicada bimestralmente em um \u00fanico volume anual, e se prop\u00f5e \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de artigos de todas as especialidades cir\u00fargicas, que contribuam para o seu ensino, desenvolvimento e integra\u00e7\u00e3o nacional. ^lpt", "The diffusion of articles in all surgical specialties that contribute to their teaching, advancement and nationwide integration.^len"], "302": ["1"], "51": ["^a20051021^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["0100-6991"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20051021"]},
{"151": ["Rev. Dep. Psicol.,UFF"], "150": ["Rev. Dep. Psicol.,UFF"], "940": ["20060711"], "450": ["LILACS"], "400": ["0104-8023"], "62": ["Editora da Universidade Federal Fluminense"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20060830"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Campus do Gragoat\u00e1, bl 0, sala 334", "24210-350 Niter\u00f3i - RJ Brasil", "Tel.: +55 (21) 2629 2845 / 2629 2847"], "64": ["revista_fractal@yahoo.com.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "68": ["rdpsi"], "490": ["Niter\u00f3i"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["096193-0"], "950": ["EMS"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RDPSI"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o ", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu em Psicologia"], "301": ["1989"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["PSICOLOGIA"], "710": ["Fractal : Revista de Psicologia"], "380": ["F"], "100": ["Revista do Departamento de Psicologia. UFF"], "480": ["Universidade Federal Fluminense, Departamento de Psicologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Difusi\u00f3n y discusi\u00f3n de la producci\u00f3n acad\u00e9mica y cient\u00edfica en el campo de la psicolog\u00eda . Reconocer la necesidad de coexistencia entre las diferentes vertientes de investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la psicolog\u00eda, alimentando el debate constante como forma de incentivar la producci\u00f3n cient\u00edfica.^les", "Divulga\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e cient\u00edfica no campo da psicologia. Reconhecer a necessidade de coexist\u00eancia entre as diferentes vertentes de pesquisa na \u00e1rea, alimentando o debate constante como forma de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.^lpt", "To diffuse and discuss the academic and scientific production in the psychology field. Its purpose is to recognize the need of coexistence among the many kinds of research in psychology, stimulating the constant debate as a mean of encouraging the scientific production.^len"], "51": ["^a20060711^bC^c20081017^dD"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20081110"], "935": ["0104-8023"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20060711"]},
{"151": ["Rev. Hosp. Clin. Fac. Med. Univ. S\u00e3o Paulo"], "150": ["Rev. Hosp. Clin."], "940": ["20000317"], "450": ["Index Medicus", "MEDLINE ", "Excerpta Medica / EMBASE", "Index Medicus Latino-Americano /LILACS ", "Biosciences Information Service", "Biological Abstracts (BIOSIS)", "Chemical Abstract Services Cource Index (CASSI)", "\u00cdndice de Revista Latino Americana em Ci\u00eancia (Peri\u00f3dica) - M\u00e9xico"], "400": ["0041-8781"], "62": ["Faculdade de Medicina / USP"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["Av. Ov\u00eddio Pires de Campos, 225 - 3 and.", "05403-010 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel.: (55 11) 3069-6235"], "64": ["revista.hc@hcnet.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rhc"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["067011-1"], "951": ["OCRD"], "950": ["CM"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev. Hosp. Clin. Fac. Med. Univ. S\u00e3o Paulo"], "340": ["B"], "930": ["RHC"], "302": ["1"], "360": ["en"], "51": ["^a20000000^bC^c20050000^dD"], "440": ["MEDICINA"], "301": ["1946"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "710": ["Clinics"], "380": ["B"], "420": ["S3L"], "100": ["Revista do Hospital das Cl\u00ednicas"], "480": ["Faculdade de Medicina / Universidade de S\u00e3o Paulo - FM/USP"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos sometidos a la evaluaci\u00f3n por pares del \u00e1rea cl\u00ednica e investigadores en medicina.^les", "Publicar artigos submetidos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o por pares de interesse para cl\u00ednicos e pesquisadores em medicina.^lpt", "To publish peer-reviewed materials of interest to clinicians and researchers in medicine.^len"], "37": ["1482"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100222"], "935": ["0041-8781"], "350": ["en"], "942": ["20000317"], "430": ["WB"]},
{"151": ["Rev. Inst. Med. Trop. S\u00e3o Paulo"], "150": ["Rev. Inst. Med. trop. S. Paulo"], "940": ["19970424"], "450": ["Bibliografia Brasileira de Medicina", "Biological Abstracts", "Bioresearch Index", "Excerpta Medica", "Hepatologie", "Index Medicus Latino-Americano", "Tropical Diseases Bulletin", "Academia de Ci\u00eancias da URSS", "Instituto de Informa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica", "Bulletin Analytique d'entomologie Medicale et V\u00e9t\u00e9rinaire", "Periodica - Indice de Revistas Latinoamericanas em Ciencias", "Science Citation Index (SCI)", "Helminthological Abstracts Series A", "Protozoological Abstracts", "Contenidos Corrientes Latinoamericanos", "Ciencias de la Salud", "Review of Medical and Veterinary Mycology", "Sum\u00e1rios Correntes Brasileiros", "LILACS", "ISI", "PubMed"], "400": ["0036-4665"], "62": ["Instituto de Medicina Tropical de S&atilde;o Paulo"], "310": ["BR"], "550": ["Revista do Instituto de Medicina Tropical de S\u00e3o Paulo. Suplemento"], "943": ["20111216"], "117": ["other"], "63": ["Av. Dr. En\u00e9as de Carvalho Aguiar, 470", "05403-000 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel. / Fax: +55 11 3062-2174"], "64": ["revimtsp@edu.usp.br"], "65": ["<hr size=\"3\" noshade color=\"#008000\">"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rimtsp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rimtsp/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["067204-1"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Rev Inst Med Trop Sao Paulo"], "340": ["B"], "930": ["RIMTSP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "51": ["^a19970424^bC"], "440": ["MEDICINA", "MICROBIOLOGIA"], "301": ["1959"], "441": ["Biological Sciences", "Health Sciences"], "303": ["1"], "330": ["CT"], "380": ["B"], "420": ["S9D"], "100": ["Revista do Instituto de Medicina Tropical de S\u00e3o Paulo"], "480": ["Instituto de Medicina Tropical"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos que tratan acerca de las investigaciones sobre enfermedades tropicales y ciencias relacionadas^les", "Publicar artigos de pesquisa nas \u00e1reas de doen\u00e7as tropicais e ci\u00eancias relacionadas^lpt", "To publish articles dealing with research on tropical diseases and related sciences^len"], "30": ["FBPE-1483"], "37": ["1483"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0036-4665"], "350": ["en", "pt"], "942": ["19970424"], "430": ["WC680"]},
{"151": ["Rev. \u00c1rvore"], "150": ["Rev. \u00c1rvore"], "940": ["20021209"], "450": ["CAB International", "AGRIS - International System for the Agricultural Sciences and Technology", "RedALyC", "ISI"], "400": ["0100-6762"], "62": ["Sociedade de Investiga\u00e7\u00f5es Florestais"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111011"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Universidade Federal de Vi\u00e7osa", "CEP: 36571-000 - Vi\u00e7osa - Minas Gerais - Brazil", "Tel: (55 31) 3899-2476", "Fax.: (55 31) 3891-2166"], "64": ["r.arvore@ufv.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["rarv"], "490": ["Vi\u00e7osa"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/rarv/index"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["065403-5"], "951": ["ADLC"], "950": ["ADLC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["RARV"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["CI\u00caNCIAS FLORESTAIS"], "140": ["CNPq"], "301": ["1977"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Revista \u00c1rvore"], "480": ["Sociedade de Investiga\u00e7\u00f5es Florestais"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales de constribuic\u00edon cient\u00edfica, en el campo de la Ciencia Forestal y \u00e1reas afines.^les", "Publicar trabalhos originais de contribui\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, no campo da Ci\u00eancia Florestal e \u00e1reas afins.^lpt", "Publishing original papers of scientific value in the field of forestry and similar areas.^len"], "51": ["^a20021209^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110815"], "935": ["0100-6762"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20021209"]},
{"151": ["S\u00e3o Paulo med. j"], "150": ["Sao Paulo Med. J."], "940": ["19990901"], "450": ["LILACS", "PubMed", "ISI"], "400": ["1516-3180"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Medicina"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111108"], "950": ["MRB"], "117": ["other"], "63": ["APM / Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas", "Av. Brigadeiro Lu\u00eds Antonio, 278 - 7\u00ba and.", "01318-901 S\u00e3o Paulo SP - Brazil", "Tel.: +55 11 3188-4310 / 3188-4311", "Fax: +55 11 3188-4255"], "64": ["revistas@apm.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["spmj"], "230": ["Revista Paulista de Medicina"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "421": ["Sao Paulo Med J"], "340": ["A"], "930": ["SPMJ"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["en"], "51": ["^a19990901^bC"], "440": ["MEDICINA"], "301": ["1941"], "610": ["Revista da Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Medicina"], "303": ["1"], "380": ["B"], "420": ["SZ5"], "100": ["Sao Paulo Medical Journal"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Medicina - APM"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales en las \u00e1reas cl\u00ednicas (medicina interna, ginecolog\u00eda y obstetricia, salud mental, cirug\u00eda, pediatr\u00eda, salud p\u00fablica).^les", "Publicar artigos originais nas \u00e1reas cl\u00ednicas (medicina interna, ginecologia e obstetr\u00edcia, sa\u00fade mental, cirurgia, pediatria, sa\u00fade p\u00fablica).^lpt", "To publish original articles in the fields of Clinical Health Science (Internal Medicine, Gynecology and Obstetrics, Mental Health, Surgery, Pediatrics and Public Health).^len"], "302": ["19"], "37": ["1488"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1516-3180"], "350": ["en"], "942": ["19990901"], "430": ["WB"]},
{"151": ["Saude soc"], "150": ["Saude soc."], "940": ["20080211"], "450": ["LILACS - Literatura Latino-Americana em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "CSA - Sociological Abstracts", "Social Services Abstracts ", "ISI"], "400": ["0104-1290"], "62": ["Sa\u00fade e Sociedade"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. dr. Arnaldo, 715", "Pr\u00e9dio da Biblioteca, 2\u00ba andar sala 2", "01246-904 S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "Tel./Fax: +55 11 3061-7880"], "64": ["saudesoc@usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sausoc"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["decs"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/sausoc/login"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["094899-3"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SAUSOC"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "51": ["^a20080211^bC"], "140": ["Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP - FSP/USP", "Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Sa\u00fade P\u00fablica -  APSP", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - MS", "Programa de Apoio \u00e0s Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas e Peri\u00f3dicas da USP", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq", "  ", "  "], "301": ["1992"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["SA\u00daDE P\u00daBLICA"], "380": ["Q"], "100": ["Sa\u00fade e Sociedade"], "480": ["Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica, Universidade de S\u00e3o Paulo.", "Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Sa\u00fade P\u00fablica."], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar la producci\u00f3n de las diferentes \u00e1reas del saber, acerca de pr\u00e1ticas de salud, para el desarrollo interdisciplinario en el campo de la Salud P\u00fablica.^les", "Divulgar a produ\u00e7\u00e3o das diferentes \u00e1reas do saber, sobre pr\u00e1ticas da sa\u00fade, visando ao desenvolvimento interdisciplinar do campo da sa\u00fade p\u00fablica.^lpt", "To disseminate the production of different areas of knowledge about health practices, aiming at the interdisciplinary development of the field of public health.^len"], "37": ["9993"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0104-1290"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20080211"]},
{"151": ["SBA, Soc. Bras. Autom"], "150": ["Sba Controle & Automa\u00e7\u00e3o"], "940": ["20021025"], "400": ["0103-1759"], "62": ["Sociedade Brasileira de Autom\u00e1tica"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["other"], "63": ["Secretaria da SBA", "FEEC - Unicamp", "BLOCO B - LE51", "Av. Albert Einstein, 400", "Cidade Universit\u00e1ria Zeferino Vaz", "Distrito de Bar\u00e3o Geraldo", "13083-852 - Campinas - SP - Brasil", "Tel.: (55 19) 3521 3824", "Fax: (55 19) 3521 3866"], "64": ["revista_sba@fee.unicamp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ca"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["ADLC"], "950": ["ADLC"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["CA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "140": ["FAPESP", "CNPq"], "301": ["1987"], "441": ["Exact and Earth Sciences"], "440": ["AUTOMA\u00c7\u00c3O"], "380": ["B"], "100": ["Sba: Controle & Automa\u00e7\u00e3o Sociedade Brasileira de Automatica"], "480": ["Sociedade Brasileira de Autom\u00e1tica"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover en Brasil la ciencia y la tecnolog\u00eda del control autom\u00e1tico en su sentido m\u00e1s amplio, en los sistemas f\u00edsicos, biol\u00f3gicos, sociales y econ\u00f3micos.^les", "Promover no Brasil a ci\u00eancia e a tecnologia de controle autom\u00e1tico no seu mais amplo sentido, em todos os sistemas, sejam eles f\u00edsicos, biol\u00f3gicos, sociais e econ\u00f4micos.^lpt", "To promote science and technology of automatic control in Brazil, in its wider sense, in all the systems: physic, biological, social and economic. ^len"], "51": ["^a20021025^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120106"], "935": ["0103-1759"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20021025"]},
{"151": ["Sci. agric"], "150": ["Sci. agric. (Piracicaba, Braz.)"], "940": ["19981016"], "450": ["AGRIS", "BIOSIS", "CAB", "Chemical Abstracts", "Tropag & Rural", "Agrobase", "ISI"], "400": ["0103-9016"], "62": ["Scientia Agricola"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111003"], "117": ["nbr6023"], "63": ["USP/ESALQ - Scientia Agricola", "Av. P\u00e1dua Dias, 11", "13418-900 Piracicaba SP Brazil", "Tel.: +55 19 3429-4401 / 3429-4486", "Fax: +55 19 3429-4401"], "64": ["scientia@esalq.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sa"], "490": ["Piracicaba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/sa/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["OCRD"], "950": ["MRB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SA"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["en", "la", "pt"], "440": ["AGRONOMIA"], "301": ["1992"], "610": ["Anais da Escola Superior de Agricultura Luiz de Queiroz"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Scientia Agricola"], "480": ["S\u00e3o Paulo - Escola Superior de Agricultura \"Luiz de Queiroz\""], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos originales que contribuyan al desarrollo cient\u00edfico de las Ciencias Agrarias, Ambientales y Biol\u00f3gicas.^les", "Publicar artigos originais que contribuam para o desenvolvimento das Ci\u00eancias Agr\u00e1rias e Ambientais.^lpt", "To publish original articles which contribute to the scientific development of Agricultural, Environmental and Biological Sciences.^len"], "302": ["49"], "51": ["^a19981016^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110518"], "935": ["0103-9016"], "350": ["la", "pt"], "942": ["19981016"]},
{"151": ["Sci. stud"], "150": ["Sci. stud."], "940": ["20090326"], "450": ["Philosopher`s Index"], "400": ["1678-3166"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Filos\u00f3fica Scientiae Studia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111101"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Santa Rosa J\u00fanior, 83/102", "05579-010 - S\u00e3o Paulo - SP Brasil", "Tel./FAX: (11) 3726-4435"], "64": ["secretaria@scientiaestudia.org.br "], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["ss"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["097628-8"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of the journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SS"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "la", "pt"], "440": ["FILOSOFIA", "HIST\u00d3RIA DA SOCIOLOGIA", "HIST\u00d3RIA DAS CI\u00caNCIAS"], "301": ["2003"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Scientiae Studia"], "480": ["Universidade de S\u00e3o Paulo, Departamento de Filosofia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Dar visibilidad a la producci\u00f3n acad\u00e9mica en las \u00e1reas de filosof\u00eda e historia de la ciencia sin descuidar las contribuciones de \u00e1reas afines, como la sociolog\u00eda de la ciencia y la tecnolog\u00eda, la historia de la t\u00e9cnica y la filosof\u00eda de la tecnolog\u00eda.^les", "Dar visibilidade \u00e0 produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica nas \u00e1reas de filosofia e hist\u00f3ria da ci\u00eancia sem descuidar das contribui\u00e7\u00f5es de \u00e1reas afins, como a sociologia da ci\u00eancia e da tecnologia, a hist\u00f3ria da t\u00e9cnica e a filosofia da tecnologia.^lpt", "To give visibility to academic production in the areas of philosophy and history of science without neglecting the contributions of related areas, such as the sociology of science and technology, the history of technical practices and the philosophy of technology.^len"], "51": ["^a20090427^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100428"], "935": ["1678-3166"], "350": ["es", "en", "la", "pt"], "942": ["20090326"]},
{"151": ["Serv. Soc. Soc"], "150": ["Serv. Soc. Soc."], "400": ["0101-6628"], "62": ["Cortez Editora Ltda"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111202"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Monte Alegre, 1074", "05014-001 - S\u00e3o Paulo - SP", "Tel: (55 11) 3864-0111 ", "Fax: (55 11) 3864-4290"], "64": ["servicosocial@cortezeditora.com.br"], "940": ["20101116"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sssoc"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["072318-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SSSOC"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SOCIOLOGIA", "SERVI\u00c7O SOCIAL", "POL\u00cdTICA URBANA", "POL\u00cdTICA P\u00daBLICA", "\u00c9TICA", "CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA "], "301": ["1979"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Servi\u00e7o Social & Sociedade"], "480": ["Cortez Editora Ltda"], "10": ["br1.1"], "901": ["Dar visibilidad a la producci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional de asistentes sociales e investigadores de \u00e1reas afines, as\u00ed como contribuir con el debate y profundizaci\u00f3n cr\u00edtica y anal\u00edtica de la teor\u00eda social, enfocando, preferiblemente temas que refieran a la realidad brasile\u00f1a y latinoamericana.^les", "Dar visibilidade \u00e0 produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e profissional de assistentes sociais e de pesquisadores de \u00e1reas afins, bem como contribuir com o debate e o aprofundamento cr\u00edtico e anal\u00edtico da teoria social, enfocando, preferencialmente, temas que dizem respeito \u00e0 realidade brasileira e latino-americana.^lpt", "It aims at making the academic and professional production by social workers and related researchers known, as well as contributing to the debate and critical and analytical deepening of the social theory, with emphasis on themes related to the Brazilian and Latin American reality.^len"], "51": ["^a20101100^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110725"], "935": ["0101-6628"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20101116"]},
{"151": ["Sex., Salud Soc. (Rio J.)"], "150": ["Sex., Salud Soc. (Rio J.)"], "450": ["LATINDEX - Sistema regional de informaci\u00f3n en l\u00ednea para revistas cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "CLASE - Citas Latinoamericanas en Ciencias Sociales y Humanidades", "DOAJ - Directory of Open Access Journals"], "400": ["1984-6487"], "62": ["Centro Latino-Americano em Sexualidade e Direitos Humanos (CLAM/IMS/UERJ)"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "117": ["iso690"], "63": ["R. S\u00e3o Francisco Xavier, 524, 6\u00ba andar, Bloco E 20550-013 Rio de Janeiro/RJ Brasil", "Tel./Fax: (21) 2568-0599"], "64": ["mariaglugones@gmail.com"], "940": ["20110712"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sess"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SESS"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["ANTROPOLOGIA", "PSICOLOGIA SOCIAL", "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "SEXUALIDADE E G\u00caNERO", "SOCIOLOGIA"], "140": ["Funda\u00e7\u00e3o Ford"], "301": ["2009"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Sexualidad, Salud y Sociedad (Rio de Janeiro)"], "480": ["Centro Latino-Americano em Sexualidade e Direitos Humanos (CLAM/IMS/UERJ)"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover el intercambio de la producci\u00f3n acad\u00e9mica latinoamericana y su divulgaci\u00f3n entre investigadores, activistas y formuladores de pol\u00edticas p\u00fablicas. La Revista tiene como objetivo publicar art\u00edculos in\u00e9ditos que, haciendo foco en el contexto de los pa\u00edses latinoamericanos, exploren las dimensiones culturales y pol\u00edticas de las sexualidades.^les", "Promover o interc\u00e2mbio da produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica latino-americana e sua divulga\u00e7\u00e3o junto a pesquisadores, ativistas e formuladores de pol\u00edticas p\u00fablicas. A Revista tem por objetivo publicar artigos in\u00e9ditos que, com foco no contexto latino-americano, explorem as dimens\u00f5es culturais e pol\u00edticas das sexualidades.^lpt", "To promote the exchange of Latin American scholarly production and its dissemination among researchers, activists and policymakers. The Journal will welcome unpublished articles which, focusing on the contexts of countries in the region, explore the cultural and political dimensions of sexuality.^len"], "51": ["^a20110800^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20110812"], "935": ["1984-6487"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110712"]},
{"151": ["Soc. nat"], "150": ["Soc. nat."], "940": ["20090326"], "450": ["GeoDados", "Sum\u00e1rios.org", "Directory of Open Access Journal"], "400": ["1982-4513"], "62": ["Sociedade & Natureza"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111125"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Jo\u00e3o Naves de \u00c1vila, 2121 Bloco 1H Sala 16", "38408-100  Uberl\u00e2ndia - Minas Gerais, Brasil", "Tel.: (55 34) 3239-4169 Ramal 19"], "64": ["sociedadenatureza@ufu.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sn"], "490": ["Uberl\u00e2ndia"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["085440-9"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SN"], "302": ["1"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "440": ["GEOGRAFIA"], "140": ["Editora da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia"], "301": ["2004"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "240": ["Sociedade e Natureza (Impresso)"], "100": ["Sociedade & Natureza"], "480": ["Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia, Instituto de Geografia, Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Geografia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos in\u00e9ditos de revisi\u00f3n cr\u00edtica acerca de temas de Geograf\u00eda y areas afines o que sean resultado de pesquisa de naturaleza emp\u00edrica, experimental o conceptual.^les", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos de revis\u00e3o cr\u00edtica sobre tema pertinente \u00e0 Geografia e \u00e1reas afins ou resultado de pesquisa de natureza emp\u00edrica, experimental ou conceitual.^lpt", "Publish papers with critical revision about Geography issues and thesis scientific connections or results of conceptual, experimental and empiric research.^len"], "51": ["^a20090414^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1982-4513"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20090326"]},
{"151": ["Soc. estado"], "150": ["Soc. estado."], "940": ["20060927"], "450": ["Data\u00edndice", "IBICT", "ISI"], "400": ["0102-6992"], "62": ["Departamento de Sociologia da Universidade de Bras\u00edlia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110926"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Departamento de Sociologia ICC Norte B-1 408 UnB", "70910-900  Bras\u00edlia - DF - Brasil", "  Tel: 61 3273-6571", "            3307-2389 Ramal 222   ", "  61 3347-3663", "  "], "64": ["revistasol@unb.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["se"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SOCIOLOGIA"], "140": ["CNPq"], "301": ["1986"], "441": ["Applied Social Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Sociedade e Estado"], "480": ["Departamento de Sociologia da Universidade de Bras\u00edlia "], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos originales relacionados con las Ciencias Sociales.^les", "Publicar trabalhos originais relacionados \u00e0s Ci\u00eancias Sociais.^lpt", "To publish original works related to Social Sciences.^len"], "51": ["^a20060927^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0102-6992"], "350": ["pt"], "942": ["20060927"]},
{"151": ["Sociologias"], "150": ["Sociologias"], "940": ["20030623"], "400": ["1517-4522"], "62": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sociologia - UFRGS"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["other"], "63": ["Av. Bento Gon\u00e7alves, 9500 Pr\u00e9dio 43111 sala 103 ", "91509-900 Porto Alegre RS Brasil ", "Tel.: +55 51 3316-6635 ", "Fax.: +55 51 3316-6637  "], "64": ["revsoc@ufrgs.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["soc"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["095723-2"], "951": ["MMM"], "950": ["MMM"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SOC"], "610": ["Cadernos De Sociologia (Porto Alegre) "], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["SOCIOLOGIA"], "140": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sociologia - UFRGS"], "301": ["1999"], "302": ["1"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Sociologias"], "480": ["Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sociologia - UFRGS"], "10": ["br1.1"], "901": ["Promover el intercambio entre los cient\u00edficos sociales nacionales y extranjeros. ^les", "Promover o interc\u00e2mbio entre cientistas sociais nacionais e estrangeiros.^lpt", "To promote the interchange between national and foreign social scientists.^len"], "51": ["^a20030623^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["1517-4522"], "350": ["es", "en", "pt"], "441": ["Human Sciences"], "942": ["20030623"]},
{"151": ["Soldag. insp"], "150": ["Soldag. insp."], "940": ["20091005"], "450": ["SCI - Science Citation Index (Thomson Scientific)", "MSC - Materials Science Citation Index (Thomson Scientific)", "JCR - Journal Citation Reports/Science Edition (Thomson Scientific)", "ETDE - Energy Technology Data Exchange", "WELDASERCH ( The Welding Institute)", "METADEX  - Metals Abstracts", "Engineered Materials Abstracts", "Corrosion Abstracts", "CSA - Aluminum Industry Abstracts"], "400": ["0104-9224"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Soldagem"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111028"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Dr Guilherme Bannitz, 126 conj 42", "04532-060 -  S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "Tel.: (55 11) 3045 5040", "Fax: (55 11) 3045 8578"], "64": ["abs@abs-soldagem.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["si"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SI"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["METALURGIA", "FUNDI\u00c7\u00c3O", "SOLDAGEM"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Soldagem", "Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico", "Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Minas Gerais"], "301": ["1995"], "441": ["Engineering"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["Soldagem e Inspe\u00e7\u00e3o"], "100": ["Soldagem & Inspe\u00e7\u00e3o"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Soldagem"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar art\u00edculos originales sobre el desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico de \u00e1reas del conocimiento que se relacionan con la soldadura, la inspecci\u00f3n y tem\u00e1ticas afines.^les", "Divulgar artigos originais sobre o desenvolvimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico das \u00e1reas de conhecimento que envolvem a soldagem, a inspe\u00e7\u00e3o e processos afins.^lpt", "To publish original papers related to the scientific and technological development of welding, inspection, and related fields.^len"], "51": ["^a20090000^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["0104-9224"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20091005"]},
{"151": ["Summa phytopathol"], "150": ["Summa phytopathol."], "940": ["20061011"], "450": ["AGRIS", "CAB Abstracts", "Review of plant pathology", "Biological Abstracts", "Helminthological abstracts", "Maize abstracts", "Potato abstracts", "Tropical oil seeds abstracts"], "400": ["0100-5405"], "62": ["Grupo Paulista de Fitopatologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["FCA/UNESP - Depto. De Produ\u00e7\u00e3o Vegetal", "Caixa Postal 237", "18603-970 - Botucatu, SP Brasil", "Tel.: (55 14) 3811 7262", "Fax: (55 14) 3811 7206"], "64": ["summa@fca.unesp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sp"], "490": ["Botucatu"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["074874-9"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SP"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["AGRONOMIA; FITOPATOLOGIA; FITOSSANIDADE"], "301": ["1975"], "441": ["Agricultural Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Summa Phytopathologica"], "480": ["Grupo Paulista de Fitopatologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos de pesquisa originales relativos a fitopatolog\u00eda.^les", "Publicar trabalhos de pesquisa, originais na \u00e1rea de fitopatologia.^lpt", "To publish original research articles focusing exclusivelly on all aspects of plant pathology.^len"], "51": ["^a20061011^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111221"], "935": ["0100-5405"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20061011"]},
{"151": ["Sur, Rev. int. direitos human"], "150": ["Sur, Rev. int. direitos human."], "940": ["20080626"], "450": ["IBSS - International Bibliography of the Social Sciences", "DOAJ - Directory of Open Access Journals", "OpenJGate", "LILACS"], "400": ["1806-6445"], "62": ["Sur - Rede Universit\u00e1ria de Direitos Humanos"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110215"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Rua Bar\u00e3o de Itapetininga, 93 - 5\u00ba andar", "01042-908 - S\u00e3o Paulo - SP", "Tel/Fax (55 11) 3884-7440"], "64": ["contato.sur@conectas.org"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["sur"], "230": ["Sur. Revista Internacional de Derechos Humanos", "Sur. International Journal of Human Rights"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["099197-X"], "951": ["EMS"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SUR"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["DIREITOS HUMANOS", " SOCIOLOGIA", " CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA", " POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", " RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS", " DIREITO"], "140": ["United Nations Foundation", "Ford Foundation", "Fundo das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Democracia"], "301": ["2004"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Sur. Revista Internacional de Direitos Humanos"], "480": ["Sur - Rede Universit\u00e1ria de Direitos Humanos"], "10": ["br1.1"], "901": ["Fortalecer la voz de las universidades del Hemisferio Sur em el debate sobre derechos humanos y justicia social, as\u00ed como promover una mayor cooperaci\u00f3n entre estas y las Naciones Unidas. La Revista Sur abarca art\u00edculos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos, y est\u00e1 destinada a crear un espacio para el debate entre aquellos que est\u00e1n en contacto con los m\u00e1s serios desaf\u00edos planteados a los derechos humanos.^les", "Fortalecer a voz das universidades do Hemisf\u00e9rio Sul em direitos humanos e justi\u00e7a social e promover maior coopera\u00e7\u00e3o entre estas e as Na\u00e7\u00f5es Unidas. A revista Sur pretende ser um espa\u00e7o para debater quest\u00f5es referentes aos Direitos Humanos.^lpt", "To stengthen the voice of universities in the South on human rights and social justice, and to create a stronger cooperation between them, civil society organizations and the United Nations.^len"], "51": ["^a20080700^bC^c20110200^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["1806-6445"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20080626"]},
{"151": ["S\u00e3o Paulo perspec"], "150": ["S\u00e3o Paulo Perspec."], "940": ["20020423"], "450": ["LILACS"], "400": ["0102-8839"], "62": ["Funda\u00e7\u00e3o SEADE"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20080715"], "117": ["other"], "63": ["Av. Casper L\u00edbero, 464", "01033-000  S\u00e3o Paulo  SP -  Brazil", "Tel: +55 11 3313-5777", "Fax: +55 11 2171-7297"], "64": ["perspectiva@seade.gov.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["spp"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["084631-7"], "951": ["OCRD"], "950": ["ALC"], "320": ["SP"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["SPP"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["CONDI\u00c7\u00d5ES ECON\u00d4MICAS", "ECONOMIA"], "301": ["19870600"], "441": ["Applied Social Sciences", "Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["S\u00e3o Paulo em Perspectiva"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o SEADE"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar art\u00edculos con an\u00e1lisis conjunturales y estruturales de los fen\u00f3menos econ\u00f3micos, sociales y pol\u00edticos, en diversos \u00e1mbitos - del local al internacional.^les", "Divulgar artigos com an\u00e1lises conjunturais e estruturais dos fen\u00f4menos econ\u00f4micos, sociais e pol\u00edticos, em diversos \u00e2mbitos - do local ao internacional.^lpt", "To publish articles with conjectural and structural analyses of the economic, social and political phenomena, in various areas -from local to international.^len"], "51": ["^a20020000^bC^c20050100^dS"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20081111"], "935": ["0102-8839"], "350": ["pt"], "942": ["20020423"]},
{"151": ["Tempo"], "150": ["Tempo"], "940": ["20060919"], "450": ["Am\u00e9rica: History and Life", "Historical Abstract"], "400": ["1413-7704"], "62": ["Departamento de Hist\u00f3ria da Universidade Federal Fluminense - UFF"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20110516"], "117": ["other"], "63": ["Campus do Gragoata, Bloco O, Sala 513", "24210-350 / Niter\u00f3i - RJ ", "Brasil", "tel:(21)2629-2920", "     (21)2629-2920"], "64": ["tempo@vm.uff.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["tem"], "69": ["www.historia.uff.br/tempo"], "490": ["Niter\u00f3i"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093454-2"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TEM"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["HIST\u00d3RIA", "ANTROPOLOGIA", "ECONOMIA", "POL\u00cdTICA", "HIST\u00d3RIA SOCIAL"], "140": ["CNPq"], "301": ["1996"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Tempo"], "480": ["EdUFF - Editora da UFF"], "10": ["br1.1"], "901": ["Construirse en canal relevante de publicaci\u00f3n de investigaciones cient\u00edficas innovadoras generadas en el ambiente de historiadores del pa\u00eds y del exterior.^les", "Constituir-se em canal relevante de publica\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas inovadoras geradas no ambiente de historiadores do pa\u00eds e do exterior.^lpt", "To consist of a relevant means for the publication of innovative scientific reseach generated in the environment of historians in the country and abroad.^len"], "51": ["^a20060919^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111221"], "935": ["1413-7704"], "350": ["pt"], "942": ["20060919"]},
{"151": ["Tempo soc"], "150": ["Tempo soc."], "940": ["20050920"], "450": ["ISI"], "400": ["0103-2070"], "62": ["Tempo Social"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["other"], "63": ["Av. Prof. Luciano Gualberto, 315", "05508-010", "S\u00e3o Paulo - SP", "Brasil"], "64": ["temposoc@edu.usp.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["iss"], "67": ["sub"], "68": ["ts"], "490": ["S\u00e3o Paulo"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000010000"], "20": ["086212-6"], "951": ["EPB"], "950": ["EPB"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TS"], "302": ["1"], "360": ["en", "pt"], "440": ["SOCIOLOGIA", "CI\u00caNCIAS SOCIAIS"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico - CNPq", "Programa de Apoio \u00e0s Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas Peri\u00f3dicas da USP"], "301": ["1989"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Tempo Social"], "480": ["Departamento de Sociologia da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas da Universidade de S\u00e3o Paulo"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos, rese\u00f1as y traducciones cuyo tema es la Sociolog\u00eda en general.^les", "A revista Tempo Social \u00e9 uma revista aberta \u00e0 colabora\u00e7\u00e3o de pesquisadores de renome, de universidades e institui\u00e7\u00f5es de pesquisa do Brasil e do exterior. Sua linha editorial busca dar espa\u00e7o para a discuss\u00e3o dos temas atuais da sociedade brasileira, em perspectiva comparativa com outros pa\u00edses por meio de um debate que promova constante di\u00e1logo com \u00e1reas de conhecimento afins como a antropologia, a ci\u00eancia pol\u00edtica, a filosofia e a hist\u00f3ria, n\u00e3o se caracterizando, portanto, como uma revista departamental. Sua meta primordial \u00e9 produzir um debate de id\u00e9ias a respeito da realidade brasileira e sua inser\u00e7\u00e3o como um pa\u00eds da Am\u00e9rica do Sul em um mundo cada vez mais globalizado e internacionalizado tendo em vista a busca de caminhos e propostas para a transforma\u00e7\u00e3o de nossa realidade social e cultural.^lpt", "To publish articles, reviews and translations about themes related to Sociology.^len"], "51": ["^a20050920^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111026"], "935": ["0103-2070"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20050920"]},
{"151": ["Texto contexto - enferm"], "150": ["Texto contexto - enferm."], "940": ["20070726"], "450": ["LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "BDENF - Base de Dados Nacionais da Enfermagem", "CINAHL - Cumulative Index to Nursing and Allied Health Leterature", "  CUIDEN - Index de Enfermer\u00eda em Espa\u00f1ol, Fundaci\u00f3n Index - \u00c1rea de Documentaci\u00f3n, Granada, Espana", "   LATINDEX - Sistema Regional de Informaci\u00f3n em L\u00ednea para Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina, el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal", "  RedAlyC - Red de Revistas Cient\u00edficas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, Espa\u00f1a y Portugal"], "400": ["0104-0707"], "62": ["Revista Texto & Contexto-Enfermagem"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "950": ["EMS"], "117": ["vancouv"], "63": ["Campus Universit\u00e1rio Trindade", "88040-970 Florian\u00f3polis - Santa Catarina - Brasil", "Tel.: +55 48 3721-9043 / +55 48 3721-9787"], "64": ["textoecontexto@nfr.ufsc.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["tce"], "230": ["Texto e Contexto"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["090970-X"], "951": ["EMS"], "490": ["Florian\u00f3polis"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SC"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TCE"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "51": ["^a20070726^bC"], "440": ["ENFERMAGEM"], "140": ["Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da Universidade Federal de Santa Catarina (PEN/UFSC)"], "301": ["1992"], "441": ["Health Sciences"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "100": ["Texto & Contexto - Enfermagem"], "480": ["Universidade Federal de Santa Catarina, Programa de  P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem "], "10": ["br1.1"], "901": ["Se destina a la publicaci\u00f3n de la producci\u00f3n t\u00e9cnico-cient\u00edfica relacionada a el \u00e1rea de la salud, en especial a la enfermer\u00eda.^les", "Destina-se \u00e0 publica\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica relacionada \u00e0 \u00e1rea da sa\u00fade e, em especial da enfermagem.^lpt", "It is directed towards publishing technical-scientific production related to the health subject, specially nursing.^len"], "37": ["9738"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20101206"], "935": ["0104-0707"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20070726"]},
{"151": ["Trab. educ. sa\u00fade"], "150": ["Trab. educ. sa\u00fade"], "450": ["LILACS - Literatura Latino-Americana e do Caribe em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "Bibliografia Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o (Inep)", "Edubase (FE/Unicamp)", "Sum\u00e1rios Correntes de Peri\u00f3dicos Online (FE/Unicamp)", "Sum\u00e1rios de Peri\u00f3dicos em Educa\u00e7\u00e3o (FE/USP)", "Latindex (Uname IBICT)", "Contents Pages in Education (Carfax)", "Educational Research Abstracts online Carfax)", "International Bibliography of the Social Sciences (The London School of Economics and Political Science)", "\u00cdndice de Revistas de Educaci\u00f3n Superior e Investigaci\u00f3n Educativa (Iresie)"], "400": ["1981-7746"], "62": ["Trabalho, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111213"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Avenida Brasil, 4.365", "21040-360 Rio de Janeiro,  RJ Brasil", "Tel.: (55 21) 3865-9850/9853", "Fax: (55 21) 2560-8279"], "64": ["revtes@fiocruz.br"], "940": ["20110511"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["tes"], "490": ["Rio de Janeiro"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["097231-2"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RJ"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TES"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["EDUCA\u00c7\u00c3O", "SA\u00daDE P\u00daBLICA"], "140": ["Governo Federal do Brasil, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Funda\u00e7\u00e3o Carlos Chagas Filho de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado do Rio de Janeiro (Faperj)", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz , Escola Polit\u00e9cnica de Sa\u00fade Joaquim Ven\u00e2ncio"], "301": ["2003"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["T"], "100": ["Trabalho, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade"], "480": ["Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Escola Polit\u00e9cnica de Sa\u00fade Joaquim Ven\u00e2ncio"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar contenidos originales aportados con la intenci\u00f3n de desarrollar un estudio sobre temas relacionados con la educaci\u00f3n profesional en salud y discutir esta \u00e1rea desde la \u00f3ptica de la organizaci\u00f3n del mundo del trabajo, as\u00ed como desde una perspectiva cr\u00edtica, sistem\u00e1tica e interdisciplinaria.^les", "Publicar contribui\u00e7\u00f5es originais com o intuito de desenvolver o estudo sobre temas relacionados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional em sa\u00fade e discutir esta \u00e1rea sob a \u00f3tica da organiza\u00e7\u00e3o do mundo do trabalho, de uma perspectiva cr\u00edtica, sistem\u00e1tica e interdisciplinar.^lpt", "Publish original contributions in order to develop the study of areas related to professional education in health and discuss this area from the standpoint of the organization of the working world, from a critical, systematic, and interdisciplinary perspective.^len"], "51": ["^a20110000^bC"], "50": ["C"], "35": ["ONLIN"], "941": ["20111222"], "935": ["1981-7746"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20110511"]},
{"151": ["Trab. linguist. apl"], "150": ["Trab. linguist. apl."], "940": ["20090327"], "450": ["LLBA - Linguistics and Language Behaviour Abstracts Database", "MLA (Modern Language Association) Directory of Periodicals e International Bibliography", "CSA - Sociological Abstracts", "ULRICH\u00b4S International Periodicals Directory"], "400": ["0103-1813"], "62": ["Trabalhos em Lingu\u00edstica Aplicada"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["other"], "63": ["Unicamp/IEL/Setor de Publica\u00e7\u00f5es", "Caixa Postal 6045", "13083-970  Campinas SP Brasil", "Tel./Fax: (55 19) 3521-1527"], "64": ["spublic@iel.unicamp.br "], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["tla"], "490": ["Campinas"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["085599-5"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TLA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["LINGU\u00cdSTICA", "LINGU\u00cdSTICA APLICADA"], "140": ["IEL - Unicamp", "CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico", "Programa de Apoio a Publica\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas do Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia (MCT)"], "301": ["1983"], "441": ["Linguistics, Letters and Arts"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["Trabalhos em Lingu\u00edstica Aplicada"], "480": ["UNICAMP. Departamento de Lingu\u00edstica Aplicada"], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulgar trabajos in\u00e9ditos en el area de la Ling\u00fc\u00edstica Aplicada involucrando cuestiones de lenguage, de ense\u00f1anza y aprendijaze de la lengua materna cuanto de lenguas extranjeras, de traducciones, de identidad y otras formas de interaci\u00f3n asim\u00e9trica.^les", "Divulgar trabalhos in\u00e9ditos na \u00e1rea da Ling\u00fc\u00edstica Aplicada envolvendo quest\u00f5es de linguagem, de ensino e aprendizagem tanto de l\u00edngua materna como de l\u00edngua estrangeira, de tradu\u00e7\u00e3o, de identidade e de outras formas de intera\u00e7\u00e3o dita assim\u00e9trica.^lpt", "To disseminate works in the field of Applied Linguistics concerning language issues involved in the teaching and learning of native and foreign languages, translation, identity, and other forms of asymmetrical interaction.^len"], "51": ["^a20090600^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20120103"], "935": ["0103-1813"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20090327"]},
{"151": ["Trans/Form/A\u00e7\u00e3o"], "150": ["Trans/Form/A\u00e7\u00e3o"], "940": ["20060518"], "450": ["Bibliografia Teol\u00f3gica Comentada;", "Bibliographie Latinoamericaine D'Articles;", "Clase-Cich-Unam;", "International Directory of Philosophers Index;", "International Philosophical Bibliography;", "Revista Interamericana de Bibliographia;", "Dare Databank", "EBSCO", "ISI"], "400": ["0101-3173"], "62": ["Unesp, campus de Mar\u00edlia, Departamento de Filosofia da FFC"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111216"], "950": ["EMS"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av.Hygino Muzzi Filho, 737", "17525-900 Mar\u00edlia-S\u00e3o Paulo/Brasil", "Tel.: 55 (14) 3402-1306", "Fax: 55 (14) 3402-1302"], "64": ["transformacao@marilia.unesp.br"], "110": ["Revista de Filosofia"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["trans"], "230": ["Transforma\u00e7\u00e3o"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["077219-4"], "951": ["EMS"], "490": ["Mar\u00edlia"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["SP"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TRANS"], "360": ["en", "pt"], "140": ["Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa da Universidade Estadual Paulista \"J\u00falio de Mesquita\"", "Prope-Unesp", "Departamento de Filosofia da Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias da Universidade Estadual Paulista \"J\u00falio de Mesquita\".", "Dfil-Unesp", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da Universidade Estadual Paulista \"J\u00falio de Mesquita\"."], "301": ["1974"], "441": ["Human Sciences"], "440": ["FILOSOFIA, METAF\u00cdSICA, L\u00d3GICA, \u00c9TICA, EPISTEMOLOGIA"], "380": ["F"], "100": ["Trans/Form/A\u00e7\u00e3o"], "480": ["Universidade Estadual Paulista, Departamento de Filosofia "], "10": ["br1.1"], "901": ["Divulga\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e debate de ensaios filos\u00f3ficos^lpt"], "51": ["^a20060518^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["0101-3173"], "350": ["es", "fr", "en", "it", "pt"], "942": ["20060518"], "65": ["<hr>"]},
{"151": ["Trends Psychiatry Psychother"], "150": ["Trends Psychiatry Psychother."], "450": ["BIOSIS - Publisher of Biological Abstracts and Zoological Record", "Embase", "LILACS", "Index Medicus Latino-Americano", "PsycINFO - American Psychological Association", "Scopus"], "400": ["2237-6089"], "62": ["Associa\u00e7\u00e3o de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120103"], "117": ["vancouv"], "63": ["Av. Ipiranga, 5311/202", "90610-001 Porto Alegre RS/ Brasil", "Tel./Fax: (55 51) 3024 4846"], "64": ["trends@aprs.org.br"], "940": ["20111216"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["trends"], "490": ["Porto Alegre"], "85": ["decs"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["RS"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TRENDS"], "441": ["Health Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["PSIQUIATRIA", "MEDICINA"], "140": ["Associa\u00e7\u00e3o de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "301": ["2011"], "610": ["Revista de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "303": ["3"], "380": ["T"], "100": ["Trends in Psychiatry and Psychotherapy"], "480": ["Associa\u00e7\u00e3o de Psiquiatria do Rio Grande do Sul"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar investigaci\u00f3n actual y original en \u00e1reas que cubran el amplio espectro de la psiquiatr\u00eda cl\u00ednica y ciencia b\u00e1sica, producida por autores e instituciones nacionales e internacionales con expertise en su \u00e1rea de actuaci\u00f3n.^les", "Publicar pesquisa atual e original em \u00e1reas que cubram o amplo espectro da psiquiatria cl\u00ednica e ci\u00eancia b\u00e1sica, produzida por autores e institui\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais com expertise em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.^lpt", "Publish current and original research covering the broad spectrum of clinical psychiatry and basic science, produced by expert national and international bodies.^len"], "302": ["33"], "51": ["^a20120100^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111221"], "935": ["2237-6089"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20111216"]},
{"151": ["Trop. plant pathol"], "150": ["Trop. plant pathol."], "940": ["20080422"], "450": ["ISI"], "400": ["1982-5676"], "62": ["Sociedade Brasileira de Fitopatologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111122"], "117": ["other"], "63": ["SGAS 902 Edif\u00edcio Athenas - Bl. B, Salas 102/103", "70390-020 - Bras\u00edlia - DF", "Tel. (55 61) 3225 2421"], "64": ["sbf-revista@ufla.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["tpp"], "490": ["Bras\u00edlia"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/tpp/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["100383-6"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["DF"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["TPP"], "441": ["Agricultural Sciences"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["FITOPATOLOGIA", " PRODU\u00c7\u00c3O DE PLANTAS", " AGRICULTURA"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico, CNPq", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior, CAPES"], "301": ["2008"], "610": ["Fitopatologia Brasileira"], "303": ["1"], "380": ["B"], "100": ["Tropical Plant Pathology"], "480": ["Sociedade Brasileira de Fitopatologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar art\u00edculos cient\u00edficos que describan pesquisas originales en Fitopatolog\u00eda y contribuyan significativamente para su desarrollo.^les", "Publicar  trabalhos cient\u00edficos, que descrevam pesquisas originais na \u00e1rea da Fitopatologia e que contribuam de forma significativa para seu desenvolvimento.^lpt", "To  publish scientific articles that describe original research in the area of Plant Pathology that may contribute significantly to its progress.^len"], "302": ["33"], "51": ["^a20080400^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110301"], "935": ["1982-5676"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20080422"]},
{"151": ["Varia hist"], "150": ["Varia hist."], "940": ["20070423"], "450": ["The History Journals Guide"], "400": ["0104-8775"], "62": ["Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria da UFMG"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20120110"], "117": ["nbr6023"], "63": ["Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6627 ", "Pampulha,  Cidade Universit\u00e1ria", "Caixa Postal 253 - CEP 31270-901", "Tel./Fax: (55 31) 3499-5045", "Belo Horizonte - MG", "Brasil"], "64": ["varia@fafich.ufmg.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["vh"], "490": ["Belo Horizonte"], "85": ["nd"], "691": ["100000000000000000000000"], "20": ["093289-2"], "951": ["ems"], "950": ["ems"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["MG"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["VH"], "441": ["Human Sciences"], "360": ["es", "fr", "en", "pt"], "140": ["CNPq", "FAPEMIG", "Fafich", "UFMG"], "301": ["1993"], "610": ["Revista do Departamento de Hist\u00f3ria, Universidade Federal de Minas Gerais"], "440": ["HIST\u00d3RIA", " TEORIA E FILOSOFIA DA HIST\u00d3RIA", "HIST\u00d3RIA DO BRASIL", " HIST\u00d3RIA MODERNA E CONTEMPOR\u00c2NEA"], "380": ["F"], "100": ["Varia Historia"], "480": ["Universidade Federal de Minas Gerais, Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, Departamento de Hist\u00f3ria"], "10": ["br1.1"], "901": ["Privilegiar la publicaci\u00f3n de art\u00edculos originales de historia con vistas a constituirse en un locus de di\u00e1logo internacionalizado y multicultural de investigadores de las varias \u00e1reas del conocimiento hist\u00f3rico.^les", "Privilegiar a publica\u00e7\u00e3o de artigos de hist\u00f3ria visando constituir-se em um locus de di\u00e1logo internacionalizado e multicultural de pesquisadores das v\u00e1rias \u00e1reas do conhecimento hist\u00f3rico.^lpt", "To publish original articles of history to become a locus of international and multicultural dialogue among researchers from the various areas of historical knowledge.^len"], "51": ["^a20070423^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20110216"], "935": ["0104-8775"], "350": ["es", "fr", "en", "pt"], "942": ["20070423"]},
{"151": ["Zoologia (Curitiba)"], "150": ["Zoologia (Curitiba)"], "940": ["20090327"], "450": ["ASFA-FAO", "Biological Abstracts", "CAB International", "Institute for Scientific Information (ISI)", "Scopus (Elsevier)", "Zoological Record", "  "], "400": ["1984-4670"], "62": ["Sociedade Brasileira de Zoologia"], "310": ["BR"], "330": ["CT"], "943": ["20111111"], "117": ["other"], "63": ["Caixa Postal 19020", "81531-980 Curitiba PR Brasil", "Tel./Fax: (55 41) 3266-6823"], "64": ["sbz@sbzoologia.org.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["zool"], "490": ["Curitiba"], "85": ["nd"], "692": ["http://submission.scielo.br/index.php/zool/login"], "691": ["100000000000000000000000"], "951": ["EMS"], "950": ["EMS"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de esta revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est&#225; bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado deste peri\u00f3dico, exceto onde est&#225 identificado, est&#225; licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Licen&#231;a Creative Commons</a>^lpt", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by-nc/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of this journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len"], "320": ["PR"], "541": ["BY-NC"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["ZOOL"], "441": ["Biological Sciences"], "360": ["en"], "440": ["ZOOLOGIA", "MORFOLOGIA DOS GRUPOS RECENTES", "FISIOLOGIA DOS GRUPOS RECENTES", "COMPORTAMENTO ANIMAL", "TAXONOMIA DOS GRUPOS RECENTES", "ZOOLOGIA APLICADA", "CONSERVA\u00c7\u00c3O DAS ESP\u00c9CIES ANIMAIS", "ECOLOGIA", "ECOLOGIA DE ECOSSISTEMAS", "ANATOMIA ANIMAL", "PARASITOLOGIA", "PROTOZOOLOGIA PARASIT\u00c1RIA ANIMAL", "HELMINTOLOGIA DE PARASITOS", "HELMINTOLOGIA ANIMAL", "ENTOMOLOGIA E MALACOLOGIA DE PARASITOS E VETORES"], "140": ["Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq)", "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (CAPES)", "Sociedade Brasileira de Zoologia (SBZ)"], "301": ["2009"], "610": ["Revista Brasileira de Zoologia"], "303": ["1"], "380": ["Q"], "240": ["Zoologia (Curitiba)"], "100": ["Zoologia (Curitiba)"], "480": ["Sociedade Brasileira de Zoologia"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar contribuciones originales de investigadores, de todo el mundo, en las diversas l\u00edneas de especializaci\u00f3n abarcadas por la zoolog\u00eda: revisiones por invitaci\u00f3n, sistem\u00e1tica, taxonom\u00eda, nomenclatura, biogeograf\u00eda, morfolog\u00eda, biolog\u00eda, ecolog\u00eda, simbiosis, conservaci\u00f3n, comportamiento, gen\u00e9tica, zoolog\u00eda aplicada, acuicultura y \u00e1reas correlacionadas.^les", "Publicar contribui\u00e7\u00f5es originais de pesquisadores de todo o mundo nas diversas linhas de especialidade abrangidas pela zoologia: revis\u00f5es convidadas, sistem\u00e1tica, evolu\u00e7\u00e3o, taxonomia, nomenclatura, biogeografia, morfologia, fisiologia, biologia, ecologia, simbiose, conserva\u00e7\u00e3o, comportamento, gen\u00e9tica, zoologia aplicada, aq\u00fcicultura e \u00e1rea correlatas.^lpt", "To publish original contributions by researchers from any country on the various specialties encompassed by zoology: invited reviews, systematics, evolution, taxonomy, nomenclature, biogeography, morphology, physiology, biology, ecology, symbiosis, conservation, behavior, genetics, applied zoology, aquiculture, and allied fields.^len"], "302": ["26"], "51": ["^a20090505^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20111222"], "935": ["1984-4670"], "350": ["en", "pt"], "942": ["20090327"]},
{"151": ["\u00c1gora (Rio J.)"], "150": ["\u00c1gora (Rio J.)"], "940": ["20050927"], "450": ["PsycINFO - American Psychological Association", "LILACS/BIREME", "Index Psi Revistas (C.F.P.)"], "400": ["1516-1498"], "62": ["\u00c1gora - estudos em teoria psicanal\u00edtica"], "310": ["BR"], "330": ["Cient\u00edfico / t\u00e9cnico"], "943": ["20111206"], "950": ["EMS"], "117": ["other"], "63": ["Instituto de Psicologia UFRJ", "Campus Praia Vermelha", "Av. Pasteur, 250 - Pavilh\u00e3o Nilton Campos - Urca", "22290-240 Rio de Janeiro RJ"], "64": ["agora@psicologia.ufrj.br"], "65": ["<hr>"], "66": ["art"], "67": ["na"], "68": ["agora"], "230": ["\u00c1gora: Estudios en Teor\u00eda Psicoanal\u00edtica", "\u00c1gora: Studies in Psychoanalytic Theory"], "85": ["nd"], "690": ["www.scielo.br"], "691": ["10000000000000000000000"], "20": ["094400-9"], "951": ["EMS"], "490": ["Rio de Janeiro"], "540": ["^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> All the contents of the journal, except where otherwise noted, is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\">Creative Commons Attribution License</a>^len", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo el contenido de la revista, excepto d\u00f3nde est\u00e1 identificado, est\u00e1 bajo una <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.es\">Licencia Creative Commons</a>^les", "^t<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\"><img alt=\"Creative Commons License\" style=\"border-width:0\" src=\"http://i.creativecommons.org/l/by/3.0/80x15.png\" /></a> Todo o conte\u00fado do peri\u00f3dico, exceto onde est\u00e1 identificado, est\u00e1 licenciado sob uma <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt\">Licen\u00e7a Creative Commons</a>^lpt"], "320": ["RJ"], "5": ["S"], "6": ["c"], "340": ["B"], "930": ["AGORA"], "302": ["1"], "360": ["es", "en", "pt"], "440": ["PSICAN\u00c1LISE"], "140": ["UFRJ, Capes, CNPq"], "301": ["1998"], "441": ["Human Sciences"], "303": ["1"], "380": ["F"], "100": ["\u00c1gora: Estudos em Teoria Psicanal\u00edtica"], "480": ["Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Teoria Psicanal\u00edtica do Instituto de Psicologia da Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ"], "10": ["br1.1"], "901": ["Publicar trabajos in\u00e9ditos en Psicoan\u00e1lisis y \u00e1reas afines, as\u00ed como conferencias, traducciones, art\u00edculos de valor hist\u00f3rico y rese\u00f1as de inter\u00e9s para el campo del psicoan\u00e1lisis.^les", "Publicar trabalhos in\u00e9ditos em Psican\u00e1lise e \u00e1reas afins bem como confer\u00eancias, tradu\u00e7\u00f5es, artigos de valor hist\u00f3rico e resenhas de interesse para o campo da psican\u00e1lise.^lpt", "Publish new works in Psychoanalysis and related fields as well as conferences, translations, historical articles and abstracts in the psychoanalytic field of interest.^len"], "51": ["^a20050927^bC"], "50": ["C"], "35": ["PRINT"], "941": ["20100204"], "935": ["1516-1498"], "350": ["es", "en", "pt"], "942": ["20050927"]}
]
